{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172684453350727680"], "created_at": "2019-09-14T01:32:15.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172684453350727680", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244246491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "sherlock"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172684418210762755"], "created_at": "2019-09-14T01:32:07.000Z", "text": "se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o sherlock por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "id": "1172684418210762755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878643988617625600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Datena"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FernandoEu_", "id": "1428724077615886339"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "brasillivre17", "id": "1052685147357642752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172684362527268864"], "created_at": "2019-09-14T01:31:54.000Z", "text": "@FernandoEu_ @AbrahamWeint @brasillivre17 Os jornalistas est\u00e3o t\u00e3o insanos que o Datena fez piada com o incendio que matou 11 pessoas.\n\nS\u00f3 fiquei na d\u00favida se a piada foi por n\u00e3o ter pego fogo no hospital do Bolsonaro, ou ele falou s\u00e9rio: \n\n\"Pois \u00e9, a\u00ed n\u00e3o pegou fogo n\u00e3o n\u00e9?!\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172677857258233856"}], "id": "1172684362527268864", "in_reply_to_user_id": "456175991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1103419513389895680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172684321242542081"], "created_at": "2019-09-14T01:31:44.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172684321242542081", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878643988617625600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 15, "end": 31, "probability": 0.7219, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "hollywood"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lVVXMAYADC", "expanded_url": "https://twitter.com/poemasinconseq/status/1172684266246934528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lVVXMAYADC", "media_key": "16_1172684257791291393"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172684266246934528"], "created_at": "2019-09-14T01:31:31.000Z", "text": "Alice Braga no Esquadr\u00e3o Suicida, mulher brasileira nos filmes de hollywood \u2661 https://t.co/lVVXMAYADC", "id": "1172684266246934528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1102743035874545664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172684160584114176"], "created_at": "2019-09-14T01:31:05.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172684160584114176", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927016467396202497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3443, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172684125398081536"], "created_at": "2019-09-14T01:30:57.000Z", "text": "RT @poetote3: ...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL Q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172683288588279808"}], "id": "1172684125398081536", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991886735062786048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.8975, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172684084180652032"], "created_at": "2019-09-14T01:30:47.000Z", "text": "Viola Davis, Idris Elba, Alice Braga, \nMargot Robbie que isso desse jeito me vejo obrigada a assistir Esquadr\u00e3o Suicida 2", "id": "1172684084180652032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2491371906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "Kevin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Tragedia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172684043726589952"], "created_at": "2019-09-14T01:30:38.000Z", "text": "RT @nvinoticiasoax: #Tragedia | Le quitan el celular y se suicida \n\nEl menor de nombre Kevin, de 8 a\u00f1os, subi\u00f3 a su habitaci\u00f3n y se estrang\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172283751637741568"}], "id": "1172684043726589952", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3246536432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172684029365293056"], "created_at": "2019-09-14T01:30:34.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172684029365293056", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950051120382185473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683964202532865"], "created_at": "2019-09-14T01:30:19.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172683964202532865", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164256310268977154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Frankestein"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.4495, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/sksKlqbcT8", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002451005928/posts/2443780142380329/", "display_url": "facebook.com/10000245100592\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683955209998336"], "created_at": "2019-09-14T01:30:16.000Z", "text": "Tratar de aprobar en Comisiones un dictamen \"Frankestein\" para cumplirle a los tiempos de la Constituci\u00f3n y a los chantajes de grupos, ser\u00eda un acto suicida.\n\nSe\u00f1ores legisladores, como ex Diputado Federal, les... https://t.co/sksKlqbcT8", "id": "1172683955209998336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1398268154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.7104, "type": "Other", "normalized_text": "CdVictoria"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tiazbpy86n", "expanded_url": "http://ow.ly/Hun330pwY4m", "display_url": "ow.ly/Hun330pwY4m"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/1ZeruOz1gQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1172683927376601088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ZeruOz1gQ", "media_key": "3_1172683925627580416"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 146, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 147, "end": 158, "tag": "CdVictoria"}, {"start": 159, "end": 170, "tag": "Tamaulipas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683927376601088"], "created_at": "2019-09-14T01:30:10.000Z", "text": "El actor mexicano Joaqu\u00edn Cos\u00edo formar\u00e1 parte del elenco del reboot de la pel\u00edcula \"Escuadr\u00f3n Suicida\"\ud83c\udfac\ud83c\udfa5\nhttps://t.co/tiazbpy86n\n#Escuadr\u00f3nSuicida #CdVictoria #Tamaulipas\ud83c\udfac\ud83c\udfa5 https://t.co/1ZeruOz1gQ", "id": "1172683927376601088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358195737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5923, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/uaHOmdKWkE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683915959709702"], "created_at": "2019-09-14T01:30:07.000Z", "text": "\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' https://t.co/uaHOmdKWkE", "id": "1172683915959709702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16407750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4901, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7487, "type": "Person", "normalized_text": "Panther"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/IwwzAfjPQ5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD44vf", "display_url": "dlvr.it/RD44vf"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/scOyvx3tvA", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1172683902235709440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/scOyvx3tvA", "media_key": "3_1172683900583370752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683902235709440"], "created_at": "2019-09-14T01:30:04.000Z", "text": "Entre palabrotas Suicida y Panther dan una probadita de su poder (video) https://t.co/IwwzAfjPQ5 https://t.co/scOyvx3tvA", "id": "1172683902235709440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717357030609018880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 127, "end": 145, "probability": 0.3744, "type": "Place", "normalized_text": "Brasile\u00f1a Obredecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bluelover81", "id": "965044110380986370"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683890433150976"], "created_at": "2019-09-14T01:30:01.000Z", "text": "@Bluelover81 @SinEmbargoMX Y que me dices de Pinochet, y el presidente que se suicida por eo caso de corrupci\u00f3n por la empresa Brasile\u00f1a Obredecht", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172634207073570816"}], "id": "1172683890433150976", "in_reply_to_user_id": "965044110380986370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3312376974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.3463, "type": "Other", "normalized_text": "Cl\u00ednica"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7078, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/EBYuk1Ho74", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgjfu4", "display_url": "bit.ly/2mgjfu4"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/MH4XDQvGJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1172683885437755392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MH4XDQvGJZ", "media_key": "3_1172645666717405185"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ENT\u00c9RATE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683885437755392"], "created_at": "2019-09-14T01:30:00.000Z", "text": "#ENT\u00c9RATE Una mujer se suicid\u00f3 al dispararse en la cabeza en la entrada de Urgencias de la Cl\u00ednica 8 del IMSS \ud83d\udc49https://t.co/EBYuk1Ho74 https://t.co/MH4XDQvGJZ", "id": "1172683885437755392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1301271666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683813086011393"], "created_at": "2019-09-14T01:29:43.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172683813086011393", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2895373547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683807302066178"], "created_at": "2019-09-14T01:29:41.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172683807302066178", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43369669"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683806345768960"], "created_at": "2019-09-14T01:29:41.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172683806345768960", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149313969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683785298534400"], "created_at": "2019-09-14T01:29:36.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172683785298534400", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143919434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683763123466245"], "created_at": "2019-09-14T01:29:31.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172683763123466245", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123676562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683760833302528"], "created_at": "2019-09-14T01:29:30.000Z", "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "id": "1172683760833302528", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000859380013821952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683722455486464"], "created_at": "2019-09-14T01:29:21.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172683722455486464", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192264764"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683692420022273"], "created_at": "2019-09-14T01:29:14.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172683692420022273", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733808200479330304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683683737808896"], "created_at": "2019-09-14T01:29:12.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172683683737808896", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68454078"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683663844290561"], "created_at": "2019-09-14T01:29:07.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172683663844290561", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1643332190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683655279460353"], "created_at": "2019-09-14T01:29:05.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172683655279460353", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099685247518687232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.7172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/pforxTcObK", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y4yctmwy", "display_url": "tinyurl.com/y4yctmwy"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 63, "tag": "ESPECT\u00c1CULOS"}, {"start": 64, "end": 74, "tag": "Escenario"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683653006016512"], "created_at": "2019-09-14T01:29:04.000Z", "text": "Reclutan a Joaqu\u00edn Cos\u00edo para \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d #ESPECT\u00c1CULOS #Escenario https://t.co/pforxTcObK", "id": "1172683653006016512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152917502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683650678317056"], "created_at": "2019-09-14T01:29:04.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172683650678317056", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889525896247431169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683640297463808"], "created_at": "2019-09-14T01:29:01.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172683640297463808", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866568649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683631745228802"], "created_at": "2019-09-14T01:28:59.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172683631745228802", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968268726733819904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683627471261696"], "created_at": "2019-09-14T01:28:58.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172683627471261696", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130587961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8846, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/23qTbvvb7c", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-com-alice-braga-e-john-cena-elenco-do-filme-e-anunciado/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-com-alice-braga-e-john-cena-elenco-do-filme-e-anunciado/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683607573487625"], "created_at": "2019-09-14T01:28:54.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Com Alice Braga e John Cena, elenco do filme \u00e9 anunciado https://t.co/23qTbvvb7c", "id": "1172683607573487625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1069194691118329857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3443, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683604696039424"], "created_at": "2019-09-14T01:28:53.000Z", "text": "RT @poetote3: ...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL Q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172683288588279808"}], "id": "1172683604696039424", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1975910442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8011, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683603161092096"], "created_at": "2019-09-14T01:28:53.000Z", "text": "Alice Braga no novo Esquadr\u00e3o Suicida! Vai ter mais atriz brasileira fazendo blockbuster gringo \ud83d\udc9c", "id": "1172683603161092096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "864167332276563968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683552191913985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:28:40.000Z", "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172311430726651904"}], "id": "1172683552191913985", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166888949090082822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 77, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "james gunn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683542289104896"], "created_at": "2019-09-14T01:28:38.000Z", "text": "Dps do fiasco do primeiro filme eu n\u00e3o queria nem saber de Esquadr\u00e3o Suicida 2. Mas agr t\u00f4 bem curiosa pra saber o que james gunn vai fazer", "id": "1172683542289104896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4320907360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683539504087046"], "created_at": "2019-09-14T01:28:37.000Z", "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "id": "1172683539504087046", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961713282762641408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.511, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "SextaDetremuraSDV"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gxQwri5ati", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1172683538551975936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gxQwri5ati", "media_key": "16_1172683528863145984"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 107, "tag": "SextaDetremuraSDV"}, {"start": 108, "end": 115, "tag": "sextou"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683538551975936"], "created_at": "2019-09-14T01:28:37.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2\nNo elenco: Viola Davis, Idris Elba, Alice Braga e Peter Capaldi\nEu:\n\n#SextaDetremuraSDV #sextou https://t.co/gxQwri5ati", "id": "1172683538551975936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99114044"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683536786235392"], "created_at": "2019-09-14T01:28:37.000Z", "text": "a Alice Braga t\u00e1 em esquadr\u00e3o suicida uauuuu", "id": "1172683536786235392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324660749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683528242266112"], "created_at": "2019-09-14T01:28:35.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172683528242266112", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94000473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Bumerangue"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/P3j3CNUtx8", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172683328664809472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P3j3CNUtx8", "media_key": "3_1172683313800208384"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683511930732544"], "created_at": "2019-09-14T01:28:31.000Z", "text": "RT @terraverso: O Capit\u00e3o Bumerangue comentou sobre o novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/P3j3CNUtx8", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172683328664809472"}], "id": "1172683511930732544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362423690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683479810826240"], "created_at": "2019-09-14T01:28:23.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172683479810826240", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051347403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "ary"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "axaires", "id": "1038290933706633216"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683408738332672"], "created_at": "2019-09-14T01:28:06.000Z", "text": "@axaires a\u00ed ary vamos fazer nosso pr\u00f3prio esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172683025009786883"}], "id": "1172683408738332672", "in_reply_to_user_id": "70001363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564840778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "Bumerangue"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7489, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/P3j3CNUtx8", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172683328664809472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P3j3CNUtx8", "media_key": "3_1172683313800208384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683328664809472"], "created_at": "2019-09-14T01:27:47.000Z", "text": "O Capit\u00e3o Bumerangue comentou sobre o novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/P3j3CNUtx8", "id": "1172683328664809472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683302068793344"], "created_at": "2019-09-14T01:27:41.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172683302068793344", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156731489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683296897150981"], "created_at": "2019-09-14T01:27:40.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172683296897150981", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3440278281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4217, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "PASTOR"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "LIBRARSE"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "JUSTICIA"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.3696, "type": "Person", "normalized_text": "GBNO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683288588279808"], "created_at": "2019-09-14T01:27:38.000Z", "text": "...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL QUE POR DELIBERY PIDE A VENECOS...SI ESE ANIMAL QUE LE DEC\u00cdA A RATAL\u00c1N: YA, YA EN UN V\u00cdDEO - AUDIO PARA LIBRARSE DE LA JUSTICIA 1ER. GBNO....!", "id": "1172683288588279808", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "898687123192242176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683236436303872"], "created_at": "2019-09-14T01:27:25.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172683236436303872", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1229944285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683146866900992"], "created_at": "2019-09-14T01:27:04.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172683146866900992", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73198810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683135701721089"], "created_at": "2019-09-14T01:27:01.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172683135701721089", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2702062074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683132518174720"], "created_at": "2019-09-14T01:27:00.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172683132518174720", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3288714340"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.5593, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/H9O8wvEYGE", "expanded_url": "https://twitter.com/aanonnyma/status/1172606004175015937", "display_url": "twitter.com/aanonnyma/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683084837412864"], "created_at": "2019-09-14T01:26:49.000Z", "text": "A dc foi destru\u00edda com os filmes da liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida, j\u00e1 se sabe que v\u00e3o \"rebootar\" a bagaceira https://t.co/H9O8wvEYGE", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172606004175015937"}], "id": "1172683084837412864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2560059528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683068135493632"], "created_at": "2019-09-14T01:26:45.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172683068135493632", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1887480979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683057901592576"], "created_at": "2019-09-14T01:26:43.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172683057901592576", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008383701909204992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683010912784390"], "created_at": "2019-09-14T01:26:31.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "id": "1172683010912784390", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163533883"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172682957175296000"], "created_at": "2019-09-14T01:26:19.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "id": "1172682957175296000", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73141228"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172682946261737473"], "created_at": "2019-09-14T01:26:16.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172682946261737473", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944206617830182913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 142, "probability": 0.483, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaSeria"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 143, "tag": "PreguntaSeria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172682833271382016"], "created_at": "2019-09-14T01:25:49.000Z", "text": "Cuando alguien se suicida los allegados buscan la carta de suicidio o eso se les olvida y la consiguen un d\u00eda porai tipo casual? #PreguntaSeria es pa una tarea.", "id": "1172682833271382016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162516487"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172682759648817153"], "created_at": "2019-09-14T01:25:31.000Z", "text": "@brasil247 @julianopsol50 Pq o Moro \u00e9 crimoso?  Se ele n\u00e3o roubou, n\u00e3o matou.  apenas cumpriu o seu papel de Juiz!  \u00c9  cada uma que o povo tem que  ouvir!  Agora cumprir a lei virou crime?  N\u00e3o  sabia dessa!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172634062873419776"}], "id": "1172682759648817153", "in_reply_to_user_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1109139744536039424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172682747741134848"], "created_at": "2019-09-14T01:25:29.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172682578702340097"}], "id": "1172682747741134848", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4804468576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172682713624653824"], "created_at": "2019-09-14T01:25:20.000Z", "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "id": "1172682713624653824", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2560059528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172682688194588672"], "created_at": "2019-09-14T01:25:14.000Z", "text": "@jornalodia Hahaha o cara se suicidou pq a Paola quer ficar solteira???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172681368385597440"}], "id": "1172682688194588672", "in_reply_to_user_id": "17675497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147590888354459649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172682679424180224"], "created_at": "2019-09-14T01:25:12.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "id": "1172682679424180224", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45229241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OK4PXcStyw", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-liberado-elenco-completo-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172682677830475776"], "created_at": "2019-09-14T01:25:12.000Z", "text": "RT @LegiaoDosHerois: Liberado elenco completo do novo Esquadr\u00e3o Suicida, e tem at\u00e9 atriz brasileira!\n\n&gt;&gt;  https://t.co/OK4PXcStyw https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603144158744578"}], "id": "1172682677830475776", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172682606824976384"], "created_at": "2019-09-14T01:24:55.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172682606824976384", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528155730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172682597090152449"], "created_at": "2019-09-14T01:24:53.000Z", "text": "carai vei Alice Braga t\u00e1 confirmada no novo esquadr\u00e3o suicida eu amei", "id": "1172682597090152449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797431086296993792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172682578702340097"], "created_at": "2019-09-14T01:24:48.000Z", "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "id": "1172682578702340097", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 7}, "author_id": "2334661493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172682578135900160"], "created_at": "2019-09-14T01:24:48.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172682578135900160", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528155730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9153, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wrestlemaniacos", "id": "361311345"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172682533890404353"], "created_at": "2019-09-14T01:24:38.000Z", "text": "RT @wrestlemaniacos: Elenco do filme The Suicide Squad \u00e9 anunciado. E John Cena est\u00e1 confirmado! O lan\u00e7amento do novo Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610067125952512"}], "id": "1172682533890404353", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952598130180141056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8414, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AhoraTabasco", "id": "315278595"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 51, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172682504777674753"], "created_at": "2019-09-14T01:24:31.000Z", "text": "RT @AhoraTabasco: \ud83c\udfac El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172681158896865280"}], "id": "1172682504777674753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774852779068186624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172682471349116929"], "created_at": "2019-09-14T01:24:23.000Z", "text": "N\u00e3o gostei de esquadr\u00e3o suicida, mas vou assistir o 2 por motivos de Idris Elba.", "id": "1172682471349116929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246514633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172682458132897792"], "created_at": "2019-09-14T01:24:20.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172682458132897792", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3951743055"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172682453372350464"], "created_at": "2019-09-14T01:24:18.000Z", "text": "RT @TheFlashBR: Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626143742234624"}], "id": "1172682453372350464", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2878769211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172682447055544320"], "created_at": "2019-09-14T01:24:17.000Z", "text": "RT @alvaro_delgado: Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172645598186524673"}], "id": "1172682447055544320", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742592345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172682430597214210"], "created_at": "2019-09-14T01:24:13.000Z", "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "id": "1172682430597214210", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2227020098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172682330797817856"], "created_at": "2019-09-14T01:23:49.000Z", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "id": "1172682330797817856", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2914099961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "Evanescence"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172682269322088449"], "created_at": "2019-09-14T01:23:35.000Z", "text": "my inmortal d Evanescence dios amigo yo escuchaba esto a los 8 a\u00f1os literally suicida desd bb", "id": "1172682269322088449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4832909783"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7637, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/fegOjzz1Y4", "expanded_url": "http://bit.ly/2NdGb9E", "display_url": "bit.ly/2NdGb9E"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jrYjMeyknb", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172642361253535744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jrYjMeyknb", "media_key": "3_1172635881045450752"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172682134882062336"], "created_at": "2019-09-14T01:23:02.000Z", "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida afuera de la Cl\u00ednica 8 del IMSS https://t.co/fegOjzz1Y4 https://t.co/jrYjMeyknb", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172642361253535744"}], "id": "1172682134882062336", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3010495825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.6267, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cosi\u00f3"}, {"start": 52, "end": 66, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Squad 2"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zaDz9xfYCM", "expanded_url": "https://is.gd/hd4l7Z", "display_url": "is.gd/hd4l7Z"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ze7FliEV4C", "expanded_url": "https://twitter.com/ProyectoPuente/status/1172682036865167360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ze7FliEV4C", "media_key": "3_1172682035091189763"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172682036865167360"], "created_at": "2019-09-14T01:22:39.000Z", "text": "Actor mexicano Joaqu\u00edn Cosi\u00f3 ser\u00e1 parte de pel\u00edcula Suicida Squad 2 - https://t.co/zaDz9xfYCM https://t.co/ze7FliEV4C", "id": "1172682036865167360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "192022112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172682029940563968"], "created_at": "2019-09-14T01:22:37.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1172682029940563968", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239752659"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172682026731880449"], "created_at": "2019-09-14T01:22:37.000Z", "text": "Quem for ver essa sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida tem a obriga\u00e7\u00e3o moral de cantar a theme song do John Cena na sala do cinema", "id": "1172682026731880449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334119091"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172681966430429184"], "created_at": "2019-09-14T01:22:22.000Z", "text": "RT @IvanValente: Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica priv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172512640238858240"}], "id": "1172681966430429184", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906032593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172681948176814080"], "created_at": "2019-09-14T01:22:18.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172681948176814080", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82682672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 93, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "barbarademerov", "id": "799000268201426944"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172681857621811206"], "created_at": "2019-09-14T01:21:56.000Z", "text": "@barbarademerov Achei de super mau tom o tu\u00edte. Eu n\u00e3o gosto nem um pouco de Esquadr\u00e3o Suicida, mas al\u00e9m de desrespeitar quem trabalhou no filme, ele tamb\u00e9m ofende quem pode ter gostado (chamando de insano).", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172680777957593088"}], "id": "1172681857621811206", "in_reply_to_user_id": "799000268201426944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35067178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172681722691018752"], "created_at": "2019-09-14T01:21:24.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "id": "1172681722691018752", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259965845"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172681691569303552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "macariomx", "id": "23322761"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:21:17.000Z", "text": "RT @raymundotenorio: @econokafka @macariomx @ElFinanciero_Mx El hilo de tweets que les compart\u00ed anoche, refuerza la postura del colega @eco\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579633801453569"}], "id": "1172681691569303552", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866815759"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172681622782664706"], "created_at": "2019-09-14T01:21:00.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172681622782664706", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774402807956897792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.311, "type": "Person", "normalized_text": "Ju"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuliPellegrini1", "id": "1499190145"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172681557989085185"], "created_at": "2019-09-14T01:20:45.000Z", "text": "@JuliPellegrini1 sale ese tal pacto suicida bb, igual te mato si no te recuperas pal proximo finde Ju", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172681397586341888"}], "id": "1172681557989085185", "in_reply_to_user_id": "1499190145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725398363114463233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172681411989577729"], "created_at": "2019-09-14T01:20:10.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172681411989577729", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62275586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172681400073490432"], "created_at": "2019-09-14T01:20:07.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172681400073490432", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88845870"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172681346927513600"], "created_at": "2019-09-14T01:19:55.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172681346927513600", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923170764215541760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172681308176302083"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "skymeaow", "id": "38621424"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:19:45.000Z", "text": "@skymeaow Hasta la papa se suicida por estos hdp JAJAJAJAJAJAJ pa payaso pi\u00f1\u00f3n fijo \ud83d\udc8b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171949993650991105"}], "id": "1172681308176302083", "in_reply_to_user_id": "38621424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050157093645418496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172681259375570945"], "created_at": "2019-09-14T01:19:34.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172681259375570945", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774123460926640128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172681249795780608"], "created_at": "2019-09-14T01:19:31.000Z", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "id": "1172681249795780608", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055580365035839488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.7459, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/gLxhb04LGs", "expanded_url": "https://g1.globo.com/pop-arte/cinema/noticia/2019/09/13/alice-braga-e-confirmada-no-elenco-de-esquadrao-suicida-2.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/pop-arte/cinem\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pop-arte/cinema/noticia/2019/09/13/alice-braga-e-confirmada-no-elenco-de-esquadrao-suicida-2.ghtml"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172681244284510208"], "created_at": "2019-09-14T01:19:30.000Z", "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' | Cinema | G1 https://t.co/gLxhb04LGs", "id": "1172681244284510208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "878030827216678913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172681235518382080"], "created_at": "2019-09-14T01:19:28.000Z", "text": "ai gente vcs s\u00e3o mt engra\u00e7ados, querendo cancelar o coringa que \u00e9 um &gt;personagem fict\u00edcio&lt; com a desculpa que ele \u00e9 t\u00f3xico mas quando saiu aquela bomba que foi esquadr\u00e3o suicida, vcs foram os primeiros a ficar shippando ele com a arlequina\nvcs \u00e9 que deviam ser cancelados pqp", "id": "1172681235518382080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "852509842556297216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 163, "probability": 0.6694, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "luckhaos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luckhaos", "id": "1215087741458898950"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172681200684679168"], "created_at": "2019-09-14T01:19:20.000Z", "text": "@luckhaos Mano hoje eu apertei na notifica\u00e7\u00e3o da m\u00fasica e como ia estreiar ainda eu n ouvi e nem prestei aten\u00e7\u00e3o mas quando cheguei em casa um amigo meu falou: Jo\u00e3o acho q o luckhaos se matou e n pensava q eu podia ficar t\u00e3o triste com a morte de uma pessoa que eu nunca nem vi pessoalmente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172638138159812608"}], "id": "1172681200684679168", "in_reply_to_user_id": "4739103465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085174418328948736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/vnXjb5pg1U", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiamaria90_/status/1172258954036088833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vnXjb5pg1U", "media_key": "3_1172258947249659908"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/vnXjb5pg1U", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiamaria90_/status/1172258954036088833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vnXjb5pg1U", "media_key": "3_1172258948654731264"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leticiamaria90_", "id": "72331964"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172681178748477444"], "created_at": "2019-09-14T01:19:15.000Z", "text": "RT @leticiamaria90_: nem tudo em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim. por exemplo estes 2 segundos: https://t.co/vnXjb5pg1U", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172258954036088833"}], "id": "1172681178748477444", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132630226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.853, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 200, "end": 212, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 215, "end": 225, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 229, "end": 242, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/1N4P0ZLkHq", "expanded_url": "https://twitter.com/AhoraTabasco/status/1172681158896865280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1N4P0ZLkHq", "media_key": "3_1172681155201646594"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 140, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172681158896865280"], "created_at": "2019-09-14T01:19:10.000Z", "text": "\ud83c\udfac El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director @JamesGunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escenas junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. https://t.co/1N4P0ZLkHq", "id": "1172681158896865280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315278595"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172681128685129728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:19:03.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Polic\u00eda se suicida al conocer que su madre pod\u00eda morir tras ser atropellada: La mujer tom\u00f3 la fatal decisi\u00f3n tras cono\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172680512835481600"}], "id": "1172681128685129728", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617443576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172681119453589505"], "created_at": "2019-09-14T01:19:00.000Z", "text": "John Cena no esquadr\u00e3o suicida 2 esse filme j\u00e1 me ganhou a\u00ed tlg", "id": "1172681119453589505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1027301743116337152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172681085567848454"], "created_at": "2019-09-14T01:18:52.000Z", "text": "no teme a la muerte el que vive como un suicida", "id": "1172681085567848454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165847154142994432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172681056064946176"], "created_at": "2019-09-14T01:18:45.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172681056064946176", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1504933430"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172681053313622016"], "created_at": "2019-09-14T01:18:45.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172681053313622016", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842701178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172681038709043201"], "created_at": "2019-09-14T01:18:41.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172681038709043201", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998244854135250946"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172681032224649216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mayy_rodriggues", "id": "779257124463472640"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:18:40.000Z", "text": "@mayy_rodriggues Meu gato \u00e9 suicida s\u00f3 pode kkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172670102115950596"}], "id": "1172681032224649216", "in_reply_to_user_id": "779257124463472640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1034850654949453824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 26, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172681005930635265"], "created_at": "2019-09-14T01:18:33.000Z", "text": "vai ter esquadr\u00e3o suicida 2, esse momento \u00e9 meu", "id": "1172681005930635265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296840771"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680991028252674"], "created_at": "2019-09-14T01:18:30.000Z", "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "id": "1172680991028252674", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4862439364"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/c9y4EU3b68", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000676295831/posts/2688638577835326/", "display_url": "facebook.com/10000067629583\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680902507470848"], "created_at": "2019-09-14T01:18:09.000Z", "text": "Uma pequena mistura de suicida com um dia ruim, umas bebidas e um dia ruim em casa brigando com a esposa faz isso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. https://t.co/c9y4EU3b68", "id": "1172680902507470848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3227528386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680890599784448"], "created_at": "2019-09-14T01:18:06.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172680890599784448", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603916607"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680843329974277"], "created_at": "2019-09-14T01:17:55.000Z", "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "id": "1172680843329974277", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132630226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/vdlwjsYisQ", "expanded_url": "https://twitter.com/oliveiramonica3/status/1172680843246133254/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vdlwjsYisQ", "media_key": "16_1172680835130109956"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RainerCadete", "id": "79825543"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680843246133254"], "created_at": "2019-09-14T01:17:55.000Z", "text": "@RainerCadete S\u00f3 penso pq ela n\u00e3o matou mais ningu\u00e9m principalmente a Fabiana,  por bem menos 2 coitados se foram https://t.co/vdlwjsYisQ", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172679983518670849"}], "id": "1172680843246133254", "in_reply_to_user_id": "79825543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783198494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680798379622400"], "created_at": "2019-09-14T01:17:44.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172680798379622400", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132630226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "james gunn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680786652356608"], "created_at": "2019-09-14T01:17:41.000Z", "text": "inacredit\u00e1vel esquadr\u00e3o suicida realmente estar virando realidade e pior de tudo: com o james gunn", "id": "1172680786652356608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167456480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680746584203264"], "created_at": "2019-09-14T01:17:31.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172680746584203264", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4146084473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172680719509835776"], "created_at": "2019-09-14T01:17:25.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172680719509835776", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31643528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680715214950400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ubanda5", "id": "1408137479023071238"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:17:24.000Z", "text": "RT @Ubanda5: tra\u00edram\u00a0e matou cada um deles ,hoje sua miss\u00e3o \u00e9 ajudar pessoas que se envolveram no trafico,pessoas que tem problemas com v\u00edc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170419871462678528"}], "id": "1172680715214950400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020291098411962369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680655551041541"], "created_at": "2019-09-14T01:17:10.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172680655551041541", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773728680271081472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172680650652041218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:17:09.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "id": "1172680650652041218", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377551619"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172680628921229312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:17:03.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Polic\u00eda se suicida al conocer que su madre pod\u00eda morir tras ser atropellada: La mujer tom\u00f3 la fatal decisi\u00f3n tras cono\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172680512835481600"}], "id": "1172680628921229312", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725332549485105153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172680626341732352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:17:03.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Polic\u00eda se suicida al conocer que su madre pod\u00eda morir tras ser atropellada: La mujer tom\u00f3 la fatal decisi\u00f3n tras cono\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172680512835481600"}], "id": "1172680626341732352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729769470764322816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172680624877948928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:17:02.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Polic\u00eda se suicida al conocer que su madre pod\u00eda morir tras ser atropellada: La mujer tom\u00f3 la fatal decisi\u00f3n tras cono\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172680512835481600"}], "id": "1172680624877948928", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100691602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680536688615429"], "created_at": "2019-09-14T01:16:41.000Z", "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "id": "1172680536688615429", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115152952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172680529767890944"], "created_at": "2019-09-14T01:16:40.000Z", "text": "RT @alvaro_delgado: Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172645598186524673"}], "id": "1172680529767890944", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1526703254"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680524856463362"], "created_at": "2019-09-14T01:16:39.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "id": "1172680524856463362", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119335176742547458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/KDY860oyQL", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD43l8", "display_url": "dlvr.it/RD43l8"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/DvQfXeCHMz", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1172680512835481600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DvQfXeCHMz", "media_key": "3_1172680510943969281"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 265, "tag": "Mundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172680512835481600"], "created_at": "2019-09-14T01:16:36.000Z", "text": "Polic\u00eda se suicida al conocer que su madre pod\u00eda morir tras ser atropellada: La mujer tom\u00f3 la fatal decisi\u00f3n tras conocer el grave estado en que se encontraba su madre.El terrible hecho ocurri\u00f3 en el estacionamiento de un hospital de\u2026 https://t.co/KDY860oyQL #Mundo https://t.co/DvQfXeCHMz", "id": "1172680512835481600", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680495794139138"], "created_at": "2019-09-14T01:16:32.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172680495794139138", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027251898154409985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680469395247104"], "created_at": "2019-09-14T01:16:25.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172680469395247104", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3166022247"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172680383441375233"], "created_at": "2019-09-14T01:16:05.000Z", "text": "RT @alvaro_delgado: Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172645598186524673"}], "id": "1172680383441375233", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781050367"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172680332409262080"], "created_at": "2019-09-14T01:15:53.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172680332409262080", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136620816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8205, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RIQ9bgd80T", "expanded_url": "https://twitter.com/garotoexemplar_/status/1172680280676687872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RIQ9bgd80T", "media_key": "3_1172680271944146944"}]}, "geo": {"place_id": "ad8a3318a4317a03"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680280676687872"], "created_at": "2019-09-14T01:15:40.000Z", "text": "A Alice Braga foi confirmada na sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida. &lt;3 https://t.co/RIQ9bgd80T", "id": "1172680280676687872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "139136882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.676, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680274964094978"], "created_at": "2019-09-14T01:15:39.000Z", "text": "Gente, s\u00e9rio\nDepress\u00e3o n \u00e9 frescura! A pessoa com a doen\u00e7a precisa de apoio e n julgamentos. Depois q a pessoa se suicida a\u00ed que pensa que podia ter feito algo, n deixe chegar a esse ponto\nSe vc pode fazer algo pra mudar FA\u00c7A PELO AMOR DE DEUS!!!! \ud83d\ude2d", "id": "1172680274964094978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4838258207"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680274020360193"], "created_at": "2019-09-14T01:15:39.000Z", "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "id": "1172680274020360193", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014866084443410432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680254248275970"], "created_at": "2019-09-14T01:15:34.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172680254248275970", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2516191195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.3509, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 139, "end": 157, "probability": 0.908, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/FlyKpHmd00", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680183154905088"], "created_at": "2019-09-14T01:15:17.000Z", "text": "nao ACREDITO que deram um jeito de fazer com que eu me digne a assistir outro filme dessa franquia\n\n\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'  https://t.co/FlyKpHmd00", "id": "1172680183154905088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218338872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680113865011201"], "created_at": "2019-09-14T01:15:01.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172680113865011201", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309929896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680108328587265"], "created_at": "2019-09-14T01:14:59.000Z", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "id": "1172680108328587265", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044294705952051201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/5oydHTw9a8", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1172638872066387969", "display_url": "twitter.com/Excelsior/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172680080956354560"], "created_at": "2019-09-14T01:14:53.000Z", "text": "Llama mi atenci\u00f3n de este caso lamentable algunas cosas:\n\n-Ella era polic\u00eda de investigaci\u00f3n.\n-La madre muere atropellada por un auto que se da a la fuga (\u201cque ella no localiz\u00f3 pese a ser su trabajo\u201d).\n-Se suicida con su arma de cargo. https://t.co/5oydHTw9a8", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172638872066387969"}], "id": "1172680080956354560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "50451855"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172680077949231105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "adoredelanoshoe", "id": "1142932287866249216"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:14:52.000Z", "text": "@adoredelanoshoe O pen\u00faltimo se matou e o \u00faltimo neur\u00f4nio morreu de solid\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172678912473804805"}], "id": "1172680077949231105", "in_reply_to_user_id": "934360925766868992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3346979488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679973934641152"], "created_at": "2019-09-14T01:14:27.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172679973934641152", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319455900"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172679945409024000"], "created_at": "2019-09-14T01:14:20.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172679945409024000", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111421985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679941512728576"], "created_at": "2019-09-14T01:14:20.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "id": "1172679941512728576", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1405264429"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679905458446336"], "created_at": "2019-09-14T01:14:11.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172679905458446336", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3690930981"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679873485246465"], "created_at": "2019-09-14T01:14:03.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172679873485246465", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001631647400374272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679866455642112"], "created_at": "2019-09-14T01:14:02.000Z", "text": "@CaioBelzebu vao fazer o aves de rapina, q \u00e9 o filme na alerquina, mas um novo esquadr\u00e3o suicida eu nao sabia nao", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172675352965144578"}], "id": "1172679866455642112", "in_reply_to_user_id": "1127958651048738816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058435785039511553"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172679825636696064"], "created_at": "2019-09-14T01:13:52.000Z", "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "id": "1172679825636696064", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022503923263983618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.4347, "type": "Place", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/GYZ70ZOD8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/x_warinmymind/status/1172652042243854336", "display_url": "twitter.com/x_warinmymind/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679801066467328"], "created_at": "2019-09-14T01:13:46.000Z", "text": "se tem algum acerto em esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 aqui https://t.co/GYZ70ZOD8Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172652042243854336"}], "id": "1172679801066467328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2238031807"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172679766861914112"], "created_at": "2019-09-14T01:13:38.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "id": "1172679766861914112", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016159715141746688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679761170182144"], "created_at": "2019-09-14T01:13:37.000Z", "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "id": "1172679761170182144", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092804474190606341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679755856039936"], "created_at": "2019-09-14T01:13:35.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "id": "1172679755856039936", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991398638059446274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679755277242368"], "created_at": "2019-09-14T01:13:35.000Z", "text": "RT @abolseiro: peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172631487101001733"}], "id": "1172679755277242368", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092804474190606341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "OmeleteLive"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679749044441088"], "created_at": "2019-09-14T01:13:34.000Z", "text": "RT @omelete: PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604097876439040"}], "id": "1172679749044441088", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092804474190606341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679732552458240"], "created_at": "2019-09-14T01:13:30.000Z", "text": "RT @ANTI0800: Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626601122652161"}], "id": "1172679732552458240", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092804474190606341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679723509526529"], "created_at": "2019-09-14T01:13:28.000Z", "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "id": "1172679723509526529", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092804474190606341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679715301265411"], "created_at": "2019-09-14T01:13:26.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "id": "1172679715301265411", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092804474190606341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 56, "end": 74, "probability": 0.8469, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IFv2L0XIm7", "expanded_url": "https://twitter.com/Adriana32823642/status/1172648827603439618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFv2L0XIm7", "media_key": "3_1172648819709939713"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Adriana32823642", "id": "1157377798228664320"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679699723628544"], "created_at": "2019-09-14T01:13:22.000Z", "text": "RT @Adriana32823642: Idris Elba aguardando ansiosamente Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/IFv2L0XIm7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172648827603439618"}], "id": "1172679699723628544", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092804474190606341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679685010001920"], "created_at": "2019-09-14T01:13:18.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "id": "1172679685010001920", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092804474190606341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679676034203649"], "created_at": "2019-09-14T01:13:16.000Z", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "id": "1172679676034203649", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092804474190606341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172679634133180421"], "created_at": "2019-09-14T01:13:06.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172679634133180421", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016159715141746688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679632379949058"], "created_at": "2019-09-14T01:13:06.000Z", "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "id": "1172679632379949058", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78877534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679587542618113"], "created_at": "2019-09-14T01:12:55.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "id": "1172679587542618113", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092804474190606341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "geo": {"place_id": "57d6ce26e5570a52"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679553246027777"], "created_at": "2019-09-14T01:12:47.000Z", "text": "Como assim o John Cena t\u00e1 no filme novo do esquadr\u00e3o suicida ?", "id": "1172679553246027777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1024870915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679539178295303"], "created_at": "2019-09-14T01:12:44.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172679539178295303", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794542991662809088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679509218402305"], "created_at": "2019-09-14T01:12:36.000Z", "text": "por que caralhos vai ter esquadrao suicida 2", "id": "1172679509218402305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1078517228516114432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172679490964733952"], "created_at": "2019-09-14T01:12:32.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172679490964733952", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877708886572244992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4913, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8967, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679439790067712"], "created_at": "2019-09-14T01:12:20.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix\nGente oq t\u00e1 acontecendo?", "id": "1172679439790067712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1105161697571098625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679426607386625"], "created_at": "2019-09-14T01:12:17.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172679426607386625", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016864745243205632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172679421934936067"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:12:16.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "id": "1172679421934936067", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413508018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Nefer"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172679406122352640"], "created_at": "2019-09-14T01:12:12.000Z", "text": "No creo que sea Nefer porque con memes tan obvios capaz quiere que sospechemos. Esta alma suicida.", "id": "1172679406122352640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1115379255549018112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679401441497088"], "created_at": "2019-09-14T01:12:11.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172679401441497088", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764141686838747136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172679365458616320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CaroAguilar", "id": "34309500"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:12:02.000Z", "text": "RT @CaroAguilar: Por que muy pocas veces se habla de este tema, decido compartirlo. Cada cabeza es un mundo y nadie sabe lo que viven realm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651229731684352"}], "id": "1172679365458616320", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750477546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679335360258049"], "created_at": "2019-09-14T01:11:55.000Z", "text": "RT @OMAM_11: Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172625500205998080"}], "id": "1172679335360258049", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27370922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679326392815616"], "created_at": "2019-09-14T01:11:53.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172679326392815616", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722887340"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172679317651906561"], "created_at": "2019-09-14T01:11:51.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172679317651906561", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130296078"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172679317068963841"], "created_at": "2019-09-14T01:11:51.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172679317068963841", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1447903544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679308734881792"], "created_at": "2019-09-14T01:11:49.000Z", "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "id": "1172679308734881792", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3288714340"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172679277638291456"], "created_at": "2019-09-14T01:11:41.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172679277638291456", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607844378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679272772882432"], "created_at": "2019-09-14T01:11:40.000Z", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "id": "1172679272772882432", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167781448750895105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/OL0g1lGQK1", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-lazer/cinema/noticia/2019/09/brasileira-alice-braga-e-confirmada-em-sequencia-de-esquadrao-suicida-ck0iq32fs03xb01tgc8g01zgs.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-laze\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-lazer/cinema/noticia/2019/09/brasileira-alice-braga-e-confirmada-em-sequencia-de-esquadrao-suicida-ck0iq32fs03xb01tgc8g01zgs.html"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679260198363136"], "created_at": "2019-09-14T01:11:37.000Z", "text": "RT @GauchaZH: Brasileira Alice Braga \u00e9 confirmada em sequ\u00eancia de \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nhttps://t.co/OL0g1lGQK1", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172678851744256000"}], "id": "1172679260198363136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971261204994969602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679200697999360"], "created_at": "2019-09-14T01:11:23.000Z", "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "id": "1172679200697999360", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141362995722883072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172678999585112065"], "created_at": "2019-09-14T01:10:35.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "id": "1172678999585112065", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158969879"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678960909619203"], "created_at": "2019-09-14T01:10:26.000Z", "text": "uau eh o thiago ricelly dnv doente mental dk caralho foi internado e n deu em nd matou o pr\u00f3prio gato e agr ta postando video de beb\u00ea sendo estuprado tmnc porra se mata filho da putinha", "id": "1172678960909619203", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1089760872246009857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678959680622592"], "created_at": "2019-09-14T01:10:25.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172678959680622592", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242098375"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172678927405527041"], "created_at": "2019-09-14T01:10:18.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "id": "1172678927405527041", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746170582887186432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678904299098112"], "created_at": "2019-09-14T01:10:12.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172678904299098112", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938912483003326464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.6826, "type": "Other", "normalized_text": "Super Cena"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678893460971520"], "created_at": "2019-09-14T01:10:10.000Z", "text": "Vai ter esquadr\u00e3o suicida 2 ap\u00f3s o sucesso do primeiro. Nem Super Cena salva.", "id": "1172678893460971520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172167111"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678869209505793"], "created_at": "2019-09-14T01:10:04.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172678869209505793", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309762371"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8986, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Maldini"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.605, "type": "Person", "normalized_text": "Marianne\nHelo\u00edsa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.4716, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.4882, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Rui Costa"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.6037, "type": "Person", "normalized_text": "Debby\nArgel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OnlyFboso", "id": "123268844"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678865036206080"], "created_at": "2019-09-14T01:10:03.000Z", "text": "RT @OnlyFboso: Datena\nJohn Cena\nIdris Elba\nMaldini\nMarianne\nHelo\u00edsa Bolsonaro\nBrasil 17\nRui Costa\nJames Gunn\nDebby\nArgel\n#familiaMarinholix\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172675307138166785"}], "id": "1172678865036206080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330967960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4137, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172678855888384000"], "created_at": "2019-09-14T01:10:01.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida 201", "id": "1172678855888384000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41035654"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OL0g1lGQK1", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-lazer/cinema/noticia/2019/09/brasileira-alice-braga-e-confirmada-em-sequencia-de-esquadrao-suicida-ck0iq32fs03xb01tgc8g01zgs.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-laze\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-lazer/cinema/noticia/2019/09/brasileira-alice-braga-e-confirmada-em-sequencia-de-esquadrao-suicida-ck0iq32fs03xb01tgc8g01zgs.html"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678851744256000"], "created_at": "2019-09-14T01:10:00.000Z", "text": "Brasileira Alice Braga \u00e9 confirmada em sequ\u00eancia de \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nhttps://t.co/OL0g1lGQK1", "id": "1172678851744256000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "13531162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678840373731331"], "created_at": "2019-09-14T01:09:57.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172678840373731331", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964280732368719873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9223, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ZwhmP1zDR5", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/esquadrao-suicida-elenco-personagens/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/esqu\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/T8yBHHFxvD", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1172678815551827969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T8yBHHFxvD", "media_key": "3_1172678813760786432"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678815551827969"], "created_at": "2019-09-14T01:09:51.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Saiba quais personagens podem estar no filme - https://t.co/ZwhmP1zDR5 https://t.co/T8yBHHFxvD", "id": "1172678815551827969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "71302305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172678797683937280"], "created_at": "2019-09-14T01:09:47.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172678797683937280", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85204365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678733997793281"], "created_at": "2019-09-14T01:09:32.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172678733997793281", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782035143"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/k4IJl65xeT", "expanded_url": "https://ift.tt/30cZstB", "display_url": "ift.tt/30cZstB"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678715320537088"], "created_at": "2019-09-14T01:09:27.000Z", "text": "\u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 divulga o novo elenco com Alice Braga https://t.co/k4IJl65xeT", "id": "1172678715320537088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40914089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.3499, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.5839, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678706034356226"], "created_at": "2019-09-14T01:09:25.000Z", "text": "n\u00e3o vou nem me iludir com esquadr\u00e3o suicida pq o \u00fanico filme q prestou da DC de todos foi aquaman e shazam, o resto \u00e9 tudo uma bosta", "id": "1172678706034356226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1049451957612613632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678701286416384"], "created_at": "2019-09-14T01:09:24.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "id": "1172678701286416384", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044696991463297025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678642511618049"], "created_at": "2019-09-14T01:09:10.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172678642511618049", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2212988275"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678577894170626"], "created_at": "2019-09-14T01:08:54.000Z", "text": "uma brasileira no esquadr\u00e3o suicida 2 mdsssss aaaaaa", "id": "1172678577894170626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "291344022"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678564522680320"], "created_at": "2019-09-14T01:08:51.000Z", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "id": "1172678564522680320", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2556468425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8611, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 20, "end": 21, "probability": 0.6412, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.6711, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/D2RbhqIduA", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/entretenimiento/20190913/joaquin-cosio-suicide-squad-elenco-pelicula-cast-escuadron-suicida/", "display_url": "radioformula.com.mx/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/entretenimiento/20190913/joaquin-cosio-suicide-squad-elenco-pelicula-cast-escuadron-suicida/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172678551860105216"], "created_at": "2019-09-14T01:08:48.000Z", "text": "De \u201cEl Cochiloco\u201d a DC: Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d https://t.co/D2RbhqIduA", "id": "1172678551860105216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1839785912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678514060840960"], "created_at": "2019-09-14T01:08:39.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "id": "1172678514060840960", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291344022"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678446528552960"], "created_at": "2019-09-14T01:08:23.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "id": "1172678446528552960", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050461850012397568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8108, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678419987030017"], "created_at": "2019-09-14T01:08:17.000Z", "text": "Alice Braga na sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida, boooa, ta valendo por demais", "id": "1172678419987030017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237809013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6708, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}, {"start": 15, "end": 25, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172678408964362247"], "created_at": "2019-09-14T01:08:14.000Z", "text": "Tango suicida- Extremoduro", "id": "1172678408964362247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1560873823"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678406909169664"], "created_at": "2019-09-14T01:08:14.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172678406909169664", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730717822733697025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172678337728266241"], "created_at": "2019-09-14T01:07:57.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172678337728266241", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632579370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678333903122434"], "created_at": "2019-09-14T01:07:56.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "id": "1172678333903122434", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104031518"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678286725537792"], "created_at": "2019-09-14T01:07:45.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172678286725537792", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829374810983694338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678284502622208"], "created_at": "2019-09-14T01:07:44.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "id": "1172678284502622208", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340547836"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678265019994112"], "created_at": "2019-09-14T01:07:40.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172678265019994112", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369210281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172678178499911683"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:07:19.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "id": "1172678178499911683", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275348040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/rqZ8XZtzaJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2kJ5gwp", "display_url": "bit.ly/2kJ5gwp"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/nds0FmW9cB", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172676338299351043/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nds0FmW9cB", "media_key": "3_1172666212024770560"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172678155053592576"], "created_at": "2019-09-14T01:07:14.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: Joven de 14 a\u00f1os se suicida tras recibir burlas por su menstruaci\u00f3n\n\n\u23e9\u23e9https://t.co/rqZ8XZtzaJ https://t.co/nds0FmW9cB", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676338299351043"}], "id": "1172678155053592576", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299587693"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172678154407694336"], "created_at": "2019-09-14T01:07:13.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172678154407694336", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924464323149180929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678148925939712"], "created_at": "2019-09-14T01:07:12.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172678148925939712", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433502505"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172678133444747265"], "created_at": "2019-09-14T01:07:08.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172678133444747265", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4562608398"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "caeytana"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678067929657345"], "created_at": "2019-09-14T01:06:53.000Z", "text": "@jcksonwnng tenho d\u00f3 desse arrombado n\u00e3o, pau no cu do caralho matou a guria e continuou vivendo como melhor amigo do irm\u00e3o como se nada tivesse acontecido e ainda vai se safar porque caeytana escondeu o trof\u00e9u", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172677521214754818"}], "id": "1172678067929657345", "in_reply_to_user_id": "1102972844277927936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204478357"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678012799791104"], "created_at": "2019-09-14T01:06:40.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "id": "1172678012799791104", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3020912632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6022, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.2693, "type": "Other", "normalized_text": "SIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.3314, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9e4iLaN2VN", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg9ewb", "display_url": "bit.ly/2kg9ewb"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Q5KS84xxgK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172646849838116865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KS84xxgK", "media_key": "3_1172646825431654400"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677996299411468"], "created_at": "2019-09-14T01:06:36.000Z", "text": "RT @omelete: BRASIL-SIL-SIL NA DC! Conhe\u00e7a o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/9e4iLaN2VN https://t.co/Q5KS84xxgK", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172646849838116865"}], "id": "1172677996299411468", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863408845527420928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677995791888384"], "created_at": "2019-09-14T01:06:36.000Z", "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "id": "1172677995791888384", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110947917911732224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 58, "probability": 0.8837, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/dfaFmSuHMk", "expanded_url": "https://twitter.com/Annevital221/status/1172677931358916608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dfaFmSuHMk", "media_key": "3_1172677895510200321"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677931358916608"], "created_at": "2019-09-14T01:06:20.000Z", "text": "Ansiosa para v\u00ea minha vil\u00e3 preferida no Esquadr\u00e3o Suicida 2 \ud83d\ude0d https://t.co/dfaFmSuHMk", "id": "1172677931358916608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1156653618050871298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4094, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.8067, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677924866199552"], "created_at": "2019-09-14T01:06:19.000Z", "text": "@aanonnyma kkkkkkkk dif\u00edcil imaginar um filme do esquadr\u00e3o suicida pior que o esquadr\u00e3o suicida, mas realmente, da DC n\u00e3o se duvida\n\nfaz tempo que vi alguma anima\u00e7\u00e3o deles, mas todas que vi s\u00e3o boas, e foram um bocado j\u00e1!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172674955944898561"}], "id": "1172677924866199552", "in_reply_to_user_id": "196320338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721457976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677850706644993"], "created_at": "2019-09-14T01:06:01.000Z", "text": "vai ter esquadr\u00e3o suicida 2 IRRA\nto feliz", "id": "1172677850706644993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105639997468745729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677837909872645"], "created_at": "2019-09-14T01:05:58.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172677837909872645", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2979963921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.683, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JacoboMartin11", "id": "179071701"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172677757656059904"], "created_at": "2019-09-14T01:05:39.000Z", "text": "RT @JacoboMartin11: Adoro a Leto, pero no se le va a echar de menos, ni en la secuela de Escuadron Suicida ni como Joker https://t.co/QkdYR\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172659109721759744"}], "id": "1172677757656059904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785062573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/csowcNn9v4", "expanded_url": "https://twitter.com/Rodloud/status/1172677744255221761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/csowcNn9v4", "media_key": "16_1172677731550683136"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677744255221761"], "created_at": "2019-09-14T01:05:36.000Z", "text": "John cena no esquadr\u00e3o suicida, eu quero ver algu\u00e9m grita o nome dele \u201cJohn Cena\u201d n\u00e3o aceito menos https://t.co/csowcNn9v4", "id": "1172677744255221761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "428968513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677712005218304"], "created_at": "2019-09-14T01:05:28.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "id": "1172677712005218304", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293226134"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172677711309017092"], "created_at": "2019-09-14T01:05:28.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172677711309017092", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3284753514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172677645617811456"], "created_at": "2019-09-14T01:05:12.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172677645617811456", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113234760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172677637631893505"], "created_at": "2019-09-14T01:05:10.000Z", "text": "Quien mata el tiempo no es un asesino, es un suicida.", "id": "1172677637631893505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223204981"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.8312, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca suicida"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.5116, "type": "Other", "normalized_text": "LutoPerereca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bunnyjgguk", "id": "1553354641718517762"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "joyckx", "id": "1459926879268450311"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 126, "tag": "LutoPerereca"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677595495849984"], "created_at": "2019-09-14T01:05:00.000Z", "text": "@bunnyjgguk @joyckx Aii, putz, lembrei da m\u00fasica \"Perereca suicida\" t\u00f4 me sentindo meio ruim agora ksksksskskksk #LutoPerereca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172676940207218689"}], "id": "1172677595495849984", "in_reply_to_user_id": "1142146039786409985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155496873521815552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677594392813568"], "created_at": "2019-09-14T01:05:00.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172677594392813568", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2879651873"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172677566270005249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juan_maelo", "id": "3000141068"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:04:53.000Z", "text": "@juan_maelo @FiscaliaPeru Mejor porque no abrevias el tr\u00e1mite y te metes un tiro como el Cobarde suicida y todos contentos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172632825595682817"}], "id": "1172677566270005249", "in_reply_to_user_id": "3000141068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172677542261772289"], "created_at": "2019-09-14T01:04:48.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172677542261772289", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310028823"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pensadorazo", "id": "167177209"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172677493230194688"], "created_at": "2019-09-14T01:04:36.000Z", "text": "@Pensadorazo Como un l\u00edder de Chile fue incapaz de hacer la gesti\u00f3n para abastecer a su poblaci\u00f3n, intependiente% de las excusas?  Aun peor es si me dices q el abastecimiento desaparece el d\u00eda despu\u00e9s q el tirano se suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172676446772482049"}], "id": "1172677493230194688", "in_reply_to_user_id": "167177209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48240684"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172677491632349184"], "created_at": "2019-09-14T01:04:35.000Z", "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "id": "1172677491632349184", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3678614237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677471591981056"], "created_at": "2019-09-14T01:04:31.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172677471591981056", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077559458513981445"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172677438859444224"], "created_at": "2019-09-14T01:04:23.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172677438859444224", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138278029"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677424934543361"], "created_at": "2019-09-14T01:04:20.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172677424934543361", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964309666711920640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677406311755777"], "created_at": "2019-09-14T01:04:15.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172677406311755777", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2151279752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172677398522974208"], "created_at": "2019-09-14T01:04:13.000Z", "text": "@MattWxlcxtt Suicida, busca l\u00edos, atrapa dramas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172676800775884801"}], "id": "1172677398522974208", "in_reply_to_user_id": "1106034920361811969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118120532061368320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172677378155470855"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CRLDEMONIO", "id": "1066427672"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:04:08.000Z", "text": "@CRLDEMONIO ESTE DIVIDIO EL PAIS: lo llevaba a una dictadura dispuesto a matar asesinar y desaparecer a todo quien pensara distinto a el. nos liberamos de esta escoria suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172319052993138696"}], "id": "1172677378155470855", "in_reply_to_user_id": "1066427672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2332057268"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.4543, "type": "Other", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.4343, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.5709, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677299298287616"], "created_at": "2019-09-14T01:03:50.000Z", "text": "M\u00e3e dela falou, cansei de pedir para ela solicitar demiss\u00e3o... Posso fazer nada. Quem a matou foi a Caixa Econ\u00f4mica... Igual a sua colega Fernanda, se matou em mar\u00e7o, Caixa fez nada por ela.", "id": "1172677299298287616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285699947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.5217, "type": "Person", "normalized_text": "Kyo"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.3103, "type": "Place", "normalized_text": "Kyo"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "Kazuma"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.3718, "type": "Person", "normalized_text": "Soumas"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/p2qdjiBUov", "expanded_url": "https://twitter.com/DonaKyon/status/1172677282659524609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2qdjiBUov", "media_key": "3_1172677171791519744"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/p2qdjiBUov", "expanded_url": "https://twitter.com/DonaKyon/status/1172677282659524609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2qdjiBUov", "media_key": "3_1172677178938540032"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/p2qdjiBUov", "expanded_url": "https://twitter.com/DonaKyon/status/1172677282659524609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2qdjiBUov", "media_key": "3_1172677273562038272"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/p2qdjiBUov", "expanded_url": "https://twitter.com/DonaKyon/status/1172677282659524609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2qdjiBUov", "media_key": "3_1172677279996153856"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 235, "tag": "FruitsBasket"}, {"start": 236, "end": 246, "tag": "\u30d5\u30eb\u30fc\u30c4\u30d0\u30b9\u30b1\u30c3\u30c8"}, {"start": 247, "end": 251, "tag": "\u30d5\u30eb\u30d0"}, {"start": 252, "end": 259, "tag": "Furuba"}, {"start": 260, "end": 266, "tag": "Fruba"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677282659524609"], "created_at": "2019-09-14T01:03:46.000Z", "text": "A m\u00e3e do Kyo se suicidou, mas foi isso que permitiu ao Kyo viver ao lado do Kazuma lhe dando uma oportunidade de viver \"fora\" do cl\u00e3 dos Soumas.  A vida do gato teria sido muito pior se tivesse ficado ao lado do pai dele. #FruitsBasket #\u30d5\u30eb\u30fc\u30c4\u30d0\u30b9\u30b1\u30c3\u30c8 #\u30d5\u30eb\u30d0 #Furuba #Fruba https://t.co/p2qdjiBUov", "id": "1172677282659524609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "45865252"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Capitu"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Bentinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DboraFontes", "id": "1301964384093319169"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677262015180800"], "created_at": "2019-09-14T01:03:41.000Z", "text": "RT @DboraFontes: Gente, s\u00e9rio\n\nO corno manso quase matou uma crian\u00e7a!\n\nSe Capitu n\u00e3o traiu Bentinho deveria e ainda seria pouco pq QUE ARRO\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676498433728512"}], "id": "1172677262015180800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789594839881048065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172677237797261313"], "created_at": "2019-09-14T01:03:35.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172677015415283713"}], "id": "1172677237797261313", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555305246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6555, "type": "Other", "normalized_text": "Celeste"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172677231459667968"], "created_at": "2019-09-14T01:03:33.000Z", "text": "Fua, llega la horita de la suicida. Dormite Celeste", "id": "1172677231459667968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136872868913065984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677204762857472"], "created_at": "2019-09-14T01:03:27.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "id": "1172677204762857472", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167101683765264386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.8282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677157400829952"], "created_at": "2019-09-14T01:03:16.000Z", "text": "Alice Braga \u00e9 foda pra caralho, vai botar pra foder em Esquadr\u00e3o Suicida 2", "id": "1172677157400829952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1636374937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9223, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ZwhmP1zDR5", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/esquadrao-suicida-elenco-personagens/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/esqu\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/qloj5uWlCl", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1172677145174454272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qloj5uWlCl", "media_key": "3_1172677143169523714"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677145174454272"], "created_at": "2019-09-14T01:03:13.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Saiba quais personagens podem estar no filme - https://t.co/ZwhmP1zDR5 https://t.co/qloj5uWlCl", "id": "1172677145174454272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71302305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.7459, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/WNcPxYk170", "expanded_url": "https://g1.globo.com/pop-arte/cinema/noticia/2019/09/13/alice-braga-e-confirmada-no-elenco-de-esquadrao-suicida-2.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/pop-arte/cinem\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677078652575745"], "created_at": "2019-09-14T01:02:57.000Z", "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' | Cinema | G1 https://t.co/WNcPxYk170", "id": "1172677078652575745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23113271"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677063335133184"], "created_at": "2019-09-14T01:02:53.000Z", "text": "eu li esquadr\u00e3o suicida 2??? quando vai ser??? quero", "id": "1172677063335133184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315369915"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172677015415283713"], "created_at": "2019-09-14T01:02:42.000Z", "text": "Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/TasthT8QSZ", "id": "1172677015415283713", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "author_id": "25401359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172676989167296512"], "created_at": "2019-09-14T01:02:36.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172676989167296512", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203261698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5484, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ABC760AM", "id": "722435797450776577"}, {"start": 69, "end": 77, "username": "Tu_IMSS", "id": "69034805"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Sociedad"}, {"start": 28, "end": 36, "tag": "Polic\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172676980787023873"], "created_at": "2019-09-14T01:02:34.000Z", "text": "RT @ABC760AM: #Sociedad \ud83d\udc64 | #Polic\u00eda se suicida frente a cl\u00ednica del @Tu_IMSS tras enterarse que su mam\u00e1 estaba grave\n\n- Familiares de paci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172589416709332992"}], "id": "1172676980787023873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1641997646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172676980719984645"], "created_at": "2019-09-14T01:02:34.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172676980719984645", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331964538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676939632562176"], "created_at": "2019-09-14T01:02:24.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "id": "1172676939632562176", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887857287737602048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172676921156603905"], "created_at": "2019-09-14T01:02:19.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172676921156603905", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996332154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9291, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/k4IJl65xeT", "expanded_url": "https://ift.tt/30cZstB", "display_url": "ift.tt/30cZstB"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/HHxJDLaBD7", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdoeg/status/1172676909504880640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HHxJDLaBD7", "media_key": "3_1172676908498280448"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676909504880640"], "created_at": "2019-09-14T01:02:17.000Z", "text": "\u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 divulga o novo elenco com Alice Braga https://t.co/k4IJl65xeT https://t.co/HHxJDLaBD7", "id": "1172676909504880640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40914089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172676830937178113"], "created_at": "2019-09-14T01:01:58.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172676830937178113", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322183168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676789828804608"], "created_at": "2019-09-14T01:01:48.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172676789828804608", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971528259908390922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5923, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/VO7AXWpF1z", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "bd2fac94c7c44c0c"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676777837244416"], "created_at": "2019-09-14T01:01:45.000Z", "text": "\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'  https://t.co/VO7AXWpF1z", "id": "1172676777837244416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001438026290073600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172676754546266112"], "created_at": "2019-09-14T01:01:40.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172676754546266112", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190830292"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676747583791104"], "created_at": "2019-09-14T01:01:38.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172676747583791104", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089622855036358658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676737680969728"], "created_at": "2019-09-14T01:01:36.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172676737680969728", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286726132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 52, "probability": 0.9406, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 149, "end": 159, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 191, "end": 207, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 211, "end": 225, "probability": 0.8979, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 229, "end": 245, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "SextaDetremuraSDV"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gKHDedbnH2", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1172676734065565696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gKHDedbnH2", "media_key": "3_1172676722078212096"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gKHDedbnH2", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1172676734065565696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gKHDedbnH2", "media_key": "3_1172676722107572224"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gKHDedbnH2", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1172676734065565696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gKHDedbnH2", "media_key": "3_1172676722082402305"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 226, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 228, "end": 246, "tag": "SextaDetremuraSDV"}, {"start": 247, "end": 254, "tag": "sextou"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676734065565696"], "created_at": "2019-09-14T01:01:35.000Z", "text": "Foi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \nO filme chega aos cinemas em 6 de agosto de 2021.Portuguesa Daniela Melchior e a Brasileira Alice Braga s\u00e3o confirmadas no elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida\".#TheSuicideSquad\n\n#SextaDetremuraSDV #sextou https://t.co/gKHDedbnH2", "id": "1172676734065565696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99114044"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676724586426369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_High_Ground", "id": "1523125040698597384"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:01:33.000Z", "text": "@_high_ground Esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 que possivelmente bom&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172641291735355399"}], "id": "1172676724586426369", "in_reply_to_user_id": "863190207935516672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1106699205232521218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676711189757952"], "created_at": "2019-09-14T01:01:29.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "id": "1172676711189757952", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969569441167151105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676676662243328"], "created_at": "2019-09-14T01:01:21.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "id": "1172676676662243328", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3249205817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9596, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/mavKmhkGZq", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/cinema-e-serie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676638439628801"], "created_at": "2019-09-14T01:01:12.000Z", "text": "RT @folha: Alice Braga entra para elenco da sequ\u00eancia de 'Esquadr\u00e3o Suicida': 'Muito animada' https://t.co/mavKmhkGZq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172649922929152001"}], "id": "1172676638439628801", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616270587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676614817296384"], "created_at": "2019-09-14T01:01:06.000Z", "text": "Amei que a Alice estar\u00e1 no esquadr\u00e3o suicida 2, \u00e9 Brasil!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1172676614817296384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3578863703"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9561, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CqqaoqcG3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676609683443713"], "created_at": "2019-09-14T01:01:05.000Z", "text": "S\u00e9rio mesmo que o Idris Elba vai me obrigar a assistir Esquadr\u00e3o Suicida?? https://t.co/CqqaoqcG3Y", "id": "1172676609683443713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25908288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuvDoctorWho", "id": "527018132"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676592692338689"], "created_at": "2019-09-14T01:01:01.000Z", "text": "RT @LuvDoctorWho: Peter Capaldi foi confirmado no elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA gente ama? Sim.\nA gente ama que rasparam o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172644696977543171"}], "id": "1172676592692338689", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55116487"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676583456423936"], "created_at": "2019-09-14T01:00:59.000Z", "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "id": "1172676583456423936", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2960392336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172676515999309824"], "created_at": "2019-09-14T01:00:43.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172676515999309824", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100897475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172676502929821696"], "created_at": "2019-09-14T01:00:40.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172676502929821696", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3905516480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7094, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676499058712576"], "created_at": "2019-09-14T01:00:39.000Z", "text": "at\u00e9 sophia achou o coringa do esquadr\u00e3o suicida horr\u00edvel", "id": "1172676499058712576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "232378733"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Capitu"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Bentinho"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676498433728512"], "created_at": "2019-09-14T01:00:39.000Z", "text": "Gente, s\u00e9rio\n\nO corno manso quase matou uma crian\u00e7a!\n\nSe Capitu n\u00e3o traiu Bentinho deveria e ainda seria pouco pq QUE ARROMBADO HEIN?", "id": "1172676498433728512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "724857048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/xUqdnkyBn7", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/cinema-e-serie\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676487927017472"], "created_at": "2019-09-14T01:00:36.000Z", "text": "Alice Braga entra para elenco da sequ\u00eancia de 'Esquadr\u00e3o Suicida': 'Muito animada' https://t.co/xUqdnkyBn7", "id": "1172676487927017472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35735044"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172676485330522113"], "created_at": "2019-09-14T01:00:36.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172676485330522113", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2233025652"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676483015487490"], "created_at": "2019-09-14T01:00:35.000Z", "text": "N\u00e3o creio qie vai lan\u00e7a esquadr\u00e3o suicida 2 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "1172676483015487490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1393846706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7944, "type": "Place", "normalized_text": "Lincoln"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ODUcPGujhH", "expanded_url": "https://twitter.com/condorlois/status/1172676445245726721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ODUcPGujhH", "media_key": "3_1172676432700628993"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ODUcPGujhH", "expanded_url": "https://twitter.com/condorlois/status/1172676445245726721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ODUcPGujhH", "media_key": "3_1172676432826372096"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172676445245726721"], "created_at": "2019-09-14T01:00:26.000Z", "text": "Algo pasa en Lincoln , cada 15 dias se suicida alguien..., fuera de joda me parece dram\u00e1tico https://t.co/ODUcPGujhH", "id": "1172676445245726721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "922275443583143936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676407614480384"], "created_at": "2019-09-14T01:00:17.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172676407614480384", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4362246569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676352828461056"], "created_at": "2019-09-14T01:00:04.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172676352828461056", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033712619545354240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676345249325061"], "created_at": "2019-09-14T01:00:02.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172676345249325061", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758000863705169920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/rqZ8XZtzaJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2kJ5gwp", "display_url": "bit.ly/2kJ5gwp"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/nds0FmW9cB", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172676338299351043/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nds0FmW9cB", "media_key": "3_1172666212024770560"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172676338299351043"], "created_at": "2019-09-14T01:00:00.000Z", "text": "Joven de 14 a\u00f1os se suicida tras recibir burlas por su menstruaci\u00f3n\n\n\u23e9\u23e9https://t.co/rqZ8XZtzaJ https://t.co/nds0FmW9cB", "id": "1172676338299351043", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "148372339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Badim"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676327142514689"], "created_at": "2019-09-14T00:59:58.000Z", "text": "Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 11 pessoas no Hospital Badim na Tijuca! Vcs n\u00e3o tem como disfar\u00e7ar o \u00f3dio ao @flamengo ! N\u00e3o finjam q se preocupam malditos!\nQ Deus console os familiares e amigos!", "id": "1172676327142514689", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 370, "quote_count": 3}, "author_id": "855796724270542849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676275456135168"], "created_at": "2019-09-14T00:59:45.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172676275456135168", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1912217767"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 78, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/LOTSf6o8wN", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172676272062967808"], "created_at": "2019-09-14T00:59:45.000Z", "text": "RT @Aullidos: James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'\nhttps://t.co/LOTSf6o8wN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624483368230912"}], "id": "1172676272062967808", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954349380387135488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676259479990273"], "created_at": "2019-09-14T00:59:42.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "id": "1172676259479990273", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3197981993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676250189479936"], "created_at": "2019-09-14T00:59:39.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172676250189479936", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100479147443453955"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676247538806790"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "esmel08", "id": "983527496120496129"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:59:39.000Z", "text": "RT @esmel08: @RivxrWho @Rocha1713 @foolpll @graah__sanjurjo @euschatz @mf__isa @JojoRufi @lokaxakira A cena \n\"Vc matou meu pai sua (algum x\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172675362171641857"}], "id": "1172676247538806790", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53931549"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676228802916354"], "created_at": "2019-09-14T00:59:34.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172676228802916354", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519754286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676129276272640"], "created_at": "2019-09-14T00:59:11.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172676129276272640", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2935716490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172676111588831232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Frankzocalo", "id": "183700887"}, {"start": 96, "end": 110, "username": "CityEaglePass", "id": "334198164"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "AlMomento"}, {"start": 28, "end": 42, "tag": "ReporteZocalo"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:59:06.000Z", "text": "RT @Frankzocalo: #AlMomento #ReporteZocalo Se suicida joven de 19 a\u00f1os en la calle Hillcrest de @CityEaglePass Polic\u00eda se niega  a dar info\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172675991665143808"}], "id": "1172676111588831232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163773035"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5285, "type": "Person", "normalized_text": "ivy"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8155, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676041661386752"], "created_at": "2019-09-14T00:58:50.000Z", "text": "serio a unica coisa q pode me fazer ver esquadrao suicida \u00e9 se introduzirem o relacionamento da ivy e da harley caso contrario nao quero nem saber", "id": "1172676041661386752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149336924"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172676012993384453"], "created_at": "2019-09-14T00:58:43.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172676012993384453", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335104742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.2957, "type": "Place", "normalized_text": "Hillcrest"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 93, "username": "CityEaglePass", "id": "334198164"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}, {"start": 11, "end": 25, "tag": "ReporteZocalo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172675991665143808"], "created_at": "2019-09-14T00:58:38.000Z", "text": "#AlMomento #ReporteZocalo Se suicida joven de 19 a\u00f1os en la calle Hillcrest de @CityEaglePass Polic\u00eda se niega  a dar informes durante horas.", "id": "1172675991665143808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "183700887"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172675987437432833"], "created_at": "2019-09-14T00:58:37.000Z", "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "id": "1172675987437432833", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3157489689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FlanMBGore", "id": "790580234"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172675935067181056"], "created_at": "2019-09-14T00:58:24.000Z", "text": "RT @FlanMBGore: Leo se volvi\u00f3 suicida!!! \nHay dos tipos de personas en esta vida.\nUnos toman juguito, otros tienen metodos destructivos en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172650503345299456"}], "id": "1172675935067181056", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870791514879705088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675919053557760"], "created_at": "2019-09-14T00:58:21.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172675919053557760", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129030748"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 39, "end": 51, "probability": 0.7653, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.4676, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/aN0DoZeOvw", "expanded_url": "http://www.marcelobeyliss.com/vernoticias.php?artid=7490&cat=1#.XXw6-7np1kw", "display_url": "marcelobeyliss.com/vernoticias.ph\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/kNfUmbs8NZ", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelobeyliss/status/1172675892428120064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNfUmbs8NZ", "media_key": "3_1172675885859840000"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Entretenimiento"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172675892428120064"], "created_at": "2019-09-14T00:58:14.000Z", "text": "#Entretenimiento \u00a1No todo es el Joker! Joaqu\u00edn Cos\u00edo se suma al Escuadr\u00f3n Suicida.\nhttps://t.co/aN0DoZeOvw https://t.co/kNfUmbs8NZ", "id": "1172675892428120064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107234957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675864921812992"], "created_at": "2019-09-14T00:58:08.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172675864921812992", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123303172246786050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675853295214592"], "created_at": "2019-09-14T00:58:05.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172675853295214592", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341253668"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675838128611328"], "created_at": "2019-09-14T00:58:01.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172675838128611328", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752536678800187392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172675830444544000"], "created_at": "2019-09-14T00:57:59.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "id": "1172675830444544000", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206383096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/WLVdZjqXiV", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172675820160241667"], "created_at": "2019-09-14T00:57:57.000Z", "text": "KENYA...Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3 https://t.co/WLVdZjqXiV", "id": "1172675820160241667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100654487"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172675804460912640"], "created_at": "2019-09-14T00:57:53.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172675804460912640", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586946377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675803999539200"], "created_at": "2019-09-14T00:57:53.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "id": "1172675803999539200", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836682515557593089"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675748877996033"], "created_at": "2019-09-14T00:57:40.000Z", "text": "Vem esquadr\u00e3o suicida 2 e por favor tragam uma playlist fodastica igual no primeiro, eu te imploro.", "id": "1172675748877996033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173799590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.7906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JUnAulN7vg", "expanded_url": "https://twitter.com/jaquelinekimura/status/1172650859848597504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JUnAulN7vg", "media_key": "16_1172650851791511552"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaquelinekimura", "id": "1084085083"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675720784465920"], "created_at": "2019-09-14T00:57:33.000Z", "text": "RT @jaquelinekimura: O que Idris Elba fizer, eu vou ver. At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida 2.\n\nMe nota, crush. https://t.co/JUnAulN7vg", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172650859848597504"}], "id": "1172675720784465920", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72229360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.835, "type": "Person", "normalized_text": "ruel"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.7499, "type": "Other", "normalized_text": "FreeTimeOutNow"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/yzEpQRozc6", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5VEHaQwMTluOyIFRx6VrkZ?si=Tliz9PHXS7uUS3w18YjohQ", "display_url": "open.spotify.com/track/5VEHaQwM\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "voiddijk", "id": "1080656612417785858"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 113, "tag": "FreeTimeOutNow"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675673732866048"], "created_at": "2019-09-14T00:57:22.000Z", "text": "RT @voiddijk: m\u00fasica q o ruel escreveu p amigo dele q se suicidou, esse garoto \u00e9 a perfei\u00e7\u00e3o pura #FreeTimeOutNow  https://t.co/yzEpQRozc6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172347396547895297"}], "id": "1172675673732866048", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2639982425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172675659719593985"], "created_at": "2019-09-14T00:57:19.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172675659719593985", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217219018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4956, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7528, "type": "Person", "normalized_text": "nolan"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675651368828935"], "created_at": "2019-09-14T00:57:17.000Z", "text": "Acho que se o esquadr\u00e3o suicida tiver a mesma pegada de batman do nolan com certeza vai ser sucesso", "id": "1172675651368828935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1319057258"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675572335632384"], "created_at": "2019-09-14T00:56:58.000Z", "text": "Eu fico pensando se o primeiro esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 foi horr\u00edvel quem dir\u00e1 o dois", "id": "1172675572335632384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2516029584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/tic3E27biO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qbk5qr", "display_url": "bit.ly/2Qbk5qr"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/LxZm03xe13", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1172668785939140608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LxZm03xe13", "media_key": "3_1172634201063153667"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LetraRoja2", "id": "1106590544489267202"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172675563833745408"], "created_at": "2019-09-14T00:56:56.000Z", "text": "RT @LetraRoja2: Mata a su esposa y luego se suicida frente a sus hijos https://t.co/tic3E27biO https://t.co/LxZm03xe13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668785939140608"}], "id": "1172675563833745408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118954664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "heroimania", "id": "2883668848"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675510725423104"], "created_at": "2019-09-14T00:56:43.000Z", "text": "RT @heroimania: O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado por ningu\u00e9m menos que o pr\u00f3prio James Gunn e n\u00f3s fizemos uma lista de todos o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618727348678658"}], "id": "1172675510725423104", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042211500553908225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675504551448576"], "created_at": "2019-09-14T00:56:42.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172675504551448576", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443751114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675435169296384"], "created_at": "2019-09-14T00:56:25.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172675435169296384", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882826967271297025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675362171641857"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "Rocha1713", "id": "956804718965198848"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "mf__isa", "id": "950920219056312322"}, {"start": 66, "end": 75, "username": "JojoRufi", "id": "1092871144028454912"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "lokaxakira", "id": "833527159356522501"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:56:08.000Z", "text": "@RivxrWho @Rocha1713 @foolpll @graah__sanjurjo @euschatz @mf__isa @JojoRufi @lokaxakira A cena \n\"Vc matou meu pai sua (algum xingamento em \u00e1rabe) irei vingar morte dele vc n\u00e3o perde por esperar\"\nA\u00ed j\u00e1 mostra Val\u00e9ria levantando\n\"Cala a sua boca, vc n\u00e3o \u00e9 nem louca de chegar perto da minha noiva, se vc ousar respirar o mesmo ar q ela eu te mato t\u00e1 me ouvindo\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172674586959327232"}], "id": "1172675362171641857", "in_reply_to_user_id": "985524796745310209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "983527496120496129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675352965144578"], "created_at": "2019-09-14T00:56:06.000Z", "text": "serio que v\u00e3o fazer o esquadr\u00e3o su\u00edcida 2? MANO??????", "id": "1172675352965144578", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1127958651048738816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675350784028677"], "created_at": "2019-09-14T00:56:05.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172675350784028677", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015359502542082054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 17, "end": 26, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "Maldini"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6504, "type": "Person", "normalized_text": "Marianne"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Rui Costa"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.6754, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "Debby"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "Huffman"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.725, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}, {"start": 191, "end": 201, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/H0h36KzjTz", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=7wgSkOkH7T4&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=7wgSkO\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=7wgSkOkH7T4&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 125, "tag": "familiaMarinholixo"}, {"start": 178, "end": 190, "tag": "baitaamigos"}, {"start": 223, "end": 240, "tag": "MoroEDeltanNaCPI"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675307138166785"], "created_at": "2019-09-14T00:55:55.000Z", "text": "Datena\nJohn Cena\nIdris Elba\nMaldini\nMarianne\nHelo\u00edsa Bolsonaro\nBrasil 17\nRui Costa\nJames Gunn\nDebby\nArgel\n#familiaMarinholixo\nFelicity Huffman\nTim Lopes\nL\u00e9o Pinheiro\nTirei Capit\n#baitaamigos\nAlice Braga\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\n#MoroEDeltanNaCPI \nhttps://t.co/H0h36KzjTz", "id": "1172675307138166785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "123268844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172675282509205506"], "created_at": "2019-09-14T00:55:49.000Z", "text": "@Roxii518 noo xq tan suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172668011184041985"}], "id": "1172675282509205506", "in_reply_to_user_id": "1138265128632299520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094768461484605440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675273571147777"], "created_at": "2019-09-14T00:55:47.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "id": "1172675273571147777", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949310613066600448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675267652927488"], "created_at": "2019-09-14T00:55:45.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "id": "1172675267652927488", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341253668"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675248090689536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "esponts", "id": "1041140797700276224"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "RimmerIsabel", "id": "1546967094"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "ana_aguiar1", "id": "2672968199"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:55:41.000Z", "text": "@esponts @RimmerIsabel @jrguzzofatos @Clauwild1 @alexsanspacheco @ana_aguiar1 \u00c9 oportuno esclarecer que a exist\u00eancia do \u201cdever de agir\u201d n\u00e3o \u00e9 absoluta, pois \u00e9 preciso que o policial de folga possa concretamente agir. Vale dizer \u00e9 impens\u00e1vel exigir-lhe conduta \u201csuicida\u201d de se colocar em risco, sem condi\u00e7\u00f5es m\u00ednimas de seguran\u00e7a para a sua integridade f\u00edsica", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172668041118793728"}], "id": "1172675248090689536", "in_reply_to_user_id": "1041140797700276224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055975850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4688, "type": "Place", "normalized_text": "LaRoja"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8059, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/reJtjTz3O9", "expanded_url": "http://eluni.mx/k3k0itaxq8", "display_url": "eluni.mx/k3k0itaxq8"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/jvl0Pi3QNA", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Metropoli/status/1172668785691627520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jvl0Pi3QNA", "media_key": "3_1172624030773518336"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Univ_Metropoli", "id": "391116248"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "LaRoja"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172675246010359809"], "created_at": "2019-09-14T00:55:40.000Z", "text": "RT @Univ_Metropoli: #LaRoja Mujer polic\u00eda se suicida en cl\u00ednica del IMSS https://t.co/reJtjTz3O9 https://t.co/jvl0Pi3QNA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668785691627520"}], "id": "1172675246010359809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853604936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172675228121673729"], "created_at": "2019-09-14T00:55:36.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172675228121673729", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2854020011"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675218759921666"], "created_at": "2019-09-14T00:55:34.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "id": "1172675218759921666", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042211500553908225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172675200590041088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dirami13", "id": "283880095"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:55:29.000Z", "text": "@dirami13 Y t\u00fa bien suicida o no s\u00e9 c\u00f3mo llamarle a eso. \ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172646557096656896"}], "id": "1172675200590041088", "in_reply_to_user_id": "283880095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151937050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8611, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 20, "end": 21, "probability": 0.6412, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.6711, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XO6MjU4oqp", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/entretenimiento/20190913/joaquin-cosio-suicide-squad-elenco-pelicula-cast-escuadron-suicida/", "display_url": "radioformula.com.mx/entretenimient\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/entretenimiento/20190913/joaquin-cosio-suicide-squad-elenco-pelicula-cast-escuadron-suicida/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172675171771174913"], "created_at": "2019-09-14T00:55:22.000Z", "text": "De \u201cEl Cochiloco\u201d a DC: Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d https://t.co/XO6MjU4oqp", "id": "1172675171771174913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "101022652"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675110240694274"], "created_at": "2019-09-14T00:55:08.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172675110240694274", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895433595564765194"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/jqDIF7yeNt", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172675039071821825"], "created_at": "2019-09-14T00:54:51.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/jqDIF7yeNt", "id": "1172675039071821825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1932621048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675037855387649"], "created_at": "2019-09-14T00:54:50.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "id": "1172675037855387649", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030275359210659840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675029743689728"], "created_at": "2019-09-14T00:54:48.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172675029743689728", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729026571512782848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674989369253889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "benbarnexs", "id": "894721058519085057"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "hobbitsx", "id": "518623945"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:54:39.000Z", "text": "RT @benbarnexs: FALTOU UM MOMENTO NA THREAD @hobbitsx lembra quando a gente se viu pela primeira vez e voc\u00ea quase me matou se jogando em ci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674146704207878"}], "id": "1172674989369253889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518623945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674979760091136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fckingnerds", "id": "254129407"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:54:37.000Z", "text": "@fckingnerds @Ihaveaneurysm acho que o cara t\u00e1 falando daqueles neg\u00f3cio de n\u00e3o-bin\u00e1rio e essas locura suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172647960825327618"}], "id": "1172674979760091136", "in_reply_to_user_id": "254129407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2761706020"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674977566511105"], "created_at": "2019-09-14T00:54:36.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172674977566511105", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046507181980495872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674962177560576"], "created_at": "2019-09-14T00:54:32.000Z", "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "id": "1172674962177560576", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015723198099415040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172674957576261634"], "created_at": "2019-09-14T00:54:31.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172674957576261634", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180538348"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674915029438464"], "created_at": "2019-09-14T00:54:21.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172674915029438464", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344055303"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 131, "probability": 0.6906, "type": "Organization", "normalized_text": "APPLE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674889557467137"], "created_at": "2019-09-14T00:54:15.000Z", "text": "Era capaz da gente nem SABER da existencia desse homem que inclusive a forma q ele se matou foi a inspira\u00e7\u00e3o para o simbolo da APPLE.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172674407573143553"}], "id": "1172674889557467137", "in_reply_to_user_id": "225681159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225681159"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674875456196610"], "created_at": "2019-09-14T00:54:12.000Z", "text": "Alice Braga vai estar no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83e\udd70\ud83e\udd24\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "id": "1172674875456196610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "827675499627442176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172674859488276480"], "created_at": "2019-09-14T00:54:08.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172674859488276480", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114541388"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172674849015246850"], "created_at": "2019-09-14T00:54:05.000Z", "text": "S\u00ed hablamos de suicidio. Por qu\u00e9 no es respetable la decisi\u00f3n del suicida para la sociedad?\n\nSi nadie vivo conoce la muerte, como sabemos que es mejor vivir que morir?", "id": "1172674849015246850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4886005090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674842212077568"], "created_at": "2019-09-14T00:54:04.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172674842212077568", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389840797"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172674824201744384"], "created_at": "2019-09-14T00:53:59.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172674824201744384", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954502632835559424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674763912880129"], "created_at": "2019-09-14T00:53:45.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172674763912880129", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2609961899"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674754341457921"], "created_at": "2019-09-14T00:53:43.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172674754341457921", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887773501796610048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674746670075904"], "created_at": "2019-09-14T00:53:41.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172674746670075904", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966862079629168640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172674737249517568"], "created_at": "2019-09-14T00:53:39.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172674737249517568", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2419186560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674704961880068"], "created_at": "2019-09-14T00:53:31.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172674704961880068", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1629103201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172674699362332677"], "created_at": "2019-09-14T00:53:30.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "id": "1172674699362332677", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35811241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674673831817217"], "created_at": "2019-09-14T00:53:24.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172674673831817217", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377120148"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674639904018432"], "created_at": "2019-09-14T00:53:16.000Z", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "id": "1172674639904018432", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419525940"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172674632069107712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CaroAguilar", "id": "34309500"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:53:14.000Z", "text": "RT @CaroAguilar: Por que muy pocas veces se habla de este tema, decido compartirlo. Cada cabeza es un mundo y nadie sabe lo que viven realm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651229731684352"}], "id": "1172674632069107712", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000464057785307136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NC1fBxfIn9", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172674574284201984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC1fBxfIn9", "media_key": "3_1172674572946202624"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172674574284201984"], "created_at": "2019-09-14T00:53:00.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfIn9", "id": "1172674574284201984", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 13, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "109651819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Patch Adams"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172674471674687489"], "created_at": "2019-09-14T00:52:35.000Z", "text": "Iron\u00edas de la vida. Estoy viendo Patch Adams, donde Robin Williams actu\u00f3 como un doctor que va a un psiqui\u00e1trico como paciente suicida y as\u00ed fue c\u00f3mo falleci\u00f3, se quit\u00f3 la vida. Es incre\u00edble el giro que da la vida.", "id": "1172674471674687489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268531246"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172674451512709120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:52:31.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Su padre refiri\u00f3 que minutos atr\u00e1s, al ver grave a su madre, quien hab\u00eda sido atropellada, sali\u00f3 del \u00e1rea de urgencias\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172653686591389696"}], "id": "1172674451512709120", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891281402767052800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172674422118989824"], "created_at": "2019-09-14T00:52:24.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172674422118989824", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859263879611863040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674412044308480"], "created_at": "2019-09-14T00:52:21.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172674412044308480", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064354985650065408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674348727046144"], "created_at": "2019-09-14T00:52:06.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172674348727046144", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3062047223"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172674299217481729"], "created_at": "2019-09-14T00:51:54.000Z", "text": "@Candeeebeas Cumpl\u00ed 43.. Tendr\u00eda que ser suicida para dejarme ver reci\u00e9n levantada y a cara lavada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172672890942214145"}], "id": "1172674299217481729", "in_reply_to_user_id": "1028105713707610112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288368882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674266917167105"], "created_at": "2019-09-14T00:51:47.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172674266917167105", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2313713054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674261707821058"], "created_at": "2019-09-14T00:51:45.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172674261707821058", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3367017291"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674238148489216"], "created_at": "2019-09-14T00:51:40.000Z", "text": "Acho incr\u00edvel que tiveram a coragem de fazer um segundo esquadr\u00e3o suicida", "id": "1172674238148489216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4721382861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/3Spy6CzkVD", "expanded_url": "https://lanigua.com.mx/sujeto-asesina-su-esposa-y-despues-se-suicida/", "display_url": "lanigua.com.mx/sujeto-asesina\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 80, "username": "LA", "id": "4386321"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172674183366660097"], "created_at": "2019-09-14T00:51:27.000Z", "text": "Sujeto asesina a su esposa y despu\u00e9s se suicida. https://t.co/3Spy6CzkVD v\u00eda @La Nigua", "id": "1172674183366660097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106783031"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674146704207878"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "hobbitsx", "id": "518623945"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:51:18.000Z", "text": "FALTOU UM MOMENTO NA THREAD @hobbitsx lembra quando a gente se viu pela primeira vez e voc\u00ea quase me matou se jogando em cima de mim com tudo? memor\u00e1vel!", "id": "1172674146704207878", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427081163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674111836958726"], "created_at": "2019-09-14T00:51:10.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172674111836958726", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761417107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674080572628994"], "created_at": "2019-09-14T00:51:02.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172674080572628994", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25342142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674071290662912"], "created_at": "2019-09-14T00:51:00.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172674071290662912", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057739871119392768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674064848228352"], "created_at": "2019-09-14T00:50:58.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172674064848228352", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2962345827"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172674027447640064"], "created_at": "2019-09-14T00:50:50.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1172674027447640064", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255201421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673982409125888"], "created_at": "2019-09-14T00:50:39.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172673982409125888", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4158755117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673923651133445"], "created_at": "2019-09-14T00:50:25.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172673923651133445", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873320761968164866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673919402295296"], "created_at": "2019-09-14T00:50:24.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172673919402295296", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948344812247404551"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172673890436272128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:50:17.000Z", "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "id": "1172673890436272128", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272414913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673876909838341"], "created_at": "2019-09-14T00:50:14.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172673876909838341", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889622197047898112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673872191246336"], "created_at": "2019-09-14T00:50:13.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172673872191246336", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071450211413835777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/PpOTALf1WT", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital", "display_url": "pacozea.com/le-notifican-l\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DNswclKcXl", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1172528853102804993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNswclKcXl", "media_key": "3_1172528851299250178"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172673852121526273"], "created_at": "2019-09-14T00:50:08.000Z", "text": "RT @PacoZeaCom: Le notifican la muerte de su mam\u00e1 y se suicida dentro del\u00a0hospital https://t.co/PpOTALf1WT https://t.co/DNswclKcXl", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172528853102804993"}], "id": "1172673852121526273", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4800995892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673836912992257"], "created_at": "2019-09-14T00:50:04.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172673836912992257", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339383269"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673830579519492"], "created_at": "2019-09-14T00:50:03.000Z", "text": "RT @abolseiro: peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172631487101001733"}], "id": "1172673830579519492", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3329564381"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673822488748032"], "created_at": "2019-09-14T00:50:01.000Z", "text": "O elenco de esquadr\u00e3o suicida 2 ta bom po", "id": "1172673822488748032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53219310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9343, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/B0K5Eu5xPY", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ltn4Gk", "display_url": "bit.ly/2Ltn4Gk"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "EstadodeMinas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673818726297600"], "created_at": "2019-09-14T00:50:00.000Z", "text": "#EstadodeMinas\nAlice Braga est\u00e1 confirmada no elenco do novo 'Esquadr\u00e3o Suicida'\nhttps://t.co/B0K5Eu5xPY", "id": "1172673818726297600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "35873782"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9332, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tDpgE9ZCle", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/alice-braga-viola-davis-idris-elba-e-mais-sao-confirmados-em-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/alice-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "papelpop", "id": "7751462"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "violadavis", "id": "2717254872"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "idriselba", "id": "92717138"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673759846764545"], "created_at": "2019-09-14T00:49:46.000Z", "text": "RT @papelpop: Alice Braga, @violadavis, @idriselba e mais s\u00e3o confirmados em novo \"Esquadr\u00e3o Suicida\": https://t.co/tDpgE9ZCle https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172628512148209665"}], "id": "1172673759846764545", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4397904741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.8561, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673715718578178"], "created_at": "2019-09-14T00:49:35.000Z", "text": "Aguardando o lan\u00e7amento de Esquadr\u00e3o Suicida 2 pra ver a Margot Robbie mais doida q o normal", "id": "1172673715718578178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "890294354593673217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.659, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172673705748525056"], "created_at": "2019-09-14T00:49:33.000Z", "text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172389704118886401"}], "id": "1172673705748525056", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2509412012"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673687239188481"], "created_at": "2019-09-14T00:49:28.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172673687239188481", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164050486233903104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673588878614528"], "created_at": "2019-09-14T00:49:05.000Z", "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "id": "1172673588878614528", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3371406057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673577704968192"], "created_at": "2019-09-14T00:49:02.000Z", "text": "Viola Davis est\u00e1 me obrigado a ver esquadr\u00e3o suicida", "id": "1172673577704968192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3317956719"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/K3p1dH8a8o", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexandreJus/status/1172673520964460544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3p1dH8a8o", "media_key": "16_1172673505323900928"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RevMagistratura", "id": "3313311946"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673520964460544"], "created_at": "2019-09-14T00:48:49.000Z", "text": "@RevMagistratura Esquadr\u00e3o Suicida ningu\u00e9m teve saco de terminar. Nem o roteirista, sequer o diretor... https://t.co/K3p1dH8a8o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172583364207005696"}], "id": "1172673520964460544", "in_reply_to_user_id": "3313311946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "170031407"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673516589768705"], "created_at": "2019-09-14T00:48:48.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172673516589768705", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037799081551323136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172673482662060034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:48:40.000Z", "text": "RT @krugger65: @PeruanoComunica @lescribas @MartinVizcarraC Seguidor del #suicida pero de la banda de est\u00fapidos", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172654525737558016"}], "id": "1172673482662060034", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1402993393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673336549289984"], "created_at": "2019-09-14T00:48:05.000Z", "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "id": "1172673336549289984", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129670602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673303296774146"], "created_at": "2019-09-14T00:47:57.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172673303296774146", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839156409937899520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172673294463639552"], "created_at": "2019-09-14T00:47:55.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172673294463639552", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117626010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172673277438910464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Nueza", "id": "15702861"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:47:51.000Z", "text": "@Nueza Vi palomas suicidas, pero es la primera vez que veo un gato suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172671811324129280"}], "id": "1172673277438910464", "in_reply_to_user_id": "15702861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52289360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673250117193728"], "created_at": "2019-09-14T00:47:44.000Z", "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "id": "1172673250117193728", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780122117249564676"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "viola davis"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "alice braga"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "idris elba"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "rooker"}, {"start": 153, "end": 154, "probability": 0.8309, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673201505263616"], "created_at": "2019-09-14T00:47:33.000Z", "text": "olha sinceramente se esquadr\u00e3o suicida 2 com viola davis, alice braga, idris elba, peter capaldi e o rooker no carai do elenco n\u00e3o der bom eu desisto da dc pra sempre e n\u00e3o \u00e9 meme", "id": "1172673201505263616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "269039124"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673196727898114"], "created_at": "2019-09-14T00:47:31.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172673196727898114", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709530653122011136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673176683388928"], "created_at": "2019-09-14T00:47:27.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172673176683388928", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087697953698037760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673158597554186"], "created_at": "2019-09-14T00:47:22.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172673158597554186", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385745439"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673044105617408"], "created_at": "2019-09-14T00:46:55.000Z", "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "id": "1172673044105617408", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752906052799197185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8201, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172673043493203968"], "created_at": "2019-09-14T00:46:55.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida foi o filme que mais me decepcionou", "id": "1172673043493203968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990795968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672970919153666"], "created_at": "2019-09-14T00:46:38.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172672970919153666", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2177063276"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9596, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/mavKmhkGZq", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/cinema-e-serie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672957413543936"], "created_at": "2019-09-14T00:46:34.000Z", "text": "RT @folha: Alice Braga entra para elenco da sequ\u00eancia de 'Esquadr\u00e3o Suicida': 'Muito animada' https://t.co/mavKmhkGZq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172649922929152001"}], "id": "1172672957413543936", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717819275529089024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672943345811456"], "created_at": "2019-09-14T00:46:31.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172672943345811456", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990795968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "idris elba"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672914547793920"], "created_at": "2019-09-14T00:46:24.000Z", "text": "elenco de esquadr\u00e3o suicida ta lindo dmais que isso irmao\nidris elba \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "id": "1172672914547793920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3768171676"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672907178196993"], "created_at": "2019-09-14T00:46:22.000Z", "text": "RT @elimparcialcom: \u00a1Mexicano al Escuadr\u00f3n Suicida! Joaqu\u00edn Cos\u00edo coincidir\u00e1 con Margot Robbie y John Cena en la pr\u00f3xima entrega.\n\n https:/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172672364129206272"}], "id": "1172672907178196993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982887852"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9jJI6QOiK0", "expanded_url": "https://twitter.com/xdasxme/status/1172672905475428353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9jJI6QOiK0", "media_key": "3_1172672903206318080"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672905475428353"], "created_at": "2019-09-14T00:46:22.000Z", "text": "eu tenho certeza q n\u00e3o passa de um v14d0 querendo atrair mais hate pra ariana pq n\u00e3o tem cabimento ele ta usando os mesmos podre de um garoto q matou o gato e deu uma de louco no tt a um tempo atr\u00e1s, t\u00e1 se passando por esse garoto e ainda usa capa da ariana e s\u00f3 segue a ariana ta https://t.co/9jJI6QOiK0", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172672280104714240"}], "id": "1172672905475428353", "in_reply_to_user_id": "232386368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232386368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672898873614336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:46:20.000Z", "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}], "id": "1172672898873614336", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978754735271530496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672895115509761"], "created_at": "2019-09-14T00:46:20.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172672895115509761", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162090856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672886697541632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "1ChavistaMaduro", "id": "738772373852332036"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ccolBA21", "id": "106165283"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "Deci3003", "id": "375903151"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "siemprepalant", "id": "224417882"}, {"start": 64, "end": 73, "username": "mm_doris", "id": "931761661"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "MagdaActiva", "id": "908099888952565760"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "MendozaMarita1", "id": "1284594758"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "Zikdalth_13", "id": "143615320"}, {"start": 131, "end": 142, "username": "acturiana5", "id": "1123673491478388736"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "MariaVillavizar", "id": "2645121023"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:46:18.000Z", "text": "@1ChavistaMaduro @ccolBA21 @Deci3003 @tattianac5 @siemprepalant @mm_doris @MagdaActiva @4fchavez2021A @MendozaMarita1 @Zikdalth_13 @acturiana5 @MariaVillavizar Dime con quien andas y te dir\u00e9 quien eres. Dios los crea y el diablo los junta. El que defienda el sistema capitalista suicida es un delincuente..Las bases del capitalismo van contra las Leyes del amor a Dios. Eliminar los unos a los otros en la posesi\u00f3n del poder por el capital", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172623476655628288"}], "id": "1172672886697541632", "in_reply_to_user_id": "738772373852332036", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2372308790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672870092365825"], "created_at": "2019-09-14T00:46:14.000Z", "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "id": "1172672870092365825", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589546413"}, {"entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/02cLxBpFca", "expanded_url": "https://twitter.com/DreamlessRain/status/1172672836042932229/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/02cLxBpFca", "media_key": "3_1172672832469422081"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "serpentarivs", "id": "2613412698"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672836042932229"], "created_at": "2019-09-14T00:46:05.000Z", "text": "@serpentarivs \u2500. . .\u2500De nuevo, el tema de la muerte era correspondido y luego reprimido como si de un defecto se tratase. Esta vez, sin embargo, al ser una repetici\u00f3n, el azabache ya tendr\u00eda razones para sospechar.\n\n\u2500\u00bfEs usted una suicida en secreto?\u2500Poca delicadeza tuvo al preguntar, \u2933 https://t.co/02cLxBpFca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172562117070938113"}], "id": "1172672836042932229", "in_reply_to_user_id": "2613412698", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1170516862532292609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672829713764352"], "created_at": "2019-09-14T00:46:04.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172672829713764352", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143958841"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672714248794112"], "created_at": "2019-09-14T00:45:36.000Z", "text": "Fui comprar um t\u00eanis agora e a vendedora comentou que o marido dela roubou todos dela quando terminaram, comentei o pq n\u00e3o mato ele? E ela vai e me responde que ele se matou tinha uma semana... putaqpariu", "id": "1172672714248794112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779905689644896256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672682275540992"], "created_at": "2019-09-14T00:45:29.000Z", "text": "RT @OMAM_11: Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172625500205998080"}], "id": "1172672682275540992", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717819275529089024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672665666166785"], "created_at": "2019-09-14T00:45:25.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172672665666166785", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019805407760535552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672634452152320"], "created_at": "2019-09-14T00:45:17.000Z", "text": "RT @detoxnitoxx: El suicida o la persona con tendencias suicidas NO ES COBARDE.  esta atravesando una angustia inimaginable\nY por ultimo:\nS\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172584885879525377"}], "id": "1172672634452152320", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551176472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672614973751301"], "created_at": "2019-09-14T00:45:13.000Z", "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "id": "1172672614973751301", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551176472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.8705, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672607755427841"], "created_at": "2019-09-14T00:45:11.000Z", "text": "Espero que o Esquadr\u00e3o Suicida 2 tenha uma \u00f3tima trilha sonora que nem o primeiro", "id": "1172672607755427841", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "710872699074187264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672589656985600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "macariomx", "id": "23322761"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:45:07.000Z", "text": "RT @raymundotenorio: @econokafka @macariomx @ElFinanciero_Mx El hilo de tweets que les compart\u00ed anoche, refuerza la postura del colega @eco\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579633801453569"}], "id": "1172672589656985600", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998423203017101313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672588516069377"], "created_at": "2019-09-14T00:45:06.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "id": "1172672588516069377", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717819275529089024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 63, "probability": 0.588, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda de Investigaci\u00f3n"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.4895, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.4616, "type": "Other", "normalized_text": "CdVictoria"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ni3xe3NhK3", "expanded_url": "http://ow.ly/8yEK30pwXL0", "display_url": "ow.ly/8yEK30pwXL0"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Rg3yO7oXKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1172672575098544129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rg3yO7oXKZ", "media_key": "3_1172672572825264128"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 135, "tag": "IMSS"}, {"start": 136, "end": 147, "tag": "CdVictoria"}, {"start": 148, "end": 159, "tag": "Tamaulipas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672575098544129"], "created_at": "2019-09-14T00:45:03.000Z", "text": "Ver\u00f3nica \u201cN\u201d de 37 a\u00f1os, elemento de la Polic\u00eda de Investigaci\u00f3n, sac\u00f3 su arma y se dispar\u00f3 en la cabeza\ud83c\udfe5\nhttps://t.co/ni3xe3NhK3\n#IMSS #CdVictoria #Tamaulipas\ud83c\udfe5 https://t.co/Rg3yO7oXKZ", "id": "1172672575098544129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358195737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 20, "end": 38, "probability": 0.7551, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/YbrTaIYSP5", "expanded_url": "https://twitter.com/olinda_gabriel/status/1172672573303398403/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YbrTaIYSP5", "media_key": "16_1172672563874582528"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672573303398403"], "created_at": "2019-09-14T00:45:03.000Z", "text": "John Cena vai fazer Esquadr\u00e3o Suicida 2 \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/YbrTaIYSP5", "id": "1172672573303398403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1973068958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672559743213568"], "created_at": "2019-09-14T00:45:00.000Z", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "id": "1172672559743213568", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183777256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672414234357760"], "created_at": "2019-09-14T00:44:25.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "id": "1172672414234357760", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094079047750029312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672411868774401"], "created_at": "2019-09-14T00:44:24.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172672411868774401", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935589223092113409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672402402267137"], "created_at": "2019-09-14T00:44:22.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172672402402267137", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93050286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Zuleta Puceiro"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/70IFbXO2n6", "expanded_url": "https://twitter.com/Russo_Marcelo/status/1172672379354603520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/70IFbXO2n6", "media_key": "3_1172672367761534976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672379354603520"], "created_at": "2019-09-14T00:44:17.000Z", "text": "Enrique Zuleta Puceiro (el hermano peronista) dice que ac\u00e1 hubo un \"refer\u00e9ndum revocatorio\" respecto de las PASO. Curiosa interpretaci\u00f3n.  No vaya a ser que la sociedad argentina se de cuenta en octubre que cometi\u00f3 tambi\u00e9n un acto suicida y le revoque las ilusiones al peronismo. https://t.co/70IFbXO2n6", "id": "1172672379354603520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53555974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.6578, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/j14yQIKnOW", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/No-todo-es-el-Joker-Joaquin-Cosio-se-suma-al-Escuadron-Suicida-20190913-0082.html", "display_url": "elimparcial.com/espectaculos/N\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/No-todo-es-el-Joker-Joaquin-Cosio-se-suma-al-Escuadron-Suicida-20190913-0082.html"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 155, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672364129206272"], "created_at": "2019-09-14T00:44:13.000Z", "text": "\u00a1Mexicano al Escuadr\u00f3n Suicida! Joaqu\u00edn Cos\u00edo coincidir\u00e1 con Margot Robbie y John Cena en la pr\u00f3xima entrega.\n\n https://t.co/j14yQIKnOW v\u00eda @elimparcialcom", "id": "1172672364129206272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "37796310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672293698506752"], "created_at": "2019-09-14T00:43:56.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172672293698506752", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819454434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9277, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672231953944576"], "created_at": "2019-09-14T00:43:41.000Z", "text": "RT @radiomitre: El director de la secuela de \"Escuadr\u00f3n Suicida\", James Gunn, lo confirm\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram con una foto q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172669433791373312"}], "id": "1172672231953944576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161466291380719616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672213486657538"], "created_at": "2019-09-14T00:43:37.000Z", "text": "van a sacar otra pel\u00edcula del escuadr\u00f3n suicida como si 1 no hubiese sido suficiente...", "id": "1172672213486657538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084911841426444288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672181849022465"], "created_at": "2019-09-14T00:43:30.000Z", "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "id": "1172672181849022465", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248310323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5211, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/uENYDekVcl", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672170754859008"], "created_at": "2019-09-14T00:43:27.000Z", "text": "El Cochiloco se integr\u00f3 al Escuadr\u00f3n Suicida ! https://t.co/uENYDekVcl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}], "id": "1172672170754859008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2312984388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672166212591617"], "created_at": "2019-09-14T00:43:26.000Z", "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "id": "1172672166212591617", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146482409938063360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672126274428929"], "created_at": "2019-09-14T00:43:16.000Z", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "id": "1172672126274428929", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2220006168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672109581086720"], "created_at": "2019-09-14T00:43:12.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172672109581086720", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248310323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucas_salgado", "id": "64191835"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672101779738624"], "created_at": "2019-09-14T00:43:10.000Z", "text": "RT @lucas_salgado: Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Ago\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172613079596765184"}], "id": "1172672101779738624", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769203965997228032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672098629603328"], "created_at": "2019-09-14T00:43:10.000Z", "text": "No deb\u00ed venir. Me hubiera ido a mi casita a tomar vinito tinto, pero noooo. Aqu\u00ed ando de suicida emocional \ud83d\ude44\ud83d\ude29", "id": "1172672098629603328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324738271"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672092099112960"], "created_at": "2019-09-14T00:43:08.000Z", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "id": "1172672092099112960", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100249899"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672078077714433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "amr_cix", "id": "198579667"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "whuacasi", "id": "21617951"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:43:05.000Z", "text": "RT @amr_cix: @whuacasi A es de la banda del suicida, se toma como de quien viene , nada", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663662449872896"}], "id": "1172672078077714433", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2738699555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172671995126910976"], "created_at": "2019-09-14T00:42:45.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "id": "1172671995126910976", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916785287832973312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172671980753104896"], "created_at": "2019-09-14T00:42:42.000Z", "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "id": "1172671980753104896", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068647666500943873"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172671968195178496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:42:39.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Su padre refiri\u00f3 que minutos atr\u00e1s, al ver grave a su madre, quien hab\u00eda sido atropellada, sali\u00f3 del \u00e1rea de urgencias\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172653686591389696"}], "id": "1172671968195178496", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957706136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172671960863502337"], "created_at": "2019-09-14T00:42:37.000Z", "text": "RT @alvaro_delgado: Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172645598186524673"}], "id": "1172671960863502337", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2312984388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172671934733176832"], "created_at": "2019-09-14T00:42:31.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172671934733176832", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938821332128722944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172671847382626304"], "created_at": "2019-09-14T00:42:10.000Z", "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "id": "1172671847382626304", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287490436"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 177, "end": 190, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "ComunidadMitre"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/bgQ5qecQue", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el-reparto-de-la-secuela-de-escuadron-suicida/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el\u2026"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 191, "tag": "ComunidadMitre"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172671832979378179"], "created_at": "2019-09-14T00:42:06.000Z", "text": "El director de la secuela de \u02eeEscuadr\u00f3n Suicida\u02ee, James Gunn, lo confirm\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram con una foto que expone a todo el reparto.\nhttps://t.co/bgQ5qecQue #ComunidadMitre", "id": "1172671832979378179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155563426"}], "includes": {"users": [{"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 2344, "tweet_count": 3351, "listed_count": 0}, "username": "ttaammittaa", "id": "244246491"}, {"location": "M\u00e9xico, DF", "verified": false, "name": "JavierPozaInforma", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}, {"verified": false, "name": "`", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 2080, "tweet_count": 45013, "listed_count": 1}, "username": "kthjkcabeyo", "id": "878643988617625600"}, {"verified": false, "name": "Itamar Ramos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc80\ud83d\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 147, "tweet_count": 15892, "listed_count": 0}, "username": "Itamar73877962", "id": "1103419513389895680"}, {"location": "Anywhere but here.", "verified": false, "name": "F4", "public_metrics": {"followers_count": 53491, "following_count": 697, "tweet_count": 69326, "listed_count": 11}, "username": "FernandoIV_", "id": "456175991"}, {"location": "this is my love @flavein", "verified": false, "name": "cillian murphy d vestido", "public_metrics": {"followers_count": 8725, "following_count": 8359, "tweet_count": 9158, "listed_count": 23}, "username": "watsown", "id": "3984439641"}, {"verified": false, "name": "brina support", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1654, "tweet_count": 1976, "listed_count": 3}, "username": "centraldabrina", "id": "1102743035874545664"}, {"verified": false, "name": "_____", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 388, "tweet_count": 7232, "listed_count": 3}, "username": "malandrenje", "id": "927016467396202497"}, {"location": "sp | rj", "verified": true, "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04", "public_metrics": {"followers_count": 1266964, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}, "username": "lacerda", "id": "237872146"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Jhonny", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 687, "tweet_count": 92382, "listed_count": 1}, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "@Poetote3", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}, {"location": "Outer Banks \ud83c\udf3b", "verified": false, "name": "Ally\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 928, "tweet_count": 40239, "listed_count": 2}, "username": "allysccp_", "id": "2491371906"}, {"verified": false, "name": "Karii *", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 105, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "username": "KarinaSnchezc1", "id": "3246536432"}, {"location": "Oaxaca, Mexico", "verified": true, "name": "Noticias Oaxaca NVI", "public_metrics": {"followers_count": 157516, "following_count": 314, "tweet_count": 112432, "listed_count": 453}, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749"}, {"location": "rj", "verified": false, "name": "M\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 182, "tweet_count": 60215, "listed_count": 0}, "username": "maduzeferin", "id": "950051120382185473"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Cora Rey\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1801, "tweet_count": 38383, "listed_count": 0}, "username": "CoraIndie", "id": "1164256310268977154"}, {"verified": false, "name": "Nacho Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 132, "tweet_count": 976, "listed_count": 0}, "username": "nachomogun", "id": "1398268154"}, {"location": "Victoria Tamps, Mx", "verified": false, "name": "El Diario Mx", "public_metrics": {"followers_count": 13654, "following_count": 497, "tweet_count": 222418, "listed_count": 123}, "username": "El_DiarioMx", "id": "358195737"}, {"verified": false, "name": "AiW - Alien in White", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 4997, "tweet_count": 183765, "listed_count": 42}, "username": "alieninwhite", "id": "16407750"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3186, "following_count": 229, "tweet_count": 26268, "listed_count": 11}, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}, {"location": "CDMX ", "verified": false, "name": "Unpluggeed71", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 543, "tweet_count": 4490, "listed_count": 0}, "username": "Sting_1015", "id": "3312376974"}, {"verified": false, "name": "BlueLover", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1082, "tweet_count": 3879, "listed_count": 0}, "username": "Bluelover81", "id": "965044110380986370"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Noticias En La Mira", "public_metrics": {"followers_count": 321549, "following_count": 1522, "tweet_count": 246827, "listed_count": 407}, "username": "OficialEnLaMira", "id": "1301271666"}, {"verified": false, "name": "igo sem r mesmo", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 2650, "tweet_count": 13442, "listed_count": 0}, "username": "igomotherfucker", "id": "2895373547"}, {"verified": false, "name": "Mariana Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 236, "tweet_count": 14471, "listed_count": 4}, "username": "ma_medeiros", "id": "43369669"}, {"location": "Cd. de Mex.", "verified": false, "name": "genesca", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 2308, "tweet_count": 9972, "listed_count": 3}, "username": "filosita2003", "id": "149313969"}, {"location": "Manzanillo, Colima Mexico", "verified": false, "name": "Humberto III", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 934, "tweet_count": 50392, "listed_count": 1}, "username": "jberrones", "id": "143919434"}, {"location": "Toronto, Ontario", "verified": false, "name": "Manuel Alejandro Cordero", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 3435, "tweet_count": 174274, "listed_count": 25}, "username": "ManuelAlejandC", "id": "123676562"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "AlbertoRodNews", "public_metrics": {"followers_count": 571006, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}, {"verified": false, "name": "aria na", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 274, "tweet_count": 2668, "listed_count": 0}, "username": "nananf06", "id": "1000859380013821952"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Espalha-Factos", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}, {"location": "pintando la vida de colores ", "verified": false, "name": "Yosoy, NO me inyecto experimentos", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 2567, "tweet_count": 167110, "listed_count": 2}, "username": "Smir54", "id": "192264764"}, {"location": "bi ace/21y ", "verified": false, "name": "spooky fairytoia \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2834, "tweet_count": 64432, "listed_count": 46}, "username": "quakeszbee", "id": "733808200479330304"}, {"location": "San Pedro Garza Garc\u00eda", "verified": false, "name": "Oliver Pedersen \ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 748, "tweet_count": 12197, "listed_count": 1}, "username": "Oliverpdec", "id": "68454078"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Forbes M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 735897, "following_count": 2896, "tweet_count": 286915, "listed_count": 2696}, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"location": "Pombal", "verified": false, "name": "u\u00e9slei", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1238, "tweet_count": 25553, "listed_count": 0}, "username": "wesleyfranklinn", "id": "1643332190"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "username": "omelete", "id": "9612112"}, {"location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "name": "kemily \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 4082, "tweet_count": 11250, "listed_count": 0}, "username": "xschimposki", "id": "1099685247518687232"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Inf\u00f3rmate Diario", "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 4552, "tweet_count": 511123, "listed_count": 119}, "username": "InformateMX", "id": "152917502"}, {"verified": false, "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 1650, "tweet_count": 35433, "listed_count": 0}, "username": "poxalanx", "id": "889525896247431169"}, {"verified": false, "name": "Nathalie Torres", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1940, "tweet_count": 215187, "listed_count": 15}, "username": "Nathaliedtorres", "id": "2866568649"}, {"verified": false, "name": "Aninha \ud83c\udf43\ud83c\udf39\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 388, "tweet_count": 40067, "listed_count": 1}, "username": "aninhasss_sr", "id": "968268726733819904"}, {"location": "CARACAS", "verified": false, "name": "JAPB", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2009, "tweet_count": 763167, "listed_count": 50}, "username": "JAPBELNEGRO", "id": "130587961"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "s\u1d07x\u028f \u1d05\u026a\u1d20\u1d00\u1d22 \u1d07s\u1d04\u1d0f\u0280\u1d1bs", "public_metrics": {"followers_count": 51690, "following_count": 2269, "tweet_count": 58173, "listed_count": 154}, "username": "Divaz_Sexy", "id": "1069194691118329857"}, {"verified": false, "name": "Enrique Grandez Reng", "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 2933, "tweet_count": 67657, "listed_count": 4}, "username": "engrare", "id": "1975910442"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "hetero poc", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 577, "tweet_count": 19446, "listed_count": 1}, "username": "thegegeshow", "id": "864167332276563968"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis correa", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 66, "tweet_count": 19830, "listed_count": 0}, "username": "joseluis75c", "id": "1166888949090082822"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "verified": true, "name": "Runrunes", "public_metrics": {"followers_count": 2384871, "following_count": 24122, "tweet_count": 802505, "listed_count": 6110}, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "mila", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 97, "tweet_count": 6606, "listed_count": 1}, "username": "soarescmila", "id": "4320907360"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "\u1d1b\u029c\u1d00\u028f \ud83c\uddf2\ud83c\udde8\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 135, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}, "username": "taiane_martins2", "id": "961713282762641408"}, {"location": "The Good Place", "verified": false, "name": "hater de 2\u00ba turno", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1166, "tweet_count": 66992, "listed_count": 14}, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "D@nny Carmo (Danielly) \ud83d\udd34\u26aa\u26ab \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 8047, "tweet_count": 900924, "listed_count": 7}, "username": "dannysthilld", "id": "99114044"}, {"location": "mcz", "verified": false, "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 2340, "tweet_count": 53300, "listed_count": 7}, "username": "dudaclm", "id": "324660749"}, {"location": "Monterrey M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Pedro Cantu Elizondo", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 363, "tweet_count": 848514, "listed_count": 197}, "username": "pedrocantue", "id": "94000473"}, {"location": "Palmares - Pernambuco - Brazil", "verified": false, "name": "MAURO DE KHRISZAOR", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1365, "tweet_count": 37871, "listed_count": 0}, "username": "MauroLemosFilho", "id": "362423690"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Thays \u2731", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1254, "tweet_count": 78584, "listed_count": 2}, "username": "Thays_Peppers", "id": "1051347403"}, {"location": "sbc - br", "verified": false, "name": "yuri\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 225, "tweet_count": 39406, "listed_count": 1}, "username": "yuricmrgo", "id": "564840778"}, {"verified": false, "name": "bard", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1043, "tweet_count": 36524, "listed_count": 5}, "username": "bardofold", "id": "70001363"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Zoila Rinc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 525, "tweet_count": 40103, "listed_count": 9}, "username": "zangelina84", "id": "156731489"}, {"location": "cabin 13 | intp | slytherin", "verified": false, "name": "killian loves kili. \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1893, "tweet_count": 146125, "listed_count": 5}, "username": "aracnewt", "id": "3440278281"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "nah", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 2016, "tweet_count": 28384, "listed_count": 0}, "username": "jawaadmypride", "id": "1229944285"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "@CECY", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1432, "tweet_count": 196225, "listed_count": 46}, "username": "NieveCecilia", "id": "73198810"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 692, "tweet_count": 66107, "listed_count": 2}, "username": "mandydinizz", "id": "2702062074"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "Varella lateral do Flamengo \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 3352, "following_count": 3280, "tweet_count": 396346, "listed_count": 4}, "username": "annacrf_varella", "id": "3288714340"}, {"location": "Na bosta", "verified": false, "name": "Zzzzzz\ud83d\ude48\ud83d\udecc", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 275, "tweet_count": 21384, "listed_count": 4}, "username": "oliveiranarquis", "id": "2560059528"}, {"verified": false, "name": "Nonny |Beba Agua| \ud83d\udca6\ud83d\udca7", "public_metrics": {"followers_count": 22812, "following_count": 1284, "tweet_count": 152794, "listed_count": 45}, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}, {"verified": false, "name": "Tuit norancia", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1072, "tweet_count": 18495, "listed_count": 7}, "username": "CarlosRReyna", "id": "1887480979"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1970761, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "ribeiro \ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 63, "tweet_count": 3116, "listed_count": 0}, "username": "rayanecrm", "id": "1008383701909204992"}, {"location": "Familia de 4 \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83d\udc69\ud83c\udffc\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc76\ud83c\udffb", "verified": false, "name": "Azucena Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 875, "tweet_count": 7809, "listed_count": 7}, "username": "azuvargas", "id": "163533883"}, {"location": "Ciudad de Mexico", "verified": true, "name": "Grupo F\u00f3rmula", "public_metrics": {"followers_count": 819231, "following_count": 1472, "tweet_count": 443021, "listed_count": 3407}, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "J\u00f8\u0454 \u03b1\u03b7d\u0454rs\u00f8\u03b7 \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1336, "tweet_count": 32335, "listed_count": 3}, "username": "joeandersonvp", "id": "73141228"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "DTav4res16\ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 14077, "following_count": 12340, "tweet_count": 36405, "listed_count": 2}, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}, {"location": "Goi\u00e2nia ", "verified": false, "name": "ex pedra leticia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 2889, "tweet_count": 216681, "listed_count": 1}, "username": "jiu_crf", "id": "944206617830182913"}, {"location": "en el Limbo", "verified": false, "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 737, "tweet_count": 149732, "listed_count": 26}, "username": "SuperPanqsito", "id": "162516487"}, {"verified": false, "name": "Lia", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 208, "tweet_count": 915, "listed_count": 0}, "username": "Lia76990061", "id": "1109139744536039424"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "name": "Brasil 247", "public_metrics": {"followers_count": 597675, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "username": "brasil247", "id": "248890506"}, {"verified": false, "name": "Elena \u2728\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 3457, "tweet_count": 48748, "listed_count": 12}, "username": "lgelena64", "id": "4804468576"}, {"location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "J\u00fanior Reis", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 932, "tweet_count": 4421, "listed_count": 0}, "username": "juniorreisfla", "id": "1147590888354459649"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Jornal O Dia", "public_metrics": {"followers_count": 888975, "following_count": 108, "tweet_count": 245401, "listed_count": 2423}, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}, {"location": "Somewhere in my mind...\ud83d\udc9c\ud83c\udf19\u264b", "verified": false, "name": "Alphonsine Fid\u00e8le \ud83c\udf77\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 4993, "tweet_count": 70948, "listed_count": 16}, "username": "Basl87", "id": "45229241"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "id": "965680948653240321"}, {"location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "verified": true, "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "public_metrics": {"followers_count": 160553, "following_count": 344, "tweet_count": 49651, "listed_count": 317}, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Maurice Vignett", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1350, "tweet_count": 111451, "listed_count": 6}, "username": "MauriceVignett", "id": "528155730"}, {"location": "Mexico City", "verified": true, "name": "NM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}, "username": "nmas", "id": "25401359"}, {"location": "Pato Branco, Brasil", "verified": false, "name": "spooky scary skeleton \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 104, "tweet_count": 1928, "listed_count": 0}, "username": "SamOhse", "id": "797431086296993792"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udd3a\ufe0fLucas\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 112, "tweet_count": 273, "listed_count": 1}, "username": "Lucas_Oliveir7", "id": "952598130180141056"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Wrestleman\u00edacos", "public_metrics": {"followers_count": 11676, "following_count": 800, "tweet_count": 117234, "listed_count": 51}, "username": "wrestlemaniacos", "id": "361311345"}, {"verified": false, "name": "yukarii Kagamiine", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 466, "tweet_count": 1892, "listed_count": 0}, "username": "YKagamiine", "id": "774852779068186624"}, {"location": "Villahermosa, Tabasco", "verified": false, "name": "Ahora Tabasco Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 19731, "following_count": 1109, "tweet_count": 330030, "listed_count": 303}, "username": "AhoraTabasco", "id": "315278595"}, {"location": "RS, Brasil", "verified": false, "name": "Luci", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 708, "tweet_count": 29106, "listed_count": 4}, "username": "lucielewithane", "id": "246514633"}, {"verified": false, "name": "SUNNY\uc0ac\ub791\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1445, "tweet_count": 19650, "listed_count": 1}, "username": "TaffytaCaramell", "id": "3951743055"}, {"location": "Brasil,Pernambuco", "verified": false, "name": "oh", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 425, "tweet_count": 41404, "listed_count": 6}, "username": "raihihello", "id": "2878769211"}, {"verified": false, "name": "The Flash Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123523, "following_count": 286, "tweet_count": 64700, "listed_count": 185}, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}, {"verified": false, "name": "Professionaltwitt", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1015, "tweet_count": 28442, "listed_count": 2}, "username": "supertavo2001mx", "id": "2742592345"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Alvaro Delgado G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 350691, "following_count": 2000, "tweet_count": 70880, "listed_count": 1413}, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"verified": false, "name": "lizzie \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 524, "tweet_count": 102091, "listed_count": 5}, "username": "parkerbarnez", "id": "2227020098"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "The Feminist Patronum", "public_metrics": {"followers_count": 24463, "following_count": 721, "tweet_count": 26830, "listed_count": 59}, "username": "tfeministp", "id": "1042571329994612736"}, {"location": "Braga, Portugal", "verified": false, "name": "Fnatic Jankulovski! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 2047, "tweet_count": 147113, "listed_count": 14}, "username": "arthurphelipe4", "id": "2914099961"}, {"verified": false, "name": "emma", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 346, "tweet_count": 25675, "listed_count": 3}, "username": "emmm44", "id": "4832909783"}, {"verified": false, "name": "Maria Luisa", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 405, "tweet_count": 23062, "listed_count": 1}, "username": "maria_mawicha", "id": "3010495825"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "name": "Proyecto Puente", "public_metrics": {"followers_count": 64870, "following_count": 1977, "tweet_count": 266441, "listed_count": 278}, "username": "ProyectoPuente", "id": "192022112"}, {"location": "Espa\u00f1a. VERDE", "verified": false, "name": "Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 288, "tweet_count": 17163, "listed_count": 0}, "username": "CristinaSpartak", "id": "1239752659"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "username": "PerdigueroASP", "id": "815994028189696004"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Zona Norte", "verified": false, "name": "Jonas Renan", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 2309, "tweet_count": 143994, "listed_count": 4}, "username": "_Jonas95", "id": "334119091"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago S Moreira \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2454, "tweet_count": 1956, "listed_count": 0}, "username": "Moreira_Thiago1", "id": "906032593"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/SP", "verified": true, "name": "Ivan Valente", "public_metrics": {"followers_count": 386859, "following_count": 2560, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1216}, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}, {"location": "mexico", "verified": false, "name": "carlos ram\u00ecrez", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 184, "tweet_count": 14715, "listed_count": 4}, "username": "carr39", "id": "82682672"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio Sallem", "public_metrics": {"followers_count": 5110, "following_count": 210, "tweet_count": 34049, "listed_count": 45}, "username": "marciosallem", "id": "35067178"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Barbara Demerov", "public_metrics": {"followers_count": 4883, "following_count": 531, "tweet_count": 11060, "listed_count": 52}, "username": "barbarademerov", "id": "799000268201426944"}, {"location": "hawkins ", "verified": false, "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 4624, "tweet_count": 104766, "listed_count": 37}, "username": "allmarais", "id": "259965845"}, {"location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "public_metrics": {"followers_count": 324107, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 623}, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}, {"verified": false, "name": "Sergio Lujambio \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3917, "following_count": 4993, "tweet_count": 105586, "listed_count": 12}, "username": "SergioLujambio", "id": "866815759"}, {"location": "Santa Fe Mexico", "verified": false, "name": "Raymundo Tenorio Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 27957, "following_count": 3436, "tweet_count": 50240, "listed_count": 130}, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Mah\ud83d\ude17\u270c\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 195, "tweet_count": 5974, "listed_count": 0}, "username": "malunsantoss", "id": "774402807956897792"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "a sad cartoon", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 422, "tweet_count": 104769, "listed_count": 1}, "username": "copertarifranco", "id": "725398363114463233"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Julieta Pellegrini", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 360, "tweet_count": 26394, "listed_count": 1}, "username": "JuliPellegrini1", "id": "1499190145"}, {"location": "Point Place", "verified": false, "name": "Amanda \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 453, "tweet_count": 54571, "listed_count": 69}, "username": "say_seyfried", "id": "62275586"}, {"verified": false, "name": "Antonio Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 681, "tweet_count": 14805, "listed_count": 0}, "username": "redjac_mx", "id": "88845870"}, {"verified": false, "name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83928, "listed_count": 5}, "username": "elJoseph16", "id": "923170764215541760"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udd10\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd26 \ud835\udd13\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd30 \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 247, "tweet_count": 7873, "listed_count": 2}, "username": "RxdriguezMili", "id": "1050157093645418496"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf26 SKYMEAOW \ud83c\udf26", "public_metrics": {"followers_count": 4550, "following_count": 33, "tweet_count": 4503, "listed_count": 8}, "username": "skymeaow", "id": "38621424"}, {"verified": false, "name": "Giovanna", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 660, "tweet_count": 18299, "listed_count": 0}, "username": "ASHKUGISAKI", "id": "774123460926640128"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o \u30c3", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 60, "tweet_count": 7485, "listed_count": 0}, "username": "AquinoJohn3", "id": "1055580365035839488"}, {"verified": false, "name": "Mariana Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}, "username": "mariana", "id": "509678764"}, {"location": "Recife, Pernambuco ", "verified": false, "name": "@lucasbarbosa123", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 2634, "tweet_count": 5969, "listed_count": 0}, "username": "lucasgomes517", "id": "878030827216678913"}, {"location": "velaris", "verified": false, "name": "isadora", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1103, "tweet_count": 13486, "listed_count": 0}, "username": "psychojersey_", "id": "852509842556297216"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Caralho", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 167, "tweet_count": 1941, "listed_count": 0}, "username": "JoaozinVictinho", "id": "1085174418328948736"}, {"location": "Grey Sloan Memorial Hospital", "verified": false, "name": "GIRL FROW MANAUS VIU DUA LIPA", "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 3961, "tweet_count": 204477, "listed_count": 16}, "username": "harleyquinnevil", "id": "132630226"}, {"location": "Everything Now Corp. \ud83c\udf10", "verified": false, "name": "\u041b\u0435\u0442\u0438\u0446\u0438\u0430 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 2373, "tweet_count": 167846, "listed_count": 15}, "username": "leticiamaria90_", "id": "72331964"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}, "username": "UniversidadPe", "id": "2617443576"}, {"location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12167, "tweet_count": 1615453, "listed_count": 280}, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}, {"location": "Jaragu\u00e1 do Sul / Curitiba", "verified": false, "name": "Jean", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 215, "tweet_count": 2671, "listed_count": 0}, "username": "jean_ccj", "id": "1027301743116337152"}, {"location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "nacho", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 186, "tweet_count": 3557, "listed_count": 0}, "username": "nazzorgzz", "id": "1165847154142994432"}, {"location": "MEXICO ", "verified": false, "name": "raul cardenas\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1577, "tweet_count": 140619, "listed_count": 17}, "username": "rulho13", "id": "1504933430"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "MARIO", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 207, "tweet_count": 11732, "listed_count": 1}, "username": "Mariop2001", "id": "2842701178"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 222, "tweet_count": 21976, "listed_count": 0}, "username": "ThalitaSthefan6", "id": "998244854135250946"}, {"verified": false, "name": "camila_bueno", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 468, "tweet_count": 1698, "listed_count": 0}, "username": "camila_bsl", "id": "1034850654949453824"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "verified": false, "name": "Mayara \u270a\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 302, "tweet_count": 4891, "listed_count": 0}, "username": "mayy_rodriggues", "id": "779257124463472640"}, {"location": "\ubbfc\uc724\uae30\ud83c\udf39\ud83c\udfb9\ud83c\udf19 \u2615\ufe0f \ud83d\udc31 \ud83d\udc3e", "verified": false, "name": "\u00b7 jade \u2661's yoongi \u2077 \ud83c\udfa8", "public_metrics": {"followers_count": 10938, "following_count": 6296, "tweet_count": 92979, "listed_count": 32}, "username": "VANTEINTENSE", "id": "3296840771"}, {"verified": false, "name": "thay", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 1001, "tweet_count": 48556, "listed_count": 3}, "username": "weiszgf", "id": "4862439364"}, {"verified": false, "name": "batman rei do pop dono da dc", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1728, "tweet_count": 1245, "listed_count": 3}, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "HenriqueAnjos", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 2293, "tweet_count": 17440, "listed_count": 0}, "username": "marcoshanjos85", "id": "3227528386"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcfd\ud835\udcee", "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 996, "tweet_count": 291239, "listed_count": 18}, "username": "brunapixie", "id": "603916607"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "name": "M\u00f4nica Alves de Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 2618, "tweet_count": 17831, "listed_count": 0}, "username": "oliveiramonica3", "id": "2783198494"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "Rainer Cadete", "public_metrics": {"followers_count": 211714, "following_count": 515, "tweet_count": 12385, "listed_count": 128}, "username": "RainerCadete", "id": "79825543"}, {"verified": false, "name": "fe", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 674, "tweet_count": 24292, "listed_count": 6}, "username": "batverso", "id": "1167456480"}, {"location": "dn4", "verified": false, "name": "dany", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 2624, "tweet_count": 58491, "listed_count": 28}, "username": "alwayslouies", "id": "4146084473"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Victor Ferrer-Iniestra", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 2955, "tweet_count": 35455, "listed_count": 6}, "username": "ferrestra71", "id": "31643528"}, {"verified": false, "name": "raridade\ud83c\udf6f", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 786, "tweet_count": 52933, "listed_count": 0}, "username": "raridadee17", "id": "1020291098411962369"}, {"verified": false, "name": "Umbanda Sarav\u00e1 \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 87137, "following_count": 56, "tweet_count": 61562, "listed_count": 60}, "username": "UmbandaTt", "id": "999921446179622913"}, {"verified": false, "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 5050, "following_count": 978, "tweet_count": 133949, "listed_count": 6}, "username": "leonortmf", "id": "773728680271081472"}, {"verified": false, "name": "willian andrade", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1047, "tweet_count": 178107, "listed_count": 35}, "username": "willianandrad57", "id": "2377551619"}, {"location": "Israel", "verified": true, "name": "Jovel \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "username": "PeruNewsweek", "id": "729769470764322816"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 910, "tweet_count": 229782, "listed_count": 0}, "username": "PeruNewsAlerta", "id": "3100691602"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "thay", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1295, "tweet_count": 28681, "listed_count": 2}, "username": "_keeping_calm", "id": "1115152952"}, {"verified": false, "name": "Alejandro De la Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 99, "tweet_count": 13848, "listed_count": 0}, "username": "Ixoye23alex", "id": "1526703254"}, {"location": "RJ, Brasil ", "verified": false, "name": "arik", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1809, "tweet_count": 147684, "listed_count": 5}, "username": "dreamerorbit", "id": "1119335176742547458"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Twitter Moments Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 701814, "following_count": 10, "tweet_count": 87519, "listed_count": 937}, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}, {"verified": false, "name": "trouxa", "public_metrics": {"followers_count": 5734, "following_count": 3620, "tweet_count": 57715, "listed_count": 11}, "username": "imthelosttgirl", "id": "1027251898154409985"}, {"verified": false, "name": "D\u00e9borah Camila", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 46, "tweet_count": 5592, "listed_count": 0}, "username": "deborahcamila_", "id": "3166022247"}, {"location": "Viajero frecuente.", "verified": false, "name": "Freddy M. A.", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 991, "tweet_count": 20739, "listed_count": 2}, "username": "FreddyMoA", "id": "781050367"}, {"location": "Coahuila, Mexico / Monterrey ", "verified": false, "name": "Horace", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 725, "tweet_count": 9854, "listed_count": 3}, "username": "HoraceClerk", "id": "136620816"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "Jean C\u00e9sar PERFIL RESERVA.", "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 1376, "tweet_count": 72709, "listed_count": 10}, "username": "garotoexemplar_", "id": "139136882"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "verified": false, "name": "Su \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 276, "tweet_count": 10895, "listed_count": 1}, "username": "suhsilvaneves", "id": "4838258207"}, {"location": "\u21ac hope world \u21ab;", "verified": false, "name": "gigi", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1115, "tweet_count": 49410, "listed_count": 1}, "username": "wtftaehope", "id": "1014866084443410432"}, {"location": "fan account", "verified": false, "name": "malu COMPRO LOLLA DAY SABADO", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1028, "tweet_count": 15312, "listed_count": 1}, "username": "edwtozier", "id": "2516191195"}, {"location": "\u2206", "verified": false, "name": "bi", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 460, "tweet_count": 16110, "listed_count": 1}, "username": "biondij_", "id": "218338872"}, {"location": "221b baker street", "verified": false, "name": "luisa \u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1903, "tweet_count": 32386, "listed_count": 3}, "username": "moonwilbury", "id": "3309929896"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Andy! \u27ed\u27ec\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1750, "tweet_count": 110134, "listed_count": 0}, "username": "AndyRod_BL6", "id": "1044294705952051201"}, {"location": "Guadalajara", "verified": false, "name": "Lucifer Morningstar", "public_metrics": {"followers_count": 9321, "following_count": 2014, "tweet_count": 252276, "listed_count": 73}, "username": "CapitanTOC", "id": "50451855"}, {"location": "Ciudad Imagen", "verified": true, "name": "Exc\u00e9lsior", "public_metrics": {"followers_count": 2320390, "following_count": 866, "tweet_count": 883831, "listed_count": 9585}, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}, {"location": "never spoiler free \u26d4", "verified": false, "name": "Nad! {\u30ca\u30c7\u30ea}", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 2093, "tweet_count": 61834, "listed_count": 15}, "username": "kiripimas", "id": "3346979488"}, {"location": "lula 2022", "verified": false, "name": "valorant da silva jr.", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 1608, "tweet_count": 72310, "listed_count": 18}, "username": "isbaIeIe", "id": "934360925766868992"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "LILA", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 436, "tweet_count": 7018, "listed_count": 1}, "username": "lilasince87", "id": "319455900"}, {"location": "Puebla", "verified": false, "name": "No\u00e9 Torres", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 2805, "tweet_count": 27191, "listed_count": 8}, "username": "noetorressoria", "id": "111421985"}, {"location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "verified": false, "name": "Mirella\u1d57\u1da0\u1d50", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 839, "tweet_count": 57242, "listed_count": 2}, "username": "lelacrf", "id": "1405264429"}, {"location": "Itatiba, Brasil", "verified": false, "name": "nat \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1212, "tweet_count": 141386, "listed_count": 1}, "username": "natyvic_", "id": "3690930981"}, {"verified": false, "name": "Annacr\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 4749, "tweet_count": 155801, "listed_count": 0}, "username": "transbixa", "id": "1001631647400374272"}, {"location": "ele/dele", "verified": false, "name": "caio", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 909, "tweet_count": 26390, "listed_count": 2}, "username": "Cuaioo", "id": "1058435785039511553"}, {"location": "banner por @goreluzt", "verified": false, "name": "cio", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 891, "tweet_count": 55990, "listed_count": 0}, "username": "BeatchHouse", "id": "1127958651048738816"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 333, "tweet_count": 1857, "listed_count": 0}, "username": "Anitacappa_", "id": "1022503923263983618"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Mariano", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 607, "tweet_count": 46957, "listed_count": 8}, "username": "conurbambi", "id": "2492086854"}, {"location": "RJ // SC", "verified": false, "name": "Mexicano \u2649", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 309, "tweet_count": 43766, "listed_count": 2}, "username": "mexic4niel", "id": "2238031807"}, {"location": "gotham city", "verified": false, "name": "Jay..", "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 197, "tweet_count": 5225, "listed_count": 12}, "username": "x_warinmymind", "id": "1037635375"}, {"verified": false, "name": "Tish", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 1096, "tweet_count": 17277, "listed_count": 0}, "username": "Tish23258325", "id": "1016159715141746688"}, {"location": "no seu cora\u00e7\u00e3o\u2661", "verified": false, "name": "thaiilor", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 79, "tweet_count": 58186, "listed_count": 1}, "username": "thaiilor", "id": "1092804474190606341"}, {"location": "Setor Norte Maracan\u00e3 ", "verified": false, "name": "+ Neguinn\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 3856, "tweet_count": 8122, "listed_count": 0}, "username": "mjoao9418", "id": "991398638059446274"}, {"location": "TARDIS", "verified": false, "name": "\ud83e\ude84mi\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 153, "tweet_count": 68999, "listed_count": 14}, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}, {"location": "fan account", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 11855, "following_count": 8547, "tweet_count": 32813, "listed_count": 12}, "username": "I08002", "id": "937676453474439169"}, {"verified": false, "name": "l\u00e9o", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1305, "tweet_count": 3016, "listed_count": 0}, "username": "deliciwous", "id": "3301952038"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 93, "tweet_count": 661, "listed_count": 2}, "username": "Adriana32823642", "id": "1157377798228664320"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "Mike Sant'Anna J\u00e1 apertou o 13", "public_metrics": {"followers_count": 10317, "following_count": 585, "tweet_count": 32267, "listed_count": 24}, "username": "oMikeSantanna", "id": "736596102766592000"}, {"location": "Bras\u00edlia!", "verified": false, "name": "on\u00e7a menina \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 468, "tweet_count": 22005, "listed_count": 2}, "username": "nlzmrnd", "id": "78877534"}, {"location": "Hell, MI", "verified": false, "name": "Fabr\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 512, "tweet_count": 18575, "listed_count": 0}, "username": "_w3ber_", "id": "1024870915"}, {"location": "Amazonas, Brasil", "verified": false, "name": "A al\u00e9rgica", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 300, "tweet_count": 21596, "listed_count": 0}, "username": "cartier_amanda", "id": "794542991662809088"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "tete", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 658, "tweet_count": 13419, "listed_count": 0}, "username": "calllmeback", "id": "1078517228516114432"}, {"verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n GC", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 557, "tweet_count": 17379, "listed_count": 0}, "username": "SebasGC_06", "id": "877708886572244992"}, {"location": "Cerro Largo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc08\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc04", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 695, "tweet_count": 5421, "listed_count": 0}, "username": "DonadelLari", "id": "1105161697571098625"}, {"location": "rj,zo", "verified": false, "name": "lelet", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 186, "tweet_count": 37969, "listed_count": 0}, "username": "Leetiiciiaa", "id": "1016864745243205632"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9roes\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 4324, "tweet_count": 310956, "listed_count": 24}, "username": "npvb28", "id": "413508018"}, {"location": "28O8 : dek\u0131's bunn\u0447 \u2661\u20d7 !", "verified": false, "name": "Neki. au", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 214, "tweet_count": 34722, "listed_count": 6}, "username": "fxjungkook", "id": "1115379255549018112"}, {"location": "(She/her)", "verified": false, "name": "laura (IWTVspoilers)", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 588, "tweet_count": 71538, "listed_count": 8}, "username": "Piratewh0re_", "id": "764141686838747136"}, {"location": "Canta Gallo, Santa Lucia", "verified": false, "name": "Daniela Macias", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 241, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}, "username": "arias_macias", "id": "750477546"}, {"verified": false, "name": "Carolina Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 6793, "following_count": 513, "tweet_count": 6250, "listed_count": 10}, "username": "CaroAguilar", "id": "34309500"}, {"location": "Multiverso", "verified": false, "name": "Andre Guilherme | UMDCNAUTA", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 233, "tweet_count": 11140, "listed_count": 8}, "username": "umdcnauta", "id": "27370922"}, {"verified": false, "name": "deko", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 755, "tweet_count": 21403, "listed_count": 3}, "username": "0FmonstrsANDmen", "id": "1162115788108644353"}, {"location": "she/they", "verified": false, "name": "elly 13", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 1545, "tweet_count": 226824, "listed_count": 24}, "username": "luxoaolixo", "id": "722887340"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1550, "tweet_count": 17847, "listed_count": 25}, "username": "MFRAUL", "id": "130296078"}, {"verified": false, "name": "EDUARDO JIMENEZ", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 2195, "tweet_count": 9079, "listed_count": 1}, "username": "EDU_67JIMENEZ", "id": "1447903544"}, {"verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1183, "tweet_count": 67708, "listed_count": 2}, "username": "laurel_45", "id": "607844378"}, {"location": "bts | mamamoo", "verified": false, "name": "augusto", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 150, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}, "username": "culturajeon", "id": "1167781448750895105"}, {"verified": false, "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 3071, "tweet_count": 2007, "listed_count": 0}, "username": "MatheusGayer23", "id": "971261204994969602"}, {"location": "Porto Alegre, RS", "verified": true, "name": "GZH", "public_metrics": {"followers_count": 1167171, "following_count": 157, "tweet_count": 365860, "listed_count": 3371}, "username": "gzhdigital", "id": "13531162"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc32 cadelinha de Black Adam", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 1952, "tweet_count": 90862, "listed_count": 16}, "username": "maybewashere", "id": "1141362995722883072"}, {"location": "Somewhere in my house", "verified": false, "name": "Estefan\u00eda Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 299, "tweet_count": 93002, "listed_count": 11}, "username": "FanninyMZ", "id": "158969879"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "verified": false, "name": "Bibi fon fon\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 703, "tweet_count": 18856, "listed_count": 2}, "username": "necromesis_", "id": "1089760872246009857"}, {"location": "dharma ville ", "verified": false, "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f H\u2a5c\u20ddmster Dylan '\u3145'", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 2450, "tweet_count": 351179, "listed_count": 26}, "username": "Fuckingleben", "id": "242098375"}, {"verified": false, "name": "Luis Adri\u00e1n 1", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 40, "tweet_count": 11576, "listed_count": 4}, "username": "Luis_Adrian_1", "id": "746170582887186432"}, {"location": "Up on Melancholy Hill", "verified": false, "name": "baitolino \ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1019, "tweet_count": 15158, "listed_count": 5}, "username": "MOONKID666", "id": "938912483003326464"}, {"verified": false, "name": "salmonella fitzgerald", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 134, "tweet_count": 4799, "listed_count": 0}, "username": "rated_leo", "id": "172167111"}, {"verified": false, "name": "dio", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 2638, "tweet_count": 45005, "listed_count": 4}, "username": "auctionedsoul", "id": "3309762371"}, {"location": "Salvador -Bahia", "verified": false, "name": "EDIA", "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 2385, "tweet_count": 515578, "listed_count": 26}, "username": "ediiaa", "id": "330967960"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1biosos August", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 268, "tweet_count": 11184, "listed_count": 16}, "username": "OnlyFboso", "id": "123268844"}, {"location": "Puebla \u00d7 CDMX", "verified": false, "name": "Rafael Soto", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 231, "tweet_count": 106859, "listed_count": 60}, "username": "rafael_soto_", "id": "41035654"}, {"location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "t\u00f3ia\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 715, "tweet_count": 24410, "listed_count": 0}, "username": "toiarodrigueso", "id": "964280732368719873"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Jornada Geek \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 19195, "following_count": 503, "tweet_count": 57331, "listed_count": 385}, "username": "jornadageekbr", "id": "71302305"}, {"verified": false, "name": "Magda #M\u00e9xicoLibre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 24019, "following_count": 6427, "tweet_count": 541979, "listed_count": 198}, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"verified": false, "name": "vendas abertas", "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 630, "tweet_count": 80794, "listed_count": 24}, "username": "YeahJoshua", "id": "2782035143"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Egnaldo J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 2929, "tweet_count": 89513, "listed_count": 42}, "username": "blogdoeg", "id": "40914089"}, {"verified": false, "name": "juninho \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 870, "tweet_count": 14806, "listed_count": 0}, "username": "jrrjota", "id": "1049451957612613632"}, {"verified": false, "name": "giovanna'ss", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 2605, "tweet_count": 14068, "listed_count": 1}, "username": "_giovannaseles_", "id": "1044696991463297025"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86\u263d\ufe0e\u25cb\u263e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 405, "tweet_count": 39920, "listed_count": 1}, "username": "larsonobrien", "id": "2212988275"}, {"location": "TNLT TALT FWT LIAM LTWT", "verified": false, "name": "nanda viu o luckas 3x", "public_metrics": {"followers_count": 17680, "following_count": 13751, "tweet_count": 240264, "listed_count": 29}, "username": "larryvigne", "id": "291344022"}, {"location": "Preguicity", "verified": false, "name": "Ste", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1333, "tweet_count": 49925, "listed_count": 1}, "username": "Teti_Stefane", "id": "2556468425"}, {"location": "Ci\u00e9nega de Flores, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Juan G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 551, "tweet_count": 13752, "listed_count": 0}, "username": "79Juanrock", "id": "1839785912"}, {"verified": false, "name": "K. \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 228, "tweet_count": 25056, "listed_count": 1}, "username": "rkaren31_", "id": "1050461850012397568"}, {"location": "SG - RS", "verified": false, "name": "J\u00fanior Leal", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 114, "tweet_count": 87837, "listed_count": 1}, "username": "italo_lealjr", "id": "237809013"}, {"location": "Fabero, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "cuatro\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 320, "tweet_count": 12682, "listed_count": 0}, "username": "bartolaaaa", "id": "1560873823"}, {"location": "aftg, livros e uns anime", "verified": false, "name": "isabella", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 443, "tweet_count": 40336, "listed_count": 1}, "username": "makincrivel", "id": "730717822733697025"}, {"verified": false, "name": "Halvor-\u264a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 936, "tweet_count": 24489, "listed_count": 0}, "username": "garloluis", "id": "632579370"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "Jorge Humberto", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 2739, "tweet_count": 46629, "listed_count": 2}, "username": "ojorgecarvalho", "id": "104031518"}, {"location": "\ud83d\udcda: 20/30", "verified": false, "name": "navas'", "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 5684, "tweet_count": 35027, "listed_count": 7}, "username": "jncvass", "id": "829374810983694338"}, {"verified": false, "name": "LULA 13\u2764\ufe0f \u203b DuaniMartin\ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 3111, "following_count": 2053, "tweet_count": 44618, "listed_count": 1}, "username": "DuaniMartin", "id": "340547836"}, {"verified": false, "name": "piranha do amor", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 279, "tweet_count": 22226, "listed_count": 0}, "username": "Adrielkinack", "id": "369210281"}, {"location": "en La Sultana del \u00c1vila", "verified": false, "name": "Ja\u00e9n D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 779, "tweet_count": 17864, "listed_count": 2}, "username": "jaendiaz", "id": "275348040"}, {"location": "Morelos, M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "Julio C\u00e9sar Botello", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 940, "tweet_count": 41115, "listed_count": 1}, "username": "Botello_JCB", "id": "3299587693"}, {"location": "Orizaba", "verified": false, "name": "Adalberto Aguilar \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 131, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}, "username": "AdalAOfficial", "id": "924464323149180929"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Beleza Mediana", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 909, "tweet_count": 128229, "listed_count": 0}, "username": "danadadabad", "id": "433502505"}, {"location": "Toluca, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "escolta seguridad", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 192, "tweet_count": 13690, "listed_count": 0}, "username": "memoteles0803", "id": "4562608398"}, {"location": "BIGBANG\u2075", "verified": false, "name": "cat\u00b3\u2075 \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 764, "tweet_count": 88444, "listed_count": 17}, "username": "callmeybae", "id": "204478357"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Fb \ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 3203, "tweet_count": 50783, "listed_count": 0}, "username": "_fabriciocrf", "id": "3020912632"}, {"verified": false, "name": "\u2605\u5f61\u0432i\u03b1 \u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 952, "tweet_count": 117345, "listed_count": 18}, "username": "miss_nothingO1", "id": "863408845527420928"}, {"location": "  \uff9f    \u05b4   \u207a  \ud83e\udd5f\u2606 Chuuya! ", "verified": false, "name": "lia", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1403, "tweet_count": 77822, "listed_count": 12}, "username": "tskdoII", "id": "1110947917911732224"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "verified": false, "name": "TOURIANNE \ud83d\udc03", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 81, "tweet_count": 1220, "listed_count": 0}, "username": "Annevital221", "id": "1156653618050871298"}, {"location": "+55 Garanhuns-PE", "verified": false, "name": "naosouovo", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 797, "tweet_count": 135819, "listed_count": 2}, "username": "incrivson", "id": "721457976"}, {"location": "slytherin", "verified": false, "name": "nat \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 937, "tweet_count": 20836, "listed_count": 0}, "username": "btsdracula", "id": "1105639997468745729"}, {"location": "pelotas/rs ", "verified": false, "name": "\ud835\ude73\ud835\ude9e\ud835\ude8d\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 331, "tweet_count": 15057, "listed_count": 1}, "username": "dudalfons", "id": "2979963921"}, {"location": "gallifrey /tierra media", "verified": false, "name": "Nini V", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 537, "tweet_count": 20571, "listed_count": 13}, "username": "NinialaV", "id": "785062573"}, {"location": "Lanzarote (Canarias)", "verified": false, "name": "Spider Jacob\ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1731, "tweet_count": 97956, "listed_count": 47}, "username": "JacoboMartin11", "id": "179071701"}, {"verified": false, "name": "Rodrygo Alves", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 209, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "username": "Rodloud", "id": "428968513"}, {"location": "23, RJ", "verified": false, "name": "rom\u00e1rio silva \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 206, "tweet_count": 8871, "listed_count": 0}, "username": "rmocrf", "id": "293226134"}, {"verified": false, "name": "Rafael Cruz Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1019, "tweet_count": 7181, "listed_count": 2}, "username": "Gome2Rafael", "id": "3284753514"}, {"verified": false, "name": "Manolo", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1052, "tweet_count": 14943, "listed_count": 0}, "username": "Mamuelox", "id": "113234760"}, {"location": "Marbella / Muros - Galiza", "verified": false, "name": "Behind The Musgo\u00ae\u2622\ufe0f\u2623\ufe0f\ud83d\udd1e\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 223, "tweet_count": 55790, "listed_count": 17}, "username": "TheShowMusgoOn", "id": "223204981"}, {"location": "\u2800\u2800\ud835\udc06\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udfd7\u2800\u2800.\u2800ela/dela\u2800\u2800\u2800\u2800", "verified": false, "name": "i\u0291\u03b1 \ud83c\udf29 MALUS", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 3701, "tweet_count": 22327, "listed_count": 24}, "username": "moonsunyyyy", "id": "1155496873521815552"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "mia motta", "public_metrics": {"followers_count": 2620, "following_count": 2336, "tweet_count": 110361, "listed_count": 5}, "username": "msriadevenus", "id": "2879651873"}, {"location": "miraflores,lima,peru", "verified": false, "name": "luis paredes b", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 521, "tweet_count": 105373, "listed_count": 0}, "username": "luisparedesb", "id": "259105502"}, {"verified": false, "name": "Jota Maelo", "public_metrics": {"followers_count": 11558, "following_count": 163, "tweet_count": 4816, "listed_count": 12}, "username": "juan_maelo", "id": "3000141068"}, {"location": "M\u00e9xico, DF", "verified": false, "name": "Javier Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 2118, "tweet_count": 37408, "listed_count": 37}, "username": "javomartinezr", "id": "310028823"}, {"location": "San Pedro de la Paz, Chile", "verified": false, "name": "Princess - No m\u00e1s desigualdad", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1275, "tweet_count": 62294, "listed_count": 4}, "username": "me4macmango", "id": "48240684"}, {"verified": false, "name": "CHIFO", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1426, "tweet_count": 42039, "listed_count": 2}, "username": "Pensadorazo", "id": "167177209"}, {"verified": false, "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 270, "tweet_count": 15646, "listed_count": 0}, "username": "pauu_benet", "id": "3678614237"}, {"location": "Morpar\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "P\u00e2mela Queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 130, "tweet_count": 719, "listed_count": 0}, "username": "oideesculpa", "id": "1077559458513981445"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "lamissbrenda", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 770, "tweet_count": 4174, "listed_count": 10}, "username": "la_missbrenda", "id": "138278029"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc1dF\u0394D\u0394 S\u03a3NS\u0394T\u0394\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1267, "tweet_count": 68380, "listed_count": 0}, "username": "EuVitoriaB7", "id": "964309666711920640"}, {"location": "enchanted", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 3143, "following_count": 715, "tweet_count": 161418, "listed_count": 48}, "username": "carifletchr", "id": "2151279752"}, {"location": "\ud835\udc06\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0c \u2661 \ud835\udc38\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc61 \ud835\udc38\ud835\udc5b\ud835\udc51", "verified": false, "name": "S\u1d07\u029f\u026a\u0274\u1d00\u2662K\u028f\u029f\u1d07", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 765, "tweet_count": 31343, "listed_count": 11}, "username": "thiefselinakyle", "id": "1118120532061368320"}, {"location": "Chile es mi patria", "verified": false, "name": "juanbaudr", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 330, "tweet_count": 20328, "listed_count": 1}, "username": "juanbaudr77", "id": "2332057268"}, {"location": "RM , Chile.-", "verified": false, "name": "Don Nadie", "public_metrics": {"followers_count": 30362, "following_count": 18950, "tweet_count": 479054, "listed_count": 58}, "username": "CRLDEMONIO", "id": "1066427672"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Filipe Leite", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 19, "tweet_count": 203386, "listed_count": 0}, "username": "FilipeLeite_EU", "id": "285699947"}, {"location": "\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb", "verified": false, "name": "Falo de Chihayafuru, Fruits Basket, BL\ud83d\udd1e e Animes", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 104, "tweet_count": 74271, "listed_count": 61}, "username": "DonaKyon", "id": "45865252"}, {"location": "they he she lesbian 19", "verified": false, "name": "jasper (chase fan)", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 856, "tweet_count": 145976, "listed_count": 26}, "username": "wheejinnies", "id": "789594839881048065"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sul", "verified": false, "name": "Magaiver", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 450, "tweet_count": 73884, "listed_count": 6}, "username": "DioFnts", "id": "724857048"}, {"verified": false, "name": "Marcos Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 2283, "tweet_count": 55066, "listed_count": 10}, "username": "MarcosAntonioRG", "id": "555305246"}, {"verified": false, "name": "Celeste", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 178, "tweet_count": 12412, "listed_count": 0}, "username": "celeestiia", "id": "1136872868913065984"}, {"verified": false, "name": "lincoln battaglia", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 2989, "tweet_count": 8836, "listed_count": 0}, "username": "lincolnbattagl1", "id": "1167101683765264386"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Roberto Silva VLV", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 1681, "tweet_count": 5321, "listed_count": 0}, "username": "banrico00", "id": "1636374937"}, {"location": "Orem, Utah", "verified": false, "name": "Marcos Arellano", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 1869, "tweet_count": 420189, "listed_count": 35}, "username": "marcosarellano", "id": "23113271"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 1619, "tweet_count": 79960, "listed_count": 1}, "username": "gabriielx_", "id": "315369915"}, {"verified": false, "name": "Trino Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 2932, "tweet_count": 109636, "listed_count": 12}, "username": "trinohernandez", "id": "203261698"}, {"verified": false, "name": "Alejandra Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 172, "tweet_count": 21633, "listed_count": 2}, "username": "trujillortiz", "id": "1641997646"}, {"location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "verified": false, "name": "ABC Radio", "public_metrics": {"followers_count": 7260, "following_count": 55, "tweet_count": 60413, "listed_count": 65}, "username": "ABC760AM", "id": "722435797450776577"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Gabodelaluz", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 1588, "tweet_count": 935, "listed_count": 0}, "username": "gab2777", "id": "331964538"}, {"location": "ela//dela; she//her", "verified": false, "name": "duarda \u2b50 13", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 527, "tweet_count": 9549, "listed_count": 2}, "username": "duardafrnc", "id": "887857287737602048"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udda4\ud83d\udde1 Kily Kills \ud83d\udde1\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 338, "tweet_count": 2589, "listed_count": 1}, "username": "LilianCLucio", "id": "996332154"}, {"location": "Miguel Hidalgo", "verified": false, "name": "Juana Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 957, "tweet_count": 45671, "listed_count": 0}, "username": "Juanysmv", "id": "322183168"}, {"location": "S\u00e3o Francisco do Sul", "verified": false, "name": "\u2728O Alecrim dourado\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 467, "tweet_count": 14765, "listed_count": 0}, "username": "binaa_correia", "id": "971528259908390922"}, {"location": "Fortaleza, Brazil", "verified": false, "name": "13-is\u03b1\u2202\u03c3r\u03b1 \u1d9c\u02e2\u1d9c\ud83c\udfc1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4859, "following_count": 4856, "tweet_count": 49812, "listed_count": 0}, "username": "isadoraxcix", "id": "1001438026290073600"}, {"location": "Cd. Madero Tamaulipas", "verified": false, "name": "Gustavo Ochoa", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 1578, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}, "username": "gustvo8a", "id": "190830292"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "yazzzmim", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 496, "tweet_count": 6471, "listed_count": 0}, "username": "____yasss____", "id": "1089622855036358658"}, {"verified": false, "name": "ISA QUE N\u00c3O \u00c9 BELA\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 283, "tweet_count": 35217, "listed_count": 3}, "username": "i_alvees", "id": "286726132"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 36, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "username": "gab_petter", "id": "1106699205232521218"}, {"location": "Look alive, Sunshine", "verified": false, "name": "gerard way love bot", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 475, "tweet_count": 60413, "listed_count": 8}, "username": "thefabskilljoys", "id": "863190207935516672"}, {"location": "Coelho, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "verified": false, "name": "Little Biel\ud83e\udd70\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 538, "tweet_count": 20104, "listed_count": 0}, "username": "Bielzin_26", "id": "969569441167151105"}, {"location": "RJ - ZO", "verified": false, "name": "Himejima", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 706, "tweet_count": 35340, "listed_count": 1}, "username": "isverissmo", "id": "3249205817"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "magrao6929\ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 262, "tweet_count": 150221, "listed_count": 0}, "username": "magrao6929", "id": "616270587"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8554012, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 225, "tweet_count": 9466, "listed_count": 0}, "username": "souzatleo__", "id": "3578863703"}, {"location": "over the rainbow", "verified": false, "name": "maribriz", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 823, "tweet_count": 3502, "listed_count": 6}, "username": "maribriz", "id": "25908288"}, {"location": "Rio de Janeiro/RJ - Brasil", "verified": false, "name": "\u2605 Kami\u30fb\ud83d\udda5\ufe0f Programador Frustrado \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1109, "tweet_count": 272899, "listed_count": 30}, "username": "Hakai_no_Hate", "id": "55116487"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Luv Doctor Who", "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 303, "tweet_count": 33298, "listed_count": 35}, "username": "LuvDoctorWho", "id": "527018132"}, {"location": "Gua\u00e7u\u00ed - ES/ Blumenau - SC", "verified": false, "name": "Thiago Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 5777, "following_count": 5383, "tweet_count": 91944, "listed_count": 2}, "username": "flaa_thiago", "id": "2960392336"}, {"location": "USA", "verified": false, "name": "PAPA NOEL", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 419, "tweet_count": 10323, "listed_count": 0}, "username": "ELITE_MEXICAN", "id": "100897475"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Yazz Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1227, "tweet_count": 30896, "listed_count": 8}, "username": "79Yazz", "id": "3905516480"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Dindi", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 457, "tweet_count": 31627, "listed_count": 2}, "username": "esodindi", "id": "232378733"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Correio Radar", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1204, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}, "username": "correioradar", "id": "35735044"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Fachi\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 421, "tweet_count": 314571, "listed_count": 35}, "username": "fachi1964", "id": "2233025652"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "SABRINA \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 2524, "tweet_count": 16557, "listed_count": 2}, "username": "sabrinavianna1", "id": "1393846706"}, {"location": " Provincias Sovieticas Arg", "verified": false, "name": "CONDOR\ud83c\udd97", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 395, "tweet_count": 27934, "listed_count": 0}, "username": "condorlois", "id": "922275443583143936"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "barbara \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 747, "tweet_count": 71500, "listed_count": 7}, "username": "babxcuba", "id": "4362246569"}, {"location": "   \u2942 advogada de han seojun ", "verified": false, "name": "\ub098\ud0a4\uc218 \ud83c\udf5c", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 441, "tweet_count": 23452, "listed_count": 28}, "username": "dramaily", "id": "1033712619545354240"}, {"location": " rajada e xuxu", "verified": false, "name": "nichtz", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1053, "tweet_count": 53051, "listed_count": 15}, "username": "piquenixie", "id": "758000863705169920"}, {"verified": false, "name": "Maria \ud83d\udcd6 \ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 3070, "tweet_count": 208488, "listed_count": 22}, "username": "Mariaaan25MARIA", "id": "1912217767"}, {"verified": false, "name": "\u30cd\u30af\u30b5\u30b9", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 454, "tweet_count": 9706, "listed_count": 0}, "username": "NexusVex93", "id": "954349380387135488"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Aullidos.COM", "public_metrics": {"followers_count": 69815, "following_count": 1786, "tweet_count": 126155, "listed_count": 1178}, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}, {"location": "Santiago do Cac\u00e9m, Portugal", "verified": false, "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 271, "tweet_count": 11011, "listed_count": 0}, "username": "saradsrt", "id": "3197981993"}, {"location": "she/her", "verified": false, "name": "gabrela", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 81, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}, "username": "gabipbordezan", "id": "1100479147443453955"}, {"verified": false, "name": "\u00bfQue?", "public_metrics": {"followers_count": 6020, "following_count": 5663, "tweet_count": 170374, "listed_count": 26}, "username": "__gragra", "id": "53931549"}, {"location": "Em minas n tem praia", "verified": false, "name": "clei...", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 140, "tweet_count": 26071, "listed_count": 1}, "username": "esmel08", "id": "983527496120496129"}, {"location": "Recife, PE", "verified": false, "name": "Rita \ud83c\udf4a #LULAL\u00c1\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 2910, "tweet_count": 41974, "listed_count": 3}, "username": "rittsza", "id": "519754286"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "Hys, neta de Maria \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 2030, "tweet_count": 100650, "listed_count": 2}, "username": "hystersodree", "id": "2935716490"}, {"location": "San Antonio Texas", "verified": false, "name": "Dariela Mac\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 4998, "following_count": 2765, "tweet_count": 23345, "listed_count": 40}, "username": "darielamaciasc", "id": "2163773035"}, {"location": "MEXICO", "verified": false, "name": "Francisco Li\u00f1an", "public_metrics": {"followers_count": 6568, "following_count": 421, "tweet_count": 39342, "listed_count": 52}, "username": "Frankzocalo", "id": "183700887"}, {"location": "(a/ela/-a)", "verified": false, "name": "malia\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 10802, "following_count": 7803, "tweet_count": 33786, "listed_count": 16}, "username": "kookvhobi", "id": "1149336924"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "verified": false, "name": "Dagoberto", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 3766, "tweet_count": 76408, "listed_count": 43}, "username": "DagoNascimento", "id": "335104742"}, {"verified": false, "name": "Candu", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1258, "tweet_count": 10865, "listed_count": 0}, "username": "canducastro__", "id": "3157489689"}, {"location": "Mexicali, Baja California", "verified": false, "name": "PollitoChino", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 212, "tweet_count": 4192, "listed_count": 2}, "username": "pollitochino20", "id": "870791514879705088"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Flan Mhek \ud83d\udeac\ud83d\udc79\ud83d\udc19\ud83d\udeab", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 312, "tweet_count": 6479, "listed_count": 0}, "username": "FlanMBGore", "id": "790580234"}, {"location": "Z/L", "verified": false, "name": "gostosa e desempregada", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 212, "tweet_count": 168783, "listed_count": 0}, "username": "olivrubia", "id": "129030748"}, {"location": "Sonora, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Marcelo Beyliss", "public_metrics": {"followers_count": 20335, "following_count": 2594, "tweet_count": 45904, "listed_count": 81}, "username": "marcelobeyliss", "id": "107234957"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 851, "tweet_count": 6459, "listed_count": 0}, "username": "larissshawn", "id": "1123303172246786050"}, {"location": "em algum lugar...", "verified": false, "name": "\ud835\udc60\ud835\udc62\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc5b", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 64, "tweet_count": 210558, "listed_count": 20}, "username": "SuelenApBorba", "id": "341253668"}, {"location": "in ghost city with @wumingmu", "verified": false, "name": "\u2766 ell'oween \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 557, "tweet_count": 87607, "listed_count": 31}, "username": "yevwa", "id": "752536678800187392"}, {"verified": false, "name": "Armando", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 2242, "tweet_count": 32304, "listed_count": 1}, "username": "ageb75", "id": "206383096"}, {"location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Ren\u00e9 Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 314, "tweet_count": 61452, "listed_count": 8}, "username": "renemarciano", "id": "100654487"}, {"location": "San Jos\u00e9 La Noria, Oaxaca de Ju\u00e1rez", "verified": false, "name": "Chucho Olmedo", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 2712, "tweet_count": 16270, "listed_count": 6}, "username": "JOHERRERIAS", "id": "586946377"}, {"verified": false, "name": "strawberry", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 274, "tweet_count": 73100, "listed_count": 0}, "username": "njseyes", "id": "836682515557593089"}, {"location": "Hogwarts ", "verified": false, "name": "don\u2019t call me angel", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 283, "tweet_count": 30854, "listed_count": 155}, "username": "AndreaHonorio_", "id": "173799590"}, {"verified": false, "name": "Isabella C.", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 146, "tweet_count": 13833, "listed_count": 4}, "username": "ChrisBIO90", "id": "72229360"}, {"location": "+5517", "verified": false, "name": "Jaque \ud83c\udf08 #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 4761, "following_count": 734, "tweet_count": 64350, "listed_count": 4}, "username": "jaquelinekimura", "id": "1084085083"}, {"location": "Toronto, Ontario", "verified": false, "name": "cams", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1606, "tweet_count": 54217, "listed_count": 5}, "username": "mendestommo_", "id": "2639982425"}, {"location": "mackay\u2019s hoe ", "verified": false, "name": "lisa", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 1786, "tweet_count": 15140, "listed_count": 17}, "username": "voiddijk", "id": "1080656612417785858"}, {"location": "CDMX; M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Akustin", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1253, "tweet_count": 115325, "listed_count": 9}, "username": "Akus27", "id": "217219018"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 3252, "tweet_count": 22433, "listed_count": 3}, "username": "Marqes_18", "id": "1319057258"}, {"location": "Bel\u00e9m, Pa", "verified": false, "name": "tia do Cau\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 277, "tweet_count": 21029, "listed_count": 1}, "username": "sfcaroles", "id": "2516029584"}, {"location": "Lomas de Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro", "verified": false, "name": "Lau\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude3c\ud83d\ude3c", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1398, "tweet_count": 38195, "listed_count": 10}, "username": "lafersona", "id": "118954664"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "@LetraRoja", "public_metrics": {"followers_count": 7788, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "username": "LetraRoja2", "id": "1106590544489267202"}, {"verified": false, "name": "Bye bye Lady \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 4244, "tweet_count": 18264, "listed_count": 15}, "username": "jennerstvincent", "id": "1042211500553908225"}, {"verified": false, "name": "Her\u00f3i Mania", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 240, "tweet_count": 646, "listed_count": 3}, "username": "heroimania", "id": "2883668848"}, {"location": "Suzano, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f \ud83e\udd18\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1239, "tweet_count": 55148, "listed_count": 2}, "username": "limagrab", "id": "443751114"}, {"verified": false, "name": "lais", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 799, "tweet_count": 9356, "listed_count": 3}, "username": "laaisro", "id": "882826967271297025"}, {"location": "slytherinpride", "verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud80c\udd99\ufe0e\ud83d\udcd6: tgcf\u2075/kp\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 369, "tweet_count": 28947, "listed_count": 1}, "username": "panicatheparty", "id": "1015359502542082054"}, {"location": "litkillah", "verified": false, "name": "thi broda", "public_metrics": {"followers_count": 7238, "following_count": 534, "tweet_count": 69034, "listed_count": 31}, "username": "chrisxthia", "id": "1094768461484605440"}, {"location": "@chimonac ", "verified": false, "name": "ROXII\u196b\u1a63\u1c03.", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 4195, "tweet_count": 108068, "listed_count": 24}, "username": "metawinmernes", "id": "1138265128632299520"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Daniel Genonadio", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 573, "tweet_count": 41811, "listed_count": 0}, "username": "danielgenonadio", "id": "949310613066600448"}, {"location": "Dubai, United Arab Emirates", "verified": false, "name": "David Bregolim Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 232, "tweet_count": 2624, "listed_count": 0}, "username": "_davidnyc", "id": "1055975850"}, {"verified": false, "name": "heliodororubiales", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 4375, "tweet_count": 32766, "listed_count": 0}, "username": "heliodororubial", "id": "853604936"}, {"location": "M\u00e9xico DF", "verified": true, "name": "Metr\u00f3poli", "public_metrics": {"followers_count": 25070, "following_count": 1558, "tweet_count": 38929, "listed_count": 0}, "username": "Univ_Metropoli", "id": "391116248"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "LEFreLa - Leticia Fretes Larre.", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1246, "tweet_count": 27473, "listed_count": 1}, "username": "LEFreLaBusiness", "id": "2854020011"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Gustavo Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 43007, "following_count": 36223, "tweet_count": 382240, "listed_count": 132}, "username": "gusrm01", "id": "151937050"}, {"location": "\ud83c\udf0d", "verified": false, "name": "BR\u00dbL\u00c9E", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 871, "tweet_count": 97272, "listed_count": 22}, "username": "dirami13", "id": "283880095"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Miguel Angel Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 7259, "following_count": 6976, "tweet_count": 67269, "listed_count": 20}, "username": "Miky1975_", "id": "101022652"}, {"verified": false, "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 220, "tweet_count": 5212, "listed_count": 0}, "username": "andradesegabi", "id": "895433595564765194"}, {"location": "USA", "verified": false, "name": "amado a. nunez", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1696, "tweet_count": 64772, "listed_count": 0}, "username": "amadoanunez", "id": "1932621048"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Let\u00edcia Aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 141, "tweet_count": 1116, "listed_count": 0}, "username": "Dont_2CryBaby", "id": "1030275359210659840"}, {"location": "ALIAS investigations \u2620", "verified": false, "name": "nic stark \u238a", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 384, "tweet_count": 101650, "listed_count": 11}, "username": "wolverinxstark", "id": "729026571512782848"}, {"location": "1d bm eds \u2661", "verified": false, "name": "lari", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 1693, "tweet_count": 57499, "listed_count": 6}, "username": "hobbitsx", "id": "518623945"}, {"location": "winx's club \u2661 mcreedus follows", "verified": false, "name": "ca \u15e2", "public_metrics": {"followers_count": 6019, "following_count": 5242, "tweet_count": 41356, "listed_count": 17}, "username": "ninszenik", "id": "3427081163"}, {"location": "in the land of twilight", "verified": false, "name": "tivrusky(2)", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 151, "tweet_count": 47981, "listed_count": 3}, "username": "tbrsky", "id": "2761706020"}, {"location": "vila velha", "verified": false, "name": "rod \u270d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 204, "tweet_count": 131214, "listed_count": 2}, "username": "fckingnerds", "id": "254129407"}, {"location": "Damian and Tim Wayne \ud83e\udd87 ", "verified": false, "name": "\ud835\ude08\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude39\ud835\ude3a \ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26 \ud835\ude23\ud835\ude22\ud835\ude35 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 2607, "tweet_count": 50284, "listed_count": 10}, "username": "SpideyofGotham", "id": "1046507181980495872"}, {"verified": false, "name": "Twitch.tv/animabrothers", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 251, "tweet_count": 4281, "listed_count": 1}, "username": "AnimaBrothers", "id": "1015723198099415040"}, {"verified": false, "name": "Montse Cort\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1314, "tweet_count": 20200, "listed_count": 3}, "username": "MontseValkyrie", "id": "180538348"}, {"location": "ela/dela ", "verified": false, "name": "maroa", "public_metrics": {"followers_count": 6488, "following_count": 458, "tweet_count": 592194, "listed_count": 40}, "username": "shrelockw", "id": "344055303"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Iris Cristyn \u2615 \u2744", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 468, "tweet_count": 89164, "listed_count": 162}, "username": "IrisCristyn", "id": "225681159"}, {"location": "carioca ", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 282, "tweet_count": 15910, "listed_count": 0}, "username": "madumarirr", "id": "827675499627442176"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Asael C\u00f3rdova \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 6100, "following_count": 5914, "tweet_count": 29595, "listed_count": 50}, "username": "AsaelCordova", "id": "114541388"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Harry \ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 404, "tweet_count": 8344, "listed_count": 0}, "username": "soyleticio", "id": "4886005090"}, {"location": "intp", "verified": false, "name": "tchuu", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 340, "tweet_count": 53916, "listed_count": 1}, "username": "ggukpsae", "id": "389840797"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar AlvZef", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 4998, "tweet_count": 761, "listed_count": 0}, "username": "Cesar_AlvZef", "id": "954502632835559424"}, {"location": "Salvador", "verified": false, "name": "Barbara \ud83c\udfc8", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1134, "tweet_count": 33925, "listed_count": 1}, "username": "blacradora", "id": "2609961899"}, {"location": "made in \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 shipped to \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "verified": false, "name": "j\u00falia \u29b5 *", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1567, "tweet_count": 95288, "listed_count": 0}, "username": "_muskian", "id": "887773501796610048"}, {"location": "dentro da baleia", "verified": false, "name": "duchess of utopion \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 976, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "username": "candyystoree", "id": "966862079629168640"}, {"location": "el infinito y mas all\u00e1", "verified": false, "name": "zopilote!!!", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 3004, "tweet_count": 19555, "listed_count": 12}, "username": "patokuak1", "id": "2419186560"}, {"location": "she/her \u00b7 #1 patu stan \u096a", "verified": false, "name": "karina", "public_metrics": {"followers_count": 3992, "following_count": 3640, "tweet_count": 112511, "listed_count": 40}, "username": "laufeynor", "id": "1629103201"}, {"location": "No. 7 Calle Melancolia PUE", "verified": false, "name": "No T ntiendo", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1325, "tweet_count": 139398, "listed_count": 26}, "username": "noTntiendo", "id": "35811241"}, {"location": "insta: tetecorreaa", "verified": false, "name": "esterzinha", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 788, "tweet_count": 110892, "listed_count": 1}, "username": "tetecorreaa", "id": "377120148"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 539, "tweet_count": 89103, "listed_count": 12}, "username": "voicesRKO_", "id": "419525940"}, {"location": "Honduras", "verified": false, "name": "Otro Porte\u00f1o \ud83c\udded\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 478, "tweet_count": 6517, "listed_count": 0}, "username": "marioesierra", "id": "1000464057785307136"}, {"verified": false, "name": "Mabe\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 462, "tweet_count": 4711, "listed_count": 0}, "username": "belen_99q", "id": "268531246"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Tisha Adams", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 327, "tweet_count": 934, "listed_count": 0}, "username": "TishaAdams2030", "id": "891281402767052800"}, {"location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 7064287, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203589, "listed_count": 25149}, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83MECHii\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 4342, "following_count": 652, "tweet_count": 23712, "listed_count": 7}, "username": "Mechiiko", "id": "859263879611863040"}, {"location": "felps; hxh; slashers; jjk;", "verified": false, "name": "felipe \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 996, "tweet_count": 134712, "listed_count": 17}, "username": "hands_witheyes", "id": "1064354985650065408"}, {"verified": false, "name": "ias", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 267, "tweet_count": 36877, "listed_count": 0}, "username": "kwakszain", "id": "3062047223"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9aSilvina\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 5637, "following_count": 3768, "tweet_count": 98495, "listed_count": 5}, "username": "ElCuloDeRinaudo", "id": "288368882"}, {"verified": false, "name": "candela", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 630, "tweet_count": 12883, "listed_count": 1}, "username": "CandeeBeas", "id": "1028105713707610112"}, {"location": "Recife", "verified": false, "name": "pastichi", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 519, "tweet_count": 12399, "listed_count": 1}, "username": "ageofpastichi", "id": "2313713054"}, {"location": "zona leste, sp", "verified": false, "name": "\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 445, "tweet_count": 77979, "listed_count": 39}, "username": "knnifeprty", "id": "3367017291"}, {"location": "eu to mt entediado", "verified": false, "name": "perdido_de_amor_-_edson_gomes.mp3", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 58, "tweet_count": 7537, "listed_count": 0}, "username": "truckercap_", "id": "4721382861"}, {"location": "C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "La Nigua", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 180, "tweet_count": 90446, "listed_count": 21}, "username": "laniguanoticias", "id": "106783031"}, {"verified": false, "name": "la\u00edsa \u00c9 13", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1869, "tweet_count": 95306, "listed_count": 2}, "username": "sundzaz", "id": "761417107"}, {"location": "Here, there and everywhere", "verified": false, "name": "tais sem h \u2b50\ufe0f 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 312, "tweet_count": 23371, "listed_count": 10}, "username": "taistr", "id": "25342142"}, {"location": "salvador", "verified": false, "name": "sereia", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 125, "tweet_count": 15478, "listed_count": 2}, "username": "biabiia_", "id": "1057739871119392768"}, {"verified": false, "name": "pri", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1411, "tweet_count": 40096, "listed_count": 0}, "username": "alicsirpy", "id": "2962345827"}, {"verified": false, "name": "JCesar", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 191, "tweet_count": 3295, "listed_count": 0}, "username": "JCesar53_3", "id": "255201421"}, {"location": "Mag\u00e9 ", "verified": false, "name": "La\u00eds Peixoto \u221e", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 181, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}, "username": "laispeiixoto", "id": "4158755117"}, {"location": " ", "verified": false, "name": "Bia \ud83c\udf83\ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 1727, "tweet_count": 99850, "listed_count": 32}, "username": "viuvadevampiro", "id": "873320761968164866"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "444", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 271, "tweet_count": 28354, "listed_count": 1}, "username": "bbeayndxz", "id": "948344812247404551"}, {"verified": false, "name": "ROBERTO A. MARTIN M.", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1746, "tweet_count": 163409, "listed_count": 44}, "username": "ramm2011", "id": "272414913"}, {"location": "\u2022ela/dela\u2022 \u26a2", "verified": false, "name": "ares \u29d7", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 699, "tweet_count": 19377, "listed_count": 3}, "username": "Ironheartrw", "id": "889622197047898112"}, {"location": "qualquer pronome", "verified": false, "name": "julia MIDNIGHTS!", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 260, "tweet_count": 15412, "listed_count": 1}, "username": "jiIoba", "id": "1071450211413835777"}, {"location": "Estado de M\u00e9xico!", "verified": false, "name": "DAVID BECERRIL \ud83d\ude0e,\ud83d\ude9b\ud83c\udfb1", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 29, "tweet_count": 101701, "listed_count": 2}, "username": "DavidBe06385114", "id": "4800995892"}, {"location": "CDMX, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "PacoZeaCom", "public_metrics": {"followers_count": 28244, "following_count": 135, "tweet_count": 144146, "listed_count": 120}, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}, {"verified": false, "name": "caca\u00fa \ud83d\udc1d\u270f", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 706, "tweet_count": 8944, "listed_count": 5}, "username": "strangehiddles", "id": "339383269"}, {"location": "Central de advocacia do Johnny", "verified": false, "name": "#JohnnyDeppIsInnocent", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 911, "tweet_count": 7346, "listed_count": 2}, "username": "Vivi_elementar", "id": "3329564381"}, {"verified": false, "name": "liginha", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 408, "tweet_count": 39953, "listed_count": 6}, "username": "liigiatorres", "id": "53219310"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": true, "name": "Portal UAI", "public_metrics": {"followers_count": 106161, "following_count": 104, "tweet_count": 219745, "listed_count": 534}, "username": "portaluai", "id": "35873782"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Angel Stoner", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 211, "tweet_count": 6947, "listed_count": 1}, "username": "angeelstoner", "id": "4397904741"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "verified": true, "name": "PAPELPOP", "public_metrics": {"followers_count": 440035, "following_count": 1604, "tweet_count": 90728, "listed_count": 1384}, "username": "papelpop", "id": "7751462"}, {"location": "Paty do Alferes, Brasil", "verified": false, "name": "Oh Carla\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1038, "tweet_count": 31513, "listed_count": 0}, "username": "RodriguesMcarla", "id": "890294354593673217"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Edu", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 2763, "tweet_count": 22434, "listed_count": 1}, "username": "EduCorts27", "id": "2509412012"}, {"location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Jerrx Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 60292, "following_count": 192, "tweet_count": 97696, "listed_count": 379}, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}, {"verified": false, "name": "lindabergh", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 134, "tweet_count": 7630, "listed_count": 0}, "username": "lindabergh_", "id": "1164050486233903104"}, {"verified": false, "name": "lol\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 4877, "following_count": 3674, "tweet_count": 41018, "listed_count": 8}, "username": "drewjsccp", "id": "3371406057"}, {"verified": false, "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 197, "tweet_count": 27333, "listed_count": 0}, "username": "rafaelaamaral08", "id": "3317956719"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "aLexandre cabraL", "public_metrics": {"followers_count": 10113, "following_count": 945, "tweet_count": 71538, "listed_count": 59}, "username": "AlexandreIus", "id": "170031407"}, {"location": "Biblioteca", "verified": false, "name": "Rev", "public_metrics": {"followers_count": 10995, "following_count": 460, "tweet_count": 23474, "listed_count": 35}, "username": "RevMagistratura", "id": "3313311946"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 508, "tweet_count": 20760, "listed_count": 0}, "username": "ydias__", "id": "1037799081551323136"}, {"location": "Lima - Peru", "verified": false, "name": "Juan Carlos Siles", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1774, "tweet_count": 65165, "listed_count": 4}, "username": "JCSA_Fire28", "id": "1402993393"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Freddy T. S.", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52060, "listed_count": 3}, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}, {"location": "RJ ", "verified": false, "name": "jess", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 309, "tweet_count": 112136, "listed_count": 0}, "username": "jessicaqomes", "id": "129670602"}, {"verified": false, "name": "cole", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 658, "tweet_count": 24077, "listed_count": 0}, "username": "lordxzoya", "id": "839156409937899520"}, {"location": "Cozumel, Quintana Roo", "verified": false, "name": "Le Daft Chuc \ud83d\udd3a", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 694, "tweet_count": 8885, "listed_count": 5}, "username": "DesignChuc", "id": "117626010"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Kevin P. Vidal", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 393, "tweet_count": 202063, "listed_count": 25}, "username": "VidalPercyC", "id": "52289360"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Lissi \ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 4600, "following_count": 999, "tweet_count": 243778, "listed_count": 44}, "username": "Nueza", "id": "15702861"}, {"verified": false, "name": "m.", "public_metrics": {"followers_count": 3304, "following_count": 3306, "tweet_count": 34941, "listed_count": 7}, "username": "sunfsky", "id": "780122117249564676"}, {"location": "2501.\u2661", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1026, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "username": "loey2k", "id": "1127682998688788481"}, {"verified": false, "name": "arthr \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 6172, "following_count": 5788, "tweet_count": 31791, "listed_count": 7}, "username": "tucobot", "id": "269039124"}, {"location": "stars hollow", "verified": false, "name": "b\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 2510, "tweet_count": 29079, "listed_count": 18}, "username": "aldrinpads", "id": "709530653122011136"}, {"location": "sjrp", "verified": false, "name": "jur\u00eddico kanye west", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 527, "tweet_count": 31425, "listed_count": 0}, "username": "fpdgXa", "id": "1087697953698037760"}, {"location": "Florian\u00f3polis", "verified": false, "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 138, "tweet_count": 7790, "listed_count": 0}, "username": "diascracker", "id": "385745439"}, {"location": "Guarapari, Brasil", "verified": false, "name": "aLe d. aLex\u26a1\u1d9c\u02b3\u1da0(4-2)#13", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 386, "tweet_count": 9697, "listed_count": 0}, "username": "xAleAlex", "id": "752906052799197185"}, {"verified": false, "name": "P\u00e2mela", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 50, "tweet_count": 190186, "listed_count": 1}, "username": "heylomaa", "id": "2990795968"}, {"location": "Sales\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Candidato ao governo da sua boca \ud83e\udef0\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 915, "tweet_count": 36347, "listed_count": 1}, "username": "guiecamposs", "id": "2177063276"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia MG", "verified": false, "name": "\ud835\udd79\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd86 \ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd86 \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 3652, "tweet_count": 23068, "listed_count": 2}, "username": "RaissaAlvessss", "id": "717819275529089024"}, {"location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "verified": false, "name": "david\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 561, "tweet_count": 28925, "listed_count": 0}, "username": "DavidArriecheB", "id": "3768171676"}, {"verified": false, "name": "Angel", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 4223, "tweet_count": 58098, "listed_count": 0}, "username": "Thrax_rm7", "id": "982887852"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "name": "EL IMPARCIAL", "public_metrics": {"followers_count": 145468, "following_count": 242, "tweet_count": 439422, "listed_count": 593}, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}, {"location": "f\u00e4gm\u00f8b", "verified": false, "name": "~", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 2171, "tweet_count": 18913, "listed_count": 14}, "username": "xdasxme", "id": "232386368"}, {"location": "Araretama- Pindamonhangaba-SP", "verified": false, "name": "Angela Aparecida de", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 60, "tweet_count": 4964, "listed_count": 0}, "username": "AngelaA07234907", "id": "978754735271530496"}, {"location": "Atlanta, GA", "verified": false, "name": "Bruna Santini", "public_metrics": {"followers_count": 131254, "following_count": 5605, "tweet_count": 73791, "listed_count": 185}, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}, {"location": "flamengo \ud83d\udccd", "verified": false, "name": "muse", "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 1704, "tweet_count": 162152, "listed_count": 3}, "username": "jeeniffwr", "id": "162090856"}, {"verified": false, "name": "Comite Venezolano DH", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1241, "tweet_count": 6745, "listed_count": 5}, "username": "ComiteVDH", "id": "2372308790"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "yasmin", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 47, "tweet_count": 7562, "listed_count": 0}, "username": "yasmoraiss", "id": "589546413"}, {"verified": false, "name": "OFF", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 27, "tweet_count": 1198, "listed_count": 0}, "username": "xxRecicle", "id": "1170516862532292609"}, {"location": "\u3164\u3164\ud835\udc0d\ud835\udc12\ud835\udc05\ud835\udc16\uff0c\ud835\udc8euse\u3164\ud835\udc83\ud835\udc9a\u3164\ud835\udc84apy.", "verified": false, "name": "\u1160\u1160\ud811\udd3a\u00ad \u05aa\u1160\ud811\ude13\u20f0\u1160 \ud835\udcd8\u035f\ud835\udd9f\ud835\udd9a\u1160.\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 13, "tweet_count": 109039, "listed_count": 0}, "username": "serpentarivs", "id": "2613412698"}, {"location": "#Qu\u00e9dateEnCasa", "verified": false, "name": "Luisito", "public_metrics": {"followers_count": 9312, "following_count": 735, "tweet_count": 132082, "listed_count": 94}, "username": "ikings80", "id": "143958841"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Du", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 225, "tweet_count": 2481, "listed_count": 0}, "username": "sumiidade", "id": "779905689644896256"}, {"location": "the 1975, doramas, e-sports", "verified": false, "name": "\u1da0\u1d58\u02b3 yyyy MIDNIGHTS", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1726, "tweet_count": 96545, "listed_count": 4}, "username": "roadkilllink", "id": "1019805407760535552"}, {"location": "el extra\u00f1o mundo de LV", "verified": false, "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 220, "tweet_count": 6166, "listed_count": 0}, "username": "tempusfugit23", "id": "551176472"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "\u0336M\u0336i\u0336g\u0336u\u0336e\u0336l\u0336i\u0336t\u0336o\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1388, "tweet_count": 5649, "listed_count": 0}, "username": "_MiguelCabral", "id": "710872699074187264"}, {"location": "Oaxaca", "verified": false, "name": "Marta Aurora", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 1740, "tweet_count": 100224, "listed_count": 2}, "username": "MartaAurora5", "id": "998423203017101313"}, {"location": "Barra do Cear\u00e1", "verified": false, "name": "Gabriel Olinda", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 231, "tweet_count": 26508, "listed_count": 1}, "username": "olinda_gabriel", "id": "1973068958"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud83d\udca4", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 666, "tweet_count": 18079, "listed_count": 1}, "username": "tibiizz", "id": "1183777256"}, {"location": "Sonserina, Hogwarts", "verified": false, "name": "\u2206\u00b6Andrews\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 586, "tweet_count": 29746, "listed_count": 2}, "username": "Silva7Andrews", "id": "1094079047750029312"}, {"location": "19 y/o - pt/eng", "verified": false, "name": "duda\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1660, "tweet_count": 19777, "listed_count": 1}, "username": "devilofdots", "id": "935589223092113409"}, {"location": "Wonderland", "verified": false, "name": "Roy Cerna", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 528, "tweet_count": 17203, "listed_count": 27}, "username": "Roy1892", "id": "93050286"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Marcelo Russo", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 296, "tweet_count": 38075, "listed_count": 0}, "username": "Russo_Marcelo", "id": "53555974"}, {"location": "Inhoa\u00edba, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "paola \ud83e\udd30\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1648, "tweet_count": 589780, "listed_count": 0}, "username": "Paola_Crf", "id": "819454434"}, {"location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "verified": false, "name": "Ary", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 87, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "username": "edgardo342m", "id": "1161466291380719616"}, {"verified": true, "name": "Radio Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 1178956, "following_count": 134, "tweet_count": 560415, "listed_count": 2863}, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}, {"verified": false, "name": "miriam", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 374, "tweet_count": 47814, "listed_count": 1}, "username": "jsyumeko", "id": "1084911841426444288"}, {"location": "Bertioga, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "gab", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 330, "tweet_count": 48776, "listed_count": 3}, "username": "gabrielareissz", "id": "248310323"}, {"verified": false, "name": "Carlos RobTam", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 783, "tweet_count": 20950, "listed_count": 3}, "username": "CharlieRobTam", "id": "2312984388"}, {"verified": true, "name": "Joaquin Cosio", "public_metrics": {"followers_count": 99283, "following_count": 534, "tweet_count": 8744, "listed_count": 124}, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}, {"verified": false, "name": "deslocada", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 341, "tweet_count": 5459, "listed_count": 0}, "username": "gegegilete", "id": "1146482409938063360"}, {"verified": false, "name": "Mike Wazowski \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 3198, "tweet_count": 33208, "listed_count": 3}, "username": "guicunhaa_", "id": "2220006168"}, {"verified": false, "name": "NANAN\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 328, "tweet_count": 63382, "listed_count": 0}, "username": "Leandrnog", "id": "769203965997228032"}, {"location": "Niter\u00f3i/RJ", "verified": true, "name": "Lucas Salgado", "public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 367, "tweet_count": 15233, "listed_count": 94}, "username": "lucas_salgado", "id": "64191835"}, {"verified": false, "name": "Dan Halen", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 194, "tweet_count": 17500, "listed_count": 1}, "username": "danvhalen", "id": "324738271"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Lau", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 912, "tweet_count": 22292, "listed_count": 9}, "username": "Pidin1", "id": "100249899"}, {"verified": false, "name": "Poder Popular", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 5000, "tweet_count": 121722, "listed_count": 12}, "username": "jairmejiaguerr1", "id": "2738699555"}, {"location": "CIX -   - PER\u00da", "verified": false, "name": "POCHO MROSAS", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264908, "listed_count": 0}, "username": "amr_cix", "id": "198579667"}, {"verified": false, "name": "Little S", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 128, "tweet_count": 16296, "listed_count": 0}, "username": "LittleSincera", "id": "916785287832973312"}, {"location": "mercedes, BA", "verified": false, "name": "sole \u201cdeletes her tweets\u201d g.", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 89, "tweet_count": 5884, "listed_count": 1}, "username": "solesaxiom", "id": "1068647666500943873"}, {"verified": false, "name": "Luis Alberto Arrizon", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1784, "tweet_count": 17040, "listed_count": 2}, "username": "fantasiapv1", "id": "957706136"}, {"location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 47, "tweet_count": 18758, "listed_count": 1}, "username": "beawnnd", "id": "938821332128722944"}, {"location": "sg - ke - bp - rv", "verified": false, "name": "danber.", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 958, "tweet_count": 44302, "listed_count": 9}, "username": "rosesouvenir", "id": "287490436"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "Comunidad Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 9358, "following_count": 116, "tweet_count": 697230, "listed_count": 0}, "username": "ComunidadMitre", "id": "1155563426"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "id": "1172662103360057345", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "author_id": "979046731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4259, "type": "Person", "normalized_text": "Datena"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/L0YtTfWmv7", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/televisao/2017/09/datena-diz-ser-alcoolatra-e-que-ja-perdeu-metade-do-pancreas-devido-ao-vicio.shtml", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/televisao/2017\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/televisao/2017/09/datena-diz-ser-alcoolatra-e-que-ja-perdeu-metade-do-pancreas-devido-ao-vicio.shtml"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "brasillivre17", "id": "1052685147357642752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172677857258233856"], "created_at": "2019-09-14T01:06:03.000Z", "text": "@AbrahamWeint @brasillivre17 E o Datena provavelmente voltou a ter problemas com sua doen\u00e7a.\nhttps://t.co/L0YtTfWmv7", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172676370683617287"}], "id": "1172677857258233856", "in_reply_to_user_id": "1120399498692497408", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "456175991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172668252792807424"], "created_at": "2019-09-14T00:27:53.000Z", "text": "se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "id": "1172668252792807424", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 20, "like_count": 1157, "quote_count": 33}, "author_id": "3984439641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "id": "1172519497527439362", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "author_id": "237872146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS FERNANDO"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4217, "type": "Person", "normalized_text": "RAM\u00cdREZ"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "PASTOR"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "LIBRARSE"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "JUSTICIA"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.3696, "type": "Person", "normalized_text": "GBNO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172683288588279808"], "created_at": "2019-09-14T01:27:38.000Z", "text": "...CARLOS FERNANDO MES\u00cdA RAM\u00cdREZ...DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N, DEL PERRO PASTOR ALEM\u00c1N, DEL SR. DE SIP\u00c1N...DEL QUE POR DELIBERY PIDE A VENECOS...SI ESE ANIMAL QUE LE DEC\u00cdA A RATAL\u00c1N: YA, YA EN UN V\u00cdDEO - AUDIO PARA LIBRARSE DE LA JUSTICIA 1ER. GBNO....!", "id": "1172683288588279808", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "898687123192242176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "Kevin"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/TJT5tkXfDJ", "expanded_url": "http://ow.ly/EWJH30pwvCB", "display_url": "ow.ly/EWJH30pwvCB", "status": 404, "unwound_url": "https://www.nvinoticias.com/nota/125628/nino-se-suicida-porque-su-abuelo-le-quito-el-celular"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Tragedia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172283751637741568"], "created_at": "2019-09-12T23:00:01.000Z", "text": "#Tragedia | Le quitan el celular y se suicida \n\nEl menor de nombre Kevin, de 8 a\u00f1os, subi\u00f3 a su habitaci\u00f3n y se estrangul\u00f3 con sus agujetas luego que le quitaron el m\u00f3vil; su familia nunca pens\u00f3 que tomar\u00eda esa decisi\u00f3n. https://t.co/TJT5tkXfDJ", "id": "1172283751637741568", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "100279749"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172634207073570816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hector_lavalle", "id": "1206784471703396353"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "created_at": "2019-09-13T22:12:36.000Z", "text": "@hector_lavalle @SinEmbargoMX Me restriegas en la cara a cuantos ex-presidentes castigo. \nCrees que sabes de politica y economia, pero la verdad tus tweets demuestran lo contrario. Solo sigues ciegamente sin cuestionar, sin evidencias, a pura FE CIEGA!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172633722757275648"}], "id": "1172634207073570816", "in_reply_to_user_id": "965044110380986370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965044110380986370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/MEEq5QTEA7", "expanded_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "albertonews.com/otras-noticias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172682578702340097"], "created_at": "2019-09-14T01:24:48.000Z", "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n - https://t.co/MEEq5QTEA7", "id": "1172682578702340097", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 9, "like_count": 22, "quote_count": 7}, "author_id": "2334661493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL", "id": "1172618564811051014", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}, "author_id": "64839161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bnCk7Et7iD", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172663575195856901"], "created_at": "2019-09-14T00:09:18.000Z", "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7iD", "id": "1172663575195856901", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "author_id": "948683648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z", "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "id": "1172601904079224832", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.5204, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza Armada"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/TCCoCIDRX7", "expanded_url": "http://bit.ly/2NaCcdN", "display_url": "bit.ly/2NaCcdN", "status": 200, "unwound_url": "https://runrun.es/opinion/388322/john-esta-como-nicolas-donald-no-los-aguanta-mas-por-armando-martini-pietri/"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172311430726651904"], "created_at": "2019-09-13T00:50:00.000Z", "text": ".@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue suicida. Calibraron err\u00f3neos la Fuerza Armada y de all\u00ed, el estruendoso fracaso https://t.co/TCCoCIDRX7", "id": "1172311430726651904", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "102601082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7786, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172620458199568387"], "created_at": "2019-09-13T21:17:58.000Z", "text": "O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "id": "1172620458199568387", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 84, "quote_count": 1}, "author_id": "22494962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "Bumerangue"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7489, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/P3j3CNUtx8", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172683328664809472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P3j3CNUtx8", "media_key": "3_1172683313800208384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172683328664809472"], "created_at": "2019-09-14T01:27:47.000Z", "text": "O Capit\u00e3o Bumerangue comentou sobre o novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/P3j3CNUtx8", "id": "1172683328664809472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7826, "type": "Other", "normalized_text": "oscar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yuribrittto", "id": "1422016951140900871"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1172683025009786883"], "created_at": "2019-09-14T01:26:35.000Z", "text": "@yuribrittto the oscar winner movie", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172682296744382464"}], "id": "1172683025009786883", "in_reply_to_user_id": "564840778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70001363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7079, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172606004175015937"], "created_at": "2019-09-13T20:20:32.000Z", "text": "Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "id": "1172606004175015937", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 11, "like_count": 448, "quote_count": 8}, "author_id": "196320338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NC1fBxfIn9", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172674574284201984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC1fBxfIn9", "media_key": "3_1172674572946202624"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172674574284201984"], "created_at": "2019-09-14T00:53:00.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfIn9", "id": "1172674574284201984", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 13, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "109651819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8571, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 21, "end": 22, "probability": 0.3521, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ZHU4NdmoMk", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172666268899373056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZHU4NdmoMk", "media_key": "3_1172660428507361286"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 23, "tag": "DC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172666268899373056"], "created_at": "2019-09-14T00:20:00.000Z", "text": "De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZHU4NdmoMk", "id": "1172666268899373056", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 2}, "author_id": "148372339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Badim"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676327142514689"], "created_at": "2019-09-14T00:59:58.000Z", "text": "Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 11 pessoas no Hospital Badim na Tijuca! Vcs n\u00e3o tem como disfar\u00e7ar o \u00f3dio ao @flamengo ! N\u00e3o finjam q se preocupam malditos!\nQ Deus console os familiares e amigos!", "id": "1172676327142514689", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 370, "quote_count": 3}, "author_id": "855796724270542849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9714, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Juliano Medeiros"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RSxijxcsNR", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/poder/moro-e-criminoso-afirma-presidente-do-psol#.XXwUGfxa2hI.twitter", "display_url": "brasil247.com/poder/moro-e-c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/poder/moro-e-criminoso-afirma-presidente-do-psol#.XXwUGfxa2hI.twitter"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172634062873419776"], "created_at": "2019-09-13T22:12:01.000Z", "text": "\"Moro \u00e9 criminoso\", afirma presidente do PSOL, Juliano Medeiros (@julianopsol50) https://t.co/RSxijxcsNR", "id": "1172634062873419776", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 12, "like_count": 244, "quote_count": 2}, "author_id": "248890506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/OK4PXcStyw", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-liberado-elenco-completo-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/rRicgxj2V6", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1172603144158744578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rRicgxj2V6", "media_key": "3_1172603102224113666"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172603144158744578"], "created_at": "2019-09-13T20:09:10.000Z", "text": "Liberado elenco completo do novo Esquadr\u00e3o Suicida, e tem at\u00e9 atriz brasileira!\n\n&gt;&gt;  https://t.co/OK4PXcStyw https://t.co/rRicgxj2V6", "id": "1172603144158744578", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 98, "quote_count": 4}, "author_id": "835045170"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172677015415283713"], "created_at": "2019-09-14T01:02:42.000Z", "text": "Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/TasthT8QSZ", "id": "1172677015415283713", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "author_id": "25401359"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9151, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/N1edUDNlCp", "expanded_url": "https://twitter.com/wrestlemaniacos/status/1172610067125952512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N1edUDNlCp", "media_key": "3_1172610049438638082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172610067125952512"], "created_at": "2019-09-13T20:36:40.000Z", "text": "Elenco do filme The Suicide Squad \u00e9 anunciado. E John Cena est\u00e1 confirmado! O lan\u00e7amento do novo Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 previsto para 6 de agosto de 2021. https://t.co/N1edUDNlCp", "id": "1172610067125952512", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "361311345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.853, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 200, "end": 212, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 215, "end": 225, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 229, "end": 242, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/1N4P0ZLkHq", "expanded_url": "https://twitter.com/AhoraTabasco/status/1172681158896865280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1N4P0ZLkHq", "media_key": "3_1172681155201646594"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 140, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172681158896865280"], "created_at": "2019-09-14T01:19:10.000Z", "text": "\ud83c\udfac El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director @JamesGunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escenas junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. https://t.co/1N4P0ZLkHq", "id": "1172681158896865280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315278595"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.764, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.6759, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172626143742234624"], "created_at": "2019-09-13T21:40:33.000Z", "text": "Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1172626143742234624", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 197, "quote_count": 0}, "author_id": "69388270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9064, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172645598186524673"], "created_at": "2019-09-13T22:57:51.000Z", "text": "Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}], "id": "1172645598186524673", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "author_id": "82788234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 77, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/9BcrYgJ3rY", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1172606291660988416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BcrYgJ3rY", "media_key": "3_1172606272811798534"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172606291660988416"], "created_at": "2019-09-13T20:21:40.000Z", "text": "\"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agosto de 2021. https://t.co/9BcrYgJ3rY", "id": "1172606291660988416", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 13, "like_count": 260, "quote_count": 41}, "author_id": "1042571329994612736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ylW8DEEowg", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172603371058081793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ylW8DEEowg", "media_key": "3_1172603362694631425"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172603371058081793"], "created_at": "2019-09-13T20:10:04.000Z", "text": "SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/ylW8DEEowg", "id": "1172603371058081793", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 21, "like_count": 476, "quote_count": 49}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "Cl\u00ednica"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7456, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/fegOjzz1Y4", "expanded_url": "http://bit.ly/2NdGb9E", "display_url": "bit.ly/2NdGb9E"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/jrYjMeyknb", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172642361253535744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jrYjMeyknb", "media_key": "3_1172635881045450752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172642361253535744"], "created_at": "2019-09-13T22:45:00.000Z", "text": "Mujer se suicida afuera de la Cl\u00ednica 8 del IMSS https://t.co/fegOjzz1Y4 https://t.co/jrYjMeyknb", "id": "1172642361253535744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "236636515"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "id": "1171336245911400456", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "author_id": "815994028189696004"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3487, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanValente/status/1172512640238858240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vkVG4Uiw1Z", "media_key": "13_1172512299048939521"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172512640238858240"], "created_at": "2019-09-13T14:09:32.000Z", "text": "Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica privatista e de destrui\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro imposta por Paulo Guedes e Bolsonaro \u00e9 suicida. Mobiliza\u00e7\u00e3o popular \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda. https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "id": "1172512640238858240", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 20, "like_count": 363, "quote_count": 2}, "author_id": "112498734"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610441782190080"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610455103246336"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172610473977614336"], "created_at": "2019-09-13T20:38:17.000Z", "text": "A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de 2021. https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "id": "1172610473977614336", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 27, "like_count": 725, "quote_count": 90}, "author_id": "861063790070288384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 244, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "Econom\u00edaMoralmenteDerrotada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "macariomx", "id": "23322761"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "econokafka", "id": "1639334120"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 245, "tag": "Econom\u00edaMoralmenteDerrotada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172579633801453569"], "created_at": "2019-09-13T18:35:44.000Z", "text": "@econokafka @macariomx @ElFinanciero_Mx El hilo de tweets que les compart\u00ed anoche, refuerza la postura del colega @econokafka .\nSangrarnos m\u00e1s v\u00eda impuestos, es suicida e irresponsable, provocando d\u00eda a d\u00eda tener una #Econom\u00edaMoralmenteDerrotada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172549268760092678"}], "id": "1172579633801453569", "in_reply_to_user_id": "1639334120", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "152758143"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171949993650991105"], "created_at": "2019-09-12T00:53:46.000Z", "text": "No puede ser q conteste msjs d gente random por buena onda y automaticamente me convierta en un payaso que les \u201cdebe\u201d saludos, respuestas a cosas intimas o simplemente alguien a quien romperle los huevos \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1171949993650991105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "38621424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "id": "1172601164392804352", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "author_id": "509678764"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/vnXjb5pg1U", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiamaria90_/status/1172258954036088833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vnXjb5pg1U", "media_key": "3_1172258947249659908"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/vnXjb5pg1U", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiamaria90_/status/1172258954036088833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vnXjb5pg1U", "media_key": "3_1172258948654731264"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172258954036088833"], "created_at": "2019-09-12T21:21:28.000Z", "text": "nem tudo em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim. por exemplo estes 2 segundos: https://t.co/vnXjb5pg1U", "id": "1172258954036088833", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "72331964"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/KDY860oyQL", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD43l8", "display_url": "dlvr.it/RD43l8"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/DvQfXeCHMz", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1172680512835481600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DvQfXeCHMz", "media_key": "3_1172680510943969281"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 265, "tag": "Mundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172680512835481600"], "created_at": "2019-09-14T01:16:36.000Z", "text": "Polic\u00eda se suicida al conocer que su madre pod\u00eda morir tras ser atropellada: La mujer tom\u00f3 la fatal decisi\u00f3n tras conocer el grave estado en que se encontraba su madre.El terrible hecho ocurri\u00f3 en el estacionamiento de un hospital de\u2026 https://t.co/KDY860oyQL #Mundo https://t.co/DvQfXeCHMz", "id": "1172680512835481600", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172670102115950596"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "camila_bsl", "id": "1034850654949453824"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:35:14.000Z", "text": "@camila_bsl e principalmente um que n\u00e3o se jogue no treco el\u00e9trico \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172611882781499398"}], "id": "1172670102115950596", "in_reply_to_user_id": "1034850654949453824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779257124463472640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DdIYcmqycc", "expanded_url": "https://twitter.com/spacebogtz/status/1170897746921971718/video/1", "display_url": "twitter.com/spacebogtz/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172627651913310210"], "created_at": "2019-09-13T21:46:33.000Z", "text": "nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqui do br que sustentaram a bilheteria do filme nas costas https://t.co/DdIYcmqycc", "id": "1172627651913310210", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 2, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "author_id": "1123709893930901512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.6104, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 133, "end": 145, "probability": 0.8966, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 146, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172679983518670849"], "created_at": "2019-09-14T01:14:30.000Z", "text": "Vou come\u00e7ar a distribuir senha para quem quiser chantagear a J\u00f4 e cobrar uma porcentagem. Acho que da pra ganhar uma grana hein kkk #ADonadoPeda\u00e7o", "id": "1172679983518670849", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 17, "like_count": 123, "quote_count": 2}, "author_id": "79825543"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170419871462678528"], "created_at": "2019-09-07T19:33:37.000Z", "text": "tra\u00edram\u00a0e matou cada um deles ,hoje sua miss\u00e3o \u00e9 ajudar pessoas que se envolveram no trafico,pessoas que tem problemas com v\u00edcios de drogas e bebidas,afim de cada dia evoluir seu esp\u00edrito.ele viveu aproximadamente entre os anos oitenta.+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170419867532574724"}], "id": "1170419871462678528", "in_reply_to_user_id": "999921446179622913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "999921446179622913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"], "created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z", "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA", "id": "1172558946705596417", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}, "author_id": "121816849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 72, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172624743180189697"], "created_at": "2019-09-13T21:34:59.000Z", "text": "\u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "id": "1172624743180189697", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 16, "like_count": 497, "quote_count": 28}, "author_id": "4172587277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8236, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Exc\u00e9lsiorTv"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3ZXoMIfbQS", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1172638872066387969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ZXoMIfbQS", "media_key": "13_1172638631489617922"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 131, "username": "MendivilCrystal", "id": "395668387"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "Exc\u00e9lsiorTv"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172638872066387969"], "created_at": "2019-09-13T22:31:08.000Z", "text": "Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @MendivilCrystal por #Exc\u00e9lsiorTv. https://t.co/3ZXoMIfbQS", "id": "1172638872066387969", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "104683173"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675352965144578"], "created_at": "2019-09-14T00:56:06.000Z", "text": "serio que v\u00e3o fazer o esquadr\u00e3o su\u00edcida 2? MANO??????", "id": "1172675352965144578", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1127958651048738816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172583896657072129"], "created_at": "2019-09-13T18:52:41.000Z", "text": "Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes en pedirla, apoyate en tus amigos, familiares y mascotas. \nSi estas en crisis podes llamar a la l\u00ednea gratuita de prevenci\u00f3n al suicida marcando 135.", "id": "1172583896657072129", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "author_id": "2492086854"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/r4H8JiDv4U", "expanded_url": "https://twitter.com/x_warinmymind/status/1172652042243854336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r4H8JiDv4U", "media_key": "3_1172652027895255040"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/r4H8JiDv4U", "expanded_url": "https://twitter.com/x_warinmymind/status/1172652042243854336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r4H8JiDv4U", "media_key": "3_1172652035243683842"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1172652042243854336"], "created_at": "2019-09-13T23:23:28.000Z", "text": "Margot Robbie dressed as Harley Quinn with a Harley Quinn birthday cake. https://t.co/r4H8JiDv4U", "id": "1172652042243854336", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 158, "quote_count": 1}, "author_id": "1037635375"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172631487101001733"], "created_at": "2019-09-13T22:01:47.000Z", "text": "peter capaldi est\u00e1 me obrigando a assistir esquadr\u00e3o suicida 2", "id": "1172631487101001733", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "4794903488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9119, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WlvNiazfEh", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172604097876439040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WlvNiazfEh", "media_key": "3_1172604076258971648"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "OmeleteLive"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172604097876439040"], "created_at": "2019-09-13T20:12:57.000Z", "text": "PLANT\u00c3O URGENTE NA #OmeleteLive! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado e Alice Braga estar\u00e1 no filme! Corre que estamos comentando essa bomba https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/WlvNiazfEh", "id": "1172604097876439040", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 188, "quote_count": 12}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172626601122652161"], "created_at": "2019-09-13T21:42:22.000Z", "text": "Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "id": "1172626601122652161", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "author_id": "937676453474439169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172651101016879104"], "created_at": "2019-09-13T23:19:43.000Z", "text": "\u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "id": "1172651101016879104", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 109, "quote_count": 3}, "author_id": "3301952038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 35, "end": 53, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/IFv2L0XIm7", "expanded_url": "https://twitter.com/Adriana32823642/status/1172648827603439618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFv2L0XIm7", "media_key": "3_1172648819709939713"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172648827603439618"], "created_at": "2019-09-13T23:10:41.000Z", "text": "Idris Elba aguardando ansiosamente Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/IFv2L0XIm7", "id": "1172648827603439618", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "author_id": "1157377798228664320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "CAPALDI"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.4457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/f0lWMHCWOB", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralNerdBR/status/1172600645951639553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0lWMHCWOB", "media_key": "16_1172600290090061830"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172600645951639553"], "created_at": "2019-09-13T19:59:14.000Z", "text": "Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN PAAAAAAN!!!\n\nEu prometi que eu n\u00e3o ia me animar com Esquadr\u00e3o Suicida 2 porque eu fui enganado antes\n\nEu falhei! https://t.co/f0lWMHCWOB", "id": "1172600645951639553", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 15}, "author_id": "736596102766592000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/eiLlASe8u9", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172651229731684352"], "created_at": "2019-09-13T23:20:14.000Z", "text": "Por que muy pocas veces se habla de este tema, decido compartirlo. Cada cabeza es un mundo y nadie sabe lo que viven realmente los dem\u00e1s; la empat\u00eda es siempre necesaria en todas nuestras relaciones. \nhttps://t.co/eiLlASe8u9", "id": "1172651229731684352", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "author_id": "34309500"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ThVZlO4Ww4", "expanded_url": "https://twitter.com/OMAM_11/status/1172625500205998080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ThVZlO4Ww4", "media_key": "3_1172625491792203782"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172625500205998080"], "created_at": "2019-09-13T21:38:00.000Z", "text": "Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZlO4Ww4", "id": "1172625500205998080", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 162, "quote_count": 10}, "author_id": "1162115788108644353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OL0g1lGQK1", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-lazer/cinema/noticia/2019/09/brasileira-alice-braga-e-confirmada-em-sequencia-de-esquadrao-suicida-ck0iq32fs03xb01tgc8g01zgs.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-laze\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-lazer/cinema/noticia/2019/09/brasileira-alice-braga-e-confirmada-em-sequencia-de-esquadrao-suicida-ck0iq32fs03xb01tgc8g01zgs.html"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678851744256000"], "created_at": "2019-09-14T01:10:00.000Z", "text": "Brasileira Alice Braga \u00e9 confirmada em sequ\u00eancia de \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nhttps://t.co/OL0g1lGQK1", "id": "1172678851744256000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "13531162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 17, "end": 26, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "Maldini"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6504, "type": "Person", "normalized_text": "Marianne"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Rui Costa"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.6754, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "Debby"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "Huffman"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.725, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}, {"start": 191, "end": 201, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/H0h36KzjTz", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=7wgSkOkH7T4&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=7wgSkO\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=7wgSkOkH7T4&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 125, "tag": "familiaMarinholixo"}, {"start": 178, "end": 190, "tag": "baitaamigos"}, {"start": 223, "end": 240, "tag": "MoroEDeltanNaCPI"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675307138166785"], "created_at": "2019-09-14T00:55:55.000Z", "text": "Datena\nJohn Cena\nIdris Elba\nMaldini\nMarianne\nHelo\u00edsa Bolsonaro\nBrasil 17\nRui Costa\nJames Gunn\nDebby\nArgel\n#familiaMarinholixo\nFelicity Huffman\nTim Lopes\nL\u00e9o Pinheiro\nTirei Capit\n#baitaamigos\nAlice Braga\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\n#MoroEDeltanNaCPI \nhttps://t.co/H0h36KzjTz", "id": "1172675307138166785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "123268844"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/rqZ8XZtzaJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2kJ5gwp", "display_url": "bit.ly/2kJ5gwp"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/nds0FmW9cB", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172676338299351043/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nds0FmW9cB", "media_key": "3_1172666212024770560"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172676338299351043"], "created_at": "2019-09-14T01:00:00.000Z", "text": "Joven de 14 a\u00f1os se suicida tras recibir burlas por su menstruaci\u00f3n\n\n\u23e9\u23e9https://t.co/rqZ8XZtzaJ https://t.co/nds0FmW9cB", "id": "1172676338299351043", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "148372339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8359, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.2705, "type": "Person", "normalized_text": "SIL"}, {"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5189, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8345, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9e4iLaN2VN", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg9ewb", "display_url": "bit.ly/2kg9ewb"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Q5KS84xxgK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172646849838116865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KS84xxgK", "media_key": "3_1172646825431654400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172646849838116865"], "created_at": "2019-09-13T23:02:50.000Z", "text": "BRASIL-SIL-SIL NA DC! Conhe\u00e7a o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/9e4iLaN2VN https://t.co/Q5KS84xxgK", "id": "1172646849838116865", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 310, "quote_count": 3}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.7212, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "incrivson", "id": "721457976"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674955944898561"], "created_at": "2019-09-14T00:54:31.000Z", "text": "@incrivson Se tratando de DC, eu n duvido de nada.\nKkkkkkkkkkkkk\n\nEles mandam muito em anima\u00e7\u00e3o e s\u00f3.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172674516767694850"}], "id": "1172674955944898561", "in_reply_to_user_id": "721457976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "196320338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.8676, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/QkdYRFhBdM", "expanded_url": "https://twitter.com/heroichollywood/status/1172658934840287232", "display_url": "twitter.com/heroichollywoo\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172659109721759744"], "created_at": "2019-09-13T23:51:33.000Z", "text": "Adoro a Leto, pero no se le va a echar de menos, ni en la secuela de Escuadron Suicida ni como Joker https://t.co/QkdYRFhBdM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172658934840287232"}], "id": "1172659109721759744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "179071701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.688, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "Eficaz"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.4107, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172632825595682817"], "created_at": "2019-09-13T22:07:06.000Z", "text": "Sr JDP.\nMe someto a la Colaboraci\u00f3n Eficaz y voy a delatar a mi topo que tengo en @FiscaliaPeru primero exijo un trato como a Barata o como si me apellidara Gra\u00f1a que me permitan vender mis acciones que tengo en el mercado Paucarpata y dentro de 15 a\u00f1os les digo quien es", "id": "1172632825595682817", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 203, "like_count": 1031, "quote_count": 37}, "author_id": "3000141068"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.7472, "type": "Place", "normalized_text": "usa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "me4macmango", "id": "48240684"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172676446772482049"], "created_at": "2019-09-14T01:00:26.000Z", "text": "@me4macmango No, hubo un periodo de desabastecimiento provocado por los c\u00f3mplices pasivos en el interior y por bloqueo de usa desde el exterior.\nEse desabastecimiento ces\u00f3 m\u00e1gicamente el 12 de septiembre!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172672670241976321"}], "id": "1172676446772482049", "in_reply_to_user_id": "48240684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167177209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.8713, "type": "Other", "normalized_text": "Depravadit"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/I90Y9Ozprb", "expanded_url": "https://twitter.com/Baradit_Jorge/status/1010994648339361793", "display_url": "twitter.com/Baradit_Jorge/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172319052993138696"], "created_at": "2019-09-13T01:20:17.000Z", "text": "Cada d\u00eda m\u00e1s huev\u00f3n \"Depravadit\"\n. https://t.co/I90Y9Ozprb", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1010994648339361793"}], "id": "1172319052993138696", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "author_id": "1066427672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Capitu"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Bentinho"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172676498433728512"], "created_at": "2019-09-14T01:00:39.000Z", "text": "Gente, s\u00e9rio\n\nO corno manso quase matou uma crian\u00e7a!\n\nSe Capitu n\u00e3o traiu Bentinho deveria e ainda seria pouco pq QUE ARROMBADO HEIN?", "id": "1172676498433728512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "724857048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/4buwDk3V9s", "expanded_url": "https://www.abcradio.com.mx/abc-noticias/policia-se-suicida-frente-a-clinica-del-imss-tras-enterarse-que-su-mama-estaba-grave", "display_url": "abcradio.com.mx/abc-noticias/p\u2026"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 63, "username": "Tu_IMSS", "id": "69034805"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Sociedad"}, {"start": 14, "end": 22, "tag": "Polic\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172589416709332992"], "created_at": "2019-09-13T19:14:37.000Z", "text": "#Sociedad \ud83d\udc64 | #Polic\u00eda se suicida frente a cl\u00ednica del @Tu_IMSS tras enterarse que su mam\u00e1 estaba grave\n\n- Familiares de pacientes vieron cuando la mujer sac\u00f3 el arma de su bolso -\n\nLos detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/4buwDk3V9s", "id": "1172589416709332992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "722435797450776577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/mavKmhkGZq", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/cinema-e-serie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172649922929152001"], "created_at": "2019-09-13T23:15:03.000Z", "text": "Alice Braga entra para elenco da sequ\u00eancia de 'Esquadr\u00e3o Suicida': 'Muito animada' https://t.co/mavKmhkGZq", "id": "1172649922929152001", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 13, "like_count": 329, "quote_count": 10}, "author_id": "14594813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/iewtV29Wmv", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172644696977543171"], "created_at": "2019-09-13T22:54:17.000Z", "text": "Peter Capaldi foi confirmado no elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA gente ama? Sim.\nA gente ama que rasparam o cabelo dele? Claro que n\u00e3o. \n\nVoa Capald\u00e3o!! https://t.co/iewtV29Wmv", "id": "1172644696977543171", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "527018132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.9541, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LOTSf6o8wN", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172624483368230912"], "created_at": "2019-09-13T21:33:57.000Z", "text": "James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'\nhttps://t.co/LOTSf6o8wN", "id": "1172624483368230912", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "43720896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172675362171641857"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "Rocha1713", "id": "956804718965198848"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "mf__isa", "id": "950920219056312322"}, {"start": 66, "end": 75, "username": "JojoRufi", "id": "1092871144028454912"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "lokaxakira", "id": "833527159356522501"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:56:08.000Z", "text": "@RivxrWho @Rocha1713 @foolpll @graah__sanjurjo @euschatz @mf__isa @JojoRufi @lokaxakira A cena \n\"Vc matou meu pai sua (algum xingamento em \u00e1rabe) irei vingar morte dele vc n\u00e3o perde por esperar\"\nA\u00ed j\u00e1 mostra Val\u00e9ria levantando\n\"Cala a sua boca, vc n\u00e3o \u00e9 nem louca de chegar perto da minha noiva, se vc ousar respirar o mesmo ar q ela eu te mato t\u00e1 me ouvindo\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172674586959327232"}], "id": "1172675362171641857", "in_reply_to_user_id": "985524796745310209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "983527496120496129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.2957, "type": "Place", "normalized_text": "Hillcrest"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 93, "username": "CityEaglePass", "id": "334198164"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}, {"start": 11, "end": 25, "tag": "ReporteZocalo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172675991665143808"], "created_at": "2019-09-14T00:58:38.000Z", "text": "#AlMomento #ReporteZocalo Se suicida joven de 19 a\u00f1os en la calle Hillcrest de @CityEaglePass Polic\u00eda se niega  a dar informes durante horas.", "id": "1172675991665143808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "183700887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.4289, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.3289, "type": "Other", "normalized_text": "Marleo"}, {"start": 224, "end": 236, "probability": 0.3704, "type": "Person", "normalized_text": "Marcodelacruz"}, {"start": 239, "end": 248, "probability": 0.3816, "type": "Other", "normalized_text": "Leosanjuan"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Jegdm0IGPp", "expanded_url": "https://twitter.com/FlanMBGore/status/1172650503345299456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jegdm0IGPp", "media_key": "3_1172650413797052416"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 222, "tag": "Marleo"}, {"start": 223, "end": 237, "tag": "Marcodelacruz"}, {"start": 238, "end": 249, "tag": "Leosanjuan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172650503345299456"], "created_at": "2019-09-13T23:17:21.000Z", "text": "Leo se volvi\u00f3 suicida!!! \nHay dos tipos de personas en esta vida.\nUnos toman juguito, otros tienen metodos destructivos en peque\u00f1a y gran escala... Luego esta Leo con su rotoplas de caf\u00e9 con piquete de energizante\n\n#Marleo #Marcodelacruz #Leosanjuan https://t.co/Jegdm0IGPp", "id": "1172650503345299456", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "790580234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.8627, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/JUnAulN7vg", "expanded_url": "https://twitter.com/jaquelinekimura/status/1172650859848597504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JUnAulN7vg", "media_key": "16_1172650851791511552"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172650859848597504"], "created_at": "2019-09-13T23:18:46.000Z", "text": "O que Idris Elba fizer, eu vou ver. At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida 2.\n\nMe nota, crush. https://t.co/JUnAulN7vg", "id": "1172650859848597504", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "1084085083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "ruel"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.7477, "type": "Other", "normalized_text": "FreeTimeOutNow"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yzEpQRozc6", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5VEHaQwMTluOyIFRx6VrkZ?si=Tliz9PHXS7uUS3w18YjohQ", "display_url": "open.spotify.com/track/5VEHaQwM\u2026"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 99, "tag": "FreeTimeOutNow"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172347396547895297"], "created_at": "2019-09-13T03:12:55.000Z", "text": "m\u00fasica q o ruel escreveu p amigo dele q se suicidou, esse garoto \u00e9 a perfei\u00e7\u00e3o pura #FreeTimeOutNow  https://t.co/yzEpQRozc6", "id": "1172347396547895297", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1080656612417785858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/tic3E27biO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qbk5qr", "display_url": "bit.ly/2Qbk5qr"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/LxZm03xe13", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1172668785939140608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LxZm03xe13", "media_key": "3_1172634201063153667"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172668785939140608"], "created_at": "2019-09-14T00:30:00.000Z", "text": "Mata a su esposa y luego se suicida frente a sus hijos https://t.co/tic3E27biO https://t.co/LxZm03xe13", "id": "1172668785939140608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1106590544489267202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6S9JRuMMlv", "expanded_url": "https://twitter.com/heroimania/status/1172618727348678658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6S9JRuMMlv", "media_key": "3_1172618723351572481"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6S9JRuMMlv", "expanded_url": "https://twitter.com/heroimania/status/1172618727348678658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6S9JRuMMlv", "media_key": "3_1172618724081307651"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6S9JRuMMlv", "expanded_url": "https://twitter.com/heroimania/status/1172618727348678658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6S9JRuMMlv", "media_key": "3_1172618723863273472"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/6S9JRuMMlv", "expanded_url": "https://twitter.com/heroimania/status/1172618727348678658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6S9JRuMMlv", "media_key": "3_1172618724106543104"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172618727348678658"], "created_at": "2019-09-13T21:11:05.000Z", "text": "O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado por ningu\u00e9m menos que o pr\u00f3prio James Gunn e n\u00f3s fizemos uma lista de todos os atores! Qual deles voc\u00ea est\u00e1 mais ansioso pra ver? https://t.co/6S9JRuMMlv", "id": "1172618727348678658", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "author_id": "2883668848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/pT1aB6qUCQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Roxii518/status/1172668011184041985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pT1aB6qUCQ", "media_key": "3_1172668007526674434"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chrisxthia", "id": "1094768461484605440"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1172668011184041985"], "created_at": "2019-09-14T00:26:55.000Z", "text": "@chrisxthia Xd https://t.co/pT1aB6qUCQ", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172666358536003584"}], "id": "1172668011184041985", "in_reply_to_user_id": "1094768461484605440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138265128632299520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "LaRoja"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.818, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/reJtjTz3O9", "expanded_url": "http://eluni.mx/k3k0itaxq8", "display_url": "eluni.mx/k3k0itaxq8"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jvl0Pi3QNA", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Metropoli/status/1172668785691627520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jvl0Pi3QNA", "media_key": "3_1172624030773518336"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LaRoja"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172668785691627520"], "created_at": "2019-09-14T00:30:00.000Z", "text": "#LaRoja Mujer polic\u00eda se suicida en cl\u00ednica del IMSS https://t.co/reJtjTz3O9 https://t.co/jvl0Pi3QNA", "id": "1172668785691627520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "391116248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172646557096656896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gusrm01", "id": "151937050"}]}, "created_at": "2019-09-13T23:01:40.000Z", "text": "@gusrm01 Jajaja erea bien \u00f1o\u00f1o Gus. Pero gracias! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd17", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172639547324129280"}], "id": "1172646557096656896", "in_reply_to_user_id": "151937050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283880095"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674146704207878"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "hobbitsx", "id": "518623945"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:51:18.000Z", "text": "FALTOU UM MOMENTO NA THREAD @hobbitsx lembra quando a gente se viu pela primeira vez e voc\u00ea quase me matou se jogando em cima de mim com tudo? memor\u00e1vel!", "id": "1172674146704207878", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427081163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Mathison Turing"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172674407573143553"], "created_at": "2019-09-14T00:52:20.000Z", "text": "Alan Mathison Turing era GAY vcs tem no\u00e7\u00e3o de que o cara que criou uma maquina que literalmente ajudou a GANHAREM a guerra. Teve q cometer suicidio por causa do tratamento \"anti gay\" feito na epoca?? Mano \u00e9 SURREAL", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172673797700427778"}], "id": "1172674407573143553", "in_reply_to_user_id": "225681159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225681159"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/wbOZSOg4zH", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-imss", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-imss"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172653686591389696"], "created_at": "2019-09-13T23:30:00.000Z", "text": "Su padre refiri\u00f3 que minutos atr\u00e1s, al ver grave a su madre, quien hab\u00eda sido atropellada, sali\u00f3 del \u00e1rea de urgencias y les dijo a sus familiares: \u201cVoy a alcanzarla\u201d, despu\u00e9s los presentes escucharon el disparo https://t.co/wbOZSOg4zH", "id": "1172653686591389696", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "16676396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "lizy tagliani"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElCuloDeRinaudo", "id": "288368882"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672890942214145"], "created_at": "2019-09-14T00:46:19.000Z", "text": "@ElculodeRinaudo Me levanto desmaquillada y soy lizy tagliani pelotudo \ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172672556966600705"}], "id": "1172672890942214145", "in_reply_to_user_id": "288368882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1028105713707610112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/PpOTALf1WT", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital", "display_url": "pacozea.com/le-notifican-l\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/DNswclKcXl", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1172528853102804993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNswclKcXl", "media_key": "3_1172528851299250178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172528853102804993"], "created_at": "2019-09-13T15:13:57.000Z", "text": "Le notifican la muerte de su mam\u00e1 y se suicida dentro del\u00a0hospital https://t.co/PpOTALf1WT https://t.co/DNswclKcXl", "id": "1172528853102804993", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "740966304543178752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/tDpgE9ZCle", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/alice-braga-viola-davis-idris-elba-e-mais-sao-confirmados-em-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/alice-\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/e0VlkDekJX", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1172628512148209665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e0VlkDekJX", "media_key": "3_1172628328337027074"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "violadavis", "id": "2717254872"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "idriselba", "id": "92717138"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172628512148209665"], "created_at": "2019-09-13T21:49:58.000Z", "text": "Alice Braga, @violadavis, @idriselba e mais s\u00e3o confirmados em novo \"Esquadr\u00e3o Suicida\": https://t.co/tDpgE9ZCle https://t.co/e0VlkDekJX", "id": "1172628512148209665", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 99, "quote_count": 10}, "author_id": "7751462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5032, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/56mCZPhB4v", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1172389704118886401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56mCZPhB4v", "media_key": "3_1172389702055288833"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172389704118886401"], "created_at": "2019-09-13T06:01:02.000Z", "text": "Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "id": "1172389704118886401", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 7, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "author_id": "340283630"}, {"geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172654525737558016"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "lescribas", "id": "18493238"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 66, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T23:33:20.000Z", "text": "@PeruanoComunica @lescribas @MartinVizcarraC Seguidor del #suicida pero de la banda de est\u00fapidos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172634125758619648"}], "id": "1172654525737558016", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "800715400828751872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/H8QSwDiau3", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1172671811324129280"], "created_at": "2019-09-14T00:42:01.000Z", "text": "OMGGGGGGG CASI ME DA UN ATAQUE \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\udc31 https://t.co/H8QSwDiau3", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "id": "1172671811324129280", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15702861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Renjun"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/iU60KetpRA", "expanded_url": "https://twitter.com/renjunchive/status/1172088415304613895/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iU60KetpRA", "media_key": "7_1172088293682339841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172217687268872193"], "created_at": "2019-09-12T18:37:30.000Z", "text": "Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle matou o Renjun e Jaemin. Competitivos demais pequepeh gaykkkkk \nhttps://t.co/iU60KetpRA", "id": "1172217687268872193", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 2, "like_count": 368, "quote_count": 6}, "author_id": "1127682998688788481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.6578, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/j14yQIKnOW", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/No-todo-es-el-Joker-Joaquin-Cosio-se-suma-al-Escuadron-Suicida-20190913-0082.html", "display_url": "elimparcial.com/espectaculos/N\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/No-todo-es-el-Joker-Joaquin-Cosio-se-suma-al-Escuadron-Suicida-20190913-0082.html"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 155, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172672364129206272"], "created_at": "2019-09-14T00:44:13.000Z", "text": "\u00a1Mexicano al Escuadr\u00f3n Suicida! Joaqu\u00edn Cos\u00edo coincidir\u00e1 con Margot Robbie y John Cena en la pr\u00f3xima entrega.\n\n https://t.co/j14yQIKnOW v\u00eda @elimparcialcom", "id": "1172672364129206272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "37796310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6744, "type": "Other", "normalized_text": "imricely"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172672280104714240"], "created_at": "2019-09-14T00:43:53.000Z", "text": "pessoal denunciem a conta @/imricely prfvr, \u00e9 muito s\u00e9rio", "id": "1172672280104714240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232386368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171952231207395331"], "created_at": "2019-09-12T01:02:40.000Z", "text": "um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre pastores e voc\u00eas se surpreenderiam com a quantidade. a partida de cada um deles d\u00f3i. \n\n\u00e9 tempo de reavaliar se estamos realmente suportando uns aos outros.", "id": "1171952231207395331", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 322, "quote_count": 3}, "author_id": "15862782"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172584885879525377"], "created_at": "2019-09-13T18:56:37.000Z", "text": "El suicida o la persona con tendencias suicidas NO ES COBARDE.  esta atravesando una angustia inimaginable\nY por ultimo:\nSean amables, sean empaticos, que esta coyuntura espantosa no les arrebate la sensibilidad. Muchas veces no sabemos lo que puede estar viviendo la otra persona", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172583898892656640"}], "id": "1172584885879525377", "in_reply_to_user_id": "2492086854", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "2492086854"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/NrM212MILJ", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el-reparto-de-la-secuela-de-escuadron-suicida/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el-reparto-de-la-secuela-de-escuadron-suicida/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172669433791373312"], "created_at": "2019-09-14T00:32:34.000Z", "text": "El director de la secuela de \"Escuadr\u00f3n Suicida\", James Gunn, lo confirm\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram con una foto que expone a todo el reparto.\nhttps://t.co/NrM212MILJ", "id": "1172669433791373312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "182923335"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/TqO5Qevvrc", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172639856557559808"], "created_at": "2019-09-13T22:35:03.000Z", "text": "Bueno...la aventura que me espera es oficial. https://t.co/TqO5Qevvrc", "id": "1172639856557559808", "public_metrics": {"retweet_count": 2735, "reply_count": 1226, "like_count": 25124, "quote_count": 531}, "author_id": "765078768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "de Matar"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "do Futuro"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/izuhhFF1SM", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas_salgado/status/1172613079596765184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/izuhhFF1SM", "media_key": "3_1172613068645445634"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172613079596765184"], "created_at": "2019-09-13T20:48:38.000Z", "text": "Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Agora, \u00e9 um risco manterem o Jai Courtney. O que esse cara j\u00e1 enterrou de franquia n\u00e3o \u00e9 brincadeira (Divergente, Duro de Matar 5, Exterminador do Futuro 5). https://t.co/izuhhFF1SM", "id": "1172613079596765184", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "author_id": "64191835"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172663662449872896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "whuacasi", "id": "21617951"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:09:38.000Z", "text": "@whuacasi A es de la banda del suicida, se toma como de quien viene , nada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172586006278787072"}], "id": "1172663662449872896", "in_reply_to_user_id": "21617951", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "id": "ad8a3318a4317a03"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "C\u00e2ndido de Abreu, Brasil", "id": "57d6ce26e5570a52"}, {"full_name": "Itaitinga, Brasil", "id": "bd2fac94c7c44c0c"}]}, "errors": [{"value": "1172681368385597440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172681368385597440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172681368385597440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172680777957593088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172680777957593088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172680777957593088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172681397586341888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172681397586341888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172681397586341888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4739103465", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4739103465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4739103465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172638138159812608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172638138159812608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172638138159812608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172678912473804805", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172678912473804805", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172678912473804805].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1102972844277927936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1102972844277927936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102972844277927936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172677521214754818", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172677521214754818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172677521214754818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1142146039786409985", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1142146039786409985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142146039786409985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172676940207218689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172676940207218689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172676940207218689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1106034920361811969", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106034920361811969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106034920361811969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172676800775884801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172676800775884801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172676800775884801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172641291735355399", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172641291735355399", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172641291735355399].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "985524796745310209", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [985524796745310209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "985524796745310209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172674586959327232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172674586959327232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172674586959327232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041140797700276224", "value": "1041140797700276224", "detail": "User has been suspended: [1041140797700276224].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172668041118793728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172668041118793728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172668041118793728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172647960825327618", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172647960825327618", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172647960825327618].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172583364207005696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172583364207005696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172583364207005696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "738772373852332036", "value": "738772373852332036", "detail": "User has been suspended: [738772373852332036].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172623476655628288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172623476655628288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172623476655628288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172562117070938113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172562117070938113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172562117070938113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1172684453350727680", "oldest_id": "1172671832979378179", "result_count": 454, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z7cifq8yigjtdx8u1cr0vtpsal"}}