{"data": [{"author_id": "2907670583", "created_at": "2019-11-07T22:24:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192461271851053056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Escobar"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.7148, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 286, "end": 292, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Escobar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "InSitgesWeTrust", "id": "778658742132932608"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "cinepaticoblog", "id": "2287825261"}]}, "id": "1192568458996801536", "in_reply_to_user_id": "778658742132932608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@InSitgesWeTrust @cinepaticoblog A mi me paso algo igual con Narcos, q dije q Pablo Escobar moria y al cuello se me tiraron en el curro...\"por q sueltas eso? Ya me lo has jodido\" y yo le soltaba cosas \"no veas \"el hundimiento\" q hitler se suicida\" en fin...habia uno q hasta no sabia q Escobar existio de verdad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192568458996801536"]}, {"author_id": "1056891366297481223", "created_at": "2019-11-07T22:23:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192568386137575424", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192568386137575424"]}, {"author_id": "4547671396", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:22:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192568084424462336", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192568084424462336"]}, {"author_id": "94388778", "created_at": "2019-11-07T22:21:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "id": "1192567876202315776", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192567876202315776"]}, {"author_id": "927268258339835905", "created_at": "2019-11-07T22:21:24.000Z", "id": "1192567754936717312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "fiquei triste dps q vi o v\u00eddeo do cara q se matou...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192567754936717312"]}, {"author_id": "2235170029", "created_at": "2019-11-07T22:21:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "id": "1192567745654579201", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192567745654579201"]}, {"author_id": "282808691", "created_at": "2019-11-07T22:21:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192567735340978183", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192567735340978183"]}, {"author_id": "3139524378", "created_at": "2019-11-07T22:21:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "id": "1192567671432216576", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192567671432216576"]}, {"author_id": "963257887580712960", "created_at": "2019-11-07T22:20:20.000Z", "id": "1192567487562432512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "comendo p\u00eassego com casca pq sou suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192567487562432512"]}, {"author_id": "75726053", "created_at": "2019-11-07T22:20:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192562843192872962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "Wrex"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Liara"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Kasumi"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Garrus"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Tali"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RazorOfArtorias", "id": "560297481"}]}, "id": "1192567471712157697", "in_reply_to_user_id": "560297481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RazorOfArtorias Me pasaba exactamente igual. Prob\u00e9 con Wrex, incluso con Liara y no me gustaba mucho.\nEso si el tercer compa\u00f1ero que me encantaba era Kasumi, cuando en la misi\u00f3n suicida dejo a Garrus como l\u00edder de escuadr\u00f3n nunca dudo en escogerla junto a Tali para vencer al segador humano.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192567471712157697"]}, {"author_id": "936775064736976896", "created_at": "2019-11-07T22:20:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192536223115612162"}], "id": "1192567405924560899", "in_reply_to_user_id": "325550763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@WVBAC mano, eu chorei pra um caralho quando ele se matou, pprt kkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "WVBAC", "id": "325550763"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192567405924560899"]}, {"author_id": "931641182614155264", "created_at": "2019-11-07T22:19:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192567238131376135"}], "id": "1192567336202584065", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FlamengodaGente: Mas, se h\u00e1 a altivez, h\u00e1 a mesquinharia. E, \u00e0 medida que o impacto da trag\u00e9dia que matou 10 rapazes foi-se diluindo no\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FlamengodaGente", "id": "876141390727610368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192567336202584065"]}, {"author_id": "1090973703201017856", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:19:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192567323439386624", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192567323439386624"]}, {"author_id": "1720524798", "created_at": "2019-11-07T22:19:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192567307547099136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "David"}]}, "id": "1192567308717318145", "in_reply_to_user_id": "1720524798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 foda lembrar que o David se suicidou no dia em que eu tamb\u00e9m pensei em me matar e q eu tive 1 pessoa que me ajudou e ele n\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192567308717318145"]}, {"author_id": "200738177", "created_at": "2019-11-07T22:19:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.3701, "type": "Person", "normalized_text": "sanga"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Usain Bolt"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Bolt"}]}, "id": "1192567250940809218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Socorro o motorista do sanga funda \u00e9 suicida, t\u00e1 mais r\u00e1pido que o Usain Bolt e o Bolt, superc\u00e3o juntos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192567250940809218"]}, {"author_id": "876141390727610368", "created_at": "2019-11-07T22:19:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192567064952786945"}], "id": "1192567238131376135", "in_reply_to_user_id": "876141390727610368", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "Mas, se h\u00e1 a altivez, h\u00e1 a mesquinharia. E, \u00e0 medida que o impacto da trag\u00e9dia que matou 10 rapazes foi-se diluindo no tempo, come\u00e7aram a se revelar os oportunistas, os c\u00ednicos, os hip\u00f3critas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192567238131376135"]}, {"author_id": "317278787", "created_at": "2019-11-07T22:19:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "id": "1192567203435962368", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192567203435962368"]}, {"author_id": "3019201143", "created_at": "2019-11-07T22:19:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192551539300347913"}], "id": "1192567166517813248", "in_reply_to_user_id": "204283675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@DanielRaisbeck Est\u00e1 lejos de ser irrelevante. Cualquier cosa percibida como injusta o ileg\u00edtima, y la desigualdad puede serlo dependiendo del contexto y la intensidad, tiene consecuencias pol\u00edticas. Un gobierno que no lo reconoce es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielRaisbeck", "id": "204283675"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192567166517813248"]}, {"author_id": "2926291197", "created_at": "2019-11-07T22:19:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192550297194946560"}], "id": "1192567166484303873", "in_reply_to_user_id": "718083905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ManoloRomano8 La suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManoloRomano8", "id": "718083905"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192567166484303873"]}, {"author_id": "221139290", "created_at": "2019-11-07T22:18:49.000Z", "id": "1192567107231342592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de receber um v\u00eddeo de cunho suicida,na qual infelizmente a finalidade ocorre com total \u00eaxito\nTem familiar, amigos ou conhecidos com depress\u00e3o? \nConverse, tente fazer sorrir, Abrace, apoie... use todos os meios, antes que seja tarde de mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192567107231342592"]}, {"author_id": "165668795", "created_at": "2019-11-07T22:18:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192511599560540161"}], "id": "1192567019952050176", "in_reply_to_user_id": "22219885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@heliobeltrao deixa de ser baitola porra, o VAGABUNDO da esquerda, deveria era morrer um lixo destes, voc\u00eas passam muito pano e tratam MUITO CALMAMENTE estes filhos da putas da esqureda.\n\nQUantos a esquerda MATOU, quantos ferrou, o cara tomou um tapa na cara s\u00f3, vai se fuder.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "heliobeltrao", "id": "22219885"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192567019952050176"]}, {"author_id": "583329697", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:18:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192566987119038464", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192566987119038464"]}, {"author_id": "2924370949", "created_at": "2019-11-07T22:18:12.000Z", "id": "1192566950360231937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu n\u00e3o acredito real que uma pessoa se suicidou perto da minha escola e est\u00e3o fazendo piadas sobre isso por l\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192566950360231937"]}, {"author_id": "2725139373", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:18:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192566937173348354", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192566937173348354"]}, {"author_id": "2328031070", "created_at": "2019-11-07T22:18:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192565863213342720"}], "id": "1192566903367258112", "in_reply_to_user_id": "3968514825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_Jreiss um guri se matou na sapucaia amiga \u2639\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_Jreiss", "id": "3968514825"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192566903367258112"]}, {"author_id": "194343187", "created_at": "2019-11-07T22:17:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "id": "1192566881619763210", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192566881619763210"]}, {"author_id": "335002861", "created_at": "2019-11-07T22:17:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "J Balvin"}]}, "id": "1192566861495459842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Disque J Balvin con depresi\u00f3n...\nSi le tocara vivir como a la gente normal se suicida entonces\nQue delicada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192566861495459842"]}, {"author_id": "858470989", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:17:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192566807212822530", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192566807212822530"]}, {"author_id": "2746512297", "created_at": "2019-11-07T22:17:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192566772072878081", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192566772072878081"]}, {"author_id": "298112510", "created_at": "2019-11-07T22:16:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "id": "1192566633916592134", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192566633916592134"]}, {"author_id": "107858754", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/yuHII6jdnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Armando_Mtz_A7/status/1192566496527974400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yuHII6jdnv", "media_key": "7_1192566413141012480"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 125, "probability": 0.5045, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda del Sur"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "Alcaldia_Coy", "id": "122751413"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:16:24.000Z", "id": "1192566496527974400", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 19, "like_count": 51, "quote_count": 7}, "text": "Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda del Sur en @Alcaldia_Coy https://t.co/yuHII6jdnv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192566496527974400"]}, {"author_id": "568295245", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CY3uaTGQ8q", "expanded_url": "http://youtu.be/vTksGPpQG2A", "display_url": "youtu.be/vTksGPpQG2A"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Pasi\u00f3n Luch\u00edstica"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.494, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel Suicida"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Gran \u00c1ngel"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.4585, "type": "Person", "normalized_text": "Black Layon"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:16:10.000Z", "id": "1192566437421830144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/CY3uaTGQ8q NEW: [2019-09-29] (Pasi\u00f3n Luch\u00edstica) \u00c1ngel Suicida &amp; Gran \u00c1ngel vs Black Layon &amp; Sky Drag\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192566437421830144"]}, {"author_id": "1104086626848911360", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/14NKS6mMta", "expanded_url": "https://twitter.com/KateMillerCZ/status/1192515208532680704", "display_url": "twitter.com/KateMillerCZ/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:16:05.000Z", "id": "1192566417931018240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "feia\nincapaz e suicida https://t.co/14NKS6mMta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192566417931018240"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 28, "tag": "preguntaSeria"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 130, "probability": 0.5915, "type": "Other", "normalized_text": "Ley Anti Barricadas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elMabri_", "id": "36752505"}]}, "author_id": "2903805262", "created_at": "2019-11-07T22:16:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192554248573267969"}], "id": "1192566417670967298", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elMabri_: #preguntaSeria si un jubilado se suicida en medio de la calle por falta de plata, le aplicar\u00e1n la Ley Anti Barricadas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192566417670967298"]}, {"author_id": "1105196611267891202", "created_at": "2019-11-07T22:16:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192557953179693060"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1192566408535855105", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PsicaAka: Esse homem que se matou na barra da Tijuca por ter depress\u00e3o profunda.. Que Deus o tenha. Depress\u00e3o nunca foi e nunca ser\u00e1 fr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192566408535855105"]}, {"author_id": "332484559", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/RNkd9t8nu0", "expanded_url": "https://expressoam.com/apos-crise-depressiva-policial-militar-se-suicida-em-manaus/", "display_url": "expressoam.com/apos-crise-dep\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "Manaus"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:15:00.000Z", "id": "1192566143564824576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ap\u00f3s crise depressiva, policial militar se suicida em Manaus https://t.co/RNkd9t8nu0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192566143564824576"]}, {"author_id": "1539935222", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:14:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192566083930202112", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192566083930202112"]}, {"author_id": "2273629302", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:14:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192565953189568513", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192565953189568513"]}, {"author_id": "1236281844", "created_at": "2019-11-07T22:14:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192565942993268736", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192565942993268736"]}, {"author_id": "842770987682877441", "created_at": "2019-11-07T22:14:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192558193483952133"}], "id": "1192565934260666368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RayllaMarianna: eu n consigo nem assistir o v\u00eddeo do cara q se matou...t\u00f4 angustiada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192565934260666368"]}, {"author_id": "3298263849", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:13:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192565890358894604", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192565890358894604"]}, {"author_id": "390713118", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:13:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "id": "1192565875741790208", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192565875741790208"]}, {"author_id": "809184790536716295", "created_at": "2019-11-07T22:13:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192564909936193541"}], "id": "1192565872818294784", "in_reply_to_user_id": "1189014841811451905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Serafino_giu @MilagroossR hdp suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Serafino_giu", "id": "1189014841811451905"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "MilagroossR", "id": "4852571567"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192565872818294784"]}, {"author_id": "910616792221052928", "created_at": "2019-11-07T22:13:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192562741002850305"}], "id": "1192565795303374848", "in_reply_to_user_id": "2309804789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@nono_fruck Algu\u00e9m se matou??", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nono_fruck", "id": "2309804789"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192565795303374848"]}, {"author_id": "2719873701", "created_at": "2019-11-07T22:13:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192479246318493698"}], "geo": {"place_id": "8d1a379189d09960"}, "id": "1192565778949779456", "in_reply_to_user_id": "57763650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vinimirto @anabribas O que se suicidou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vinimirto", "id": "57763650"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "anabribas", "id": "912810914"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192565778949779456"]}, {"author_id": "1163709745670316034", "created_at": "2019-11-07T22:13:33.000Z", "id": "1192565778442334208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192565778442334208"]}, {"author_id": "871194807703613440", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:13:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192565664868917248", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192565664868917248"]}, {"author_id": "782295047924572165", "created_at": "2019-11-07T22:12:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192565627229216768", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192565627229216768"]}, {"author_id": "4888763153", "created_at": "2019-11-07T22:12:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192501355883171840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ohmyjes", "id": "39136002"}]}, "id": "1192565525110501383", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ohmyjes: rindo muito por\u00e9m chorando bolsonaro vc nos matou para os franceses agora eles ficam meio receosos se somos fascista ou n\u00e3o, p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192565525110501383"]}, {"author_id": "1183738226869182469", "created_at": "2019-11-07T22:11:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192487409029701632"}], "id": "1192565333892071424", "in_reply_to_user_id": "17191272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eljueves Mi juego es posicional se\u00f1ores, pero que co\u00f1o, como hay dos elecciones por a\u00f1o cambio mi estilo a agresivo-suicida (esto lo estudiaran hasta los GM)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eljueves", "id": "17191272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192565333892071424"]}, {"author_id": "4006077165", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:11:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192565306046197760", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192565306046197760"]}, {"author_id": "4572780873", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CyYeQBBL4l", "expanded_url": "https://twitter.com/tremdocr/status/1192544634523791360", "display_url": "twitter.com/tremdocr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:11:39.000Z", "id": "1192565304011952129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Entendam que quem vive com doen\u00e7as psicol\u00f3gicas,chega em um n\u00edvel que j\u00e1 se sentem mortos por dentro,v\u00e3o vivendo por viver, at\u00e9 chegar a esse ponto! A CADA 40 SEGUNDOS NO MUNDO UMA PESSOA SE SUICIDA.Ent\u00e3o se perceber algo de alguma pessoa,as vez s\u00f3 de ouvir ela e um abra\u00e7o,basta! https://t.co/CyYeQBBL4l", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192565304011952129"]}, {"author_id": "1576141380", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:11:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192565286018392065", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192565286018392065"]}, {"author_id": "1124530388725051397", "created_at": "2019-11-07T22:11:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192563403035987969"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "biano_Kastr0h", "id": "799030081159069696"}]}, "id": "1192565138651582466", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @biano_Kastr0h: Pra voc\u00ea ver que dinheiro n\u00e3o \u00e9 tudo, o cara no ap da barra se suicidou, existe um vazio em n\u00f3s que s\u00f3 Jesus pode preenc\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192565138651582466"]}, {"author_id": "953708838485741570", "created_at": "2019-11-07T22:10:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192563403035987969"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "biano_Kastr0h", "id": "799030081159069696"}]}, "id": "1192564988638105600", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @biano_Kastr0h: Pra voc\u00ea ver que dinheiro n\u00e3o \u00e9 tudo, o cara no ap da barra se suicidou, existe um vazio em n\u00f3s que s\u00f3 Jesus pode preenc\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192564988638105600"]}, {"author_id": "284590529", "created_at": "2019-11-07T22:10:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "id": "1192564982489202689", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192564982489202689"]}, {"author_id": "3371511287", "created_at": "2019-11-07T22:10:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192563982177112065"}], "id": "1192564964889890817", "in_reply_to_user_id": "945865139634491392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@HavanaGrin Eu quero me livrar dela, saber como \u00e9 n\u00e3o ter depress\u00e3o.\nMe acostumei pq a gente se adapta pra ser funcional como pode mas agora, em crise suicida, quero mais que nunca me livrar disso e recome\u00e7ar...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HavanaGrin", "id": "945865139634491392"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192564964889890817"]}, {"author_id": "342846251", "created_at": "2019-11-07T22:10:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "id": "1192564945877164032", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192564945877164032"]}, {"author_id": "1147570964693172228", "created_at": "2019-11-07T22:10:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192563403035987969"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "biano_Kastr0h", "id": "799030081159069696"}]}, "id": "1192564915418087425", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @biano_Kastr0h: Pra voc\u00ea ver que dinheiro n\u00e3o \u00e9 tudo, o cara no ap da barra se suicidou, existe um vazio em n\u00f3s que s\u00f3 Jesus pode preenc\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192564915418087425"]}, {"author_id": "2474442543", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:10:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192564913685901313", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192564913685901313"]}, {"author_id": "91879123", "created_at": "2019-11-07T22:10:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.8963, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "id": "1192564903971819520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 em choque com o v\u00eddeo do cara que se matou hoje no rio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192564903971819520"]}, {"author_id": "1122032393198682112", "created_at": "2019-11-07T22:09:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192564755791319041"}], "id": "1192564849584300032", "in_reply_to_user_id": "837846084969984005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@otsutzuki e minha net n ta indo, quero me suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OTsutzuki", "id": "1415977992736579586"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192564849584300032"]}, {"author_id": "1928106354", "created_at": "2019-11-07T22:09:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "id": "1192564783515676676", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192564783515676676"]}, {"author_id": "1095971790", "created_at": "2019-11-07T22:08:57.000Z", "id": "1192564622680870912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida (es lo mejor)\nLlega la noche\nRespiro libertad, respiro libertad\nY no miento.\nSiento que pasan los d\u00edas\nY sigo adelante, \u00a1tracci\u00f3n a sangre!\nTras una melod\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192564622680870912"]}, {"author_id": "627021868", "created_at": "2019-11-07T22:07:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192564359026884609", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192564359026884609"]}, {"author_id": "244595318", "created_at": "2019-11-07T22:07:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9255, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}]}, "id": "1192564341528309761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Abri o Facebook: Um homem que segurava a bolsa da esposa foi confundido com gay e espancado. Uma menina de 11 anos que ficou com sequela ap\u00f3s vencer o c\u00e2ncer se matou de tanto sofrer Bullying. \nEsse planeta t\u00e1 uma merda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192564341528309761"]}, {"author_id": "1167926807431208960", "created_at": "2019-11-07T22:07:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192564318954504192", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192564318954504192"]}, {"author_id": "127112695", "created_at": "2019-11-07T22:07:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "id": "1192564298738028545", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192564298738028545"]}, {"author_id": "77332215", "created_at": "2019-11-07T22:07:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192555803426918400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7619, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.5096, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TheRealTsar", "id": "36725201"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "MarvelBR", "id": "3048363993"}]}, "id": "1192564218979143680", "in_reply_to_user_id": "36725201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@TheRealTsar @HaddadDebochado @MarvelBR Ele \u00e9 ilustrador, j\u00e1 trabalhou em muitas revistas da Marvel e DC, tipo Hulk, Esquadr\u00e3o Suicida, Batman, Superman, etc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192564218979143680"]}, {"author_id": "1169785281970679808", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:07:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192564200087982080", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192564200087982080"]}, {"author_id": "877580287177347074", "created_at": "2019-11-07T22:05:53.000Z", "id": "1192563852455665665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Geral fazendo \"brincadeiras\"\nCom o v\u00eddeo do Vasca\u00edno que se suicidou\nO mundo t\u00e1 perdido mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192563852455665665"]}, {"author_id": "539976632", "created_at": "2019-11-07T22:05:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192563673719623681", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192563673719623681"]}, {"author_id": "972077837153914881", "created_at": "2019-11-07T22:05:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192563634326687745", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192563634326687745"]}, {"author_id": "733010574825664513", "created_at": "2019-11-07T22:04:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192563593943887877", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192563593943887877"]}, {"author_id": "142781281", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/2DwnUbAeyB", "expanded_url": "https://twitter.com/FREDDYGUMARELO/status/1192563538499383296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2DwnUbAeyB", "media_key": "7_1192563447965323264"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6618, "type": "Person", "normalized_text": "Tarz\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:04:38.000Z", "id": "1192563538499383296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Simp\u00e1tico cuando tumultuosos como estos se infiltran como Tarz\u00e1n porque se dieron cuenta que dentro hay unos cuantos monos sin pienso y que acuden a cualquier convocatoria suicida y/o subversiva. https://t.co/2DwnUbAeyB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192563538499383296"]}, {"author_id": "1734987300", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:04:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192563479854690304", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192563479854690304"]}, {"author_id": "799030081159069696", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Yg1ldJpNNj", "expanded_url": "https://twitter.com/tremdocr/status/1192544634523791360", "display_url": "twitter.com/tremdocr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:04:06.000Z", "id": "1192563403035987969", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Pra voc\u00ea ver que dinheiro n\u00e3o \u00e9 tudo, o cara no ap da barra se suicidou, existe um vazio em n\u00f3s que s\u00f3 Jesus pode preencher. \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f https://t.co/Yg1ldJpNNj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192563403035987969"]}, {"author_id": "3432807345", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:03:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192563337151832066", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192563337151832066"]}, {"author_id": "959570675185963009", "created_at": "2019-11-07T22:03:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192494758809231361"}], "id": "1192563314464886784", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RiveraLassen: Como dir\u00eda @nestorduprey  parece que tiene un chaleco con explosivos en misi\u00f3n suicida en medio de la Legislatura. https:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RiveraLassen", "id": "126661662"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "nestorduprey", "id": "40725502"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192563314464886784"]}, {"author_id": "416197404", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:03:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192563202808336386", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192563202808336386"]}, {"author_id": "80993772", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:02:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192562940114821120", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192562940114821120"]}, {"author_id": "958789300891586563", "created_at": "2019-11-07T22:02:15.000Z", "id": "1192562934821609472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o cara se suicidou e ficam postando o v\u00eddeo dele fazendo o ato, inclusive foto, a empatia no cu da galera", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192562934821609472"]}, {"author_id": "835177989436489728", "created_at": "2019-11-07T22:00:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192562616436248576", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192562616436248576"]}, {"author_id": "958789300891586563", "created_at": "2019-11-07T22:00:53.000Z", "id": "1192562592314789892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mano um cara se matou no condom\u00ednio da minha escola cara...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192562592314789892"]}, {"author_id": "3073535134", "created_at": "2019-11-07T22:00:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "id": "1192562377658707968", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192562377658707968"]}, {"author_id": "968213913312595968", "created_at": "2019-11-07T21:59:51.000Z", "id": "1192562330837667840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o povo querendo ver como o cara que se matou ficou, pqp, enfiaram a empatia toda do mundo no cu \n\ninsensibilidade do caralho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192562330837667840"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 20, "tag": "CPI"}, {"start": 22, "end": 29, "tag": "CICESE"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.378, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.3526, "type": "Other", "normalized_text": "CICESE"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Conacyt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Conacyt_MX", "id": "388416822"}]}, "author_id": "917544878", "created_at": "2019-11-07T21:59:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183079886698827778"}], "id": "1192562263560900608", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Conacyt_MX: #CPI  #CICESE\nLa Unidad de Transferencia Tecnol\u00f3gica de Tepic del CICESE, centro de investigaci\u00f3n del Conacyt, y la Secreta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192562263560900608"]}, {"author_id": "2187161478", "created_at": "2019-11-07T21:59:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Soledad"}]}, "id": "1192562172045512709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Soledad, se escribe con s,\nde silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme.\nYo, estoy tirado en la calle,\nesperando la se\u00f1al definitiva que me lleve", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192562172045512709"]}, {"author_id": "804363961282031616", "created_at": "2019-11-07T21:59:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7978, "type": "Place", "normalized_text": "Sapucaia"}]}, "id": "1192562144786763777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Um homem se matou na esta\u00e7\u00e3o Sapucaia, e galera s\u00f3 preocupada em n\u00e3o se atrasar para chegar em casa.\nQue falta de sensibilidade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192562144786763777"]}, {"author_id": "767050900988911617", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:58:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192561944894590976", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192561944894590976"]}, {"author_id": "1155071138285936640", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Vh19HaY54j", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4lIOyih1qu/?igshid=1nyzdpe9cbt05", "display_url": "instagram.com/p/B4lIOyih1qu/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:58:11.000Z", "id": "1192561915089829888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu escuto pessoas dizendo \" Nossa, mas do nada ela teve isso\", \"Do nada ele se suicidou\", \"Do nada apareceu esse transtorno novo\". \nA gera\u00e7\u00e3o leiga ainda acredita que doen\u00e7as e transtornos s\u00e3o para pessoas frescas,\u2026 https://t.co/Vh19HaY54j", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192561915089829888"]}, {"author_id": "1118881512408137728", "created_at": "2019-11-07T21:58:11.000Z", "id": "1192561911365324803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acho q um cara q morava  no msm condom\u00ednio q eu  se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192561911365324803"]}, {"author_id": "821766325202780165", "created_at": "2019-11-07T21:58:02.000Z", "id": "1192561874438635521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "minha m\u00e3e tava falando do medo que ela tava de dar tiroteio na lot\u00e9rica do lado da loja, grudada na parede do banheiro. Meu irm\u00e3o se aproveitou e quase matou ela do cora\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192561874438635521"]}, {"author_id": "2209583712", "created_at": "2019-11-07T21:58:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192555368318218261"}], "id": "1192561868398907392", "in_reply_to_user_id": "68847232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AllanFrutuozo @BRASILsemiotico Mais uma emissora que se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AllanFrutuozo", "id": "68847232"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "BRASILsemiotico", "id": "274696677"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192561868398907392"]}, {"author_id": "1126929578960785408", "created_at": "2019-11-07T21:57:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192561624315551744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Patty"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luscazou", "id": "840734844573405184"}]}, "id": "1192561823352082434", "in_reply_to_user_id": "840734844573405184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luscazou S\u00f3 fiquei triste pq a Patty matou muita gente na segunda temporada. Ela vai acabar se encrencando de verdade....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192561823352082434"]}, {"author_id": "336702159", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:57:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192561821372289028", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192561821372289028"]}, {"author_id": "1646549858", "created_at": "2019-11-07T21:57:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192554130683785216"}], "id": "1192561648885731329", "in_reply_to_user_id": "97081119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@FernandoHoliday T\u00c1 BOM SUPER MAN. QUEM ELA MATOU A\u00cd?\n\nACORDA! PRA REALIDADE, ELE S\u00d3 SE DEFENDEU.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandoHoliday", "id": "97081119"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192561648885731329"]}, {"author_id": "3406204846", "created_at": "2019-11-07T21:56:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192257351098814465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Homici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuanGarary17", "id": "1388445793"}]}, "id": "1192561523253817344", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanGarary17: DIJO UN BORRACHO: El orgasmo tiene 8 fases: \nAsm\u00e1tica: \"Ah! Ah!\"\nGeom\u00e9trica \"Aqu\u00ed, Aqu\u00ed!\nReligiosa: \"Ay Dios m\u00edo!\"\nHomici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192561523253817344"]}, {"author_id": "583109179", "created_at": "2019-11-07T21:55:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192257351098814465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Homici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuanGarary17", "id": "1388445793"}]}, "id": "1192561341749444608", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanGarary17: DIJO UN BORRACHO: El orgasmo tiene 8 fases: \nAsm\u00e1tica: \"Ah! Ah!\"\nGeom\u00e9trica \"Aqu\u00ed, Aqu\u00ed!\nReligiosa: \"Ay Dios m\u00edo!\"\nHomici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192561341749444608"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 126, "tag": "StornelliAIndagatoria"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Alonso"}, {"start": 105, "end": 125, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "StornelliAIndagatoria"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "AuditoriaA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetaros50", "id": "1326736190"}]}, "author_id": "191186437", "created_at": "2019-11-07T21:55:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192527022427389962"}], "id": "1192561240662560768", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @poetaros50: Laura Alonso tiene que pagar por su mala funci\u00f3n y por los llamados al fiscal suicida \n\n#StornelliAIndagatoria \n#AuditoriaA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192561240662560768"]}, {"author_id": "1181028569310515200", "created_at": "2019-11-07T21:55:17.000Z", "id": "1192561182458167296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acho que algu\u00e9m se matou no trem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192561182458167296"]}, {"author_id": "374130999", "created_at": "2019-11-07T21:54:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192560974848495616", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192560974848495616"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 126, "tag": "StornelliAIndagatoria"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Alonso"}, {"start": 105, "end": 125, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "StornelliAIndagatoria"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "AuditoriaA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetaros50", "id": "1326736190"}]}, "author_id": "1326736190", "created_at": "2019-11-07T21:53:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192527022427389962"}], "id": "1192560799782522880", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @poetaros50: Laura Alonso tiene que pagar por su mala funci\u00f3n y por los llamados al fiscal suicida \n\n#StornelliAIndagatoria \n#AuditoriaA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192560799782522880"]}, {"author_id": "203236028", "created_at": "2019-11-07T21:53:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192560636787593218", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192560636787593218"]}, {"author_id": "1054863013503815680", "created_at": "2019-11-07T21:53:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9661, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9485, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1192560607129743367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "indo pro Engenh\u00e3o ficar na torcida do Botafogo com meu pai que vai gritar com certeza no gol do Flamengo kk  expedi\u00e7\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192560607129743367"]}, {"author_id": "3286208880", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AbcDX3yD3X", "expanded_url": "https://twitter.com/MrFuckinItAll/status/1192215340626927617", "display_url": "twitter.com/MrFuckinItAll/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:52:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192215340626927617"}], "id": "1192560567518543874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Twitter es como una ventana a mi cabeza y coraz\u00f3n pero que solo ense\u00f1a el lado depre y suicida\ud83d\ude02 https://t.co/AbcDX3yD3X", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192560567518543874"]}, {"author_id": "4048662736", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:52:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192560474992398337", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192560474992398337"]}, {"author_id": "52330495", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/AsqWigGuKS", "expanded_url": "https://entrementes.com.br/2019/11/degradacoes-urbanas/", "display_url": "entrementes.com.br/2019/11/degrad\u2026"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/TiZ2tVZzAy", "expanded_url": "https://twitter.com/entrementess/status/1192560470122733570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TiZ2tVZzAy", "media_key": "3_1192560464754040832"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.341, "type": "Person", "normalized_text": "Faria"}, {"start": 118, "end": 136, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Moraes Barbosa"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:52:27.000Z", "id": "1192560470122733570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Degrada\u00e7\u00f5es urbanas! Por Joka Faria \n\nSobreviveremos a este momento suicida de nossa humanidade? Li um texto do poeta Jos\u00e9 Moraes Barbosa e em del\u00edrio, lancei uma proposta, quase sem resson\u00e2ncia\u2026Um ...\nhttps://t.co/AsqWigGuKS https://t.co/TiZ2tVZzAy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192560470122733570"]}, {"author_id": "234096716", "created_at": "2019-11-07T21:51:40.000Z", "id": "1192560275192369152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201ca ti te va a embolar esta canci\u00f3n porque siento que eres suicida\u201d jaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192560275192369152"]}, {"author_id": "2800854409", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/GRyZup6mUw", "expanded_url": "http://elpais.bo/joven-se-suicida-en-su-casa-en-villa-montes/", "display_url": "elpais.bo/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OUtTM7WoPm", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_eN_Tja/status/1192560261372239873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OUtTM7WoPm", "media_key": "3_1192560259736506369"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:51:37.000Z", "id": "1192560261372239873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida en su casa en Villa\u00a0Montes https://t.co/GRyZup6mUw https://t.co/OUtTM7WoPm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192560261372239873"]}, {"author_id": "610326382", "created_at": "2019-11-07T21:51:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "id": "1192560258918633472", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192560258918633472"]}, {"author_id": "194622848", "created_at": "2019-11-07T21:51:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 214, "probability": 0.5332, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}]}, "id": "1192560211170615296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "El capitalismo va en contra de la vida, es suicida y necesita la pobreza para extenderse, c\u00f3mo se puede hablar de natalidad no por decisi\u00f3n del ser humano sino para asegurar pensiones?, c\u00f3mo se dice incentivar la FP, si la educaci\u00f3n no debe servir al capital nunca? Delirante", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192560211170615296"]}, {"author_id": "892594638527365124", "created_at": "2019-11-07T21:51:10.000Z", "id": "1192560149371768832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse v\u00eddeo do cara que se jogou mexeu um pouco com o meu psicol\u00f3gico \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\nA pergunta n\u00e3o \u00e9: como esse cara tirou a pr\u00f3pria vida?!\n\nMas sim: o que aconteceu para que ele desistisse?!\n\nParece a mesma pergunta,mas n\u00e3o \u00e9!\n\n\ud83d\ude25", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192560149371768832"]}, {"author_id": "1142934837168398354", "created_at": "2019-11-07T21:51:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192193742234685440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.5791, "type": "Person", "normalized_text": "JNJ"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 145, "end": 162, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez Quesquen"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uterope", "id": "14165101"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "WGutierrezPE", "id": "2823108872"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1192560129994088454", "in_reply_to_user_id": "14165101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@uterope @WGutierrezPE @FiscaliaPeru Ojo... La Comisi\u00f3n encargada de nombrar a los integrantes del JNJ huele a suicida. Preg\u00fantenle a Mulder o a Velasquez Quesquen. Van a ver las perradas que van hacer.. No Mulder?.\nOjo ya lo estoy advirtiendo. OJO... OJO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192560129994088454"]}, {"author_id": "1529302430", "created_at": "2019-11-07T21:50:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Moraes"}]}, "id": "1192560090685022209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "E o Moraes que me liga do nada pra contar que quase se matou de novo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192560090685022209"]}, {"author_id": "2392985258", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/AnYBlpJU9R", "expanded_url": "https://twitter.com/DFinanciero/status/1192541850000928771", "display_url": "twitter.com/DFinanciero/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:50:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192541850000928771"}], "id": "1192559999140159496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pero este weon es suicida? https://t.co/AnYBlpJU9R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192559999140159496"]}, {"author_id": "860233257446772738", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/wwD47j7ZFw", "expanded_url": "https://twitter.com/tremdocr/status/1192544634523791360", "display_url": "twitter.com/tremdocr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:50:06.000Z", "id": "1192559880470777859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "CARALHO, PUTA QUE PARIU, MEU DEUS , O CARA SE MATOU, CARALHOOOO https://t.co/wwD47j7ZFw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192559880470777859"]}, {"author_id": "1388445793", "created_at": "2019-11-07T21:50:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192257351098814465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Homici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuanGarary17", "id": "1388445793"}]}, "id": "1192559862925971457", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanGarary17: DIJO UN BORRACHO: El orgasmo tiene 8 fases: \nAsm\u00e1tica: \"Ah! Ah!\"\nGeom\u00e9trica \"Aqu\u00ed, Aqu\u00ed!\nReligiosa: \"Ay Dios m\u00edo!\"\nHomici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192559862925971457"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "Lamentable"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Kvl7cD8xbX", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/joven-se-suicida-tras-encontrar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "elblog.com/inicio/joven-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elblog.com/joven-se-suicida-tras-encontrar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elblog", "id": "599515789"}]}, "author_id": "1180696805358673921", "created_at": "2019-11-07T21:49:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190024638807588864"}], "id": "1192559811923197952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elblog: #Lamentable \nJoven se suicida tras encontrar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio\n\nhttps://t.co/Kvl7cD8xbX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192559811923197952"]}, {"author_id": "3330444285", "created_at": "2019-11-07T21:49:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1192559726699196416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aos imbecis que est\u00e3o brincando com o cara que se matou fazendo rela\u00e7\u00e3o com o Vasco, isso n\u00e3o tem gra\u00e7a nenhuma, bando de idiota", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192559726699196416"]}, {"author_id": "15597003", "created_at": "2019-11-07T21:48:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192558572653174784"}], "id": "1192559574735183872", "in_reply_to_user_id": "8750392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@euamotubaina S\u00f3 seria uma \"miss\u00e3o \u00e9pica suicida\" se essa calhorda fosse pro front, coisa que obviamente n\u00e3o far\u00e3o. Querem mesmo \u00e9 que o povo manipulado elimine os opositores por eles.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "euamotubaina", "id": "8750392"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192559574735183872"]}, {"author_id": "3079993120", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:48:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192559532620353537", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192559532620353537"]}, {"author_id": "1012508076816175105", "created_at": "2019-11-07T21:48:43.000Z", "id": "1192559528920961024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "O pinta se jogou na frente do trem e se matou agora na esta\u00e7\u00e3o , que cena", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192559528920961024"]}, {"author_id": "1078167680", "created_at": "2019-11-07T21:48:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192549753776754690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "C. Libertador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "okiocchi18", "id": "3975610583"}]}, "id": "1192559454610493441", "in_reply_to_user_id": "3975610583", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@okiocchi18 A. Sos un suicida.\nB. Porque? \nC. Libertador*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192559454610493441"]}, {"author_id": "2586048627", "created_at": "2019-11-07T21:48:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192300358195920896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Josef Goebbels"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.5888, "type": "Person", "normalized_text": "A."}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RoncariCRF", "id": "927813151193739265"}]}, "id": "1192559420087123969", "in_reply_to_user_id": "927813151193739265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RoncariCRF Paul Josef Goebbels um dos mais fan\u00e1ticos e devoto de A.Hitler. Matou seus 6 filhos crian\u00e7as vindo a se suicidar-se junto com sua mulher, com o fim da 2 guerra.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192559420087123969"]}, {"author_id": "345496665", "created_at": "2019-11-07T21:47:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192559331071410177", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192559331071410177"]}, {"author_id": "830130587914608640", "created_at": "2019-11-07T21:47:04.000Z", "id": "1192559116549591040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No puedo parar de estar suicida simplemente no puedo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192559116549591040"]}, {"author_id": "1148034601824268288", "created_at": "2019-11-07T21:46:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192493459346726913"}], "id": "1192559063101562882", "in_reply_to_user_id": "908486657107689477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LeehMeirelles00 @RayanneAlvez2 Mas tu tinha acabado de tweetar que um suic\u00edda n\u00e3o demonstrava, ue. Seu primo pode ter sido um excess\u00e3o, mo\u00e7a, mas o grupo \"suic\u00edda\" \u00e9 estudado/avaliado de uma forma, pq s\u00e3o caracter\u00edsticas comuns entre eles, por isso h\u00e1 essa \"generaliza\u00e7\u00e3o\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192559063101562882"]}, {"author_id": "4878442751", "created_at": "2019-11-07T21:46:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192558361662959622"}], "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Panik81", "id": "452985859"}]}, "id": "1192559056784961536", "in_reply_to_user_id": "4878442751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Panik81 Condena a toda la plantilla al quebrar.Tu sectarismo provoca q el mileurista eventual subvencione los puestos caros de obreros de multinacionales q si no no se instalar\u00edan aqu\u00ed dada la legislaci\u00f3n laboral suicida y \u00fanica en europa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192559056784961536"]}, {"author_id": "1055140925142417413", "created_at": "2019-11-07T21:46:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192557953179693060"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1192558911343284227", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PsicaAka: Esse homem que se matou na barra da Tijuca por ter depress\u00e3o profunda.. Que Deus o tenha. Depress\u00e3o nunca foi e nunca ser\u00e1 fr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192558911343284227"]}, {"author_id": "2791489241", "created_at": "2019-11-07T21:45:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192556300107952133"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Naciomal"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Carrasco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinCharquero", "id": "122842644"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Supermatch_uy", "id": "1855056402"}]}, "id": "1192558687312924677", "in_reply_to_user_id": "122842644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MartinCharquero @Supermatch_uy Gana Naciomal porque Carrasco siempre se suicida para favorecer", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192558687312924677"]}, {"author_id": "898665099694682113", "created_at": "2019-11-07T21:45:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192558646355468294", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192558646355468294"]}, {"author_id": "1144676260985094150", "created_at": "2019-11-07T21:45:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192557953179693060"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1192558638705061889", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PsicaAka: Esse homem que se matou na barra da Tijuca por ter depress\u00e3o profunda.. Que Deus o tenha. Depress\u00e3o nunca foi e nunca ser\u00e1 fr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192558638705061889"]}, {"author_id": "1087069523847667714", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:44:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192558576012800000", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192558576012800000"]}, {"author_id": "739257039302467584", "created_at": "2019-11-07T21:44:44.000Z", "id": "1192558529250549760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Crl o vasca\u00edno se matou menor", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192558529250549760"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 179, "tag": "Viaje"}, {"start": 180, "end": 199, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 198, "probability": 0.7359, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}]}, "author_id": "3301310229", "created_at": "2019-11-07T21:44:38.000Z", "id": "1192558503946342400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n #Viaje #ALaLunaEnBicicleta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192558503946342400"]}, {"author_id": "2482329830", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:44:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192558497214468097", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192558497214468097"]}, {"author_id": "1105529790352838656", "created_at": "2019-11-07T21:44:36.000Z", "id": "1192558494672703489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Um vasca\u00edno se matou,mano.. v\u00eddeo surreal,e ainda tem gnt que zoa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192558494672703489"]}, {"author_id": "431331858", "created_at": "2019-11-07T21:44:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192554139739279360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.5975, "type": "Person", "normalized_text": "deltodomal"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.3362, "type": "Person", "normalized_text": "ultranza"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 61, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1192558455325773824", "in_reply_to_user_id": "431331858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No todo lo que est\u00e1 emprendiendo el presidente @lopezobrador_ est\u00e1 deltodobien o deltodomal,as\u00ed que quienes lo \"atacan o lo defienden' a ultranza cometen un grave error,debemos unir esfuerzos, para eso el titular debe tener apertura y otros l\u00edderes voluntad,no hacerlo es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192558455325773824"]}, {"author_id": "636268171", "created_at": "2019-11-07T21:44:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "id": "1192558446232645638", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192558446232645638"]}, {"author_id": "1053320763812519936", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/w4Vpnt4Xcv", "expanded_url": "https://twitter.com/KARL49897127/status/1192558420580327424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w4Vpnt4Xcv", "media_key": "3_1192558408668463104"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 252, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EsquerdaNet", "id": "14333754"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:44:18.000Z", "id": "1192558420580327424", "in_reply_to_user_id": "14333754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EsquerdaNet no seu melhor.\nJulgava que iam perguntar quem matou as FAM\u00cdLIAS PORTUGUESAS em 2017, nos FOGOS FLORESTAIS.\n\nJulgava que iam perguntar se todas FAM\u00cdLIAS PORTUGUESAS que ficaram SEM CASA nos FOGOS FLORESTAIS de 2017 e 2018, v\u00e3o passar o Natal em paz nas suas casas. https://t.co/w4Vpnt4Xcv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192558420580327424"]}, {"author_id": "167854160", "created_at": "2019-11-07T21:43:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192556048831397891"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1192558339957444608", "in_reply_to_user_id": "52721293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@jluiz1981 Se a m\u00e3e morreu morre os dois. Ent\u00e3o tecnicamente ele matou muito mais que 50%, tipo sumir o piloto do avi\u00e3o.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jluiz1981", "id": "52721293"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192558339957444608"]}, {"author_id": "2305182817", "created_at": "2019-11-07T21:43:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192551866154016768"}], "id": "1192558313575239680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseFearless_: soy un suicida, un poeta frustrado d la generaci\u00f3n del 27", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JoseFearless_", "id": "75810477"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192558313575239680"]}, {"author_id": "1145497248899448832", "created_at": "2019-11-07T21:43:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192544704157626368"}], "id": "1192558252896243713", "in_reply_to_user_id": "2892290499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@opropriolavo Ingratid\u00e3o \u00e9 uma coisa muito triste.  Voc\u00ea se virar contra quem matou sua fome...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192558252896243713"]}, {"author_id": "347318346", "created_at": "2019-11-07T21:43:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192558232016957442", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192558232016957442"]}, {"author_id": "880917114382667781", "created_at": "2019-11-07T21:43:24.000Z", "id": "1192558193483952133", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu n consigo nem assistir o v\u00eddeo do cara q se matou...t\u00f4 angustiada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192558193483952133"]}, {"author_id": "1099353656862871553", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:42:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192558088668229632", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192558088668229632"]}, {"author_id": "1069824186", "created_at": "2019-11-07T21:42:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4172, "type": "Other", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8258, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.7855, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1192557953179693060", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "text": "Esse homem que se matou na barra da Tijuca por ter depress\u00e3o profunda.. Que Deus o tenha. Depress\u00e3o nunca foi e nunca ser\u00e1 frescura. Enquanto vcs n tiverem empatia e enquanto n\u00e3o compreender a dor do outro pra voc\u00eas isso vai ser sempre frescura. Mas Deus sabe de todas as coisas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192557953179693060"]}, {"author_id": "1170004038173253634", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/M83M5YWZm0", "expanded_url": "https://twitter.com/lanoyoon/status/1192557699269038080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M83M5YWZm0", "media_key": "3_1192557687587966977"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:41:26.000Z", "id": "1192557699269038080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Coragem pq a no\u00e7\u00e3o se matou de tanta merda https://t.co/M83M5YWZm0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192557699269038080"]}, {"author_id": "909119376657453056", "created_at": "2019-11-07T21:41:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "id": "1192557620193873921", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192557620193873921"]}, {"author_id": "1169269826780614656", "created_at": "2019-11-07T21:40:48.000Z", "id": "1192557538828574721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se minha m\u00e3e n\u00e3o me matou hoje ela n\u00e3o me mata mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192557538828574721"]}, {"author_id": "3331332262", "created_at": "2019-11-07T21:40:37.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1192557490887626753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ainda bem q eu nem vi o video desse cara q se suicidou\nDeus aben\u00e7oe a alma desse rapaz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192557490887626753"]}, {"author_id": "604040536", "created_at": "2019-11-07T21:39:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192557242920456194", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192557242920456194"]}, {"author_id": "566972940", "created_at": "2019-11-07T21:39:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}]}, "id": "1192557232254267392", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192557232254267392"]}, {"author_id": "1192483309185650690", "created_at": "2019-11-07T21:39:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192556079785361414"}], "id": "1192557186725089280", "in_reply_to_user_id": "3304217541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@caroca2506 @Loboestepario74 @Trinidad_Maria_ @soldado_mundial @jaqueprouv @Nancy05432507 @Elevargast @LudivicoG @Isabellarulis @Paulina_8fuente Por tonta tal cual hacen encapuchadosCuando ven una patrulla o veh\u00edculo que sea de carabineros Se tiran! Lo mas suicida (se inculoa obvio pooobre lo atropellaron,lo v\u00ed)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caroca2506", "id": "3304217541"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Loboestepario74", "id": "1243658305643438088"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "Trinidad_Maria_", "id": "883555798688952320"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "jaqueprouv", "id": "4768140741"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "Elevargast", "id": "838527847"}, {"start": 102, "end": 112, "username": "LudivicoG", "id": "2604065811"}, {"start": 113, "end": 127, "username": "Isabellarulis", "id": "1677111732"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192557186725089280"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 81, "tag": "XF13"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IlContiAndrea", "id": "417469423"}]}, "author_id": "1221869059", "created_at": "2019-11-07T21:38:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192553556055875584"}], "id": "1192557024137101313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IlContiAndrea: La scelta suicida di Sofia che canta Achille. Ma perch\u00e9? #XF13", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192557024137101313"]}, {"author_id": "1040642988647612417", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:38:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192557018902663169", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192557018902663169"]}, {"author_id": "1039226620345769984", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:37:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192556748554559490", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192556748554559490"]}, {"author_id": "2690203181", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:36:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192556401975025664", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192556401975025664"]}, {"author_id": "220325901", "created_at": "2019-11-07T21:36:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192556387680890880", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192556387680890880"]}, {"author_id": "365432307", "created_at": "2019-11-07T21:36:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "id": "1192556373483102210", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192556373483102210"]}, {"author_id": "798473245", "created_at": "2019-11-07T21:36:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192556339119185921", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192556339119185921"]}, {"author_id": "166298236", "created_at": "2019-11-07T21:35:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192555188848144394"}], "id": "1192556257481306112", "in_reply_to_user_id": "1155244037387030528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SperciaMoraes Mas foi, ele soube do resultado do jogo e se suicidou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192556257481306112"]}, {"author_id": "1592116609", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/pCcNmLmF9a", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710?fbclid=IwAR0N8WmXgRuz7v2XHOBR7xfLe1_-X6ngu09BSbDX-5t0ojFzWZjrNmNFMAI", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:35:37.000Z", "id": "1192556232508346368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/pCcNmLmF9a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192556232508346368"]}, {"author_id": "2829686378", "created_at": "2019-11-07T21:35:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192556082184495104", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192556082184495104"]}, {"author_id": "1159819903270117376", "created_at": "2019-11-07T21:34:51.000Z", "id": "1192556043282341888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Eu sou suicida esse \u00e9 isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192556043282341888"]}, {"author_id": "32272478", "created_at": "2019-11-07T21:34:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "id": "1192556039754964994", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192556039754964994"]}, {"author_id": "105498602", "created_at": "2019-11-07T21:34:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "id": "1192555954426064915", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192555954426064915"]}, {"author_id": "801118622286487552", "created_at": "2019-11-07T21:34:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192540817698828303"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Umberto Gonzalez"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}]}, "id": "1192555899371577344", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Segundo o jornalista Umberto Gonzalez do site @TheWrap (Um dos sites de entretenimento mais respeitados dos Estados Un\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192555899371577344"]}, {"author_id": "1189648710", "created_at": "2019-11-07T21:34:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192553587815198731"}], "id": "1192555832380207118", "in_reply_to_user_id": "1150118698570698752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cabralmmonica @jandira_feghali Inteligente \u00e9 voc\u00ea que est\u00e1 dizendo, discordo totalmente! Tenho d\u00favida se \u00e9 problema de burrice ou de car\u00e1ter quem faz parte de um partido cuja ideologia matou milh\u00f5es de pessoas, muitas de fome.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cabralmmonica", "id": "1150118698570698752"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192555832380207118"]}, {"author_id": "2232308701", "created_at": "2019-11-07T21:33:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192555792815337473", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192555792815337473"]}, {"author_id": "247842339", "created_at": "2019-11-07T21:33:41.000Z", "id": "1192555746472472586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "porra, video do cara q se matou na barra ta viralizando, plmdd galera qual o problema de vcs? para de compartilhar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192555746472472586"]}, {"author_id": "941343711312703489", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:33:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192555712850931722", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192555712850931722"]}, {"author_id": "2818259732", "created_at": "2019-11-07T21:33:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192555653916766208", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192555653916766208"]}, {"author_id": "56469280", "created_at": "2019-11-07T21:33:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9016, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}, "id": "1192555590570168326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tem gente nos grupos de whatsapp fazendo piada club\u00edstica com o cara que se suicidou... \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192555590570168326"]}, {"author_id": "720265450014158850", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/LFYmEjdxcP", "expanded_url": "https://twitter.com/tremdocr/status/1192544634523791360", "display_url": "twitter.com/tremdocr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9313, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:33:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192555263754219525"}], "id": "1192555583175634969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulioC_022: Se o Vasco tivesse ganhado ontem isso n\u00e3o teria acontecido. Torcedor vasca\u00edno se matou pqp https://t.co/LFYmEjdxcP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192555583175634969"]}, {"author_id": "797900542815195137", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/22pk1nU0HL", "expanded_url": "https://twitter.com/bero2correia/status/1192272998759317504", "display_url": "twitter.com/bero2correia/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:32:52.000Z", "id": "1192555543900172309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aceitar ir pro campeonato com esse cara \u00e9 ser muito suicida https://t.co/22pk1nU0HL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192555543900172309"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 28, "tag": "preguntaSeria"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 130, "probability": 0.5915, "type": "Other", "normalized_text": "Ley Anti Barricadas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elMabri_", "id": "36752505"}]}, "author_id": "1013795765616029696", "created_at": "2019-11-07T21:32:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192554248573267969"}], "id": "1192555412882698240", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elMabri_: #preguntaSeria si un jubilado se suicida en medio de la calle por falta de plata, le aplicar\u00e1n la Ley Anti Barricadas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192555412882698240"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 28, "tag": "preguntaSeria"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 130, "probability": 0.5915, "type": "Other", "normalized_text": "Ley Anti Barricadas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elMabri_", "id": "36752505"}]}, "author_id": "44260132", "created_at": "2019-11-07T21:32:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192554248573267969"}], "id": "1192555355374596102", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elMabri_: #preguntaSeria si un jubilado se suicida en medio de la calle por falta de plata, le aplicar\u00e1n la Ley Anti Barricadas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192555355374596102"]}, {"author_id": "888717833223491584", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/LFYmEjdxcP", "expanded_url": "https://twitter.com/tremdocr/status/1192544634523791360", "display_url": "twitter.com/tremdocr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9591, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:31:46.000Z", "id": "1192555263754219525", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se o Vasco tivesse ganhado ontem isso n\u00e3o teria acontecido. Torcedor vasca\u00edno se matou pqp https://t.co/LFYmEjdxcP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192555263754219525"]}, {"author_id": "2209892696", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:31:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192555191704465418", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192555191704465418"]}, {"author_id": "761651138", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:31:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192555085680840709", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192555085680840709"]}, {"author_id": "1040022194099814406", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:30:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192555034380316677", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192555034380316677"]}, {"author_id": "973718188214177792", "created_at": "2019-11-07T21:30:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192262103438106626"}], "id": "1192554930709704719", "in_reply_to_user_id": "162840123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ladysdevoto Se \"suicida \" en 3...2...1... pum !!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ladysdevoto", "id": "162840123"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192554930709704719"]}, {"author_id": "201957272", "created_at": "2019-11-07T21:29:52.000Z", "id": "1192554787549720581", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Decid\u00ed no quejarme m\u00e1s del calor.\n*Se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192554787549720581"]}, {"author_id": "149655619", "created_at": "2019-11-07T21:29:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192537708574457862"}], "id": "1192554775403016206", "in_reply_to_user_id": "40347312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lisbones foda \u00e9 achar um upa com m\u00e9dico bom n\u00e9 ? pq esse da\u00ed quase matou ela. j\u00e1 ouvi casos de que o m\u00e9dico s\u00f3 n\u00e3o matou a pessoa pq a enfermeira meio que se meteu e n\u00e3o administrou medica\u00e7\u00e3o que o m\u00e9dico prescreveu", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lisbones", "id": "40347312"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192554775403016206"]}, {"author_id": "2730162913", "created_at": "2019-11-07T21:29:41.000Z", "id": "1192554742486118405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "minha sina \ngana suicida \nmorte divina \ndoce tangerinaAaaaA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192554742486118405"]}, {"author_id": "770125803493416961", "created_at": "2019-11-07T21:29:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192548189129388036"}], "id": "1192554656561541121", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JonathanStalinn: Caralho, que nervoso desse v\u00eddeo do cara que se matou pulando do vig\u00e9simo andar do pr\u00e9dio, porraaaaaaaa", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JonathanStalinn", "id": "840964721817849857"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192554656561541121"]}, {"author_id": "777528258749399042", "created_at": "2019-11-07T21:29:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1192554604623540232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"eu boto f\u00e9 que o Brasil vai mudar\"\n\no brasileiro: Vamos gravar o corpo do cara que se matou e vamos postar hehehehehe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192554604623540232"]}, {"author_id": "980147805187649536", "created_at": "2019-11-07T21:28:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "kiwi"}]}, "id": "1192554528748589056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gente, hoje eu chorei por causa do meu grupo do trabalho e por causa do kiwi que se matou :( nossa mano to triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192554528748589056"]}, {"author_id": "1037836522433798145", "created_at": "2019-11-07T21:28:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192540817698828303"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Umberto Gonzalez"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}]}, "id": "1192554476185563157", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Segundo o jornalista Umberto Gonzalez do site @TheWrap (Um dos sites de entretenimento mais respeitados dos Estados Un\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192554476185563157"]}, {"author_id": "87757162", "created_at": "2019-11-07T21:28:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6666, "type": "Place", "normalized_text": "Barra"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9367, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1192554427284111361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Eu fico chocada com a falta de empatia dos outros. Tem gente fazendo piada com o v\u00eddeo do cara que se matou hoje na Barra, s\u00f3 porque ele estava com a camisa do Vasco. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que consigam fazer gra\u00e7a com uma coisa dessas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192554427284111361"]}, {"author_id": "1083553850311823362", "created_at": "2019-11-07T21:28:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192494758809231361"}], "id": "1192554378785411072", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RiveraLassen: Como dir\u00eda @nestorduprey  parece que tiene un chaleco con explosivos en misi\u00f3n suicida en medio de la Legislatura. https:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RiveraLassen", "id": "126661662"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "nestorduprey", "id": "40725502"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192554378785411072"]}, {"author_id": "329378937", "created_at": "2019-11-07T21:28:02.000Z", "id": "1192554325077303296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "fiquei mal com o video desse coroa que se matou, que tristeza mn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192554325077303296"]}, {"author_id": "1855474284", "created_at": "2019-11-07T21:27:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192553363197575170"}], "id": "1192554306735681541", "in_reply_to_user_id": "2876810062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mariaajesus_11 Esta mujer me ve como una suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariaajesus_11", "id": "2876810062"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192554306735681541"]}, {"author_id": "1052121954986184704", "created_at": "2019-11-07T21:27:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Jes\u00fas Montero"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Pastor"}]}, "id": "1192554276364726287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pongo el debate y pantalla partida, Mar\u00eda Jes\u00fas Montero y Ana Pastor. Ya est\u00e1, ese es mi tweet suicida del a\u00f1o.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192554276364726287"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "preguntaSeria"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 116, "probability": 0.5972, "type": "Other", "normalized_text": "Ley Anti Barricadas"}]}, "author_id": "36752505", "created_at": "2019-11-07T21:27:44.000Z", "id": "1192554248573267969", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#preguntaSeria si un jubilado se suicida en medio de la calle por falta de plata, le aplicar\u00e1n la Ley Anti Barricadas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192554248573267969"]}, {"author_id": "734464520991707136", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/M81P2VQ0ft", "expanded_url": "https://twitter.com/MattyLL/status/1192484014130630661", "display_url": "twitter.com/MattyLL/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "Deleuze"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:27:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192484014130630661"}], "id": "1192554165307891713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pi\u00f1era no se quiere quedar atr\u00e1s\nen cuanto a fascismo se refiere\nUn r\u00e9gimen fascista se caracteriza\npor su pulsi\u00f3n de muerte seg\u00fan Deleuze\ny el presidente cae en ella\nPuede ser un acto suicida\ndonde primero caen los contrarios https://t.co/M81P2VQ0ft", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192554165307891713"]}, {"author_id": "1101155522559045633", "created_at": "2019-11-07T21:27:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "Ginger"}]}, "id": "1192554080360706066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se acuerdan del dibujito Ginger? Esa mina era toda una millenial suicida sin que se supiera la existencia de los millenials suicidas en esa \u00e9poca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192554080360706066"]}, {"author_id": "731714041211559936", "created_at": "2019-11-07T21:26:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192132866123223040"}], "id": "1192554010089336834", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yoanisanchez: Con esta descripci\u00f3n... no me pierdo esta obra teatral por nada: \"La panza del caim\u00e1n\" cuenta el proceso de mutaci\u00f3n del\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192554010089336834"]}, {"author_id": "1011001921631588354", "created_at": "2019-11-07T21:26:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192549503460683789"}], "id": "1192553997510619142", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ericcarvaalho: doideira esse v\u00eddeo do cara q se matou hj na barra, pqp", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ericcarvaalho", "id": "709801976708599809"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192553997510619142"]}, {"author_id": "3370147954", "created_at": "2019-11-07T21:25:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192543094455119872"}], "id": "1192553710146269187", "in_reply_to_user_id": "731188577271463936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@imnotagoldfish As pessoas n\u00e3o se importam com a vida alheia. Pra eles, \u00e9 at\u00e9 bom. Uma vida a menos pra se preocupar. Me doi muito ler isso, principalmente vindo de ti que \u00e9 uma amiga muito importante pra mim dizer que uma pessoa se matou do seu condominio, mas infelizmente \u00e9 a vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192553710146269187"]}, {"author_id": "284317089", "created_at": "2019-11-07T21:25:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192553699371040768", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192553699371040768"]}, {"author_id": "1182712108363976705", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:25:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192553573340655626", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192553573340655626"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 62, "tag": "XF13"}]}, "author_id": "417469423", "created_at": "2019-11-07T21:24:58.000Z", "id": "1192553556055875584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "La scelta suicida di Sofia che canta Achille. Ma perch\u00e9? #XF13", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192553556055875584"]}, {"author_id": "1038539787760807936", "created_at": "2019-11-07T21:24:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192540817698828303"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Umberto Gonzalez"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}]}, "id": "1192553532295196696", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Segundo o jornalista Umberto Gonzalez do site @TheWrap (Um dos sites de entretenimento mais respeitados dos Estados Un\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192553532295196696"]}, {"author_id": "335509532", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/UQVZu3HMNA", "expanded_url": "https://twitter.com/OfeFernandez_/status/1192226606603030539", "display_url": "twitter.com/OfeFernandez_/\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4357, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:24:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192226606603030539"}], "id": "1192553391614046217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Tiene 15 a\u00f1os no pas\u00f3 \u00e9poca todav\u00eda de pasar bullying en el colegio y se mete en pol\u00edtica. Renunciara, con todo tipo de traumas sociales o se suicida. Cualquiera de las dos me gusta https://t.co/UQVZu3HMNA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192553391614046217"]}, {"author_id": "418862704", "created_at": "2019-11-07T21:24:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192553345979801602", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192553345979801602"]}, {"author_id": "739580490", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DExpropiadora", "id": "754094887423836160"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:23:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191892183315558400"}], "id": "1192553297288273920", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DExpropiadora: Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192553297288273920"]}, {"author_id": "719733267386277889", "created_at": "2019-11-07T21:23:22.000Z", "id": "1192553149510422529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O cara se matou aqui perto do trabalho hoje maior parada \ud83d\ude13\ud83d\udc4e\ud83c\udffe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192553149510422529"]}, {"author_id": "1120398564847435779", "created_at": "2019-11-07T21:23:15.000Z", "id": "1192553120368414722", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1hr escrevendo text\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192553120368414722"]}, {"author_id": "53959780", "created_at": "2019-11-07T21:22:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "id": "1192552932065128448", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192552932065128448"]}, {"author_id": "866155110489051136", "created_at": "2019-11-07T21:21:58.000Z", "id": "1192552797729968129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estou horrorizada com o v\u00eddeo desse homem que se matou hoje na barra \ud83d\ude1e\ud83d\ude16\ud83d\ude33", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192552797729968129"]}, {"author_id": "954015534877724672", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nr87uitb8x", "expanded_url": "https://twitter.com/grwndex/status/1192552558667214864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nr87uitb8x", "media_key": "3_1192552553919262730"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5755, "type": "Person", "normalized_text": "Bonnie"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:21:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192551671051825153"}], "id": "1192552558667214864", "in_reply_to_user_id": "954015534877724672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu fiquei MUITO PUTA quando ele matou a Jo e ficou com a Bonnie no mundo pris\u00e3o, mas pqp ele \u00e9 um vil\u00e3o vc esperava oq???? Queria mt a reden\u00e7\u00e3o dele no final, pq ele sofreu mt at\u00e9 ele se tornar vil\u00e3o, mas agr q ele vai voltar pra legacies quero ver ele comendo o cu de todo mundo https://t.co/nr87uitb8x", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192552558667214864"]}, {"author_id": "3819784521", "created_at": "2019-11-07T21:20:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192549934823878666"}], "id": "1192552509015044105", "in_reply_to_user_id": "810029675842043904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@viictorcutrim @Caminhandox E a vez l\u00e1 na sala que ele disse que n\u00e3o deveria existir lei do feminicidio por que \"se matou, matou\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192552509015044105"]}, {"author_id": "744004229422063616", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:20:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192552485224951808", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192552485224951808"]}, {"author_id": "274239692", "created_at": "2019-11-07T21:20:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192460201661812736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5123, "type": "Other", "normalized_text": "Nop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adlerwappen", "id": "749732725469437953"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "romanroberto", "id": "60982903"}]}, "id": "1192552431546249220", "in_reply_to_user_id": "749732725469437953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@adlerwappen @romanroberto Nop. Es traidor, no suicida \ud83d\ude01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192552431546249220"]}, {"author_id": "1675590787", "created_at": "2019-11-07T21:20:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9095, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "id": "1192552392228843520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vi um post no Facebook de um garoto que terminou um trabalho no slide com uma foto escrita \"Stalin matou foi pouco\" putz se fosse meu aluno iria ganhar um baita zero sem nem chances de recupera\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192552392228843520"]}, {"author_id": "4740081556", "created_at": "2019-11-07T21:19:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192552165354692613", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192552165354692613"]}, {"author_id": "3281031655", "created_at": "2019-11-07T21:19:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192494758809231361"}], "id": "1192552148317483008", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RiveraLassen: Como dir\u00eda @nestorduprey  parece que tiene un chaleco con explosivos en misi\u00f3n suicida en medio de la Legislatura. https:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RiveraLassen", "id": "126661662"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "nestorduprey", "id": "40725502"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192552148317483008"]}, {"author_id": "939633178767253504", "created_at": "2019-11-07T21:18:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192538143200882691"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "emersonsheik27", "id": "1134609461274955777"}]}, "id": "1192552032198176783", "in_reply_to_user_id": "875390457395728385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Emersonsheik27 Kkkkk vai tomar no teu cu mlk. S\u00f3 pq o cara se matou com a camisa do Vasco? Qq tem a ver porra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192552032198176783"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 215, "tag": "autogolpe"}, {"start": 216, "end": 233, "tag": "ChileEnDictadura"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 232, "probability": 0.6343, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnDictadura"}]}, "author_id": "2212784773", "created_at": "2019-11-07T21:18:39.000Z", "id": "1192551965693300737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "la cultura suicida del chileno resentido es destruir las mismas cosas que utuliza d\u00eda a d\u00eda. son muy inferiores los comunistas, no piensan. a\u00fan no se dan cuenta que nunca tendr\u00e1n poder por fracasados jaja\n#autogolpe\n#ChileEnDictadura", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192551965693300737"]}, {"author_id": "1541362747", "created_at": "2019-11-07T21:18:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192551920730353674", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192551920730353674"]}, {"author_id": "2727562749", "created_at": "2019-11-07T21:18:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192549503460683789"}], "id": "1192551902933921799", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ericcarvaalho: doideira esse v\u00eddeo do cara q se matou hj na barra, pqp", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ericcarvaalho", "id": "709801976708599809"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192551902933921799"]}, {"author_id": "584931477", "created_at": "2019-11-07T21:18:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192368793969942528"}], "id": "1192551895757467652", "in_reply_to_user_id": "2236321607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@bohemiennepao Non sapevo nemmeno di chi si stesse parlando, perch\u00e9 non avevo letto nessun post suicida. Poi mi \u00e8 balenata l'idea di chi potesse trattarsi, vado a vedere sul suo profilo e... s\u00ec, \u00e8 proprio lei. Non mi ero sbagliata \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bohemiennepao", "id": "2236321607"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192551895757467652"]}, {"author_id": "75810477", "created_at": "2019-11-07T21:18:16.000Z", "id": "1192551866154016768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "soy un suicida, un poeta frustrado d la generaci\u00f3n del 27", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192551866154016768"]}, {"author_id": "1028016024149532672", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:18:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192551838987563011", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192551838987563011"]}, {"author_id": "173667893", "created_at": "2019-11-07T21:18:08.000Z", "id": "1192551833044234254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ouvir que uma pessoa que se suicida n\u00e3o merece perd\u00e3o. N\u00e3o consigo acreditar at\u00e9 agora. A pessoa ainda se diz da igreja. Cara, s\u00e9rio...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192551833044234254"]}, {"author_id": "4697969994", "created_at": "2019-11-07T21:17:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "id": "1192551772939796480", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192551772939796480"]}, {"author_id": "3056871545", "created_at": "2019-11-07T21:17:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192551674063335429", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192551674063335429"]}, {"author_id": "814894191239106560", "created_at": "2019-11-07T21:17:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192548127108214798"}], "id": "1192551555574247432", "in_reply_to_user_id": "1161404680834080768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nijjjjjjjjj suicida amigona?!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nijjjjjjjjj", "id": "1433808390216585223"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192551555574247432"]}, {"author_id": "289056335", "created_at": "2019-11-07T21:17:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192549720331374592"}], "id": "1192551548016111616", "in_reply_to_user_id": "1091803545312129024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ozono_GGAL Tengo Calls... Suicida..  1,3% post cierre cay\u00f3... \ud83d\ude11", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192551548016111616"]}, {"author_id": "209303461", "created_at": "2019-11-07T21:16:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "id": "1192551454906757140", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192551454906757140"]}, {"author_id": "307162039", "created_at": "2019-11-07T21:16:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192551334882533376", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192551334882533376"]}, {"author_id": "147135028", "created_at": "2019-11-07T21:15:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192246179465175040"}], "id": "1192551257564680192", "in_reply_to_user_id": "524727067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danmoralete @PatoBauerle Igual, el comercio no se para, y es obvio, a no ser que se suicide en tu local. Si se suicida tu vecino, igual sigues con tu vida, afectado quizas porque se veia normal, jam\u00e1s pensaste que tenia problemas para llegar al punto del suicidio.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danmoralete", "id": "524727067"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PatoBauerle", "id": "151645636"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192551257564680192"]}, {"author_id": "2879444955", "created_at": "2019-11-07T21:15:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "id": "1192551219786592256", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192551219786592256"]}, {"author_id": "1005200953530830850", "created_at": "2019-11-07T21:15:34.000Z", "id": "1192551186685210628", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "aaa si sigue siendo as\u00ed de lindo y sin darme bola me voy a suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192551186685210628"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 186, "tag": "DeQueMeHablasViejo"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 168, "end": 185, "probability": 0.4074, "type": "Person", "normalized_text": "DeQueMeHablasViejo"}]}, "author_id": "432116495", "created_at": "2019-11-07T21:14:56.000Z", "id": "1192551029377830913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se dan el trabajo de proteger el edificio m\u00e1s alto de Latinoam\u00e9rica para no destruirlo. Pero cuando la gente se suicida solo lo tapan y que siga el consumismo verdad? #DeQueMeHablasViejo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192551029377830913"]}, {"author_id": "2879602877", "created_at": "2019-11-07T21:14:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192534167587868672"}], "id": "1192550959932747789", "in_reply_to_user_id": "300960142", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "text": "@santibacigalup tipo de colo: el suicida \nComo lo vas a despertar as\u00ed hdp", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "santibacigalup", "id": "300960142"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192550959932747789"]}, {"author_id": "2750193318", "created_at": "2019-11-07T21:14:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9309, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}]}, "id": "1192550873983070214", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Breno gosta de palha\u00e7ada KKKKKKK disse que o cara se matou por causa do vasco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192550873983070214"]}, {"author_id": "2553498555", "created_at": "2019-11-07T21:14:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1192550870971551746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O cara se suicidou irm\u00e3o. Que isso. Maluco pulou de um pr\u00e9dio por causa do Vasco?! \ud83d\ude23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192550870971551746"]}, {"author_id": "1150802850924118017", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:14:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192550867372855297", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192550867372855297"]}, {"author_id": "1387971487", "created_at": "2019-11-07T21:13:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192550705367855108", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192550705367855108"]}, {"author_id": "779427600", "created_at": "2019-11-07T21:13:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9574, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1192550672971042816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "um cara se matou, SE MATOU, pulou de um pr\u00e9dio e a est\u00e3o zuando ele pq estava com a camisa do Vasco, sinceramente, eu j\u00e1 perdi a f\u00e9 na humanidade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192550672971042816"]}, {"author_id": "310968310", "created_at": "2019-11-07T21:13:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "id": "1192550657414369280", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192550657414369280"]}, {"author_id": "188092321", "created_at": "2019-11-07T21:12:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192550510743687168", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192550510743687168"]}, {"author_id": "3710312063", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:12:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192550508977958919", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192550508977958919"]}, {"author_id": "752587068857999360", "created_at": "2019-11-07T21:12:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192548576683077642"}], "id": "1192550303557726209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maria_gms19: Caralho man\u00e9, esse v\u00eddeo do cara que se matou na Barra e muito forte pprt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192550303557726209"]}, {"author_id": "1577807035", "created_at": "2019-11-07T21:11:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192550100926644225"}], "id": "1192550216827887617", "in_reply_to_user_id": "1017852812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@oidosanjos @guerreiro_denis pergunta se ela acha gra\u00e7a do rato se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oidosanjos", "id": "1527384534924152850"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "guerreiro_denis", "id": "1447952255219642372"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192550216827887617"]}, {"author_id": "1031717349387329537", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:11:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192550212486778880", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192550212486778880"]}, {"author_id": "624963915", "created_at": "2019-11-07T21:11:26.000Z", "id": "1192550147164712976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse v\u00eddeo do cara que se matou l\u00e1 na barra ?  V\u00eddeo perturbador cara \ud83d\ude2a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192550147164712976"]}, {"author_id": "130087446", "created_at": "2019-11-07T21:11:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192452432728641536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4819, "type": "Person", "normalized_text": "Popy"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "id": "1192550123089408009", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Popy es el \u00fanico que le cant\u00f3 sus verdades en su cara pelada a tu t\u00edo AG el suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192550123089408009"]}, {"author_id": "765017010", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:09:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192549702224556036", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192549702224556036"]}, {"author_id": "1009527574421270528", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/dpl2m09TZf", "expanded_url": "https://t.co/dpl2m09TZf", "display_url": "t.co/dpl2m09TZf"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:09:26.000Z", "id": "1192549645878222849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Isso s\u00f3 me lembra do meu vizinho que se suicidou da mesma forma. Sinto uma ang\u00fastia terr\u00edvel, n\u00e3o desejo nem pro pior inimigo \ud83d\ude14 https://t.co/dpl2m09TZf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192549645878222849"]}, {"author_id": "425843130", "created_at": "2019-11-07T21:09:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192549634524295180", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192549634524295180"]}, {"author_id": "772562995255865344", "created_at": "2019-11-07T21:08:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "id": "1192549520569249814", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192549520569249814"]}, {"author_id": "709801976708599809", "created_at": "2019-11-07T21:08:52.000Z", "id": "1192549503460683789", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "doideira esse v\u00eddeo do cara q se matou hj na barra, pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192549503460683789"]}, {"author_id": "795807014", "created_at": "2019-11-07T21:07:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192549052329734157"}], "id": "1192549242415591426", "in_reply_to_user_id": "529247125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ge_aldrig_upp S\u00ec, infatti il suo ragionamento si \u00e8 capito, ma \u00e8 stata una mossa suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ge_aldrig_upp", "id": "529247125"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192549242415591426"]}, {"author_id": "329738506", "created_at": "2019-11-07T21:07:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192529759479222272"}], "id": "1192549219715944448", "in_reply_to_user_id": "326469990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Javieleh @Sntne No podemos confundir ansiedad con angustia son cosas totalmente diferente. La gente que se suicida por que le echan de su casa seguramente esten pasando por procesos de ansiedad-depresion, yo creo que la relacion es clara.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Javieleh", "id": "326469990"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "Sntne", "id": "481425697"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192549219715944448"]}, {"author_id": "1105281934098345984", "created_at": "2019-11-07T21:07:07.000Z", "id": "1192549059850047489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "geral falando do video do maluco q se matou e eu proucurando ele que nem um condenado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192549059850047489"]}, {"author_id": "3112984198", "created_at": "2019-11-07T21:07:04.000Z", "id": "1192549049787985956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que nervoso o cara que se matou na barra! Tem v\u00eddeo, imagina a fam\u00edlia vendo? :Sss", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192549049787985956"]}, {"author_id": "147135028", "created_at": "2019-11-07T21:06:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192246179465175040"}], "id": "1192548924424368130", "in_reply_to_user_id": "524727067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danmoralete @PatoBauerle En muy buena onda pregunto, y que debieran hacer las personas cuando se suicida alguien en el mall??", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danmoralete", "id": "524727067"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PatoBauerle", "id": "151645636"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192548924424368130"]}, {"author_id": "66010031", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:06:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192548910331392001", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192548910331392001"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 82, "tag": "VamosTerMaisAmorProprioGente"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7222, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1165777655305781248", "created_at": "2019-11-07T21:06:28.000Z", "id": "1192548896339374086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Deus tenha miseric\u00f3rdia desse homem que se suicidou! #VamosTerMaisAmorProprioGente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192548896339374086"]}, {"author_id": "1158492440988409856", "created_at": "2019-11-07T21:05:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192548608375238658", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192548608375238658"]}, {"author_id": "1113496861581697024", "created_at": "2019-11-07T21:05:11.000Z", "id": "1192548576683077642", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caralho man\u00e9, esse v\u00eddeo do cara que se matou na Barra e muito forte pprt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192548576683077642"]}, {"author_id": "1723241016", "created_at": "2019-11-07T21:05:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "id": "1192548547935293440", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192548547935293440"]}, {"author_id": "1100180522175787008", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:04:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192548502116732929", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192548502116732929"]}, {"author_id": "749971669", "created_at": "2019-11-07T21:04:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192548319823908869", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192548319823908869"]}, {"author_id": "3394084018", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:03:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192548258884857856", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192548258884857856"]}, {"author_id": "840964721817849857", "created_at": "2019-11-07T21:03:39.000Z", "id": "1192548189129388036", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "Caralho, que nervoso desse v\u00eddeo do cara que se matou pulando do vig\u00e9simo andar do pr\u00e9dio, porraaaaaaaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192548189129388036"]}, {"author_id": "851864646168567809", "created_at": "2019-11-07T21:03:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}]}, "id": "1192548180245860352", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192548180245860352"]}, {"author_id": "998184804817539072", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:03:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192548066294980608", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192548066294980608"]}, {"author_id": "2186912520", "created_at": "2019-11-07T21:02:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192547539247124481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "met\u00e1fora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tnhbdam", "id": "1372664577834553344"}]}, "id": "1192547921075613720", "in_reply_to_user_id": "1024080259086475271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tnhbdam Mas a met\u00e1fora n\u00e3o era sobre os problemas sa\u00edrem do prato e sim se afastarem de vc kkkkk quem matou aula ent\u00e3o foi vc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192547921075613720"]}, {"author_id": "892105189775290370", "created_at": "2019-11-07T21:02:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}]}, "id": "1192547895947538432", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192547895947538432"]}, {"author_id": "959779144123985920", "created_at": "2019-11-07T21:02:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192540817698828303"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Umberto Gonzalez"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}]}, "id": "1192547844001017857", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Segundo o jornalista Umberto Gonzalez do site @TheWrap (Um dos sites de entretenimento mais respeitados dos Estados Un\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192547844001017857"]}, {"author_id": "956243525275922432", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:02:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192547778548969489", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192547778548969489"]}, {"author_id": "4130523795", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:02:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192547773511540738", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192547773511540738"]}, {"author_id": "36125803", "created_at": "2019-11-07T21:01:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192547040519217152"}], "id": "1192547758420504576", "in_reply_to_user_id": "537297445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@iaruzlovesminji @siyeonseyes Quello che dico io, dicono quello che gli impongono o vogliono! Non dimentichiamo il povero shinee suicida (mo mi sfugge il nome perdonatemi), sorrideva sempre fino il giorno prima , davanti le telecamere , e moriva dentro! So che \u00e8 un esempio estremo, ma davanti le telecamere", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "siyeonseyes", "id": "1070429412754186240"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192547758420504576"]}, {"author_id": "1047260619211202560", "created_at": "2019-11-07T21:01:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192547674437963778", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192547674437963778"]}, {"author_id": "2742995351", "created_at": "2019-11-07T21:00:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192544739079467010"}], "id": "1192547513720549376", "in_reply_to_user_id": "3975062903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sofiaaafdez Te ech\u00e9 de menos al despertar \nDesde el parnaso la vista es suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sofiaaafdez", "id": "3975062903"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192547513720549376"]}, {"author_id": "1059590342750715904", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:00:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192547467008659456", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192547467008659456"]}, {"author_id": "423487895", "created_at": "2019-11-07T21:00:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192547283725955072", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192547283725955072"]}, {"author_id": "67068811", "created_at": "2019-11-07T21:00:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "id": "1192547270677483523", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192547270677483523"]}, {"author_id": "51103761", "created_at": "2019-11-07T20:59:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}]}, "id": "1192547243057963008", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192547243057963008"]}, {"author_id": "2927455102", "created_at": "2019-11-07T20:59:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192546171488800768"}], "id": "1192547242399477761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LucianeFss: @CarlosBolsonaro @augustosnunes Se crime e mentira n\u00e3o  merecem respeito respondam as perguntas que todos querem saber: Que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LucianeFss", "id": "586982719"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192547242399477761"]}, {"author_id": "78778541", "created_at": "2019-11-07T20:59:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192440356148785152"}], "id": "1192547202394214400", "in_reply_to_user_id": "4210541967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rebeca_78 Las mujeres no? \nEs un plan bien suicida si me lo preguntas.. :/", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rebeca_78", "id": "4210541967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192547202394214400"]}, {"author_id": "32499511", "created_at": "2019-11-07T20:59:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192543850952372232"}], "id": "1192547056864387072", "in_reply_to_user_id": "1331631618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pinguirabbit @Mov5Stelle Infatti quello intendevo. Molto peggio di uno spreco. Un investimento suicida. Mai visto dei simili incapaci.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pinguirabbit", "id": "1331631618"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192547056864387072"]}, {"author_id": "462360790", "created_at": "2019-11-07T20:58:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "id": "1192546948336824327", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192546948336824327"]}, {"author_id": "1037275204454637568", "created_at": "2019-11-07T20:58:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192546545952075795"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7454, "type": "Other", "normalized_text": "meninote"}]}, "id": "1192546943005872129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MiLaRibeiro005: caralho fiquei chateada como v\u00eddeo do meninote se suicidou.\ud83d\ude25\ud83d\ude13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192546943005872129"]}, {"author_id": "96823609", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cR1BfqBfGG", "expanded_url": "http://laopcion.com.mx/noticia/252869/se-suicida-mujer-dentro-de-su-casa-en-las-granjas", "display_url": "laopcion.com.mx/noticia/252869\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:58:34.000Z", "id": "1192546909820293120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/cR1BfqBfGG", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1192546909820293120"]}, {"author_id": "2927248143", "created_at": "2019-11-07T20:58:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4299, "type": "Other", "normalized_text": "Tijuca"}]}, "id": "1192546822239268875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Vi o v\u00eddeo do cara que se matou na Tijuca, pqp preferia n\u00e3o ter visto \ud83d\ude2b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192546822239268875"]}, {"author_id": "240818788", "created_at": "2019-11-07T20:58:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192500060954800135"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.7266, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.5273, "type": "Other", "normalized_text": "Gavi\u00e3o Negro"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.325, "type": "Other", "normalized_text": "Aranha"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Moura"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.2976, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GarotaDaFlecha", "id": "231550921"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "VinicsMoura", "id": "148874081"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "thiagoferreira", "id": "15321869"}]}, "id": "1192546772813565952", "in_reply_to_user_id": "231550921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GarotaDaFlecha @VinicsMoura @thiagoferreira J\u00e1 desenhou Conan, Esquadr\u00e3o Suicida, Gavi\u00e3o Negro, Homem-Aranha, trabalhou com Alan Moura em Supremo e atualmente t\u00e1 fazendo Imortal Hulk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192546772813565952"]}, {"author_id": "1267851524", "created_at": "2019-11-07T20:57:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "id": "1192546763380600842", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192546763380600842"]}, {"author_id": "2300129791", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/yaNXhIgncc", "expanded_url": "https://twitter.com/selenasgood/status/1192546717570359296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yaNXhIgncc", "media_key": "16_1192546688843624466"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:57:48.000Z", "id": "1192546717570359296", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "A fanbase se virou pra ajudar na era revival \nA fanbase se virou pra manter os 'hits' na era dos singles soltos \nA fanbase se matou de dar stream/pedir nas r\u00e1dios/divulgar pra pegar o #1 \nE a SELENA e GRAVADORA fizerem oq? Exatamente, NADA https://t.co/yaNXhIgncc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192546717570359296"]}, {"author_id": "730919573646671873", "created_at": "2019-11-07T20:57:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.7083, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1192546715825508353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Triste demais saber que uma pessoa se suicidou por causa da depress\u00e3o, n\u00e3o conseguir ver o v\u00eddeo, fico muito mal quando isso acontece, me vejo na pessoa, gra\u00e7a a Deus eu n\u00e3o cheguei a fazer nada, mas \u00e9 foda, essa porra mata brincando mano, t\u00f4 mal pra crlh com essa parada \ud83d\ude14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192546715825508353"]}, {"author_id": "179672550", "created_at": "2019-11-07T20:57:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "id": "1192546620484857865", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192546620484857865"]}, {"author_id": "751957432264495105", "created_at": "2019-11-07T20:57:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "meninote"}]}, "id": "1192546545952075795", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "caralho fiquei chateada como v\u00eddeo do meninote se suicidou.\ud83d\ude25\ud83d\ude13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192546545952075795"]}, {"author_id": "889787814", "created_at": "2019-11-07T20:57:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192546515635646467"}], "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 217, "probability": 0.8865, "type": "Other", "normalized_text": "La habitaci\u00f3n del suicida"}, {"start": 221, "end": 238, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "Wislawa Szymborska"}]}, "id": "1192546516902301697", "in_reply_to_user_id": "889787814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Seguramente cre\u00e9is que cuando menos la carta algo aclaraba.\nY si yo os dijera que no hab\u00eda ninguna carta.\nTantos de nosotros, amigos, y todos cupimos \nen un sobre vac\u00edo apoyado en un vaso\u201d\n\n- \"La habitaci\u00f3n del suicida\", Wislawa Szymborska.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192546516902301697"]}, {"author_id": "107890940", "created_at": "2019-11-07T20:56:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "id": "1192546437470527488", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192546437470527488"]}, {"author_id": "62349151", "created_at": "2019-11-07T20:56:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192546390800576517", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192546390800576517"]}, {"author_id": "2149964535", "created_at": "2019-11-07T20:56:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192539174601199619"}], "id": "1192546284059742208", "in_reply_to_user_id": "364603827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@paolo_crf N\u00e3o mesmo\ud83d\ude22O vizinho da minha irm\u00e3 tb tirou a pr\u00f3pria vida, encontraram o corpo dele somente hoje na \u00e1rea de mata pr\u00f3xima do condom\u00ednio, ele sofria de depress\u00e3o\ud83d\udc94Muito triste", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192546284059742208"]}, {"author_id": "2847961635", "created_at": "2019-11-07T20:55:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192477204984270848"}], "id": "1192546260550660114", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anabribas: T\u00f4 acabada com essa not\u00edcia do menino que se suicidou. A carta me deixou no ch\u00e3o \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "anabribas", "id": "912810914"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192546260550660114"]}, {"author_id": "1137811154837938176", "created_at": "2019-11-07T20:55:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192546254997401622", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192546254997401622"]}, {"author_id": "2447179602", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:55:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192546230406144001", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192546230406144001"]}, {"author_id": "586982719", "created_at": "2019-11-07T20:55:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192484241105473537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 171, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.7673, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}]}, "id": "1192546171488800768", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CarlosBolsonaro @augustosnunes Se crime e mentira n\u00e3o  merecem respeito respondam as perguntas que todos querem saber: Quem mandou esfakear seu paipai? Quem matou Marielle  e Anderson? Onde est\u00e1  Queir\u00f3z?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192546171488800768"]}, {"author_id": "939320753727655936", "created_at": "2019-11-07T20:55:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192545307051081728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.958, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_rodriigovieira", "id": "386686581"}]}, "id": "1192546056560615424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_rodriigovieira: Sejam humanos e n\u00e3o fa\u00e7am piadas do rapaz que se suicidou, s\u00f3 pq estava com a camisa do Vasco.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192546056560615424"]}, {"author_id": "285115742", "created_at": "2019-11-07T20:54:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192545961563893777", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545961563893777"]}, {"author_id": "3078489350", "created_at": "2019-11-07T20:54:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192270042794283009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 167, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "kagami"}]}, "id": "1192545881570127881", "in_reply_to_user_id": "1176916635430608896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DeiPdara primeiro que ele n\u00e3o reconhecia e dava import\u00e2ncia pros uchihas, ele reconhecia que dava import\u00e2ncia pros uchihas que eram completamente devotos a ele (kagami)\ne ele pode odiar quem matou os irm\u00e3os dele mas se um Uchiha faz o msm ele \u00e9 insano? e se ele \u00e9 t\u00e3o intelectual como+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192545881570127881"]}, {"author_id": "2201870755", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/tb556GAhIV", "expanded_url": "https://hidalgo.lasillarota.com/joven-se-suicida-en-el-barrio-el-arbolito-pachuca/333709?fbclid=IwAR1vbwFSINwwYCOLw7lrlTrp4mSakeSknaAujBnI4n9N-OYLYg15-mtX7Xg", "display_url": "hidalgo.lasillarota.com/joven-se-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LsrHidalgo", "id": "1139261080868290560"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:54:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192529575881924608"}], "id": "1192545801395826688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LsrHidalgo: \ud83d\udd3a El joven de 25 a\u00f1os fue encontrado sin vida en una casa habitaci\u00f3n. \ud83d\udd3a\nhttps://t.co/tb556GAhIV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545801395826688"]}, {"author_id": "914891226834456576", "created_at": "2019-11-07T20:54:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.374, "type": "Person", "normalized_text": "Isadora"}]}, "id": "1192545795662323712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se a Isadora n\u00e3o me matou do cora\u00e7\u00e3o hoje, n\u00e3o mata nunca mais pqp kkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192545795662323712"]}, {"author_id": "706362835400458240", "created_at": "2019-11-07T20:54:05.000Z", "id": "1192545783968612352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "entre la misma gente con la misma cara de suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545783968612352"]}, {"author_id": "276715756", "created_at": "2019-11-07T20:54:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192545775043194896", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545775043194896"]}, {"author_id": "106553758", "created_at": "2019-11-07T20:53:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "id": "1192545736912777223", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545736912777223"]}, {"author_id": "1062010454854324225", "created_at": "2019-11-07T20:53:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192545703895216135", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545703895216135"]}, {"author_id": "700464940151230464", "created_at": "2019-11-07T20:53:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192545615990972416", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545615990972416"]}, {"author_id": "1023290008533454849", "created_at": "2019-11-07T20:53:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192289732639809536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8908, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chicogarciaa", "id": "125729323"}]}, "id": "1192545592179929090", "in_reply_to_user_id": "125729323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@chicogarciaa mano matou a pau e nem sou f\u00e3 dele mas esses jornalistas do Brasil s\u00e3o uma piada claro que nem todos so os que pagam pra detonar os daqui e dar moral para os de fora p\u00f5em o portugu\u00eas num time ruim e veremos se ele \u00e9 tudo isso cambada de puxa saco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192545592179929090"]}, {"author_id": "3303125015", "created_at": "2019-11-07T20:53:16.000Z", "id": "1192545575184609284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "To passada c o video do cara que se matou mds", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192545575184609284"]}, {"author_id": "2905545941", "created_at": "2019-11-07T20:53:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192545551839092736", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545551839092736"]}, {"author_id": "1071973252774404096", "created_at": "2019-11-07T20:52:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192545488760967169", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545488760967169"]}, {"author_id": "1186440222688665602", "created_at": "2019-11-07T20:52:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192545481202778112", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545481202778112"]}, {"author_id": "318974231", "created_at": "2019-11-07T20:52:42.000Z", "id": "1192545434838941697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Existem 2 tipos de amigo. Tem aquele qe se vc ligar avisando qe matou alguem vai levar a m\u00e3o na cabe\u00e7a como sinal de desespero, e tem aqele que vai chegar com a p\u00e1 !! \nEu sou o da p\u00e1\nQual tipo vc \u00e9 !?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192545434838941697"]}, {"author_id": "1187410823075024897", "created_at": "2019-11-07T20:52:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187877486069194752"}], "id": "1192545423111729157", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @naomichom: @Censelio @DiscosFUP nadie se suicida en una comisar\u00eda", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "naomichom", "id": "582923465"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Censelio", "id": "58192120"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "DiscosFUP", "id": "114594164"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545423111729157"]}, {"author_id": "182208443", "created_at": "2019-11-07T20:52:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192545401292967936", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545401292967936"]}, {"author_id": "1184804156105805824", "created_at": "2019-11-07T20:52:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524590129569793"}], "id": "1192545384050114567", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EPerquito: Sinceramente falando, eu N\u00e3o me espantaria Se Me dissessem que algu\u00e9m daqui Do Tt com Baixa Autoestima ou qql cena se Matou.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EPerquito", "id": "1076466219182628864"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192545384050114567"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 227, "tag": "DictaduraenChile"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 226, "probability": 0.5368, "type": "Other", "normalized_text": "DictaduraenChile"}]}, "author_id": "119982282", "created_at": "2019-11-07T20:52:24.000Z", "id": "1192545358817169411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sentimiento de ir al congreso con mi mejor escoba y sacarlos a todos cagando. y a chuch\u00e1 limpia...y hacer lo mismo en la moneda... Y agradezcan, que no me da para m\u00e1s por que no soy violenta y menos suicida...\n#DictaduraenChile", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545358817169411"]}, {"author_id": "386686581", "created_at": "2019-11-07T20:52:12.000Z", "geo": {"place_id": "457a29e55be83491"}, "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9607, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1192545307051081728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Sejam humanos e n\u00e3o fa\u00e7am piadas do rapaz que se suicidou, s\u00f3 pq estava com a camisa do Vasco.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192545307051081728"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 120, "tag": "10N"}, {"start": 132, "end": 160, "tag": "JugadaMestraEntreLesMestres"}]}, "author_id": "187476630", "created_at": "2019-11-07T20:52:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192545287908339716"}], "id": "1192545290760441862", "in_reply_to_user_id": "187476630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "com a preludi d'una mobilitzaci\u00f3-ara-s\u00ed-que-s\u00ed... l'endem\u00e0 de les eleccions. La perspectiva de bloquejar escoles el #10N pot ser la #JugadaMestraEntreLesMestres. Un escenari su\u00efcida per la pr\u00f2pia naturalesa de l'acci\u00f3: 1. divideix el moviment; 2. pot ser la cristal\u00b7litzaci\u00f3 del", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192545290760441862"]}, {"author_id": "267347506", "created_at": "2019-11-07T20:51:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192288266881507329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "Garcaman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mr_Bugman", "id": "258968955"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "salvinamusica", "id": "187385739"}]}, "id": "1192545194434007040", "in_reply_to_user_id": "258968955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Mr_Bugman @salvinamusica @pali1484 El problema es que en la sociedad argentina est\u00e1 instalada la idea de que el propietario es una especie de Garcaman que solo vive para joder al inquilino y chuparle la sangre. Tener dos propiedades en este pa\u00eds es casi suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545194434007040"]}, {"author_id": "1473323988", "created_at": "2019-11-07T20:51:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192540817698828303"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Umberto Gonzalez"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}]}, "id": "1192545144458874880", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Segundo o jornalista Umberto Gonzalez do site @TheWrap (Um dos sites de entretenimento mais respeitados dos Estados Un\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192545144458874880"]}, {"author_id": "170073976", "created_at": "2019-11-07T20:51:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "id": "1192545099747676160", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545099747676160"]}, {"author_id": "332354629", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:51:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192545095381389318", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545095381389318"]}, {"author_id": "451511921", "created_at": "2019-11-07T20:51:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192545073612935174", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545073612935174"]}, {"author_id": "251825269", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ySsLrRiZbo", "expanded_url": "http://bit.ly/2N05gDn", "display_url": "bit.ly/2N05gDn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dinglada1", "id": "636162978"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:51:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189671509205430272"}], "id": "1192545067283730432", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dinglada1: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/ySsLrRiZbo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545067283730432"]}, {"author_id": "1170192323482984448", "created_at": "2019-11-07T20:51:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192545045989273608", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192545045989273608"]}, {"author_id": "834045657182765063", "created_at": "2019-11-07T20:50:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192544854204723202", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192544854204723202"]}, {"author_id": "1035361708523642880", "created_at": "2019-11-07T20:50:18.000Z", "geo": {"place_id": "35b07b8fa46547c5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "Underworld"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8253, "type": "Other", "normalized_text": "Transformers"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.6287, "type": "Other", "normalized_text": "Chilaquiles"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.7287, "type": "Other", "normalized_text": "Gdl"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.4073, "type": "Organization", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.6998, "type": "Other", "normalized_text": "GT"}, {"start": 178, "end": 194, "probability": 0.8428, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Soltero"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "Leal"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 172, "username": "musclefur", "id": "1129640863372599297"}]}, "id": "1192544829126979585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "1. 17 \n2. En 4\n3. Underworld o Transformers\n4. Tengo muchos buenos y mejores amigos \ud83e\udd70\n5. Chilaquiles\n6. Podria ser roncar!?!?\n7. Obvio si\n8. Gdl o CDMX\n9. GT\n10. @musclefur \n11. Escuadron Suicida\n12. Soltero\n13. Depende la persona y la situacion\n14. Leal\n\nComenta con un emoji \ud83d\ude31", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192544829126979585"]}, {"author_id": "979712702758170624", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:50:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192544794259677189", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192544794259677189"]}, {"author_id": "1003333575448637442", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/IlRm6fQAuH", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonelM70043681/status/1192544793580261376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IlRm6fQAuH", "media_key": "7_1192544582338326530"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.7597, "type": "Organization", "normalized_text": "Vascaino"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:50:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192542153781784580"}], "id": "1192544793580261376", "in_reply_to_user_id": "1003333575448637442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Torcedor Vascaino Se Matou lament\u00e1vel https://t.co/IlRm6fQAuH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192544793580261376"]}, {"author_id": "803945208375287808", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:50:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192544774189977600", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192544774189977600"]}, {"author_id": "1111719419405832192", "created_at": "2019-11-07T20:49:42.000Z", "id": "1192544678249451520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina, Gana suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192544678249451520"]}, {"author_id": "624165865", "created_at": "2019-11-07T20:49:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192225971132387329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea Suicida"}]}, "id": "1192544648402808845", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @heslths: Alguien adem\u00e1s de mi, no a le\u00eddo L\u00ednea Suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192544648402808845"]}, {"author_id": "21053944", "created_at": "2019-11-07T20:49:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "id": "1192544589229506560", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192544589229506560"]}, {"author_id": "91012680", "created_at": "2019-11-07T20:47:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192036125898084353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 195, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "JS_Chile", "id": "168765564"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "mercuriovalpo", "id": "61812299"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "laestrellavalpo", "id": "76781811"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "eldesconcierto", "id": "613740623"}, {"start": 110, "end": 123, "username": "pura_noticia", "id": "89228630"}, {"start": 124, "end": 140, "username": "InterferenciaCL", "id": "984137106753810435"}, {"start": 141, "end": 153, "username": "SenadoresPS", "id": "2668393594"}]}, "id": "1192544241773424642", "in_reply_to_user_id": "58946189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iallendebussi @PSChile @JS_Chile @Cooperativa @mercuriovalpo @ElMercurio_cl @laestrellavalpo @eldesconcierto @pura_noticia @InterferenciaCL @SenadoresPS Te recuerda algo todo lo que pasa en Chile es lo mismo que hizo el suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192544241773424642"]}, {"author_id": "853622166", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:47:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192544073514725376", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192544073514725376"]}, {"author_id": "922234118586462209", "created_at": "2019-11-07T20:47:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8871, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9128, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1192544007353700352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje viralizou nos grupos de whatsapp um v\u00eddeo de um senhor que se suicidou. Se jogou de um pr\u00e9dio. As pessoas come\u00e7aram a brincar pq ele estava com a camisa do Vasco. Achei lament\u00e1vel e fiz quest\u00e3o de responder a cada pessoa que me enviou. Respeito galera. Respeito", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192544007353700352"]}, {"author_id": "497489039", "created_at": "2019-11-07T20:46:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192525675950940161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Schiavone"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewTRich", "id": "19927190"}]}, "id": "1192543996943503361", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewTRich: Underrated aspect of last night's great Dynamite ending was Tony Schiavone's sheer enthusiasm. It was so sweet and infecti\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192543996943503361"]}, {"author_id": "889247339843641344", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:46:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192543995790024705", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192543995790024705"]}, {"author_id": "804835481947144192", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:46:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192543943881351169", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192543943881351169"]}, {"author_id": "4769068467", "created_at": "2019-11-07T20:46:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192454438029594624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.6375, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "id": "1192543867792502791", "in_reply_to_user_id": "8703862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jurandirfilho Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192543867792502791"]}, {"author_id": "285994209", "created_at": "2019-11-07T20:45:59.000Z", "id": "1192543742793834496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"pq ainda n\u00e3o se matou ent\u00e3o?\"\n\neu preciso ver minha amiga casando m\u00eas que vem, pf respeita", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192543742793834496"]}, {"author_id": "1377520818", "created_at": "2019-11-07T20:45:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1192543624044720129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tem gente fazendo piada porque o cara que se matou estava com a camisa do Vasco pqp voc\u00eas s\u00e3o malucos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192543624044720129"]}, {"author_id": "707347237752446976", "created_at": "2019-11-07T20:45:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.7738, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1192543570256957441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que cena mais triste desse cara que se matou se jogando do pr\u00e9dio. Que Deus o perdoe e conforte o cora\u00e7\u00e3o dos familiares.\ud83d\ude25\ud83d\ude13\ud83d\ude25", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192543570256957441"]}, {"author_id": "318088798", "created_at": "2019-11-07T20:45:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "id": "1192543547662184448", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192543547662184448"]}, {"author_id": "164842197", "created_at": "2019-11-07T20:44:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192543440954941441"}], "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "Gregoria"}]}, "id": "1192543442494271508", "in_reply_to_user_id": "164842197", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "El cad\u00e1ver de Gregoria, insepulto hasta ese momento, fue ordenado -unos cinco d\u00edas despu\u00e9s- que sea sepultado bajo el mismo \u00e1rbol donde se ahorc\u00f3 y que la tumba sea se\u00f1alada con una cruz (un suicida obten\u00eda permiso de entierro en el cementerio luego de indagar sobre su vida)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192543442494271508"]}, {"author_id": "2926030433", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:44:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192543380124971014", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192543380124971014"]}, {"author_id": "3806770223", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:44:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192543341742895109", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192543341742895109"]}, {"author_id": "2813667968", "created_at": "2019-11-07T20:44:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192543320129646601", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192543320129646601"]}, {"author_id": "759608901767692288", "created_at": "2019-11-07T20:44:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "morci"}]}, "id": "1192543270754299905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Antes morci me mandaba cosas re tiernas. Ahora me tira unos palos como que soy una mamerta suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192543270754299905"]}, {"author_id": "245619797", "created_at": "2019-11-07T20:43:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Barra Sul"}]}, "id": "1192543212612796416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Ta rolando um v\u00eddeo de um rapaz que se suicidou no Barra Sul, e eu j\u00e1 ouvi cada coisa.... O ser humano n\u00e3o tem um pingo de amor ao pr\u00f3ximo. Estamos realmente perdidos \ud83d\ude14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192543212612796416"]}, {"author_id": "1042404792", "created_at": "2019-11-07T20:43:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "id": "1192543197362376704", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192543197362376704"]}, {"author_id": "4830265343", "created_at": "2019-11-07T20:43:39.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.357, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}]}, "id": "1192543157801693193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Acabei de ver o v\u00eddeo do cara que se matou na Barra da Tijuca e mano, PUTA QUE PARIU \ud83e\udd2f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192543157801693193"]}, {"author_id": "525810257", "created_at": "2019-11-07T20:43:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192543086846660608", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192543086846660608"]}, {"author_id": "909482538946715648", "created_at": "2019-11-07T20:43:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524590129569793"}], "id": "1192543027430150144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EPerquito: Sinceramente falando, eu N\u00e3o me espantaria Se Me dissessem que algu\u00e9m daqui Do Tt com Baixa Autoestima ou qql cena se Matou.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EPerquito", "id": "1076466219182628864"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192543027430150144"]}, {"author_id": "2799214256", "created_at": "2019-11-07T20:42:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "id": "1192542878356180992", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192542878356180992"]}, {"author_id": "1003333575448637442", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/f0JTsTBmR2", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonelM70043681/status/1192542577020612616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0JTsTBmR2", "media_key": "7_1192541762381852674"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9535, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:41:21.000Z", "id": "1192542577020612616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Olha ai o torcedor do Vasco se matou. https://t.co/f0JTsTBmR2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192542577020612616"]}, {"author_id": "1137128234825461761", "created_at": "2019-11-07T20:41:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192540817698828303"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Umberto Gonzalez"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}]}, "id": "1192542576781537295", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Segundo o jornalista Umberto Gonzalez do site @TheWrap (Um dos sites de entretenimento mais respeitados dos Estados Un\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192542576781537295"]}, {"author_id": "142413203", "created_at": "2019-11-07T20:41:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "id": "1192542566979448834", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192542566979448834"]}, {"author_id": "2723793260", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/x54SYBjxp1", "expanded_url": "https://twitter.com/lemfern/status/1192542562432823309/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x54SYBjxp1", "media_key": "3_1192542550281924608"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.8956, "type": "Other", "normalized_text": "Thunderbolts"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5666, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:41:17.000Z", "id": "1192542562432823309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ojala la peli de los Thunderbolts sea de estos.\nMolaria un Escuadron Suicida de Marvel https://t.co/x54SYBjxp1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192542562432823309"]}, {"author_id": "1143012564", "created_at": "2019-11-07T20:40:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "id": "1192542462675476480", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192542462675476480"]}, {"author_id": "1023652448769126402", "created_at": "2019-11-07T20:40:42.000Z", "id": "1192542415137181699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pelo menos essa a\u00ed n\u00e3o se matou rsrs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192542415137181699"]}, {"author_id": "1118199209382043648", "created_at": "2019-11-07T20:40:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192500270330253312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}]}, "id": "1192542320077549574", "in_reply_to_user_id": "2923397967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@claudioedantas E se aparecer vai apanhar TB , o chefe do miliciano que matou Marielle", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192542320077549574"]}, {"author_id": "714500404", "created_at": "2019-11-07T20:40:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192525675950940161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Schiavone"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewTRich", "id": "19927190"}]}, "id": "1192542306903232513", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AndrewTRich: Underrated aspect of last night's great Dynamite ending was Tony Schiavone's sheer enthusiasm. It was so sweet and infecti\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192542306903232513"]}, {"author_id": "976485443729534976", "created_at": "2019-11-07T20:40:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9489, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1192542276683280387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha m\u00e3e falando que o cara se matou pq o Flamengo t\u00e1 na final s\u00f3  pq o cara tava com a camisa do Vasco... MT chata com isso cara ainda brinca com coisa s\u00e9ria affz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192542276683280387"]}, {"author_id": "4019285439", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/f0rsAELD0U", "expanded_url": "https://twitter.com/expresso/status/1192356106196135936", "display_url": "twitter.com/expresso/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:40:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192356106196135936"}], "id": "1192542269628387328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pois n\u00e3o; n\u00e3o se pode equiparar. O comunismo matou ainda mais gente. https://t.co/f0rsAELD0U", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192542269628387328"]}, {"author_id": "115735458", "created_at": "2019-11-07T20:39:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192542169988554752", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192542169988554752"]}, {"author_id": "3396447364", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:39:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192542022936276997", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192542022936276997"]}, {"author_id": "4784863637", "created_at": "2019-11-07T20:39:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192541434773221387"}], "id": "1192541988148666368", "in_reply_to_user_id": "3300926487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lucaxisdra \"pode parecer pouco mas \u00e9 mais do que o senhor teve quando se candidatou a deputado federal\" matou o cara", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192541988148666368"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "YoNoVoto"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "soydamosuzuki", "id": "159424005"}]}, "author_id": "335099852", "created_at": "2019-11-07T20:38:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192526165296271361"}], "id": "1192541930082766849", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisMoliner13: @soydamosuzuki No diga simplezas.\n#YoNoVoto porque no colaboro con reg\u00edmenes antidemocr\u00e1ticos como el que reina en Espa\u00f1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192541930082766849"]}, {"author_id": "51778399", "created_at": "2019-11-07T20:38:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1192541918917517312", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 20, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "text": "Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nSe suicida--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nEsa gente que opina eso para todo. Como vive? En que puto mundo vive?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192541918917517312"]}, {"author_id": "125101255", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:37:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192541725446696961", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192541725446696961"]}, {"author_id": "1128228162", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:37:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192541724754755586", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192541724754755586"]}, {"author_id": "856783082", "created_at": "2019-11-07T20:37:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524590129569793"}], "id": "1192541688675422216", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EPerquito: Sinceramente falando, eu N\u00e3o me espantaria Se Me dissessem que algu\u00e9m daqui Do Tt com Baixa Autoestima ou qql cena se Matou.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EPerquito", "id": "1076466219182628864"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192541688675422216"]}, {"author_id": "888798922990391297", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:37:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192541675874398211", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192541675874398211"]}, {"author_id": "173958119", "created_at": "2019-11-07T20:37:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192541558228299776", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192541558228299776"]}, {"author_id": "711242169462431744", "created_at": "2019-11-07T20:37:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192541510505566208", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192541510505566208"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "YoNoVoto"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "soydamosuzuki", "id": "159424005"}]}, "author_id": "416638363", "created_at": "2019-11-07T20:36:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192526165296271361"}], "id": "1192541454905880578", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisMoliner13: @soydamosuzuki No diga simplezas.\n#YoNoVoto porque no colaboro con reg\u00edmenes antidemocr\u00e1ticos como el que reina en Espa\u00f1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192541454905880578"]}, {"author_id": "26826557", "created_at": "2019-11-07T20:36:39.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1192541395598422018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Qual necessidade de ficaram divulgando o v\u00eddeo do rapaz que se suicidou , ser humano est\u00e1 cada dia mais podre zero empatia com sofrimento alheio!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192541395598422018"]}, {"author_id": "798270259295821824", "created_at": "2019-11-07T20:36:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192540817698828303"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Umberto Gonzalez"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}]}, "id": "1192541332780331013", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Segundo o jornalista Umberto Gonzalez do site @TheWrap (Um dos sites de entretenimento mais respeitados dos Estados Un\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192541332780331013"]}, {"author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-11-07T20:35:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192531903804575749"}], "id": "1192541009449824262", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR ES UN TRISTE Y POBRE IMBECIL Q COMO LA PORQUERIA DEL SUICIDA AG VE CIUDADANOS DE SEGUNDA  TERCERA Y TODAS LAS OTRAS CLASES. PERO ESO SI, QUERRA LOS VOTOS DEL PUEBLO Q MENOSPRECIA E INSUAL, PARA LOGRAR UNA CURUL. COMPATRIOTAS Q ESTE ESPERPENTO NO PASE LA VAYA DEL 5% SI SE PUEDE", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192541009449824262"]}, {"author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-11-07T20:35:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192540817698828303"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Umberto Gonzalez"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}]}, "id": "1192541004911534080", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc_da_depressao: Segundo o jornalista Umberto Gonzalez do site @TheWrap (Um dos sites de entretenimento mais respeitados dos Estados Un\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192541004911534080"]}, {"author_id": "1076671335953297408", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/TSMYFEMmbV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1192540817698828303/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TSMYFEMmbV", "media_key": "3_1192540807640813568"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Umberto Gonzalez"}, {"start": 108, "end": 121, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.7086, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.7689, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 227, "end": 243, "probability": 0.7181, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 249, "end": 258, "probability": 0.6913, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:34:21.000Z", "id": "1192540817698828303", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 210, "quote_count": 2}, "text": "Segundo o jornalista Umberto Gonzalez do site @TheWrap (Um dos sites de entretenimento mais respeitados dos Estados Unidos), o filme do Ad\u00e3o Negro ser\u00e1 lan\u00e7ado em 2021.\n\nCom isso teremos 3 filmes da DC em 2021:\n\n- The Batman\n- Esquadr\u00e3o Suicida 2\n- Ad\u00e3o Negro https://t.co/TSMYFEMmbV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192540817698828303"]}, {"author_id": "113487781", "created_at": "2019-11-07T20:34:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "id": "1192540795917787136", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192540795917787136"]}, {"author_id": "1387724269", "created_at": "2019-11-07T20:33:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192540372091752449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "TPM"}]}, "id": "1192540691005681664", "in_reply_to_user_id": "1387724269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "porque a TPM \u00e9 assim:\nontem eu estava possu\u00edda por um esp\u00edrito homicida\nhoje estou possu\u00edda pelo esp\u00edrito suicida (s\u00f3 quero morrer comendo chocolate)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192540691005681664"]}, {"author_id": "994673569039835136", "created_at": "2019-11-07T20:33:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192537971670626315"}], "id": "1192540618775502848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabelliperszel: Minha turma\nque todo mundo se odeia  \nque reclamou os 4 anos\nquase se matou brigando \ns\u00f3 faltou um processar o outro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "isabelliperszel", "id": "1061803197965180928"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192540618775502848"]}, {"author_id": "1062652406062813184", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:33:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192540568204849161", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192540568204849161"]}, {"author_id": "1104520341001588737", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/ZWGpERK9SY", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.8378, "type": "Place", "normalized_text": "nathali"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6754, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8706, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:33:21.000Z", "id": "1192540563993706497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E sim nathali, a Joice trucidou a Dilma sem piedade, n\u00e3o fosse a Dilma a mulher forte que era teria ficado doente! Do Discover no Google https://t.co/ZWGpERK9SY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192540563993706497"]}, {"author_id": "972161266595913733", "created_at": "2019-11-07T20:33:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192532941668323328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7712, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "indinhona", "id": "178350381"}]}, "id": "1192540527121641498", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @indinhona: Se a vaza jato soltasse hj um \u00e1udio da famil\u00edcia assumindo que matou Marielle e Anderson ainda assim nada mudaria. Qual part\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192540527121641498"]}, {"author_id": "1149868160293769216", "created_at": "2019-11-07T20:33:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192460201661812736"}], "id": "1192540522025381888", "in_reply_to_user_id": "749732725469437953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@adlerwappen se suicida el d\u00eda anterior", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adlerwappen", "id": "749732725469437953"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192540522025381888"]}, {"author_id": "306794253", "created_at": "2019-11-07T20:33:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192410229935419392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.893, "type": "Other", "normalized_text": "ME2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EA_Espana", "id": "134765686"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "VideojuegosGAME", "id": "15243058"}]}, "id": "1192540477188460544", "in_reply_to_user_id": "134765686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EA_Espana @VideojuegosGAME Para mi, la misi\u00f3n suicida al final de ME2, el jefe final fue un poco meh, pero era como jugar una buena peli space opera", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192540477188460544"]}, {"author_id": "1419214363", "created_at": "2019-11-07T20:32:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192540375174569984", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192540375174569984"]}, {"author_id": "718116839281266689", "created_at": "2019-11-07T20:32:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192540317200928768", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192540317200928768"]}, {"author_id": "122788203", "created_at": "2019-11-07T20:31:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192540150817075208", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192540150817075208"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "YoNoVoto"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "soydamosuzuki", "id": "159424005"}]}, "author_id": "1031834264390774786", "created_at": "2019-11-07T20:31:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192526165296271361"}], "id": "1192540112644694016", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisMoliner13: @soydamosuzuki No diga simplezas.\n#YoNoVoto porque no colaboro con reg\u00edmenes antidemocr\u00e1ticos como el que reina en Espa\u00f1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192540112644694016"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 126, "tag": "StornelliAIndagatoria"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Alonso"}, {"start": 105, "end": 125, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "StornelliAIndagatoria"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "AuditoriaA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetaros50", "id": "1326736190"}]}, "author_id": "156018076", "created_at": "2019-11-07T20:31:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192527022427389962"}], "id": "1192540071544668160", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @poetaros50: Laura Alonso tiene que pagar por su mala funci\u00f3n y por los llamados al fiscal suicida \n\n#StornelliAIndagatoria \n#AuditoriaA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192540071544668160"]}, {"author_id": "988877710041796609", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/qLlQ3qJeFN", "expanded_url": "https://twitter.com/eldestapeweb/status/1192431817955192834", "display_url": "twitter.com/eldestapeweb/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:31:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192431817955192834"}], "id": "1192540036367110144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida leo mdq https://t.co/qLlQ3qJeFN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192540036367110144"]}, {"author_id": "1109274471918157824", "created_at": "2019-11-07T20:31:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192540023041732608", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192540023041732608"]}, {"author_id": "1132339240736612352", "created_at": "2019-11-07T20:31:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.3547, "type": "Other", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.4509, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}]}, "id": "1192539972630458374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Crlhhhhh \nMinha m\u00e3e falando do v\u00eddeo\n\"Vc viu o cara se matou? Ele pulou com a Blusa do Vasco \" \nEu e Patrick lkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192539972630458374"]}, {"author_id": "1109606965", "created_at": "2019-11-07T20:30:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192539875691704325", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192539875691704325"]}, {"author_id": "3666556036", "created_at": "2019-11-07T20:30:35.000Z", "id": "1192539869731598351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se o pessoal da biblioteca n me matou hj n matam nunca mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192539869731598351"]}, {"author_id": "409657485", "created_at": "2019-11-07T20:29:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192539364963696640"}], "id": "1192539579456245760", "in_reply_to_user_id": "69962234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PamelaParodi Pinche suicida te amo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PamelaParodi", "id": "69962234"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192539579456245760"]}, {"author_id": "773290380703981568", "created_at": "2019-11-07T20:27:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}]}, "id": "1192539182658465803", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192539182658465803"]}, {"author_id": "799738085902864388", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:27:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192539152010694657", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192539152010694657"]}, {"author_id": "904782223261433856", "created_at": "2019-11-07T20:27:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192538651823157252"}], "id": "1192539105999163394", "in_reply_to_user_id": "809265044089425920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mlqonze Rapa rid\u00edculo p\u00f4, maluco sentiu nada, o tapa que o gordinho deu quase matou ele, se o seguran\u00e7a n\u00e3o segura ele ali atr\u00e1s ele ia embora kkkkkkkkkkkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mlqonze", "id": "809265044089425920"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192539105999163394"]}, {"author_id": "738035231211585536", "created_at": "2019-11-07T20:25:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192495974482161665"}], "id": "1192538693908783104", "in_reply_to_user_id": "720486572311846915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rhreidelas kkkkkkkkkkkkk a gente quase se matou vendendo rifa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192538693908783104"]}, {"author_id": "1171255112884477953", "created_at": "2019-11-07T20:25:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192132354850119681"}], "id": "1192538664695451649", "in_reply_to_user_id": "2265096360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@albertolarrains Respeta las decisiones personales, no eres mejor que el suicida, ni mejor que nadie.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192538664695451649"]}, {"author_id": "177309280", "created_at": "2019-11-07T20:25:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192538630620794880", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192538630620794880"]}, {"author_id": "3333213713", "created_at": "2019-11-07T20:24:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192531627659988992"}], "id": "1192538335186694144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @losovic: tem gente que n\u00e3o tem senso n\u00e9 cara, postando v\u00eddeo do cara que se suicidou, puta que pariu", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "losovic", "id": "1354339943703670814"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192538335186694144"]}, {"author_id": "55383689", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Wjc99G0rAh", "expanded_url": "https://twitter.com/tlmota/status/1192504023745740801", "display_url": "twitter.com/tlmota/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:24:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192504023745740801"}], "id": "1192538277414346752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dois ladismo \u00e9, al\u00e9m de tudo, suicida.\n\nBurrice ao quadrado. https://t.co/Wjc99G0rAh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192538277414346752"]}, {"author_id": "88151199", "created_at": "2019-11-07T20:23:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192426220077637632"}], "geo": {"place_id": "7093398a4249d151"}, "id": "1192538103661105153", "in_reply_to_user_id": "622123429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "@Ceneredivita @SailorSnickers \u00c8 successo anche a me. Per anni ho scritto ad un mio amico in svizzera per poi sapere che lui era morto suicida e chi rispondeva alle mie lettere era il padre! \ud83d\ude25", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "SailorSnickers", "id": "1243993631909908481"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192538103661105153"]}, {"author_id": "1133700899107479554", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/FiWMiIMW90", "expanded_url": "https://twitter.com/liberato_marina/status/1192511846571532293", "display_url": "twitter.com/liberato_marin\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "Amiguinho"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:23:09.000Z", "id": "1192537999390728193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Sim cara, o amiguinho se afasta: caguei\nAmiguinho se suicida: \ud83d\ude2d\u270c\ud83e\udd2a https://t.co/FiWMiIMW90", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192537999390728193"]}, {"author_id": "1061803197965180928", "created_at": "2019-11-07T20:23:03.000Z", "id": "1192537971670626315", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Minha turma\nque todo mundo se odeia  \nque reclamou os 4 anos\nquase se matou brigando \ns\u00f3 faltou um processar o outro \nse reunindo pra comer pizza \npor livre e espont\u00e2nea vontade \n\nRealmente a vida \u00e9 uma caixinha de surpresas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192537971670626315"]}, {"author_id": "1661491957", "created_at": "2019-11-07T20:22:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192537916871831552", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192537916871831552"]}, {"author_id": "219850233", "created_at": "2019-11-07T20:22:34.000Z", "id": "1192537851520593923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "perereca suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192537851520593923"]}, {"author_id": "1145854609413615616", "created_at": "2019-11-07T20:22:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.6097, "type": "Place", "normalized_text": "barra sul"}]}, "id": "1192537832851685376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Bizarro o v\u00eddeo do cara que se matou no barra sul, que nervoso mano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192537832851685376"]}, {"author_id": "141420968", "created_at": "2019-11-07T20:22:24.000Z", "id": "1192537807979462663", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "Saben yo entiendo que la caraja esa echadora de bromas hizo mal y bla bla bla y es puta y bla bla bla pero dejen el bullying vale hay gente que se suicida por esa vaina. Not nice :(", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192537807979462663"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 126, "tag": "StornelliAIndagatoria"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Alonso"}, {"start": 105, "end": 125, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "StornelliAIndagatoria"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "AuditoriaA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "poetaros50", "id": "1326736190"}]}, "author_id": "4448740767", "created_at": "2019-11-07T20:22:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192527022427389962"}], "id": "1192537790308859905", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @poetaros50: Laura Alonso tiene que pagar por su mala funci\u00f3n y por los llamados al fiscal suicida \n\n#StornelliAIndagatoria \n#AuditoriaA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192537790308859905"]}, {"author_id": "4895363859", "created_at": "2019-11-07T20:22:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Barra sul"}]}, "id": "1192537783304433667", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cara eu s\u00f3 imagino como triste estava esse cara que se matou no Barra sul hoje,ver ele ali no ch\u00e3o.... nossa mano sem explica\u00e7\u00f5es", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192537783304433667"]}, {"author_id": "1092482923817852930", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/DZrXW0HK2K", "expanded_url": "https://twitter.com/homensvivemenos/status/1192245450423844867", "display_url": "twitter.com/homensvivemeno\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:21:40.000Z", "id": "1192537625128849409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Extremo y suicida https://t.co/DZrXW0HK2K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192537625128849409"]}, {"author_id": "884585256996798465", "created_at": "2019-11-07T20:21:31.000Z", "id": "1192537587090698245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu escrevi uma carta suicida ontem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192537587090698245"]}, {"author_id": "337631739", "created_at": "2019-11-07T20:20:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192536683495018496"}], "id": "1192537404202274817", "in_reply_to_user_id": "228030662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Sogalokk @camborin Camborin en mode suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sogalokk", "id": "228030662"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192537404202274817"]}, {"author_id": "82548786", "created_at": "2019-11-07T20:20:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192530234215673856"}], "id": "1192537400213458944", "in_reply_to_user_id": "200147694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@malf2904 @danibluu Quiz\u00e1s quien se suicida lo hizo en mall justamente para llamar la atenci\u00f3n, pq nunca la tuvo mientras estuvo con vida, lo cual es sumamente triste. Pero m\u00e1s all\u00e1 del tema suicidio (tema q da para mucho) y si el mall cerr\u00f3 o no, sorprende c\u00f3mo brindaron todo en tema de minutos(..)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "malf2904", "id": "200147694"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "danibluu", "id": "1491566915550167043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192537400213458944"]}, {"author_id": "790302074", "created_at": "2019-11-07T20:20:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192537233263407109", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192537233263407109"]}, {"author_id": "800102869", "created_at": "2019-11-07T20:19:55.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5667, "type": "Place", "normalized_text": "Barra"}]}, "id": "1192537182885601280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "ainda impactado com o v\u00eddeo que minha m\u00e3e mostrou do cara q se matou l\u00e1 na Barra \ud83e\udd7a\ud83d\ude23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192537182885601280"]}, {"author_id": "4725632117", "created_at": "2019-11-07T20:19:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192537164229283840", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192537164229283840"]}, {"author_id": "812899567792508928", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:19:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192537158483169285", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192537158483169285"]}, {"author_id": "1513931659", "created_at": "2019-11-07T20:19:47.000Z", "id": "1192537148693581825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Caralho que v\u00eddeo triste e pesado do cara que se matou mano.\nPqp.... Imagina o peso dessa alma como estava, depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192537148693581825"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 68, "tag": "Jos\u00e9Mallorqu\u00ed"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "LiteraturaPopular"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9Mallorqu\u00ed"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.8268, "type": "Other", "normalized_text": "LiteraturaPopular"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}]}, "author_id": "818248860", "created_at": "2019-11-07T20:19:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192413515497259008"}], "id": "1192537120121982978", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @miguelrnuno: El 7 de noviembre de 1972 se suicida #Jos\u00e9Mallorqu\u00ed, un autor fundamental para entender la #LiteraturaPopular que triunf\u00f3\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192537120121982978"]}, {"author_id": "962725811374653440", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:19:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192537040107257857", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192537040107257857"]}, {"author_id": "788136206", "created_at": "2019-11-07T20:19:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192536192883052545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9819, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 308, "end": 315, "probability": 0.9586, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Isaahayres", "id": "776144280888938496"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "jonny_souza07", "id": "2844442533"}]}, "id": "1192537028220653568", "in_reply_to_user_id": "776144280888938496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Isaahayres @jonny_souza07 @globoesportecom O Flamengo n\u00e3o \u00e9 intoc\u00e1vel e os culpados tem que se fuder e que se pague logo as v\u00edtimas mas o torcedor do Flamengo n\u00e3o tem nada a ver com isso a n\u00e3o ser cobrar o pagamento o mais r\u00e1pido possivel a imprens\u00e3o que passam \u00e9 que quem matou os meninos foi a torcida do Flamengo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192537028220653568"]}, {"author_id": "582994425", "created_at": "2019-11-07T20:19:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192536989956026373", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192536989956026373"]}, {"author_id": "952146895140544512", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:19:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192536960348372992", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192536960348372992"]}, {"author_id": "2422531681", "created_at": "2019-11-07T20:18:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192536872016326664", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192536872016326664"]}, {"author_id": "821167800802807810", "created_at": "2019-11-07T20:18:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192536713115119617", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192536713115119617"]}, {"author_id": "1188801412337225729", "created_at": "2019-11-07T20:17:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192536677467795456", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192536677467795456"]}, {"author_id": "507760122", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:17:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192536669968388096", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192536669968388096"]}, {"author_id": "1148270495709716481", "created_at": "2019-11-07T20:17:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192456317572648960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 198, "probability": 0.9561, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "caioquitete3", "id": "548065438"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "_FlaDaDepressao", "id": "1002776640"}]}, "id": "1192536552129409034", "in_reply_to_user_id": "548065438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@caioquitete3 @_FlaDaDepressao @_anninhacamargo Caio , n\u00e3o tem ningu\u00e9m passando pano n\u00e3o. Se matou , agrediu , tem que ser preso. O que \u00e9 injusto \u00e9 usar de uma trag\u00e9dia p atacar a torcida de Flamengo como se tivesse preocupado com fam\u00edlias. Vc \u00e9 um muleque , n entre em uma q vc t\u00e1 por fora, depois vai se fazer de v\u00edtima.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192536552129409034"]}, {"author_id": "1054033003356270594", "created_at": "2019-11-07T20:17:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192532941668323328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7712, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "indinhona", "id": "178350381"}]}, "id": "1192536538367897602", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @indinhona: Se a vaza jato soltasse hj um \u00e1udio da famil\u00edcia assumindo que matou Marielle e Anderson ainda assim nada mudaria. Qual part\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192536538367897602"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 131, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}, {"start": 133, "end": 145, "tag": "celsodaniel"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 94, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Lindberg PTista"}, {"start": 112, "end": 130, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "celsodaniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "RdGuaibaOficial", "id": "151984352"}]}, "author_id": "773233214655725568", "created_at": "2019-11-07T20:17:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192535752233639937"}], "id": "1192536523717132289", "in_reply_to_user_id": "63118359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mariadorosario @RdGuaibaOficial N\u00e3o se est\u00e1 sabendo, mas foi um funcion\u00e1rio de Lindberg PTista que a matou... #LulaMandanteDoCrime \n#celsodaniel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192536523717132289"]}, {"author_id": "2255804900", "created_at": "2019-11-07T20:17:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 95, "probability": 0.9237, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "id": "1192536502519156738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caralho, mandaram um v\u00eddeo de um homem que se suicidou se jogando de um pr\u00e9dio agora pouco no RJ...\n\n... cara... \u00e9 muito pesado. Que agonia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192536502519156738"]}, {"author_id": "4617005811", "created_at": "2019-11-07T20:16:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "id": "1192536331714519040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192536331714519040"]}, {"author_id": "944275115763732481", "created_at": "2019-11-07T20:16:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192534197736484864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Liberta"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Liberta"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Rojas"}, {"start": 222, "end": 223, "probability": 0.8506, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 280, "end": 283, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ranieri_andre", "id": "56307923"}]}, "id": "1192536314329088002", "in_reply_to_user_id": "56307923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ranieri_andre Mas xara, uma d\u00favida, os cara correm pelo coelho e garante Liberta, \u00e9 justo vir outro no fillet? E se n\u00e3o garante a Liberta? O cara j\u00e1 chega com press\u00e3o. Mal comparando, me lembra o Caso do Rojas em 2003 no SP. se matou para classificar, ai na fase boa, chamaram o Cuca.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192536314329088002"]}, {"author_id": "884930918942638080", "created_at": "2019-11-07T20:16:11.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1192536242619133953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Krl o cara se matou porque o Vasco perdeu ontem \ud83d\ude13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192536242619133953"]}, {"author_id": "231596926", "created_at": "2019-11-07T20:15:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192536182057525249", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192536182057525249"]}, {"author_id": "981680134833999872", "created_at": "2019-11-07T20:15:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192535985600393216", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192535985600393216"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 177, "tag": "PrisaoEm2aInstanciaSim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "author_id": "955531981982453760", "created_at": "2019-11-07T20:14:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192484698179743744"}], "id": "1192535857997242370", "in_reply_to_user_id": "68313718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@STF_oficial \u00c9 muito, muito triste, saber que os senhores t\u00eam um poder que n\u00e3o representa o brasileiro honesto, trabalhador, que paga tantos impostos.... #PrisaoEm2aInstanciaSim . Quem roubou, quem matou, n\u00e3o tem o direito de ficar em liberdade, at\u00e9 que se julguem todos os recursos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192535857997242370"]}, {"author_id": "933068118292877312", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/dBAdI46j0b", "expanded_url": "https://twitter.com/GrupoLetramento/status/1192535764044853251/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dBAdI46j0b", "media_key": "3_1192535754980896769"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:14:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192535750975410177"}], "id": "1192535764044853251", "in_reply_to_user_id": "933068118292877312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "3)Vida, Adoecimento e Suic\u00eddio \n\nA partir da inser\u00e7\u00e3o em mov. de milit\u00e2ncia e pelas redes sociais, o autor passou a acessar narrativas que abarcavam a interseccionalidade de ra\u00e7a, g\u00eanero, sexualidade e comportamento suicida,  problematizando a invisibilidade do tema na literatura https://t.co/dBAdI46j0b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192535764044853251"]}, {"author_id": "776144280888938496", "created_at": "2019-11-07T20:14:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192235809291804672"}], "id": "1192535742150586369", "in_reply_to_user_id": "165949112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MedeirosWETV @thiaguiimh @PMERJ Rid\u00edculo \u00e9 culpar a pol\u00edcia por causa de torcedor retardado! \nN\u00e3o foi a pol\u00edcia que matou um torcedor com um ESPETO DE CHURRASCO, foi um bando de animal que se defende atr\u00e1s de camisa de time!", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "thiaguiimh", "id": "353374924"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192535742150586369"]}, {"author_id": "996146821310410753", "created_at": "2019-11-07T20:13:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192535677633732608", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192535677633732608"]}, {"author_id": "204149265", "created_at": "2019-11-07T20:13:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192532941668323328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7712, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "indinhona", "id": "178350381"}]}, "id": "1192535586382454784", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @indinhona: Se a vaza jato soltasse hj um \u00e1udio da famil\u00edcia assumindo que matou Marielle e Anderson ainda assim nada mudaria. Qual part\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192535586382454784"]}, {"author_id": "1036987655559499776", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:13:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192535495458340864", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192535495458340864"]}, {"author_id": "1159100068147978243", "created_at": "2019-11-07T20:12:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192535200577851392", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192535200577851392"]}, {"author_id": "2848488363", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:11:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192535099918688261", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192535099918688261"]}, {"author_id": "798429811", "created_at": "2019-11-07T20:11:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "fornite"}]}, "id": "1192534966787346433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de ganar una partida de fornite en solitario sin querer, quedando 2 nos ponemos a construir como locos hacia arriba (yo metiendole escopetazos de vez en cuando), en un momento el tio se da cuenta que le estoy destruyendo la construcci\u00f3n y se suicida, no hice la pose T :(", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192534966787346433"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "YoNoVoto"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "soydamosuzuki", "id": "159424005"}]}, "author_id": "1181294621369995269", "created_at": "2019-11-07T20:10:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192526165296271361"}], "id": "1192534937217511431", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisMoliner13: @soydamosuzuki No diga simplezas.\n#YoNoVoto porque no colaboro con reg\u00edmenes antidemocr\u00e1ticos como el que reina en Espa\u00f1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192534937217511431"]}, {"author_id": "1037397548", "created_at": "2019-11-07T20:10:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192525287130615816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Barra Sul"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Edsonjslira", "id": "3319559669"}]}, "id": "1192534836289949697", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Edsonjslira: O cara se matou no Barra Sul e todo o Rio de Janeiro recebe o v\u00eddeo dele pulando e depois um do corpo completamente quebra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192534836289949697"]}, {"author_id": "128602101", "created_at": "2019-11-07T20:10:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1192534797521956864", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192534797521956864"]}, {"author_id": "161683954", "created_at": "2019-11-07T20:10:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192534787543781376", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192534787543781376"]}, {"author_id": "2762502008", "created_at": "2019-11-07T20:10:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "id": "1192534762315010048", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192534762315010048"]}, {"author_id": "898565130581143552", "created_at": "2019-11-07T20:10:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192534692060372992", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192534692060372992"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "CUU"}, {"start": 5, "end": 26, "tag": "ElHeraldoDeChihuahua"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/1SjKjvuVhB", "expanded_url": "http://bit.ly/2PWnfwE", "display_url": "bit.ly/2PWnfwE"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.2825, "type": "Other", "normalized_text": "CUU"}, {"start": 6, "end": 25, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "ElHeraldoDeChihuahua"}]}, "author_id": "87567862", "created_at": "2019-11-07T20:09:33.000Z", "id": "1192534574246617088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#CUU #ElHeraldoDeChihuahua\nPOLICIACA//Al no saber de ella acudieron al domicilio donde la encontraron suspendida\nhttps://t.co/1SjKjvuVhB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192534574246617088"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2907670583", "location": "Desconocida", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 638, "tweet_count": 32123, "listed_count": 9}, "name": "Kris", "username": "KrisKombat"}, {"verified": false, "id": "778658742132932608", "public_metrics": {"followers_count": 12839, "following_count": 12509, "tweet_count": 80485, "listed_count": 70}, "name": "InSitgesWeTrust \ud83e\udd21\ud83d\udc79\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "username": "InSitgesWeTrust"}, {"verified": false, "id": "1056891366297481223", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 215, "tweet_count": 100340, "listed_count": 0}, "name": "rake", "username": "rake93895893"}, {"verified": true, "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231103, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi"}, {"verified": false, "id": "4547671396", "location": " \u25bc\u30fb\u1d25\u30fb\u25bc", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 855, "tweet_count": 4904, "listed_count": 0}, "name": "\u273c mina \ud83c\udf38 ! \u30b7THE ASTRONAUT", "username": "taquitoruso"}, {"verified": false, "id": "842028379", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "name": "con el autocorrector Marta", "username": "bookjgale"}, {"verified": false, "id": "94388778", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 378, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}, "name": "anaid pimentel", "username": "anijoss"}, {"verified": false, "id": "107858754", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 1205, "tweet_count": 7390, "listed_count": 52}, "name": "Armando Mart\u00ednez Arg (PLATA11)", "username": "PLATA11CDMX"}, {"verified": false, "id": "927268258339835905", "location": "Itaipua\u00e7u, Maric\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 415, "tweet_count": 22431, "listed_count": 0}, "name": "kauany", "username": "s_kauanysantos"}, {"verified": false, "id": "2235170029", "location": "Cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 303, "tweet_count": 621, "listed_count": 0}, "name": "Marc TC \ud83e\udd43\ud83c\udf41", "username": "MARKO_CHIKITO"}, {"verified": false, "id": "282808691", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 367, "tweet_count": 7010, "listed_count": 2}, "name": "Elsi Ram\u00edrez", "username": "elsira27"}, {"verified": true, "id": "17549677", "public_metrics": {"followers_count": 10474400, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "username": "Ricardo_Arjona"}, {"verified": false, "id": "3139524378", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 189, "tweet_count": 8358, "listed_count": 0}, "name": "miriam", "username": "miriamfode"}, {"verified": false, "id": "963257887580712960", "location": "rs", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 658, "tweet_count": 55396, "listed_count": 0}, "name": "t\u00f4 na @cagethenaj", "username": "cagethenad"}, {"verified": false, "id": "75726053", "location": "Loading...", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1952, "tweet_count": 32002, "listed_count": 16}, "name": "Dunder Mifflin, This is Bea.", "username": "bagr565"}, {"verified": false, "id": "560297481", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 2583, "tweet_count": 24193, "listed_count": 64}, "name": "Vicente Quesada", "username": "RazorOfArtorias"}, {"verified": false, "id": "936775064736976896", "location": "em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 182, "tweet_count": 8866, "listed_count": 0}, "name": "De Brunin \u1d57\u1d49\u1d57\u02b3\u1d43", "username": "verasbrunin1"}, {"verified": false, "id": "325550763", "location": "@Fluminense @FCBarcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1968, "tweet_count": 25249, "listed_count": 0}, "name": "wellicrente", "username": "WVBAC"}, {"verified": false, "id": "931641182614155264", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 230542, "following_count": 176199, "tweet_count": 557137, "listed_count": 315}, "name": "Tozza", "username": "TozzaFla"}, {"verified": false, "id": "876141390727610368", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14465, "following_count": 45, "tweet_count": 1755, "listed_count": 60}, "name": "Flamengo da Gente", "username": "FlamengodaGente"}, {"verified": false, "id": "1090973703201017856", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 370, "tweet_count": 2573, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc25", "username": "paulabravo01"}, {"verified": false, "id": "1720524798", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 955, "tweet_count": 161397, "listed_count": 3}, "name": "Siqueira \ud83d\udd25", "username": "Suuh_Siqueira"}, {"verified": false, "id": "200738177", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 403, "tweet_count": 38994, "listed_count": 5}, "name": "Jo\u00e3o Augusto", "username": "rellumj"}, {"verified": false, "id": "317278787", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 433, "tweet_count": 37478, "listed_count": 6}, "name": "Oscar Altamirano", "username": "tebas33"}, {"verified": false, "id": "3019201143", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 981, "tweet_count": 71570, "listed_count": 20}, "name": "Jaime Romero", "username": "JaimeRomeroL"}, {"verified": false, "id": "204283675", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 27697, "following_count": 4219, "tweet_count": 38182, "listed_count": 187}, "name": "Daniel Raisbeck", "username": "DanielRaisbeck"}, {"verified": false, "id": "2926291197", "location": "Laguna Larga \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 361, "tweet_count": 1726, "listed_count": 0}, "name": "Santi Sacilotto", "username": "SantySacilotto"}, {"verified": false, "id": "718083905", "location": "Laguna Larga", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 751, "tweet_count": 43527, "listed_count": 2}, "name": "Chaschu", "username": "ManoloRomano8"}, {"verified": false, "id": "221139290", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo-RJ/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 4010, "tweet_count": 75811, "listed_count": 7}, "name": "Antonio Manoel F.M.S", "username": "Antonio_m4n037"}, {"verified": false, "id": "165668795", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 83, "tweet_count": 37846, "listed_count": 11}, "name": "C.A.R.O", "username": "C_4_R_0"}, {"verified": false, "id": "22219885", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 86393, "following_count": 1112, "tweet_count": 7436, "listed_count": 258}, "name": "Helio Beltr\u00e3o", "username": "heliobeltrao"}, {"verified": false, "id": "583329697", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 588, "tweet_count": 63689, "listed_count": 2}, "name": "\u2022shei samudio\u2022", "username": "Sheisamudio"}, {"verified": false, "id": "2924370949", "location": "koo junhoe world domination", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1264, "tweet_count": 47978, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc52\u0fd0", "username": "sujunhoe"}, {"verified": false, "id": "2725139373", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 822, "tweet_count": 114707, "listed_count": 0}, "name": "Sarinha \ud83d\udc28", "username": "sarylay07"}, {"verified": false, "id": "2328031070", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 987, "tweet_count": 34308, "listed_count": 6}, "name": "carol", "username": "caroIinesci"}, {"verified": false, "id": "3968514825", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 260, "tweet_count": 6114, "listed_count": 0}, "name": "J\u00falia", "username": "_Jreiss"}, {"verified": false, "id": "194343187", "location": "mexico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1441, "tweet_count": 24249, "listed_count": 5}, "name": "Ro Fern\u00e1ndez", "username": "Roo_FP"}, {"verified": false, "id": "335002861", "location": "bogota", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 256, "tweet_count": 4756, "listed_count": 0}, "name": "cesar feliciano", "username": "feliciano_cesar"}, {"verified": false, "id": "858470989", "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 143, "tweet_count": 13226, "listed_count": 2}, "name": "Candela", "username": "CandelaMb1"}, {"verified": false, "id": "2746512297", "location": "Vi\u00f1a. Arrecifes", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 78, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "name": "Silvana Zino", "username": "SilZino"}, {"verified": false, "id": "298112510", "location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 4988, "tweet_count": 83486, "listed_count": 13}, "name": "JOEL", "username": "joelvdj"}, {"verified": false, "id": "568295245", "location": "the internet", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 4, "tweet_count": 165274, "listed_count": 7}, "name": "????", "username": "lucharobot"}, {"verified": false, "id": "1104086626848911360", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 323, "tweet_count": 27868, "listed_count": 0}, "name": "isabellinha \ud83c\udf38", "username": "ixxtorada"}, {"verified": false, "id": "2903805262", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 322, "tweet_count": 43605, "listed_count": 1}, "name": "Olga C.", "username": "OlgaCM22"}, {"verified": false, "id": "36752505", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9625, "following_count": 7533, "tweet_count": 146995, "listed_count": 118}, "name": "Guns N\u2019 fritas", "username": "elMabri_"}, {"verified": false, "id": "1105196611267891202", "location": "Recreio dos Bandeirantes", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 413, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}, "name": "Alexandre Araujo", "username": "araujo22_ale"}, {"verified": false, "id": "1069824186", "public_metrics": {"followers_count": 4189, "following_count": 1636, "tweet_count": 63269, "listed_count": 2}, "name": "Beatriz", "username": "FernandesBea3"}, {"verified": false, "id": "332484559", "location": "Manaus-Amazonas-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 128, "tweet_count": 124792, "listed_count": 2}, "name": "Ronaldo Pereira", "username": "ronaldo282004"}, {"verified": false, "id": "1539935222", "location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 11996, "following_count": 213, "tweet_count": 80947, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd6e", "username": "ischazy"}, {"verified": false, "id": "2273629302", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 259, "tweet_count": 44254, "listed_count": 2}, "name": "A", "username": "aaruuuuuuu"}, {"verified": false, "id": "1236281844", "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 326, "tweet_count": 1683, "listed_count": 1}, "name": "Gisela Bastardo", "username": "GiselaBastardo3"}, {"verified": false, "id": "842770987682877441", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 72, "tweet_count": 3077, "listed_count": 0}, "name": "Sofi", "username": "SofiaLauraMont4"}, {"verified": false, "id": "880917114382667781", "location": "Setor Norte, Maracan\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 570, "tweet_count": 61111, "listed_count": 0}, "name": "mari", "username": "crff_mari"}, {"verified": false, "id": "3298263849", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 247, "tweet_count": 6540, "listed_count": 1}, "name": "Colo", "username": "valen_stadler07"}, {"verified": false, "id": "390713118", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 4062, "tweet_count": 341813, "listed_count": 23}, "name": "Jo\u00e3o Rodrigues Junio", "username": "joorodrigues16"}, {"verified": true, "id": "43340387", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 311637, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "name": "DCM ONLINE", "username": "DCM_online"}, {"verified": false, "id": "809184790536716295", "location": "Hurlingham", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 634, "tweet_count": 58937, "listed_count": 2}, "name": "\u1d00\u026a\u029f\u1d07\u0274\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "username": "_Ailensoledad"}, {"verified": false, "id": "1189014841811451905", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 411, "tweet_count": 20419, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc06iuli\ud83d\udc97", "username": "Serafino_giu"}, {"verified": false, "id": "910616792221052928", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1401, "tweet_count": 9608, "listed_count": 0}, "name": "Evandro Vargas", "username": "EvandroVargas9"}, {"verified": false, "id": "2309804789", "location": "Campo Bom", "public_metrics": {"followers_count": 10818, "following_count": 6809, "tweet_count": 43817, "listed_count": 11}, "name": "Non\u00f4 Churinzada\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "username": "nono_fruck"}, {"verified": false, "id": "2719873701", "location": "Guarapuava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 104, "tweet_count": 1095, "listed_count": 1}, "name": "Rafael Licheski", "username": "RafaelLicheski"}, {"verified": false, "id": "57763650", "location": "Guarapuava - Pr", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 420, "tweet_count": 12872, "listed_count": 1}, "name": "VINIMIRTO", "username": "vinimirto"}, {"verified": false, "id": "1163709745670316034", "location": "En el infierno\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 91, "tweet_count": 4286, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udce8\u2022\u2661", "username": "Reiimy___"}, {"verified": false, "id": "871194807703613440", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 260, "tweet_count": 11906, "listed_count": 0}, "name": "la gorda lu", "username": "ludipa221"}, {"verified": false, "id": "782295047924572165", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 915, "tweet_count": 54590, "listed_count": 14}, "name": "Maria Victoria Riego/\u2665", "username": "viky_riego"}, {"verified": false, "id": "301388743", "public_metrics": {"followers_count": 280458, "following_count": 24897, "tweet_count": 121366, "listed_count": 3605}, "name": "Gaspar Llamazares", "username": "GLlamazares"}, {"verified": false, "id": "4888763153", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 176, "tweet_count": 90666, "listed_count": 1}, "name": "I.V", "username": "isadbix"}, {"verified": false, "id": "39136002", "location": "@rafaelnadal", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 270, "tweet_count": 200158, "listed_count": 35}, "name": "lady jess vendaval", "username": "ohmyjes"}, {"verified": false, "id": "1183738226869182469", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 87, "tweet_count": 28, "listed_count": 2}, "name": "Elsubi", "username": "Elsubi2"}, {"verified": true, "id": "17191272", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1234705, "following_count": 917, "tweet_count": 91527, "listed_count": 5766}, "name": "El Jueves", "username": "eljueves"}, {"verified": false, "id": "4006077165", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 622, "tweet_count": 42341, "listed_count": 4}, "name": "victoria", "username": "ccalderonpau"}, {"verified": false, "id": "4572780873", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 326, "tweet_count": 23252, "listed_count": 0}, "name": "L\u00f4 \ud83c\udf1a", "username": "lofreita2"}, {"verified": false, "id": "1576141380", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 221, "tweet_count": 16694, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udc5c", "username": "hating_lalo"}, {"verified": false, "id": "1124530388725051397", "location": "vsl", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 0, "tweet_count": 5858, "listed_count": 0}, "name": "Ks", "username": "_ksnx"}, {"verified": false, "id": "799030081159069696", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 399, "tweet_count": 2589, "listed_count": 0}, "name": "SAL\u00d8M\u00c3\u00d8\ud83d\udc99", "username": "biano_Kastr0h"}, {"verified": false, "id": "953708838485741570", "location": "Rj ", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 573, "tweet_count": 12451, "listed_count": 0}, "name": "\u2c99\u2c81\u2caf\u2c81\u2c85\u2c81", "username": "mayaradrew_"}, {"verified": false, "id": "284590529", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 218, "tweet_count": 5376, "listed_count": 2}, "name": "Dariela Rodr\u00edguez", "username": "darielaalexandr"}, {"verified": false, "id": "51778399", "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "public_metrics": {"followers_count": 47586, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "username": "DrDark_Angel"}, {"verified": false, "id": "3371511287", "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3336, "following_count": 2742, "tweet_count": 9539, "listed_count": 7}, "name": "Me Errem com 2 rs \ud83c\udf3e\ud83d\udcb8", "username": "kellyzuda"}, {"verified": false, "id": "945865139634491392", "location": "\ud83c\udf39#Ciro2022 ", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 0, "tweet_count": 9686, "listed_count": 0}, "name": "Danilo\ud83c\udf39Lima", "username": "HavanaGrin"}, {"verified": false, "id": "342846251", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 559, "tweet_count": 23019, "listed_count": 0}, "name": "Ramona Reyes", "username": "deiresyvenires"}, {"verified": false, "id": "941560693", "location": "Berkeley, CA", "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 2492, "tweet_count": 8690, "listed_count": 27}, "name": "\u00c1ngela Castillo Ardila", "username": "castilloangela_"}, {"verified": false, "id": "1147570964693172228", "location": "\ud83e\udd49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 299, "tweet_count": 2206, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc32\ud835\udc2d\ud835\udc1a \uf8ff", "username": "Crf_Thalyta"}, {"verified": false, "id": "2474442543", "location": "Washington, USA", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 664, "tweet_count": 8790, "listed_count": 1}, "name": "So \uf8ff.", "username": "imjuansee"}, {"verified": false, "id": "91879123", "location": "22", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 618, "tweet_count": 50886, "listed_count": 1}, "name": "Roze 13 \u2b50", "username": "rozegaruba"}, {"verified": false, "id": "1122032393198682112", "location": "Pan/Demiboy/INTP-T", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1486, "tweet_count": 83629, "listed_count": 9}, "name": "Vecci", "username": "VeccinalconeLOL"}, {"verified": false, "id": "1928106354", "location": "Comayagua, HO", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 66, "tweet_count": 668, "listed_count": 0}, "name": "Ed Castillo", "username": "CastleEdu"}, {"verified": false, "id": "1095971790", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 742, "tweet_count": 53791, "listed_count": 3}, "name": "Alien Duce", "username": "DiegoEloyyy"}, {"verified": false, "id": "627021868", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 126, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "name": "Johan Chavarria", "username": "2807johan"}, {"verified": false, "id": "244595318", "location": "Pedreira - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 895, "tweet_count": 72192, "listed_count": 2}, "name": "Denis", "username": "SrAldrighi"}, {"verified": false, "id": "1167926807431208960", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As ", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 742, "tweet_count": 18314, "listed_count": 0}, "name": "D\u00e9bora\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udcda", "username": "Dbora93870873"}, {"verified": false, "id": "127112695", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4918, "following_count": 4761, "tweet_count": 19152, "listed_count": 10}, "name": "Magy", "username": "magysanchezh"}, {"verified": false, "id": "77332215", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 319, "tweet_count": 4423, "listed_count": 0}, "name": "Derek Ferreira", "username": "Alphastorm42"}, {"verified": false, "id": "36725201", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1007, "tweet_count": 41545, "listed_count": 3}, "name": "C. C\u00e9sar", "username": "TheRealTsar"}, {"verified": false, "id": "1169785281970679808", "location": "Zamora, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 962, "tweet_count": 15647, "listed_count": 1}, "name": "lilcroketa\ud83e\uddfd", "username": "viickyy20_"}, {"verified": false, "id": "877580287177347074", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 890, "tweet_count": 6019, "listed_count": 0}, "name": "Arthur\ud83d\udca2", "username": "ArthurTavaresNe"}, {"verified": false, "id": "539976632", "location": "Lambar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 678, "tweet_count": 25686, "listed_count": 2}, "name": "Alejandro Sol\u00eds M.", "username": "Ale_Solis89"}, {"verified": false, "id": "42762670", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 353, "tweet_count": 24301, "listed_count": 6}, "name": "\u00c9amon Moriarty", "username": "ProfMoriarty_Py"}, {"verified": false, "id": "972077837153914881", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 190, "tweet_count": 92631, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Cobreros", "username": "MaraCobreros1"}, {"verified": false, "id": "733010574825664513", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 392, "tweet_count": 170204, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 Antonio Lanusse\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "jal1849"}, {"verified": false, "id": "142781281", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 4999, "tweet_count": 77254, "listed_count": 20}, "name": "FREDDY ALMADA \u00ae", "username": "FREDDYGUMARELO"}, {"verified": false, "id": "1734987300", "location": "Pergamino / Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1386, "tweet_count": 39012, "listed_count": 2}, "name": "Tobbb", "username": "tobiigonzalez17"}, {"verified": false, "id": "3432807345", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 251, "tweet_count": 61507, "listed_count": 0}, "name": "ele \ud83e\udd8b", "username": "lauraaapadrino"}, {"verified": false, "id": "959570675185963009", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 163, "tweet_count": 11382, "listed_count": 0}, "name": "Gladys Rivera", "username": "riveramedina204"}, {"verified": false, "id": "126661662", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 8023, "following_count": 1421, "tweet_count": 8213, "listed_count": 73}, "name": "Ana I Rivera Lassen", "username": "RiveraLassen"}, {"verified": false, "id": "416197404", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 382, "tweet_count": 94617, "listed_count": 8}, "name": "blanca \ud83e\udd20", "username": "_blanquerrima"}, {"verified": false, "id": "80993772", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 713, "tweet_count": 75201, "listed_count": 11}, "name": "Andr\u00e9", "username": "AndreVsqz"}, {"verified": false, "id": "958789300891586563", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 2783, "tweet_count": 11224, "listed_count": 0}, "name": "bruna|\ud83d\udcd6:", "username": "xselenalover"}, {"verified": false, "id": "835177989436489728", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 892, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}, "name": "Luis Ruiz Diaz", "username": "luis_ruizdiaz10"}, {"verified": false, "id": "3073535134", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1584, "tweet_count": 67059, "listed_count": 9}, "name": "Susana delP Sandoval", "username": "SusanaPSandoval"}, {"verified": false, "id": "968213913312595968", "location": "Rio de Janeiro \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1561, "tweet_count": 24006, "listed_count": 0}, "name": "sunshine", "username": "juasmx"}, {"verified": false, "id": "917544878", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 23, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "name": "Genaro Contreras", "username": "gcontreras666"}, {"verified": true, "id": "388416822", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 204215, "following_count": 312, "tweet_count": 21970, "listed_count": 1101}, "name": "Conacyt M\u00e9xico", "username": "Conacyt_MX"}, {"verified": false, "id": "2187161478", "location": "Maldonado, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 759, "tweet_count": 35044, "listed_count": 1}, "name": "Santos Torres", "username": "torresbriaan"}, {"verified": false, "id": "804363961282031616", "location": " Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 455, "tweet_count": 9434, "listed_count": 0}, "name": "Veri Barbosa \u00b9\u2079\u2070\u00b3", "username": "veridiann_a"}, {"verified": false, "id": "767050900988911617", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 255, "tweet_count": 20388, "listed_count": 0}, "name": "\u2600\ufe0f", "username": "reinideldrama"}, {"verified": false, "id": "1155071138285936640", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "name": "@angelestaescrevendo", "username": "angelestaescre1"}, {"verified": false, "id": "1118881512408137728", "location": "Em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 480, "tweet_count": 36615, "listed_count": 0}, "name": "Rithi \ud83e\udd8b", "username": "fenixrto"}, {"verified": false, "id": "821766325202780165", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 769, "tweet_count": 14797, "listed_count": 0}, "name": "Allice", "username": "Allice_Rosso"}, {"verified": false, "id": "2209583712", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2831, "tweet_count": 8012, "listed_count": 2}, "name": "B Rinaldi", "username": "BiaRinaldi3"}, {"verified": false, "id": "1126929578960785408", "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 18201, "following_count": 15504, "tweet_count": 67018, "listed_count": 24}, "name": "iguinho", "username": "iguinitta"}, {"verified": false, "id": "840734844573405184", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 2439, "tweet_count": 44818, "listed_count": 1}, "name": "LUKINHAS", "username": "luscazou"}, {"verified": false, "id": "336702159", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 1929, "tweet_count": 123180, "listed_count": 9}, "name": "walkers join. \ud83e\udd8b", "username": "BelVacaflor"}, {"verified": false, "id": "1646549858", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1992, "tweet_count": 11962, "listed_count": 0}, "name": "FabioAugusto/F\u00e9\ud83d\ude4f", "username": "fabioau29022558"}, {"verified": true, "id": "97081119", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 329396, "following_count": 776, "tweet_count": 15523, "listed_count": 494}, "name": "Fernando Holiday", "username": "FernandoHoliday"}, {"verified": false, "id": "3406204846", "location": "Mendoza, y Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1045, "tweet_count": 20825, "listed_count": 3}, "name": "jorge \ud83c\udf7a", "username": "ilgatto_jorge"}, {"verified": false, "id": "1388445793", "public_metrics": {"followers_count": 156858, "following_count": 150771, "tweet_count": 180413, "listed_count": 151}, "name": "JG", "username": "JuanGarary17"}, {"verified": false, "id": "583109179", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1178, "tweet_count": 55764, "listed_count": 7}, "name": "Felix Gutierrez", "username": "FelixGu64307551"}, {"verified": false, "id": "191186437", "location": "ARGENTINA ", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 535, "tweet_count": 411330, "listed_count": 28}, "name": "miriam sofia sassone", "username": "sofiasassone"}, {"verified": false, "id": "1326736190", "location": "Corrientes, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 12071, "following_count": 11191, "tweet_count": 119622, "listed_count": 35}, "name": "#PatriaSi,\ud83e\udd8dno.", "username": "poetaros50"}, {"verified": false, "id": "1181028569310515200", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 281, "tweet_count": 7305, "listed_count": 0}, "name": "dudinha\u2728", "username": "dudagunther"}, {"verified": false, "id": "374130999", "location": "Cullera_Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 420, "tweet_count": 2479, "listed_count": 6}, "name": "Moni Llansol", "username": "monillansol"}, {"verified": false, "id": "203236028", "location": "La chorrera", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 626, "tweet_count": 10971, "listed_count": 1}, "name": "M a y r a\ud83e\uddb7", "username": "Mayra_Padilla11"}, {"verified": false, "id": "1054863013503815680", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 781, "tweet_count": 14907, "listed_count": 0}, "name": "bazan leticia", "username": "bazanleticiaxx"}, {"verified": false, "id": "3286208880", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 254, "tweet_count": 915, "listed_count": 0}, "name": "\u2728C de Coqueta\u2728", "username": "pincheecarolina"}, {"verified": false, "id": "31448752", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 599860, "following_count": 1475, "tweet_count": 53979, "listed_count": 1308}, "name": "Soy Tu EX.", "username": "MrFuckinItAll"}, {"verified": false, "id": "4048662736", "location": "Canary Islands, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 256, "tweet_count": 5907, "listed_count": 0}, "name": "Lau \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83e\udd40", "username": "Lauradelber"}, {"verified": false, "id": "52330495", "location": "Vale do Para\u00edba, SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1214, "tweet_count": 23442, "listed_count": 12}, "name": "Entrementes", "username": "entrementess"}, {"verified": false, "id": "234096716", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 360, "tweet_count": 31875, "listed_count": 0}, "name": "Briseida", "username": "Brisborjon"}, {"verified": false, "id": "2800854409", "location": "Tarija", "public_metrics": {"followers_count": 28308, "following_count": 750, "tweet_count": 96086, "listed_count": 202}, "name": "El Pa\u00eds", "username": "elpaisbo"}, {"verified": false, "id": "610326382", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1231, "tweet_count": 38578, "listed_count": 12}, "name": "republica", "username": "republica1931"}, {"verified": false, "id": "837012981330366464", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 115, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}, "name": "C. JIMENEZ", "username": "igeamuel"}, {"verified": false, "id": "194622848", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 179, "tweet_count": 1652, "listed_count": 4}, "name": "ursula", "username": "ursula_80"}, {"verified": false, "id": "892594638527365124", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 115, "tweet_count": 5092, "listed_count": 0}, "name": "Srt\u00aa Blas\u00e9 (K B ATRIZ)\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "username": "KeyllaBeatriz6"}, {"verified": false, "id": "1142934837168398354", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 12, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "name": "@oncezurdo", "username": "oncezurdo1"}, {"verified": false, "id": "14165101", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1408953, "following_count": 1189, "tweet_count": 156595, "listed_count": 1655}, "name": "\u00datero.Pe", "username": "uterope"}, {"verified": false, "id": "1529302430", "location": "zona sul", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 597, "tweet_count": 11053, "listed_count": 1}, "name": "Bruno Duarte", "username": "bruunoduarte"}, {"verified": false, "id": "2392985258", "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 624, "tweet_count": 6701, "listed_count": 2}, "name": "Carlos", "username": "CarloDel8"}, {"verified": true, "id": "63805938", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 276646, "following_count": 1887, "tweet_count": 252017, "listed_count": 2137}, "name": "Diario Financiero", "username": "DFinanciero"}, {"verified": false, "id": "860233257446772738", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 378, "tweet_count": 12942, "listed_count": 0}, "name": "T\u2728", "username": "Thamire021"}, {"verified": false, "id": "1180696805358673921", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "name": "enLe_RMx2", "username": "enLe_RMx2"}, {"verified": true, "id": "599515789", "public_metrics": {"followers_count": 525465, "following_count": 1293, "tweet_count": 191496, "listed_count": 501}, "name": "El Blog", "username": "elblog"}, {"verified": false, "id": "3330444285", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 891, "tweet_count": 11226, "listed_count": 0}, "name": "LLLeo", "username": "LeorjLe"}, {"verified": false, "id": "15597003", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 780, "tweet_count": 8594, "listed_count": 11}, "name": "Tohru", "username": "Modafoka"}, {"verified": true, "id": "8750392", "public_metrics": {"followers_count": 7672, "following_count": 845, "tweet_count": 16321, "listed_count": 130}, "name": "Rael Imperial Aerosol Kid", "username": "euamotubaina"}, {"verified": false, "id": "3079993120", "location": "la madre k me pario", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 286, "tweet_count": 4884, "listed_count": 0}, "name": "tus muertos", "username": "karakuloo"}, {"verified": false, "id": "1012508076816175105", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 154, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}, "name": "Cristhian Gabriel", "username": "10CristhianRosa"}, {"verified": false, "id": "1078167680", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 170, "tweet_count": 4358, "listed_count": 0}, "name": "Konnie\u2661", "username": "Konnie_Ka"}, {"verified": false, "id": "3975610583", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 96, "tweet_count": 1189, "listed_count": 0}, "name": "OKI", "username": "okiocchi18"}, {"verified": false, "id": "2586048627", "location": "Brooklin SP/ Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 733, "tweet_count": 12579, "listed_count": 2}, "name": "3+3\ud83c\uddfe\ud83c\uddeaM.Hermann L\u00f6hzer 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "madeleine929305"}, {"verified": false, "id": "345496665", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 402, "tweet_count": 41875, "listed_count": 2}, "name": "Aly", "username": "alysson_diaz"}, {"verified": false, "id": "830130587914608640", "location": "Santa M\u00f3nica, CA.", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 191, "tweet_count": 21493, "listed_count": 6}, "name": "Oliver Harmond.", "username": "stubborndealer"}, {"verified": false, "id": "1148034601824268288", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 177, "tweet_count": 1599, "listed_count": 0}, "name": "E u x a b e l l e", "username": "sky_swirl"}, {"verified": false, "id": "4878442751", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 378, "tweet_count": 13252, "listed_count": 4}, "name": "Juanpiol", "username": "pitufeto"}, {"verified": false, "id": "1055140925142417413", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1142, "tweet_count": 6134, "listed_count": 0}, "name": "\u2728\ud83d\udcab", "username": "Bealisboa5"}, {"verified": false, "id": "2791489241", "location": "Lavalleja, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 3147, "tweet_count": 7710, "listed_count": 1}, "name": "Carlos Garcia", "username": "cfghenry"}, {"verified": true, "id": "122842644", "location": "Montevideo,Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 435708, "following_count": 1298, "tweet_count": 54860, "listed_count": 688}, "name": "Martin Charquero", "username": "MartinCharquero"}, {"verified": false, "id": "898665099694682113", "location": "Chubut, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 263, "tweet_count": 22402, "listed_count": 0}, "name": "Silver", "username": "Silvano80484920"}, {"verified": false, "id": "1144676260985094150", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 540, "tweet_count": 3219, "listed_count": 0}, "name": "Baby \ud83c\udf37", "username": "Gaby_sousaaa"}, {"verified": false, "id": "1087069523847667714", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1446, "tweet_count": 60330, "listed_count": 37}, "name": "val", "username": "larrieet"}, {"verified": false, "id": "739257039302467584", "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 842, "tweet_count": 14823, "listed_count": 0}, "name": "Lemos \u1d9c\u1d3f\u1da0", "username": "lemosararu"}, {"verified": false, "id": "3301310229", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 109, "tweet_count": 203, "listed_count": 0}, "name": "Zuly Moreno", "username": "ZulyMoreno123"}, {"verified": false, "id": "2482329830", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 738, "tweet_count": 107598, "listed_count": 3}, "name": ":) \u2661", "username": "tgkookSM"}, {"verified": false, "id": "1105529790352838656", "location": "Badu", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 148, "tweet_count": 3425, "listed_count": 0}, "name": "T14G0", "username": "TiagoDavee"}, {"verified": false, "id": "431331858", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 351, "tweet_count": 26056, "listed_count": 1}, "name": "nopal.com.mx", "username": "nopalkecura"}, {"verified": false, "id": "636268171", "location": "Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 5123, "following_count": 5126, "tweet_count": 616586, "listed_count": 71}, "name": "Nusa/\u2764yoConEsteGobierno\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "nusagatero"}, {"verified": false, "id": "1053320763812519936", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 187, "tweet_count": 2082, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Tempo depois de greta. Viva Portugal! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "KARL49897127"}, {"verified": true, "id": "14333754", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 45219, "following_count": 493, "tweet_count": 69634, "listed_count": 488}, "name": "esquerda.net", "username": "EsquerdaNet"}, {"verified": false, "id": "167854160", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 879, "tweet_count": 68855, "listed_count": 6}, "name": "Euclides Domingos", "username": "Eu_Domingos"}, {"verified": false, "id": "52721293", "location": "S\u00e3o Paulo/ Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1190, "tweet_count": 138524, "listed_count": 40}, "name": "Jone Santos", "username": "jluiz1981"}, {"verified": false, "id": "2305182817", "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 195, "tweet_count": 20826, "listed_count": 1}, "name": "Lucia \ud83e\ude90", "username": "ocho_mayo"}, {"verified": false, "id": "75810477", "public_metrics": {"followers_count": 8481, "following_count": 597, "tweet_count": 56573, "listed_count": 89}, "name": "#########no", "username": "JoseFearless_"}, {"verified": false, "id": "1145497248899448832", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 213, "tweet_count": 2637, "listed_count": 0}, "name": "cassia", "username": "cassia23516072"}, {"verified": false, "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816341, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo"}, {"verified": false, "id": "347318346", "location": "paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 277, "tweet_count": 19003, "listed_count": 0}, "name": "Srita Bogado \u2665", "username": "bogado_fathii"}, {"verified": false, "id": "1099353656862871553", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 163, "tweet_count": 5394, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf80Carolina V\ud83c\udf80", "username": "CarolinaMVF"}, {"verified": false, "id": "1170004038173253634", "location": "any's smile", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 201, "tweet_count": 1541, "listed_count": 0}, "name": "a garota da lua", "username": "heymorrisz"}, {"verified": false, "id": "909119376657453056", "location": "Manjaran", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 184, "tweet_count": 91260, "listed_count": 1}, "name": "DAGG", "username": "dgarcesgo"}, {"verified": false, "id": "1169269826780614656", "location": "rs \ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 114, "tweet_count": 1408, "listed_count": 0}, "name": "Mari", "username": "MarianaPollok"}, {"verified": false, "id": "3331332262", "location": "Marechal Hermes, Rio de Janeir", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 480, "tweet_count": 11096, "listed_count": 0}, "name": "Niel ! \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab", "username": "Penha_Niel"}, {"verified": false, "id": "604040536", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 671, "tweet_count": 36911, "listed_count": 4}, "name": "Orlando Pereira", "username": "OGPY77"}, {"verified": false, "id": "566972940", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 867, "tweet_count": 110817, "listed_count": 2}, "name": "Gabriel Plodowski", "username": "GabrielPlodowsk"}, {"verified": false, "id": "630469949", "location": "Est\u00e1dio Nilton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 783, "tweet_count": 234741, "listed_count": 8}, "name": "Rafa", "username": "rafaelyanbfr"}, {"verified": false, "id": "1192483309185650690", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 1126, "tweet_count": 19217, "listed_count": 6}, "name": "Flor\u2665\ufe0f\ud83c\udf3aDios, Amor,vi", "username": "amorosa20655598"}, {"verified": false, "id": "1221869059", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 97, "tweet_count": 13779, "listed_count": 0}, "name": "famar67", "username": "Famar67"}, {"verified": true, "id": "417469423", "location": "Milano (ma sono di Siracusa)", "public_metrics": {"followers_count": 74363, "following_count": 1535, "tweet_count": 91800, "listed_count": 210}, "name": "Andrea Conti", "username": "IlContiAndrea"}, {"verified": false, "id": "1040642988647612417", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 118, "tweet_count": 18304, "listed_count": 0}, "name": "salu", "username": "Sale_bustosss"}, {"verified": false, "id": "1039226620345769984", "location": "Santa Rosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 369, "tweet_count": 23538, "listed_count": 0}, "name": "*.\u2022\u00b0\u2606\u0e53", "username": "unabrujitacool_"}, {"verified": false, "id": "2690203181", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 298, "tweet_count": 16455, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "username": "aravalenzuelaaa"}, {"verified": false, "id": "220325901", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 137, "tweet_count": 3268, "listed_count": 1}, "name": "R\u2600\u2717@N\u00a5 \u2605", "username": "Roxany22"}, {"verified": false, "id": "365432307", "location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1839, "tweet_count": 34018, "listed_count": 19}, "name": "miguel angel perez dguez.", "username": "miguelangelpe50"}, {"verified": false, "id": "798473245", "public_metrics": {"followers_count": 5385, "following_count": 1896, "tweet_count": 230455, "listed_count": 92}, "name": "\u00c9tica con aspirinas", "username": "EticaA"}, {"verified": false, "id": "166298236", "location": "Rio de Janeiro - Brrasil", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 815, "tweet_count": 10547, "listed_count": 18}, "name": "raposo", "username": "raposocrf"}, {"verified": false, "id": "1592116609", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 742, "tweet_count": 18980, "listed_count": 1}, "name": "Cecy Carre\u00f3n", "username": "cecy_carreon1"}, {"verified": false, "id": "2829686378", "location": "Pontevedra", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 534, "tweet_count": 43442, "listed_count": 3}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Fari\u00f1a", "username": "pepafbusto"}, {"verified": false, "id": "1159819903270117376", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 411, "tweet_count": 8366, "listed_count": 1}, "name": "40", "username": "JoaoHenrique47"}, {"verified": false, "id": "32272478", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 1160, "tweet_count": 115360, "listed_count": 133}, "name": "Mario Cobos .", "username": "mariocobos2001"}, {"verified": false, "id": "105498602", "location": "Bogot\u00e1 D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1154, "tweet_count": 190917, "listed_count": 37}, "name": "Julio C G\u00f3mez Rinc\u00f3n", "username": "jcgomezrincon"}, {"verified": false, "id": "801118622286487552", "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114367, "listed_count": 7}, "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "username": "Dosty47"}, {"verified": false, "id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"followers_count": 288962, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao"}, {"verified": false, "id": "1189648710", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 51, "tweet_count": 78233, "listed_count": 0}, "name": "William", "username": "Silva8William"}, {"verified": false, "id": "1150118698570698752", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 2154, "tweet_count": 2186, "listed_count": 0}, "name": "M\u00f4nica...that's it!", "username": "cabralmmonica"}, {"verified": false, "id": "2232308701", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 500, "tweet_count": 26548, "listed_count": 3}, "name": "negro", "username": "matironco_____"}, {"verified": false, "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati"}, {"verified": false, "id": "247842339", "location": "021 vidigal zs", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 465, "tweet_count": 69307, "listed_count": 3}, "name": "shiu", "username": "sxyaguiar"}, {"verified": false, "id": "941343711312703489", "location": "Cordillera, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 2024, "tweet_count": 46913, "listed_count": 0}, "name": "marian", "username": "maaq_4"}, {"verified": false, "id": "2818259732", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 231, "tweet_count": 472, "listed_count": 0}, "name": "katherine Andrade", "username": "bandrade_1995"}, {"verified": false, "id": "56469280", "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 3323, "tweet_count": 35725, "listed_count": 13}, "name": "Douglas", "username": "dmnascimento"}, {"verified": false, "id": "720265450014158850", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12936, "following_count": 13430, "tweet_count": 13736, "listed_count": 1}, "name": "Magrinho \ud83d\udd25", "username": "tremdocr"}, {"verified": false, "id": "888717833223491584", "location": "22", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 232, "tweet_count": 33501, "listed_count": 0}, "name": "aspira22", "username": "JulioCesaar_22"}, {"verified": false, "id": "797900542815195137", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 263, "tweet_count": 11371, "listed_count": 0}, "name": "Braddock", "username": "do_art13"}, {"verified": false, "id": "1013795765616029696", "location": "Puente Alto, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 2917, "tweet_count": 151025, "listed_count": 0}, "name": "Rub\u00e9n", "username": "CHITO80378986"}, {"verified": false, "id": "44260132", "location": "Biobio, Itata, epicentro", "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 2811, "tweet_count": 63176, "listed_count": 39}, "name": "Juan Jos\u00e9 Ledesma", "username": "enologico"}, {"verified": false, "id": "2209892696", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 279, "tweet_count": 26018, "listed_count": 0}, "name": "\u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "fiamma050"}, {"verified": false, "id": "761651138", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 840, "tweet_count": 58346, "listed_count": 14}, "name": "johanna", "username": "johanavelasco98"}, {"verified": false, "id": "1040022194099814406", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 373, "tweet_count": 25246, "listed_count": 0}, "name": "M", "username": "melismonr"}, {"verified": false, "id": "973718188214177792", "location": "Piruchalandia ", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 233, "tweet_count": 1459, "listed_count": 0}, "name": "La Piru. Com", "username": "LaPiruCom1"}, {"verified": false, "id": "162840123", "location": "vicente lopez", "public_metrics": {"followers_count": 6453, "following_count": 5150, "tweet_count": 31684, "listed_count": 2}, "name": "anaboragni", "username": "ladysdevoto"}, {"verified": false, "id": "201957272", "public_metrics": {"followers_count": 7258, "following_count": 474, "tweet_count": 72172, "listed_count": 12}, "name": "TESTIGO DE N\u00c9STOR", "username": "DejenUnPoco"}, {"verified": false, "id": "149655619", "location": "Buenos Aires, Argentine", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 544, "tweet_count": 61290, "listed_count": 6}, "name": "\u0645\u0627\u0631\u0633\u064a\u0644\u0627 miudinha", "username": "oximarfona"}, {"verified": false, "id": "40347312", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 296, "tweet_count": 126880, "listed_count": 3}, "name": "nath \u2b50\ufe0f", "username": "lisbones"}, {"verified": false, "id": "2730162913", "location": "Imbituba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 272, "tweet_count": 17429, "listed_count": 3}, "name": "gabriela", "username": "gaabbiess"}, {"verified": false, "id": "770125803493416961", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 1857, "tweet_count": 32570, "listed_count": 0}, "name": "t\u00f3rinha", "username": "viickx__"}, {"verified": false, "id": "840964721817849857", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 706, "tweet_count": 76186, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf0a", "username": "JonathanStalinn"}, {"verified": false, "id": "777528258749399042", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 793, "tweet_count": 37228, "listed_count": 0}, "name": "rg\u2077", "username": "rogerincrf"}, {"verified": false, "id": "980147805187649536", "location": "eu i kaiser jogando omori", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 2002, "tweet_count": 23586, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc33\ud835\udc32. \u2661 | #SDOL", "username": "unfittae"}, {"verified": false, "id": "1037836522433798145", "location": "Ilhota, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 165, "tweet_count": 4778, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udd70\ufe0f\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd6a", "username": "Andrey_Laara"}, {"verified": false, "id": "87757162", "location": "Justin Bieber follows", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 175, "tweet_count": 7950, "listed_count": 1}, "name": "bea\u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "beaanjosjb"}, {"verified": false, "id": "1083553850311823362", "location": "Can\u00f3vanas, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1049, "tweet_count": 6029, "listed_count": 5}, "name": "Reggie Smith Pizarro\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\u2b50\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "ReggieSmithPR"}, {"verified": false, "id": "329378937", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 1144, "tweet_count": 158702, "listed_count": 1}, "name": "morena doce \ud83c\udf1f", "username": "eumrm2b"}, {"verified": false, "id": "1855474284", "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 150, "tweet_count": 4513, "listed_count": 0}, "name": "Estefan\u00eda", "username": "estefaniagr01"}, {"verified": false, "id": "2876810062", "location": "Gran\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 275, "tweet_count": 9790, "listed_count": 1}, "name": "maj\u00d7", "username": "mariaajesus_11"}, {"verified": false, "id": "1052121954986184704", "location": "Drama", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 185, "tweet_count": 1361, "listed_count": 0}, "name": "Hugo C\u00e9zar", "username": "hugocezarnegro"}, {"verified": false, "id": "734464520991707136", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1262, "tweet_count": 34606, "listed_count": 1}, "name": "Daimo Sanchez", "username": "daimolincho"}, {"verified": true, "id": "104575381", "location": "STGO", "public_metrics": {"followers_count": 56710, "following_count": 4291, "tweet_count": 564683, "listed_count": 114}, "name": "Trini Lathrop #Aprob\u00e9", "username": "MattyLL"}, {"verified": false, "id": "1101155522559045633", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 125, "tweet_count": 4165, "listed_count": 0}, "name": "maushi", "username": "m4ugebo"}, {"verified": false, "id": "731714041211559936", "location": "Aqui y Ahora.", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 960, "tweet_count": 162460, "listed_count": 7}, "name": "Hypatia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 de Alejandria", "username": "HypatyaD"}, {"verified": true, "id": "15973392", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 755745, "following_count": 83304, "tweet_count": 47716, "listed_count": 8432}, "name": "Yoani S\u00e1nchez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "yoanisanchez"}, {"verified": false, "id": "1011001921631588354", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 585, "tweet_count": 21380, "listed_count": 0}, "name": "eduarda", "username": "mxdxxrdx"}, {"verified": false, "id": "709801976708599809", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 796, "tweet_count": 18759, "listed_count": 0}, "name": "ec", "username": "ericcarvaalho"}, {"verified": false, "id": "3370147954", "location": "em minha cidade natal - 034", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1532, "tweet_count": 89107, "listed_count": 7}, "name": "kayki \ud83d\udc30\ud83d\udc3b\ud83c\udfb2\ud83d\udd31", "username": "theyelloweyes21"}, {"verified": false, "id": "731188577271463936", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 948, "tweet_count": 88245, "listed_count": 24}, "name": "obi-wan cannabis", "username": "brancafurao"}, {"verified": false, "id": "284317089", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 830, "tweet_count": 2663, "listed_count": 4}, "name": "Gabriela Sanchez", "username": "gaba_sanz"}, {"verified": false, "id": "1182712108363976705", "location": "radfem", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 109, "tweet_count": 3017, "listed_count": 1}, "name": "\u0274\u1d00\u1d05\u026a\u1d07 \ud83d\udc37", "username": "Alga_Lym"}, {"verified": false, "id": "1038539787760807936", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1167, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}, "name": "Bruno_02reis.", "username": "UNIVERSOTV1"}, {"verified": false, "id": "335509532", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 840, "tweet_count": 83267, "listed_count": 5}, "name": "El Patovica de Bagatelle", "username": "ElPatovicaVip"}, {"verified": true, "id": "1003049219131920386", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 290071, "following_count": 1029, "tweet_count": 1582, "listed_count": 269}, "name": "Ofelia Fern\u00e1ndez", "username": "OfeFernandez_"}, {"verified": false, "id": "418862704", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 72, "tweet_count": 1361, "listed_count": 0}, "name": "ORQUIDEA GONZALEZ", "username": "orquis2504"}, {"verified": false, "id": "739580490", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 140, "tweet_count": 48474, "listed_count": 1}, "name": "OLIcenciada\ud83d\udc9a", "username": "MaceiraOlivia"}, {"verified": false, "id": "754094887423836160", "location": "Tribu Ngue", "public_metrics": {"followers_count": 5139, "following_count": 3451, "tweet_count": 65860, "listed_count": 4}, "name": "Dora la Expropiadora", "username": "DExpropiadora"}, {"verified": false, "id": "719733267386277889", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 338, "tweet_count": 10787, "listed_count": 0}, "name": "Preto \ud83d\ude0e\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Mcfla7"}, {"verified": false, "id": "1120398564847435779", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 589, "tweet_count": 7792, "listed_count": 0}, "name": "\u2728\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea\u2728", "username": "batalha_sem_fim"}, {"verified": false, "id": "53959780", "public_metrics": {"followers_count": 7069, "following_count": 1527, "tweet_count": 98331, "listed_count": 79}, "name": "Juan Camilo D\u00e1vila D\u00edaz", "username": "elcachaco"}, {"verified": false, "id": "866155110489051136", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 1660, "tweet_count": 15748, "listed_count": 0}, "name": "Rayssa", "username": "oliveira__11"}, {"verified": false, "id": "954015534877724672", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 2775, "tweet_count": 39299, "listed_count": 5}, "name": "gatinha comunista", "username": "_sofiabfk"}, {"verified": false, "id": "3819784521", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 931, "tweet_count": 41097, "listed_count": 0}, "name": "Black swifter", "username": "daughterofmarch"}, {"verified": false, "id": "810029675842043904", "location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 620, "tweet_count": 31075, "listed_count": 0}, "name": "vitor", "username": "amormarginaal"}, {"verified": false, "id": "744004229422063616", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 237, "tweet_count": 22089, "listed_count": 0}, "name": "milagross", "username": "milagrosslerzoo"}, {"verified": false, "id": "274239692", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1543, "tweet_count": 51085, "listed_count": 0}, "name": "Amalia Araujo \ud83d\udc31", "username": "amaliaaraujo"}, {"verified": false, "id": "749732725469437953", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9351, "following_count": 8700, "tweet_count": 59513, "listed_count": 6}, "name": "Gustavo Herrmann", "username": "adlerwappen"}, {"verified": false, "id": "1675590787", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 977, "tweet_count": 51875, "listed_count": 15}, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud83c\udf77", "username": "karsteinvampire"}, {"verified": false, "id": "4740081556", "location": "Jard\u00edn Am\u00e9rica Misiones", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 82, "tweet_count": 96803, "listed_count": 0}, "name": "Oscar Amarillo", "username": "cuervoamarillo2"}, {"verified": false, "id": "3281031655", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 820, "tweet_count": 246632, "listed_count": 18}, "name": "Vivian", "username": "gaelnaiv0627"}, {"verified": false, "id": "939633178767253504", "location": "Barreira do Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 554, "tweet_count": 9633, "listed_count": 0}, "name": "VASCAINO REVOLTADO", "username": "Vascaino_Puto"}, {"verified": false, "id": "875390457395728385", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 989, "tweet_count": 11844, "listed_count": 0}, "name": "R10\u2744\ufe0f", "username": "vulgoo_r10"}, {"verified": false, "id": "2212784773", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 136, "tweet_count": 1759, "listed_count": 1}, "name": "daniel esteban", "username": "daniesteban1990"}, {"verified": false, "id": "1541362747", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1601, "tweet_count": 26714, "listed_count": 0}, "name": "John Marecos\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "john_marecos"}, {"verified": false, "id": "2727562749", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 722, "tweet_count": 26698, "listed_count": 0}, "name": "rafael chaves", "username": "RafaelalbinoF"}, {"verified": false, "id": "584931477", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1174, "tweet_count": 18103, "listed_count": 3}, "name": "S\ud83c\udd8e\ufe0fry \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc9b\ud83d\udc3a", "username": "Sa_brinaS"}, {"verified": false, "id": "2236321607", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 688, "tweet_count": 53188, "listed_count": 3}, "name": "\u2728\ud83c\udf30\u096a \ud835\udd4a\ud835\udd60' \u2119\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd6a \u096a\ud83e\uded6\u2728", "username": "bohemiennepao"}, {"verified": false, "id": "1028016024149532672", "location": "Getafe", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 225, "tweet_count": 89927, "listed_count": 0}, "name": "Criiiis\u26a1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "CriisReyes99"}, {"verified": false, "id": "173667893", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 136, "tweet_count": 21474, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd21", "username": "xavier_t28"}, {"verified": false, "id": "4697969994", "location": "Girona", "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 4216, "tweet_count": 96840, "listed_count": 28}, "name": "JMNG7\ud83d\udd3b", "username": "JMNG7"}, {"verified": false, "id": "3056871545", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 116, "tweet_count": 4169, "listed_count": 1}, "name": "Lorena P\u00e9rez Aguado", "username": "AguadoLore"}, {"verified": false, "id": "814894191239106560", "location": "Vila Velha", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 329, "tweet_count": 11533, "listed_count": 1}, "name": "bruno12", "username": "mecbrunin"}, {"verified": false, "id": "289056335", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 173, "tweet_count": 1457, "listed_count": 0}, "name": "Tito", "username": "mittino11"}, {"verified": false, "id": "209303461", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1728, "tweet_count": 160961, "listed_count": 21}, "name": "Mr. M\u00e9ndez", "username": "randolhonduras"}, {"verified": false, "id": "307162039", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 248, "tweet_count": 917, "listed_count": 0}, "name": "Diana Morales", "username": "diimorales93"}, {"verified": false, "id": "147135028", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 385, "tweet_count": 1751, "listed_count": 2}, "name": "Carolina Carre\u00f1o N.", "username": "ccarre7"}, {"verified": false, "id": "524727067", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 140, "tweet_count": 3293, "listed_count": 0}, "name": "daniel morales", "username": "danmoralete"}, {"verified": false, "id": "2879444955", "location": "Vva de la Serena.Badajoz", "public_metrics": {"followers_count": 4383, "following_count": 4415, "tweet_count": 14016, "listed_count": 3}, "name": "Doctora Villanueva", "username": "DoctVillanueva"}, {"verified": false, "id": "1005200953530830850", "location": "Jujuy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 208, "tweet_count": 3613, "listed_count": 0}, "name": "Kmi", "username": "camiivillaf21"}, {"verified": false, "id": "432116495", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 255, "tweet_count": 1144, "listed_count": 2}, "name": "Francisca Arce Campos", "username": "fransimply"}, {"verified": false, "id": "2879602877", "location": "equalia", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 324, "tweet_count": 16317, "listed_count": 0}, "name": "martirio", "username": "margggery"}, {"verified": false, "id": "300960142", "public_metrics": {"followers_count": 163633, "following_count": 583, "tweet_count": 43780, "listed_count": 64}, "name": "santo \ud83e\udd8a", "username": "santibacigalup"}, {"verified": false, "id": "2750193318", "location": "Chatuba, Mesquita", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 439, "tweet_count": 76347, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude0f", "username": "BrenaSim0es"}, {"verified": false, "id": "2553498555", "location": "Vila da penha", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 430, "tweet_count": 28347, "listed_count": 0}, "name": "Lucas", "username": "lucasgirao26"}, {"verified": false, "id": "1150802850924118017", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 241, "tweet_count": 6904, "listed_count": 0}, "name": "Katerina\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Katerin73998734"}, {"verified": false, "id": "1387971487", "location": "Posadas Misiones", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 302, "tweet_count": 82092, "listed_count": 2}, "name": "Patsy", "username": "patsykoncke"}, {"verified": false, "id": "779427600", "location": "jade. leigh-anne. perrie.", "public_metrics": {"followers_count": 3510, "following_count": 3057, "tweet_count": 164518, "listed_count": 15}, "name": "bea triz", "username": "ironxide"}, {"verified": false, "id": "310968310", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1254, "tweet_count": 306431, "listed_count": 37}, "name": "Angel \u270c\ufe0f\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "username": "MahFooD_86"}, {"verified": false, "id": "188092321", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 2301, "tweet_count": 17411, "listed_count": 3}, "name": "Luiam", "username": "LM69__"}, {"verified": false, "id": "3710312063", "location": "una agnostica en el Monumental", "public_metrics": {"followers_count": 3781, "following_count": 2657, "tweet_count": 4445, "listed_count": 11}, "name": "Lucia", "username": "belmonttlucia"}, {"verified": false, "id": "752587068857999360", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 231, "tweet_count": 22355, "listed_count": 0}, "name": "Nicole", "username": "nicpx__"}, {"verified": false, "id": "1113496861581697024", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1, "tweet_count": 24071, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "Imnotlllua"}, {"verified": false, "id": "1577807035", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 249, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}, "name": "gustavo", "username": "gstvbrwr"}, {"verified": false, "id": "1031717349387329537", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 702, "tweet_count": 26505, "listed_count": 0}, "name": "venus", "username": "lxz_snd"}, {"verified": false, "id": "624963915", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 379, "tweet_count": 2637, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8b", "username": "GaabTeixeir"}, {"verified": false, "id": "130087446", "location": " peru", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 458, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}, "name": "zenon copaja", "username": "zpocho"}, {"verified": false, "id": "765017010", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 2046, "tweet_count": 57956, "listed_count": 6}, "name": "Sour Venom", "username": "H3670R"}, {"verified": false, "id": "1009527574421270528", "location": "Guadalupe, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 359, "tweet_count": 21912, "listed_count": 0}, "name": "ju", "username": "liajumartins_"}, {"verified": false, "id": "425843130", "location": "Encarnaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1042, "tweet_count": 11891, "listed_count": 0}, "name": "Marcos Ben\u00edtez", "username": "Marcosbl99"}, {"verified": false, "id": "772562995255865344", "location": "Encarnacion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 248, "tweet_count": 4758, "listed_count": 0}, "name": "Nelson Cibils", "username": "nelson_cibils"}, {"verified": false, "id": "54100908", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 13677, "following_count": 1091, "tweet_count": 67494, "listed_count": 216}, "name": "Silvia PMG", "username": "silviapaez"}, {"verified": false, "id": "795807014", "location": "Turim, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 240, "tweet_count": 10769, "listed_count": 4}, "name": "Chiapi", "username": "Simmi_Chiapi"}, {"verified": false, "id": "529247125", "location": "Milan, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 663, "tweet_count": 28367, "listed_count": 10}, "name": "Davide Maistrello", "username": "ge_aldrig_upp"}, {"verified": false, "id": "329738506", "location": "Badajoz, San Roque.", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1072, "tweet_count": 67788, "listed_count": 3}, "name": "Enri Miller", "username": "NachoGarciaLMN"}, {"verified": false, "id": "326469990", "location": "Calle San Sisenando", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 232, "tweet_count": 36112, "listed_count": 2}, "name": "JV", "username": "Javieleh"}, {"verified": false, "id": "1105281934098345984", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 781, "tweet_count": 46136, "listed_count": 0}, "name": "velasco", "username": "vvelasco7_"}, {"verified": false, "id": "3112984198", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 325, "tweet_count": 5144, "listed_count": 1}, "name": "Guerra! \u2648", "username": "guerraysa"}, {"verified": false, "id": "66010031", "location": "evermore", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 605, "tweet_count": 103988, "listed_count": 6}, "name": "Catadora de mandarinas \ud83c\udf4a", "username": "mgjacome"}, {"verified": false, "id": "1165777655305781248", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6647, "following_count": 610, "tweet_count": 3160, "listed_count": 0}, "name": "Soophii Manuu \u2728", "username": "soophii33"}, {"verified": false, "id": "1158492440988409856", "location": "9 de Julio", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 211, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}, "name": "Lourdes", "username": "Lourdes_antunov"}, {"verified": false, "id": "1723241016", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 4443, "tweet_count": 588397, "listed_count": 21}, "name": "Mercedes Montero /\u2665\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf37", "username": "meme_montero"}, {"verified": false, "id": "1100180522175787008", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 180, "tweet_count": 1931, "listed_count": 0}, "name": "ange\u00bf", "username": "aaangefer"}, {"verified": false, "id": "749971669", "location": "Santa Mar\u00eda, Bs As, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 2416, "tweet_count": 21613, "listed_count": 4}, "name": "Mar\u00eda Elena \ud83d\udc99", "username": "AbuelaElenaLV"}, {"verified": false, "id": "3394084018", "location": "Your sweet 666 \u26e7", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1049, "tweet_count": 20257, "listed_count": 5}, "name": "N\u1d07\u1d0f(\u0274 N\u1d0f\u026a\u0280)", "username": "EdgrAllanHoe"}, {"verified": false, "id": "851864646168567809", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 608, "tweet_count": 24418, "listed_count": 0}, "name": "rq", "username": "Roquebfr"}, {"verified": false, "id": "998184804817539072", "location": "Kim Dokja's Company", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 814, "tweet_count": 81725, "listed_count": 25}, "name": "Parzi", "username": "owoParzival"}, {"verified": false, "id": "2186912520", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 1073, "tweet_count": 243977, "listed_count": 4}, "name": "dodo", "username": "alinematosouza"}, {"verified": false, "id": "892105189775290370", "location": " nilton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 794, "tweet_count": 23545, "listed_count": 3}, "name": "CACHORRO FDP", "username": "biribafdp"}, {"verified": false, "id": "959779144123985920", "location": "@matheuszinhoo22 Meu tchan! \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 277, "tweet_count": 20191, "listed_count": 0}, "name": "Marina?! (\uff61\u2022\u0300\u1d17-)\u2727 | Clefable Nation", "username": "cadeomeupudim"}, {"verified": false, "id": "956243525275922432", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 383, "tweet_count": 2366, "listed_count": 0}, "name": "Deicy", "username": "gatoconrizos"}, {"verified": false, "id": "4130523795", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 588, "tweet_count": 22981, "listed_count": 0}, "name": "Kathleen.", "username": "Kxthleeng"}, {"verified": false, "id": "36125803", "location": "Earth \ud83c\udf0d ", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 989, "tweet_count": 33921, "listed_count": 1}, "name": "JuLiA - \uc904\ub9ac\uc544_sYsY_Somnia\ud83d\udc3a\ud83d\udc99Vision \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udca7", "username": "JulySysy"}, {"verified": false, "id": "537297445", "location": "Dreamcatcher & MIW. ", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 294, "tweet_count": 56310, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc7e\ud83d\udc7b iaruz \ud83d\udc7b\ud83d\udc7e #YanfeiSimp2022", "username": "motionlessiaruz"}, {"verified": false, "id": "1047260619211202560", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 194, "tweet_count": 746, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcea \ud835\udcd6\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udd03 ~", "username": "gomezfati01"}, {"verified": false, "id": "2742995351", "location": "Santander, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 108, "tweet_count": 48969, "listed_count": 2}, "name": "omar\ud83c\udf83", "username": "omarlpglezz"}, {"verified": false, "id": "3975062903", "location": "Ankara, T\u00fcrkiye \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1483, "tweet_count": 27320, "listed_count": 7}, "name": "Sofiis \u2640", "username": "sofiaaafdez"}, {"verified": false, "id": "1059590342750715904", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 95, "tweet_count": 17225, "listed_count": 0}, "name": "liti", "username": "ColinaLizzi"}, {"verified": false, "id": "423487895", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 193, "tweet_count": 33163, "listed_count": 0}, "name": "G \ud83d\udc7d", "username": "colantoniogiu"}, {"verified": false, "id": "67068811", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1717, "tweet_count": 6508, "listed_count": 3}, "name": "elrafa \ud83c\udff4", "username": "rafagalm"}, {"verified": false, "id": "849086155048071168", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 558, "tweet_count": 10979, "listed_count": 0}, "name": "N", "username": "o_daiene"}, {"verified": false, "id": "51103761", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1012, "tweet_count": 213941, "listed_count": 136}, "name": "Gabriel", "username": "gabrielboldrini"}, {"verified": false, "id": "2927455102", "location": "Santa Luzia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 3983, "tweet_count": 42368, "listed_count": 3}, "name": "TODOS CONTRA CANIBALSONARO", "username": "Neuber1979"}, {"verified": false, "id": "586982719", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 2708, "tweet_count": 46745, "listed_count": 7}, "name": "Luciane -\u00c9 Bi Bi CAMPE\u00c3.\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6Ai Credo!De PFF2", "username": "LucianeFss"}, {"verified": false, "id": "78778541", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 342, "tweet_count": 29899, "listed_count": 39}, "name": "Leon", "username": "L11glas"}, {"verified": false, "id": "4210541967", "location": "Winterfell", "public_metrics": {"followers_count": 28978, "following_count": 11678, "tweet_count": 73424, "listed_count": 29}, "name": "\u2744\ufe0f\ud83d\udc3a\ud835\udc69\ud835\udc86\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udd7e\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd9c\ud83d\udc3a\u2744\ufe0f", "username": "Rebeca_78"}, {"verified": false, "id": "32499511", "location": "Europe", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 971, "tweet_count": 109035, "listed_count": 26}, "name": "Alessia", "username": "LexieVillanelle"}, {"verified": false, "id": "1331631618", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 302, "tweet_count": 13798, "listed_count": 1}, "name": "pinguirabbit\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "pinguirabbit"}, {"verified": false, "id": "462360790", "location": "Santa Pola y Don Benito", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 1362, "tweet_count": 115146, "listed_count": 10}, "name": "antonio/\u2764\ufe0f", "username": "agcalderon1508"}, {"verified": false, "id": "1037275204454637568", "location": "Lya.\ud83d\udc9d", "public_metrics": {"followers_count": 5246, "following_count": 894, "tweet_count": 58420, "listed_count": 2}, "name": "Liliane", "username": "Lilimendes78"}, {"verified": false, "id": "751957432264495105", "public_metrics": {"followers_count": 5342, "following_count": 1152, "tweet_count": 50522, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82", "username": "_camissss18"}, {"verified": false, "id": "96823609", "location": "Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 17761, "following_count": 779, "tweet_count": 188241, "listed_count": 166}, "name": "La Opci\u00f3n de Chihuahua", "username": "LaOpcion"}, {"verified": false, "id": "2927248143", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 2297, "tweet_count": 92403, "listed_count": 1}, "name": "sara\u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "Vitoria_ffc"}, {"verified": false, "id": "240818788", "location": "Bel\u00e9m/Altamira ", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 247, "tweet_count": 33152, "listed_count": 1}, "name": "Serpico", "username": "diegocosme_"}, {"verified": false, "id": "231550921", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 299, "tweet_count": 11775, "listed_count": 0}, "name": "Gab\ud83d\udc30", "username": "GarotaDaFlecha"}, {"verified": false, "id": "1267851524", "location": "Ilhas Baleares, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 4809, "tweet_count": 20287, "listed_count": 2}, "name": "Mateo Ochogav\u00eda Cresp\u00ed", "username": "BigbMello"}, {"verified": true, "id": "48976307", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 409967, "following_count": 3986, "tweet_count": 37951, "listed_count": 1319}, "name": "Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros", "username": "ivanedlm"}, {"verified": false, "id": "2300129791", "location": "Rio ", "public_metrics": {"followers_count": 5124, "following_count": 3290, "tweet_count": 118429, "listed_count": 59}, "name": "s\u00e1vio", "username": "selenasgood"}, {"verified": false, "id": "730919573646671873", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 2072, "tweet_count": 71717, "listed_count": 0}, "name": "C H E F E", "username": "luischefe_"}, {"verified": false, "id": "179672550", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 778, "tweet_count": 9116, "listed_count": 0}, "name": "Madian Ventura", "username": "Madian_Alexandr"}, {"verified": false, "id": "889787814", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 289, "tweet_count": 38026, "listed_count": 9}, "name": "folkl\u00f3rico atemporal.", "username": "jardinatemporal"}, {"verified": false, "id": "107890940", "location": "Glasgow, Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 4974, "tweet_count": 21583, "listed_count": 130}, "name": "Diego Pajarito G.", "username": "diegopajarito"}, {"verified": false, "id": "62349151", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 2134, "tweet_count": 59264, "listed_count": 5}, "name": "Juan Pedro PC", "username": "JuanPedroPC"}, {"verified": false, "id": "2149964535", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1094, "tweet_count": 25547, "listed_count": 1}, "name": "Keila\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "KRubroNegra"}, {"verified": false, "id": "364603827", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 83866, "following_count": 25927, "tweet_count": 153856, "listed_count": 102}, "name": "Paolo", "username": "resumorn"}, {"verified": false, "id": "2847961635", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 686, "tweet_count": 7568, "listed_count": 1}, "name": "LOKISSIMA", "username": "anadominicobjj"}, {"verified": false, "id": "912810914", "location": "Guarapuava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 1839, "tweet_count": 52401, "listed_count": 2}, "name": "ana b", "username": "anabribas"}, {"verified": false, "id": "1137811154837938176", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 4631, "tweet_count": 74682, "listed_count": 12}, "name": "CaballoLoco\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83d\uddfd", "username": "JoseMMarch1"}, {"verified": false, "id": "2447179602", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 318, "tweet_count": 83303, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udc7b", "username": "Cataaab_"}, {"verified": true, "id": "68712576", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2820150, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}, "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "CarlosBolsonaro"}, {"verified": false, "id": "939320753727655936", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 2692, "tweet_count": 13952, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Oliveira \u26ab\ud83d\udd34", "username": "ricardooo91"}, {"verified": false, "id": "386686581", "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 570, "tweet_count": 6372, "listed_count": 2}, "name": "Rodrigo", "username": "_rodriigovieira"}, {"verified": false, "id": "285115742", "location": "Aluche, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 332, "tweet_count": 89150, "listed_count": 32}, "name": "BeaQ \ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\ude91", "username": "beaquf"}, {"verified": false, "id": "3078489350", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 392, "tweet_count": 88322, "listed_count": 31}, "name": "carol \ud83e\udeb0", "username": "cuzinhodomadara"}, {"verified": false, "id": "1176916635430608896", "location": "TobiIzu & AtsuHina \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 1759, "tweet_count": 68810, "listed_count": 32}, "name": "\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc82\u0b13 VOTEM 13 NO 2\u00b0 TURNO \ud83e\udd91\u2b50", "username": "Katszuna"}, {"verified": false, "id": "2201870755", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico,", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1344, "tweet_count": 92865, "listed_count": 11}, "name": "AS\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "easmac"}, {"verified": false, "id": "1139261080868290560", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 137, "tweet_count": 80089, "listed_count": 38}, "name": "LSR Hidalgo", "username": "LsrHidalgo"}, {"verified": false, "id": "914891226834456576", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 276, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}, "name": "Luisa", "username": "luisascardine"}, {"verified": false, "id": "706362835400458240", "location": "mentes fr\u00edvolas", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 539, "tweet_count": 30044, "listed_count": 2}, "name": "prod4you", "username": "Zamora4You"}, {"verified": false, "id": "276715756", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 332, "tweet_count": 1400, "listed_count": 1}, "name": "KenyG3", "username": "KenyG3"}, {"verified": false, "id": "106553758", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 798, "tweet_count": 23640, "listed_count": 12}, "name": "Mine \ud83c\udf08", "username": "winnnerva"}, {"verified": false, "id": "1062010454854324225", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 2230, "tweet_count": 291219, "listed_count": 1}, "name": "Leo Ojeda", "username": "LeoOjed27350204"}, {"verified": false, "id": "700464940151230464", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 564, "tweet_count": 148623, "listed_count": 11}, "name": "\u2728\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf2 \ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\u2728 \ud83d\ude80Per aspera ad astra\u2728", "username": "lai_dama"}, {"verified": false, "id": "1023290008533454849", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 114, "tweet_count": 956, "listed_count": 0}, "name": "Diovane Pinho", "username": "DiovanePinho"}, {"verified": true, "id": "125729323", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202509, "following_count": 1553, "tweet_count": 107396, "listed_count": 323}, "name": "chicogarciaa", "username": "chicogarciaa"}, {"verified": false, "id": "3303125015", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 270, "tweet_count": 41639, "listed_count": 0}, "name": "Pretinha\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "joysoares19"}, {"verified": false, "id": "2905545941", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 18451, "following_count": 4887, "tweet_count": 39946, "listed_count": 11}, "name": "Sebasti\u00e1n", "username": "gaston4888"}, {"verified": false, "id": "1071973252774404096", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 888, "tweet_count": 256348, "listed_count": 1}, "name": "@martabonita MdQ", "username": "martabonita4"}, {"verified": false, "id": "1186440222688665602", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 153, "tweet_count": 885, "listed_count": 0}, "name": "solo por dignidad", "username": "Paolith13718745"}, {"verified": false, "id": "86333519", "location": "Yenewe", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}, "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "username": "NicoChiessa"}, {"verified": false, "id": "318974231", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 376, "tweet_count": 12396, "listed_count": 0}, "name": "Larissa \u0950\u0950", "username": "Lariissalora"}, {"verified": false, "id": "1187410823075024897", "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 404, "tweet_count": 17825, "listed_count": 1}, "name": "Barbarella", "username": "Barbare17689804"}, {"verified": false, "id": "582923465", "location": "Quinta Normal, VK, Mercurio", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 440, "tweet_count": 14365, "listed_count": 0}, "name": "mis cositas", "username": "naomichom"}, {"verified": false, "id": "182208443", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1965, "tweet_count": 227457, "listed_count": 4}, "name": "Sergio de morondanga", "username": "sergiorom8"}, {"verified": false, "id": "1184804156105805824", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 668, "tweet_count": 8999, "listed_count": 1}, "name": "black diva \ud83d\udc98", "username": "CassiaMuchanga"}, {"verified": false, "id": "1076466219182628864", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 725, "tweet_count": 5436, "listed_count": 0}, "name": "They call me Euclidia Perquito \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude47\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f", "username": "EPerquito"}, {"verified": false, "id": "119982282", "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 882, "tweet_count": 13865, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf08CeciGoo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "CeciG00"}, {"verified": false, "id": "187476630", "location": "Belgrado, S\u00e9rvia", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1633, "tweet_count": 55101, "listed_count": 13}, "name": "patr\u00f3 roig", "username": "crvenigazda"}, {"verified": false, "id": "267347506", "location": "Pompeya, Detroit", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 2022, "tweet_count": 28151, "listed_count": 1}, "name": "Guifer114", "username": "Naranjaacuerda"}, {"verified": false, "id": "258968955", "public_metrics": {"followers_count": 88328, "following_count": 2399, "tweet_count": 292534, "listed_count": 315}, "name": "Bugman", "username": "Mr_Bugman"}, {"verified": false, "id": "1473323988", "location": "fan account", "public_metrics": {"followers_count": 7150, "following_count": 2759, "tweet_count": 54597, "listed_count": 0}, "name": "DC \u272f|", "username": "dctvcinema"}, {"verified": false, "id": "170073976", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 794, "tweet_count": 7680, "listed_count": 1}, "name": "J\u00e4gerMarcos", "username": "GuerreroMagna"}, {"verified": false, "id": "332354629", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1043, "tweet_count": 46287, "listed_count": 3}, "name": "vale", "username": "Game_Over878"}, {"verified": false, "id": "451511921", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 518, "tweet_count": 938983, "listed_count": 26}, "name": "Maite Martinez \ud83d\udc9c", "username": "martinez56bis"}, {"verified": false, "id": "251825269", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 4143, "tweet_count": 13716, "listed_count": 13}, "name": "Cristian Osorio", "username": "cosorio999"}, {"verified": false, "id": "636162978", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 3247, "tweet_count": 109053, "listed_count": 116}, "name": "daniel inglada", "username": "dinglada1"}, {"verified": false, "id": "1170192323482984448", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 60, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "name": "Patricia Hern\u00e1ndez", "username": "Patrici58798257"}, {"verified": false, "id": "834045657182765063", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 536, "tweet_count": 23422, "listed_count": 1}, "name": "Maria Victoria Riego", "username": "vikyriego"}, {"verified": false, "id": "1035361708523642880", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 674, "tweet_count": 5038, "listed_count": 0}, "name": "Bumblebee", "username": "PadiernaFredy"}, {"verified": false, "id": "979712702758170624", "location": " en karmaland \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 275, "tweet_count": 10224, "listed_count": 3}, "name": "\u2661 \ud835\udd76\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86 \u2661", "username": "blackkira3"}, {"verified": false, "id": "1003333575448637442", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 531, "tweet_count": 4592, "listed_count": 0}, "name": "rsrsjijlkhmnjik", "username": "LeonelM7004368k"}, {"verified": false, "id": "803945208375287808", "location": "She/her They/them  18", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 2296, "tweet_count": 41241, "listed_count": 0}, "name": "\u1d0d\u1d00\u0262\u1d0f", "username": "Leonatiddies420"}, {"verified": false, "id": "1111719419405832192", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 350, "tweet_count": 23235, "listed_count": 0}, "name": "Engenheira do amor", "username": "mari_mrquess"}, {"verified": false, "id": "624165865", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 206, "tweet_count": 80697, "listed_count": 3}, "name": "t amo boris / 38%", "username": "peliroho"}, {"verified": false, "id": "1182694974531354625", "location": "ltwt ", "public_metrics": {"followers_count": 8815, "following_count": 9317, "tweet_count": 12523, "listed_count": 13}, "name": "Jos\u00e9 \ud83c\udf42", "username": "copyofjose"}, {"verified": false, "id": "21053944", "location": "Medell\u00edn ", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 963, "tweet_count": 16961, "listed_count": 18}, "name": "Javier Guerrero", "username": "Javier_Guerrero"}, {"verified": false, "id": "91012680", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 675, "tweet_count": 5297, "listed_count": 1}, "name": "JORGE RIQUELME \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 & \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Republicano y AntiComu", "username": "JORGECLEARWATER"}, {"verified": true, "id": "58946189", "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 176735, "following_count": 1146, "tweet_count": 8420, "listed_count": 781}, "name": "Isabel Allende Bussi", "username": "iallendebussi"}, {"verified": false, "id": "853622166", "location": "??????", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 117, "tweet_count": 11141, "listed_count": 0}, "name": "Abi \ud83d\udc9a", "username": "abiagos14"}, {"verified": false, "id": "922234118586462209", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 4953, "tweet_count": 75720, "listed_count": 2}, "name": "Carlos Porto", "username": "CarlosPortoRJ"}, {"verified": false, "id": "497489039", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 109, "tweet_count": 6902, "listed_count": 0}, "name": "Dale DiPietro", "username": "shotgungunshot"}, {"verified": false, "id": "19927190", "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 445, "tweet_count": 27969, "listed_count": 42}, "name": "Andrew Rich", "username": "AndrewTRich"}, {"verified": false, "id": "889247339843641344", "location": "kimosabi ", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 466, "tweet_count": 9664, "listed_count": 1}, "name": "Limbo", "username": "borderand_lines"}, {"verified": false, "id": "804835481947144192", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 626, "tweet_count": 12162, "listed_count": 0}, "name": "Valeee \ud83c\udf83", "username": "Valeria_Ferrer_"}, {"verified": false, "id": "4769068467", "location": "Tianjin, China", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 268, "tweet_count": 410, "listed_count": 0}, "name": "\u611b\u5fb7\u83ef\u591a\u00b7\u5eab\u5c3c\u4e9e", "username": "edusales_adv"}, {"verified": false, "id": "8703862", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "name": "Jurandir Filho", "username": "jurandirfilho"}, {"verified": false, "id": "285994209", "location": "real hot girl shit \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 775, "tweet_count": 21042, "listed_count": 2}, "name": "Mademoiselle", "username": "eumademoisellen"}, {"verified": false, "id": "1377520818", "location": "Curicica, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 630, "tweet_count": 43799, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf6a\u00e3o", "username": "Bixcoitaoo"}, {"verified": false, "id": "707347237752446976", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 152, "tweet_count": 16508, "listed_count": 0}, "name": "S\u00e1\ud83d\udc1d", "username": "eusabrinamorais"}, {"verified": false, "id": "318088798", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1733, "tweet_count": 59528, "listed_count": 174}, "name": "Offray Vladimir Luna C\u00e1rdenas", "username": "offrayLC"}, {"verified": false, "id": "164842197", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 10580, "following_count": 980, "tweet_count": 4926, "listed_count": 20}, "name": "Ana Barreto Valinotti", "username": "KyguaVera"}, {"verified": false, "id": "2926030433", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 2017, "tweet_count": 90881, "listed_count": 1}, "name": "(:)", "username": "_daiu1"}, {"verified": false, "id": "3806770223", "location": "Alcantarillas de chernobyl", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 215, "tweet_count": 75098, "listed_count": 2}, "name": "La Mandy \ud83d\udc8b", "username": "mandy__croft"}, {"verified": false, "id": "2813667968", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1576, "tweet_count": 88307, "listed_count": 3}, "name": "carina p", "username": "carinasp7"}, {"verified": false, "id": "759608901767692288", "location": "Bovril Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 1521, "tweet_count": 39040, "listed_count": 1}, "name": "The boss \ud83d\udc51", "username": "JazminWulfsohn"}, {"verified": false, "id": "245619797", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 222, "tweet_count": 11598, "listed_count": 0}, "name": "Jefferson Oliveira", "username": "Jfoliveira21"}, {"verified": false, "id": "1042404792", "location": "Wheaton, md", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 341, "tweet_count": 539, "listed_count": 0}, "name": "D urqui", "username": "Urquia2006"}, {"verified": false, "id": "4830265343", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 849, "tweet_count": 18782, "listed_count": 0}, "name": "PT \u26a1", "username": "pbtorrres"}, {"verified": false, "id": "525810257", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 109, "tweet_count": 23090, "listed_count": 20}, "name": "BlogOliceGoldenGate", "username": "Puente_DoRaD0"}, {"verified": false, "id": "909482538946715648", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 595, "tweet_count": 19949, "listed_count": 0}, "name": "Muchacha Hermosa\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83e\udd0e", "username": "nelvakainat"}, {"verified": false, "id": "2799214256", "location": "El Hades ", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 391, "tweet_count": 7544, "listed_count": 0}, "name": "Isaac", "username": "reyesabraham07"}, {"verified": false, "id": "1137128234825461761", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 978, "tweet_count": 39646, "listed_count": 0}, "name": "Thzin\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udd87\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "Thzin_cp"}, {"verified": false, "id": "142413203", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 345, "tweet_count": 37479, "listed_count": 6}, "name": "darwin", "username": "dogg9305"}, {"verified": false, "id": "2723793260", "location": "La Canonja, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 451, "tweet_count": 257023, "listed_count": 46}, "name": "Lemmy Abelard (Dylan Best Venom)", "username": "lemfern"}, {"verified": false, "id": "1143012564", "location": "Tegucigalpa Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 9521, "following_count": 3884, "tweet_count": 11454, "listed_count": 4}, "name": "DaneCardona", "username": "danecardona"}, {"verified": false, "id": "1023652448769126402", "location": "Pan e tanto faz o pronome", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 814, "tweet_count": 22000, "listed_count": 0}, "name": "Pedro ou Sky", "username": "CanisViola"}, {"verified": false, "id": "1118199209382043648", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 2181, "tweet_count": 26159, "listed_count": 2}, "name": "Meg 22", "username": "MMoendina"}, {"verified": true, "id": "2923397967", "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 283406, "following_count": 3153, "tweet_count": 75786, "listed_count": 735}, "name": "Claudio Dantas", "username": "claudioedantas"}, {"verified": false, "id": "714500404", "location": "Albany NY", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 3619, "tweet_count": 88185, "listed_count": 28}, "name": "Ren", "username": "rendowgird"}, {"verified": false, "id": "976485443729534976", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 141, "tweet_count": 5448, "listed_count": 0}, "name": "Layane Ventura", "username": "veenturalay"}, {"verified": false, "id": "4019285439", "location": "Praia da Barra, Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 2667, "tweet_count": 26347, "listed_count": 10}, "name": "Trap Door Coir", "username": "TrapDoorCoir"}, {"verified": false, "id": "8665852", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 575566, "following_count": 467, "tweet_count": 517403, "listed_count": 1936}, "name": "Expresso", "username": "expresso"}, {"verified": false, "id": "115735458", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 349, "tweet_count": 12960, "listed_count": 9}, "name": "bel #Mascarillasinohaydistancia #Higienedmanos", "username": "enfermeunera"}, {"verified": false, "id": "3396447364", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 160, "tweet_count": 9017, "listed_count": 2}, "name": "Cadete Panda", "username": "MeliyRule"}, {"verified": false, "id": "4784863637", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 171, "tweet_count": 13554, "listed_count": 2}, "name": "a coisa + linda do bar", "username": "belasanguinho"}, {"verified": false, "id": "3300926487", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 866, "tweet_count": 7200, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Isdra", "username": "lucasisdra"}, {"verified": false, "id": "335099852", "public_metrics": {"followers_count": 4265, "following_count": 4417, "tweet_count": 35800, "listed_count": 7}, "name": "PEP", "username": "forspain"}, {"verified": false, "id": "822904658897342464", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 318, "tweet_count": 61836, "listed_count": 3}, "name": "Yayoflauta Moliner", "username": "LuisMoliner13"}, {"verified": false, "id": "125101255", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 290, "tweet_count": 17759, "listed_count": 1}, "name": "apbf", "username": "anapbarreirof_"}, {"verified": false, "id": "1128228162", "location": "Palencia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 379, "tweet_count": 9397, "listed_count": 0}, "name": "no me llamo atenea", "username": "ateneeanike"}, {"verified": false, "id": "856783082", "location": "Maputo", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 958, "tweet_count": 11571, "listed_count": 0}, "name": "EDWARDO", "username": "edwardmatolinho"}, {"verified": false, "id": "888798922990391297", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 700, "tweet_count": 18697, "listed_count": 0}, "name": "Jacke \u096a", "username": "Jackeaquin0"}, {"verified": false, "id": "173958119", "location": "Ast\u00farias", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 279, "tweet_count": 11761, "listed_count": 8}, "name": "victor", "username": "rodriguezmarmol"}, {"verified": false, "id": "711242169462431744", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1474, "tweet_count": 59766, "listed_count": 0}, "name": "La verdad es luz", "username": "cristolitita"}, {"verified": false, "id": "416638363", "location": "Gipuzkoa", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1245, "tweet_count": 36795, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udff9 Alberto \ud83c\udff9", "username": "4RTX3R"}, {"verified": false, "id": "26826557", "location": "Sub\u00farbio Carioca ", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1793, "tweet_count": 18570, "listed_count": 10}, "name": "Srta Miranda \ud83d\ude0e", "username": "angelmirandacrf"}, {"verified": false, "id": "798270259295821824", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}, "name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "username": "Henriqu23673678"}, {"verified": false, "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798"}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75481, "listed_count": 544}, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "id": "113487781", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 889, "tweet_count": 12025, "listed_count": 2}, "name": "Kath I. \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "picodeinsulina"}, {"verified": false, "id": "1387724269", "location": "Parauapebas, Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 351, "tweet_count": 23107, "listed_count": 0}, "name": "dona menina", "username": "_fabianeFB"}, {"verified": false, "id": "994673569039835136", "location": "Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 243, "tweet_count": 5812, "listed_count": 0}, "name": "Knecht", "username": "KnechtAna"}, {"verified": false, "id": "1061803197965180928", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 948, "tweet_count": 15411, "listed_count": 1}, "name": "Isabelli", "username": "isabelliperszel"}, {"verified": false, "id": "1062652406062813184", "location": "Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1747, "tweet_count": 24902, "listed_count": 0}, "name": "iaritz", "username": "iaramdominguez"}, {"verified": false, "id": "1104520341001588737", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 16, "tweet_count": 8742, "listed_count": 0}, "name": "Alfa Gama", "username": "AlfaGama20"}, {"verified": false, "id": "972161266595913733", "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 18141, "following_count": 18543, "tweet_count": 161085, "listed_count": 1}, "name": "Mildred Brand\u00e3o Gueiros", "username": "BrandaoGueiros"}, {"verified": false, "id": "178350381", "public_metrics": {"followers_count": 8092, "following_count": 7801, "tweet_count": 42584, "listed_count": 10}, "name": "Indinho #Vote13", "username": "indinhona"}, {"verified": false, "id": "1149868160293769216", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 283, "tweet_count": 6335, "listed_count": 1}, "name": "Sir Archibald", "username": "SirArchibaldMc1"}, {"verified": false, "id": "306794253", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 207, "tweet_count": 1940, "listed_count": 2}, "name": "Enrique J. Boronat", "username": "KiboRahl"}, {"verified": true, "id": "134765686", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 256769, "following_count": 329, "tweet_count": 9850, "listed_count": 696}, "name": "EA Spain", "username": "EA_Espana"}, {"verified": false, "id": "1419214363", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 222, "tweet_count": 13060, "listed_count": 0}, "name": "C\u00e9sar Daniel \u2467", "username": "Gomez_Saldivar"}, {"verified": false, "id": "718116839281266689", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 142, "tweet_count": 503, "listed_count": 0}, "name": "Ana Naranjo", "username": "Any_Ly84"}, {"verified": false, "id": "122788203", "location": "Lorca, Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1351, "tweet_count": 51522, "listed_count": 39}, "name": "Jose Segura Sola", "username": "josegura45"}, {"verified": false, "id": "1031834264390774786", "location": "La Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 781, "tweet_count": 21932, "listed_count": 2}, "name": "Er Ze\u00f1\u00f3 del Plato \ud83c\udfdb\ufe0f", "username": "ErZdelPlato"}, {"verified": false, "id": "156018076", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 4969, "tweet_count": 40899, "listed_count": 2}, "name": "claudia N de Pueblas", "username": "miliades"}, {"verified": false, "id": "988877710041796609", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 665, "tweet_count": 8788, "listed_count": 0}, "name": "Diego Perez", "username": "spineteano"}, {"verified": true, "id": "2792557771", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542117, "following_count": 489, "tweet_count": 149074, "listed_count": 1306}, "name": "El Destape", "username": "eldestapeweb"}, {"verified": false, "id": "1109274471918157824", "location": "Guatemala \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 338, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}, "name": "s\u1d1cs\u1d00\u0274 \u1d00\u0280\u0280\u1d0f\u028f\u1d00\u1d20\u1d07", "username": "ArroyaveSusan"}, {"verified": false, "id": "1132339240736612352", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 147, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}, "name": "Letycya", "username": "letymartins17"}, {"verified": false, "id": "1109606965", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 200, "tweet_count": 108744, "listed_count": 3}, "name": "Clara Gonzalez", "username": "Sabel57"}, {"verified": false, "id": "3666556036", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 387, "tweet_count": 3504, "listed_count": 2}, "name": "laura", "username": "lauraceolinj"}, {"verified": false, "id": "409657485", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 898, "tweet_count": 3186, "listed_count": 0}, "name": "Landyx", "username": "AveOH14"}, {"verified": false, "id": "69962234", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1005, "tweet_count": 14397, "listed_count": 2}, "name": "Pamrodi", "username": "PamelaParodi"}, {"verified": false, "id": "773290380703981568", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 446, "tweet_count": 45164, "listed_count": 0}, "name": "JV \u2605\u5f61", "username": "JVittor_07"}, {"verified": false, "id": "799738085902864388", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 504, "tweet_count": 20573, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcb6", "username": "lary_barrios"}, {"verified": false, "id": "904782223261433856", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 328, "tweet_count": 22144, "listed_count": 0}, "name": "Thiago Almeida", "username": "Thiago_simmm"}, {"verified": false, "id": "809265044089425920", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 574, "tweet_count": 14558, "listed_count": 0}, "name": "Ricardin\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "username": "mlqonze"}, {"verified": false, "id": "738035231211585536", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 725, "tweet_count": 25062, "listed_count": 0}, "name": "peituda metida da pedago", "username": "dudavitalr"}, {"verified": false, "id": "1171255112884477953", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3889, "following_count": 4317, "tweet_count": 28203, "listed_count": 3}, "name": "Don Eulogio \ud83d\udcaa\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd25", "username": "ArturoBrquezC1"}, {"verified": false, "id": "2265096360", "public_metrics": {"followers_count": 40367, "following_count": 414, "tweet_count": 17612, "listed_count": 52}, "name": "Alberto Larra\u00edn", "username": "albertolarrains"}, {"verified": false, "id": "177309280", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 131, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}, "name": "#Sanguinistas", "username": "kAtF36"}, {"verified": false, "id": "3333213713", "location": "17/11 \u2665\ufe0f\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 242, "tweet_count": 37569, "listed_count": 0}, "name": "Vic", "username": "Maviicrf"}, {"verified": false, "id": "938590682352181248", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 132, "tweet_count": 32009, "listed_count": 1}, "name": "vit\u00f3ria", "username": "capsvicc"}, {"verified": false, "id": "55383689", "location": "Onde o Judas ralou o p\u00e9.", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 389, "tweet_count": 6948, "listed_count": 1}, "name": "Z\u00e9", "username": "zemltjr"}, {"verified": false, "id": "18170921", "location": "Tehran", "public_metrics": {"followers_count": 11998, "following_count": 650, "tweet_count": 94667, "listed_count": 64}, "name": "Thiago Mota\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "tlmota"}, {"verified": false, "id": "88151199", "location": "London ma preferisco Parigi \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 898, "tweet_count": 67396, "listed_count": 45}, "name": "Gianni Bonincontro", "username": "g_bonincontro"}, {"verified": false, "id": "622123429", "public_metrics": {"followers_count": 99559, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}, "name": "E.", "username": "femmefleurie"}, {"verified": false, "id": "1133700899107479554", "location": "Guarapuava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 886, "tweet_count": 24479, "listed_count": 0}, "name": "Matheus Kaieby", "username": "mkaieby"}, {"verified": false, "id": "1661491957", "location": "Cuernavaca, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 2106, "tweet_count": 9865, "listed_count": 2}, "name": "Catalina Severo Cerv", "username": "cataarjona"}, {"verified": false, "id": "219850233", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 286, "tweet_count": 20847, "listed_count": 1}, "name": "relampago marquinhos", "username": "maaaatttt_"}, {"verified": false, "id": "1145854609413615616", "location": "Vargem Pequena, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 528, "tweet_count": 6577, "listed_count": 0}, "name": "Jefferson Maia\ud83d\udc68\ud83c\udffe", "username": "jeffersonnmaiia"}, {"verified": false, "id": "141420968", "location": "Georgia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 33382, "following_count": 610, "tweet_count": 91878, "listed_count": 49}, "name": "gina", "username": "ginucita"}, {"verified": false, "id": "4448740767", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 381, "tweet_count": 18247, "listed_count": 3}, "name": "Raskolnikov", "username": "Rascolnikovf"}, {"verified": false, "id": "4895363859", "location": "Guaratiba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 468, "tweet_count": 4013, "listed_count": 0}, "name": "\u26a0\ufe0f", "username": "Luana_Silva021"}, {"verified": false, "id": "1092482923817852930", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 949, "tweet_count": 1028, "listed_count": 0}, "name": "ALMASESCOPION", "username": "EExpacial"}, {"verified": false, "id": "884585256996798465", "location": "fundo do po\u00e7o - MT", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 2312, "tweet_count": 8854, "listed_count": 0}, "name": "sorria, voce esta sendo julgada", "username": "gsendojulgada"}, {"verified": false, "id": "337631739", "location": "Lleida, Catalonia", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1536, "tweet_count": 17592, "listed_count": 2}, "name": "Rub\u00e9n Ezquerra", "username": "cyclingru"}, {"verified": false, "id": "228030662", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 6130, "following_count": 891, "tweet_count": 116490, "listed_count": 36}, "name": "S\u00f2nia Garc\u00eda", "username": "Sogalokk"}, {"verified": false, "id": "82548786", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 313, "tweet_count": 551, "listed_count": 6}, "name": "Mauricio Leiva", "username": "DonMauroLeiva"}, {"verified": false, "id": "200147694", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 496, "tweet_count": 84986, "listed_count": 1}, "name": "#sos Venezuela", "username": "malf2904"}, {"verified": false, "id": "790302074", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 429, "tweet_count": 6896, "listed_count": 0}, "name": "camila \ud83d\udda4", "username": "CamiLopez01"}, {"verified": false, "id": "800102869", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11942, "following_count": 3315, "tweet_count": 107866, "listed_count": 5}, "name": "static chock \u26a1\ufe0f", "username": "eutavarex"}, {"verified": false, "id": "4725632117", "location": "Donde reine la ilusi\u00f3n.Estoy", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 431, "tweet_count": 97127, "listed_count": 7}, "name": "Joselus", "username": "joselusbernabe"}, {"verified": false, "id": "812899567792508928", "location": "Salto, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 230, "tweet_count": 21652, "listed_count": 1}, "name": "maribecerralover", "username": "JulietaDaCosta5"}, {"verified": false, "id": "1513931659", "location": "Marechal Hermes, Rio de janeir", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 923, "tweet_count": 107008, "listed_count": 1}, "name": "\u00d3tica WP (online)", "username": "OticaWpOnline"}, {"verified": false, "id": "818248860", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 58, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}, "name": "Wendy Abiga\u00edl", "username": "weab_gb"}, {"verified": false, "id": "3232046517", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 869, "tweet_count": 27158, "listed_count": 20}, "name": "Miguel R. Nu\u00f1o", "username": "miguelrnuno"}, {"verified": false, "id": "962725811374653440", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1155, "tweet_count": 62597, "listed_count": 0}, "name": "marina (taylor\u2019s version)", "username": "sadbixpathetic"}, {"verified": false, "id": "788136206", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "name": "NICOLAS", "username": "CRFNIC0LAS"}, {"verified": false, "id": "776144280888938496", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 786, "tweet_count": 76167, "listed_count": 1}, "name": "Finkler", "username": "Isaahayres"}, {"verified": false, "id": "582994425", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 5002, "tweet_count": 78397, "listed_count": 2}, "name": "Juan Manuel Alzaga", "username": "Alzaga69"}, {"verified": false, "id": "952146895140544512", "location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 257, "tweet_count": 29393, "listed_count": 1}, "name": "\u2728\ud83c\udf52 \ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd92\ud835\udd86 \ud83c\udf52\u2728", "username": "blasphemy13x"}, {"verified": false, "id": "2422531681", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 53, "tweet_count": 9507, "listed_count": 0}, "name": "carlos perez", "username": "charlyperez71"}, {"verified": false, "id": "821167800802807810", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1097, "tweet_count": 77065, "listed_count": 2}, "name": "P\u00eda Massa Lynch \ud83d\ude3a", "username": "MassaPia"}, {"verified": false, "id": "1188801412337225729", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 2361, "tweet_count": 77884, "listed_count": 2}, "name": "Hugo Crevenna", "username": "CrevennaHugo"}, {"verified": false, "id": "507760122", "location": "pei\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 681, "tweet_count": 9047, "listed_count": 3}, "name": "nata\ua646\u0269a", "username": "natxliae"}, {"verified": false, "id": "1148270495709716481", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 360, "tweet_count": 4311, "listed_count": 0}, "name": "Alves", "username": "alves301214"}, {"verified": false, "id": "1054033003356270594", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4253, "following_count": 4115, "tweet_count": 88825, "listed_count": 0}, "name": "Jerry\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "username": "Jerrybigao"}, {"verified": false, "id": "773233214655725568", "location": "ALIAN\u00c7A PELO BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 658, "tweet_count": 5759, "listed_count": 0}, "name": "SON GOKU OPRESSOR", "username": "MukkaAraujo"}, {"verified": true, "id": "63118359", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 490041, "following_count": 1695, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1382}, "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "username": "mariadorosario"}, {"verified": false, "id": "2255804900", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 375, "tweet_count": 16707, "listed_count": 0}, "name": "Milton G. \u2c7d\u1d43\u02e2\u1d9c\u1d52", "username": "mgomessn"}, {"verified": false, "id": "4617005811", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 136, "tweet_count": 23836, "listed_count": 3}, "name": "mim sai", "username": "atabomenton"}, {"verified": false, "id": "944275115763732481", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 759, "tweet_count": 1767, "listed_count": 0}, "name": "Z\u00e9 Sincero", "username": "ZezinhoLegal"}, {"verified": true, "id": "56307923", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 28803, "following_count": 1301, "tweet_count": 57127, "listed_count": 148}, "name": "Andr\u00e9 Ranieri", "username": "ranieri_andre"}, {"verified": false, "id": "884930918942638080", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 1274, "tweet_count": 12963, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc8e", "username": "Mateusjoia7"}, {"verified": false, "id": "231596926", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 437, "tweet_count": 53669, "listed_count": 3}, "name": "C_H_D", "username": "Cardeste"}, {"verified": false, "id": "981680134833999872", "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 590, "tweet_count": 15971, "listed_count": 1}, "name": "Prisma", "username": "Blaeslaga_Pris"}, {"verified": false, "id": "955531981982453760", "location": "Vila Mariana, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 39, "tweet_count": 572, "listed_count": 0}, "name": "Ana Rita Moral", "username": "AnaRitaMoral1"}, {"verified": true, "id": "68313718", "location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 2506306, "following_count": 45, "tweet_count": 24295, "listed_count": 5468}, "name": "STF", "username": "STF_oficial"}, {"verified": false, "id": "933068118292877312", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 118, "tweet_count": 11965, "listed_count": 13}, "name": "Editora Letramento", "username": "GrupoLetramento"}, {"verified": false, "id": "165949112", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20478, "following_count": 1194, "tweet_count": 5300, "listed_count": 92}, "name": "Medeiros", "username": "CanaldoMedeiros"}, {"verified": false, "id": "996146821310410753", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 611, "tweet_count": 74688, "listed_count": 0}, "name": "Alba", "username": "Alba23914811"}, {"verified": false, "id": "204149265", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 3622, "tweet_count": 25704, "listed_count": 1}, "name": "#LulaPresoPol\u00edtico", "username": "DorisJacques"}, {"verified": false, "id": "1036987655559499776", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 192, "tweet_count": 19271, "listed_count": 0}, "name": "ri\ud83e\udd20", "username": "riliabeledo"}, {"verified": false, "id": "1159100068147978243", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 437, "tweet_count": 374872, "listed_count": 2}, "name": "Maria del Carmen Calvo", "username": "mdelccalvo"}, {"verified": false, "id": "2848488363", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 265, "tweet_count": 17058, "listed_count": 3}, "name": "Misa", "username": "MisaHeadaches"}, {"verified": false, "id": "798429811", "location": "Kanezka", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 155, "tweet_count": 16347, "listed_count": 12}, "name": "\ud835\udd57\ud835\udd69\ud835\udd5d\ud835\udd66\ud835\udd64", "username": "feluspelocorten"}, {"verified": false, "id": "1181294621369995269", "location": "Camino a la Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 14, "tweet_count": 1373, "listed_count": 2}, "name": "El \ud83d\udce3 de un Rep\u00fablico \ud83c\udfdb\ufe0f", "username": "ElMegafon0"}, {"verified": false, "id": "1037397548", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 384, "tweet_count": 28223, "listed_count": 0}, "name": "barba", "username": "caioazevedu"}, {"verified": false, "id": "3319559669", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 2259, "tweet_count": 41555, "listed_count": 3}, "name": "Edson, o aben\u00e7oado", "username": "Edsonjslira"}, {"verified": false, "id": "128602101", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 301, "tweet_count": 49092, "listed_count": 1}, "name": "Marcelo SoSi", "username": "MarceloSoSi"}, {"verified": false, "id": "586035110", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 16413, "following_count": 160, "tweet_count": 5300, "listed_count": 55}, "name": "Trolha De S\u00e3o Paulo", "username": "Trolha_de_SP"}, {"verified": false, "id": "161683954", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 143, "tweet_count": 152080, "listed_count": 17}, "name": "Noreen", "username": "blackiesouth"}, {"verified": false, "id": "2762502008", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5496, "following_count": 1869, "tweet_count": 43759, "listed_count": 40}, "name": "Lilo", "username": "HistorywithLilo"}, {"verified": false, "id": "898565130581143552", "location": "San Juan, Los R\u00edos, Ecuador.", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 226, "tweet_count": 9184, "listed_count": 0}, "name": "Damaris.", "username": "yarisbell03"}, {"verified": false, "id": "87567862", "location": "Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 10472, "following_count": 98, "tweet_count": 158675, "listed_count": 155}, "name": "El Heraldo de Chihuahua", "username": "heraldocuu"}], "tweets": [{"author_id": "778658742132932608", "created_at": "2019-11-07T15:18:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192461269070229505"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 127, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Julio C\u00e9sar"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.7209, "type": "Other", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.893, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 42, "username": "cinepaticoblog", "id": "2287825261"}]}, "id": "1192461271851053056", "in_reply_to_user_id": "778658742132932608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "El otro d\u00eda le comentaba a @cinepaticoblog el rebote de un t\u00edo hace a\u00f1os porque en un foro coment\u00e1bamos la muerte de Julio C\u00e9sar en la serie 'Roma' de HBO. Que \u00e9l a\u00fan no hab\u00eda llegado ah\u00ed y le hab\u00edamos reventado que mor\u00eda!!! Really, my friend?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192461271851053056"]}, {"author_id": "254599256", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/9mG7597A2j", "expanded_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/", "display_url": "informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 144, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Alquileres"}]}, "created_at": "2019-11-07T19:29:13.000Z", "id": "1192524425511493633", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 29, "like_count": 207, "quote_count": 7}, "text": "Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con una Ley de Alquileres, pese a que est\u00e1 recontraprobado que es contraproducente.\nhttps://t.co/9mG7597A2j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192524425511493633"]}, {"author_id": "842028379", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "id": "1192195633526067201", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"]}, {"author_id": "107858754", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/yuHII6jdnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Armando_Mtz_A7/status/1192566496527974400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yuHII6jdnv", "media_key": "7_1192566413141012480"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 125, "probability": 0.5045, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda del Sur"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "Alcaldia_Coy", "id": "122751413"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:16:24.000Z", "id": "1192566496527974400", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 19, "like_count": 51, "quote_count": 7}, "text": "Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda del Sur en @Alcaldia_Coy https://t.co/yuHII6jdnv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192566496527974400"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}]}, "author_id": "17549677", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "id": "1192471887902842880", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"]}, {"author_id": "560297481", "created_at": "2019-11-07T22:01:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192562148293173249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.5595, "type": "Person", "normalized_text": "Tali"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5464, "type": "Person", "normalized_text": "Garrus"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "Maleshep"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bagr565", "id": "75726053"}]}, "id": "1192562843192872962", "in_reply_to_user_id": "75726053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@bagr565 Mi squad de siempre (intento variar pero no puedo) es Tali, Garrus y Maleshep. Me gusta mucho lo de que est\u00e9n ah\u00ed a tu lado de aventuras durante la trilog\u00eda completa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192562843192872962"]}, {"author_id": "876141390727610368", "created_at": "2019-11-07T22:19:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192567064952786945"}], "id": "1192567238131376135", "in_reply_to_user_id": "876141390727610368", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "Mas, se h\u00e1 a altivez, h\u00e1 a mesquinharia. E, \u00e0 medida que o impacto da trag\u00e9dia que matou 10 rapazes foi-se diluindo no tempo, come\u00e7aram a se revelar os oportunistas, os c\u00ednicos, os hip\u00f3critas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192567238131376135"]}, {"author_id": "1720524798", "created_at": "2019-11-07T22:19:37.000Z", "id": "1192567307547099136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Infelizmente meu amigo teve que morrer pra me dar um tapa na cara e falar que essa n\u00e3o \u00e9 e nunca vai ser a solu\u00e7\u00e3o para os meus problemas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192567307547099136"]}, {"author_id": "876141390727610368", "created_at": "2019-11-07T22:18:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192564147856297984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.6273, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.5398, "type": "Person", "normalized_text": "Urubu"}]}, "id": "1192567064952786945", "in_reply_to_user_id": "876141390727610368", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "Depois do choque, da dor, da consterna\u00e7\u00e3o geral e dos efeitos imediatos do inc\u00eandio do Ninho do Urubu, seguiu-se a vergonha. Mas tamb\u00e9m vieram com ela a solidariedade e a compaix\u00e3o, at\u00e9 de onde menos se esperaria.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192567064952786945"]}, {"author_id": "204283675", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/KohoVyoSQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/JOSERAULRAMIRE4/status/1192551278863429653", "display_url": "twitter.com/JOSERAULRAMIRE\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:16:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192551278863429653"}], "id": "1192551539300347913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Irrelevante. https://t.co/KohoVyoSQ0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192551539300347913"]}, {"author_id": "718083905", "created_at": "2019-11-07T21:12:02.000Z", "id": "1192550297194946560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Parezco soldado de guerra, vivo a te con pan", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192550297194946560"]}, {"author_id": "22219885", "created_at": "2019-11-07T18:38:15.000Z", "id": "1192511599560540161", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 34, "like_count": 268, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 surreal celebrar inicia\u00e7\u00e3o de agress\u00e3o f\u00edsica.  Isto n\u00e3o cabe em um pa\u00eds decente.  Daremos um passo atr\u00e1s em civilidade se houver aplausos generalizados a atitudes como essa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192511599560540161"]}, {"author_id": "3968514825", "created_at": "2019-11-07T22:13:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.6144, "type": "Person", "normalized_text": "Mathias"}]}, "id": "1192565863213342720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Vou perder o in\u00edcio do jogo pq o trem resolveu parar entre a esta\u00e7\u00e3o canoas e a Mathias e n\u00e3o t\u00e1 nem um pouco afim de andar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192565863213342720"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "preguntaSeria"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 116, "probability": 0.5972, "type": "Other", "normalized_text": "Ley Anti Barricadas"}]}, "author_id": "36752505", "created_at": "2019-11-07T21:27:44.000Z", "id": "1192554248573267969", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#preguntaSeria si un jubilado se suicida en medio de la calle por falta de plata, le aplicar\u00e1n la Ley Anti Barricadas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192554248573267969"]}, {"author_id": "1069824186", "created_at": "2019-11-07T21:42:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4172, "type": "Other", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8258, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.7855, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1192557953179693060", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "text": "Esse homem que se matou na barra da Tijuca por ter depress\u00e3o profunda.. Que Deus o tenha. Depress\u00e3o nunca foi e nunca ser\u00e1 frescura. Enquanto vcs n tiverem empatia e enquanto n\u00e3o compreender a dor do outro pra voc\u00eas isso vai ser sempre frescura. Mas Deus sabe de todas as coisas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192557953179693060"]}, {"author_id": "880917114382667781", "created_at": "2019-11-07T21:43:24.000Z", "id": "1192558193483952133", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu n consigo nem assistir o v\u00eddeo do cara q se matou...t\u00f4 angustiada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192558193483952133"]}, {"author_id": "43340387", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:13:15.000Z", "id": "1192218417639690240", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 7, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192218417639690240"]}, {"author_id": "2309804789", "created_at": "2019-11-07T22:01:28.000Z", "id": "1192562741002850305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mais um suic\u00eddio no trem.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192562741002850305"]}, {"author_id": "301388743", "created_at": "2019-11-07T18:17:07.000Z", "id": "1192506278913957888", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "text": "Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inhumano porque es un derecho de ciudadan\u00eda, injusto porque tambi\u00e9n son contribuyentes y suicida porque su desprotecci\u00f3n pone en peligro la salud de todos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192506278913957888"]}, {"author_id": "39136002", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/aQw3CiJ7dz", "expanded_url": "https://twitter.com/ohmyjes/status/1192501355883171840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aQw3CiJ7dz", "media_key": "16_1192501326552408065"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:57:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192501030715625472"}], "id": "1192501355883171840", "in_reply_to_user_id": "39136002", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "rindo muito por\u00e9m chorando bolsonaro vc nos matou para os franceses agora eles ficam meio receosos se somos fascista ou n\u00e3o, porra https://t.co/aQw3CiJ7dz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192501355883171840"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 21, "tag": "PonleChiste"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/Rn1x5XvNnG", "expanded_url": "https://twitter.com/eljueves/status/1192487409029701632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rn1x5XvNnG", "media_key": "3_1192487403107291136"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.724, "type": "Other", "normalized_text": "PonleChiste"}]}, "author_id": "17191272", "created_at": "2019-11-07T17:02:08.000Z", "id": "1192487409029701632", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 302, "like_count": 237, "quote_count": 9}, "text": "Llega el #PonleChiste de la semana.\n\n\u00bfQu\u00e9 le dice el rey blanco al resto de piezas del tablero?\n\nLos 5 m\u00e1s ingeniosos ser\u00e1n publicados en la revista de la semana que viene ;) https://t.co/Rn1x5XvNnG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192487409029701632"]}, {"author_id": "799030081159069696", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Yg1ldJpNNj", "expanded_url": "https://twitter.com/tremdocr/status/1192544634523791360", "display_url": "twitter.com/tremdocr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:04:06.000Z", "id": "1192563403035987969", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Pra voc\u00ea ver que dinheiro n\u00e3o \u00e9 tudo, o cara no ap da barra se suicidou, existe um vazio em n\u00f3s que s\u00f3 Jesus pode preencher. \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f https://t.co/Yg1ldJpNNj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192563403035987969"]}, {"author_id": "51778399", "created_at": "2019-11-07T20:38:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1192541918917517312", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 20, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "text": "Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nSe suicida--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nEsa gente que opina eso para todo. Como vive? En que puto mundo vive?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192541918917517312"]}, {"author_id": "945865139634491392", "created_at": "2019-11-07T22:06:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192556410250366976"}], "id": "1192563982177112065", "in_reply_to_user_id": "3371511287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@kellyzuda A luta sempre vem do ato de reagir ,mas nem sempre temos esta  for\u00e7a mas podemos buscar em parentes,amigos ou pessoas que admiramos.Aqui fica minha sinceras admira\u00e7\u00e3o.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kellyzuda", "id": "3371511287"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192563982177112065"]}, {"author_id": "941560693", "created_at": "2019-11-07T03:02:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "EPS Coomeva"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7911, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "id": "1192276046193811456", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 41, "like_count": 274, "quote_count": 11}, "text": "Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embarazo. Est\u00e1 en depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. Por n\u00famero de semanas, el procedimiento no se puede realizar en Ibagu\u00e9. \u00bfAlguna abogada o abogado que nos colabore?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192276046193811456"]}, {"author_id": "36725201", "created_at": "2019-11-07T21:33:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192554786425647105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.538, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "MarvelBR", "id": "3048363993"}]}, "id": "1192555803426918400", "in_reply_to_user_id": "1050174967298629633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HaddadDebochado @MarvelBR Mas o que ele \u00e9 na Marvel ? Famoso who.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192555803426918400"]}, {"author_id": "42762670", "created_at": "2019-11-06T15:58:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 131, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Martini"}]}, "id": "1192109020338958336", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 31, "like_count": 1067, "quote_count": 23}, "text": "Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como Carlos Martini, anciano que admiti\u00f3 sufrir depresi\u00f3n suicida, simplemente porque alab\u00f3 rom\u00e1nticamente la belleza de una chica que le pidi\u00f3 una foto.\n\nSon basura.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192109020338958336"]}, {"author_id": "126661662", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/WVKwgMpNl8", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/gobierno-y-politica/abel-nazario-promete-publicar-libro-que-tirar-a-al-medio/article_4213927e-015c-11ea-8dcf-83b7bb748741.html?utm_medium=social&utm_source=facebook&utm_campaign=user-share", "display_url": "notiuno.com/noticias/gobie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/gobierno-y-politica/abel-nazario-promete-publicar-libro-que-tirar-a-al-medio/article_4213927e-015c-11ea-8dcf-83b7bb748741.html?utm_medium=social&utm_source=facebook&utm_campaign=user-share"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "nestorduprey", "id": "40725502"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:31:20.000Z", "id": "1192494758809231361", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "text": "Como dir\u00eda @nestorduprey  parece que tiene un chaleco con explosivos en misi\u00f3n suicida en medio de la Legislatura. https://t.co/WVKwgMpNl8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192494758809231361"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "CPI"}, {"start": 6, "end": 13, "tag": "CICESE"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/mhPcRllVGL", "expanded_url": "https://bit.ly/2FS5adb", "display_url": "bit.ly/2FS5adb"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/wkHrHluSOx", "expanded_url": "https://twitter.com/Conacyt_MX/status/1183079886698827778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkHrHluSOx", "media_key": "3_1182672921317261315"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.3373, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "CICESE"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.4424, "type": "Other", "normalized_text": "Conacyt"}, {"start": 116, "end": 137, "probability": 0.6783, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Salud de"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.2466, "type": "Other", "normalized_text": "Nayarit"}]}, "author_id": "388416822", "created_at": "2019-10-12T18:00:00.000Z", "id": "1183079886698827778", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "#CPI  #CICESE\nLa Unidad de Transferencia Tecnol\u00f3gica de Tepic del CICESE, centro de investigaci\u00f3n del Conacyt, y la Secretar\u00eda de Salud de Nayarit crearon una herramienta para personas con alguna conducta suicida. Escucha la entrevista. https://t.co/mhPcRllVGL https://t.co/wkHrHluSOx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183079886698827778"]}, {"author_id": "97081119", "created_at": "2019-11-07T21:27:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Nunes"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn Greenwald"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.8443, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}]}, "id": "1192554130683785216", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 4811, "like_count": 5328, "quote_count": 255}, "text": "Augusto Nunes manchou sua carreira impec\u00e1vel com um erro desnecess\u00e1rio contra Glenn Greenwald.\n\nErrou em levar as cr\u00edticas ao campo pessoal e se intrometer nas rela\u00e7\u00f5es familiares e na cria\u00e7\u00e3o dos filhos de Glenn.\n\nErrou mais ainda ao agredir fisicamente um convidado do programa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192554130683785216"]}, {"author_id": "1388445793", "created_at": "2019-11-07T01:47:58.000Z", "id": "1192257351098814465", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "DIJO UN BORRACHO: El orgasmo tiene 8 fases: \nAsm\u00e1tica: \"Ah! Ah!\"\nGeom\u00e9trica \"Aqu\u00ed, Aqu\u00ed!\nReligiosa: \"Ay Dios m\u00edo!\"\nHomicida: \"Si paras te mato\"\nMatem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s!\nSuicida: \u00a1Me muero, Me muero!\nPorrista: \u00a1Dale...Dale...Dale!\nEcon\u00f3mica: \u201cseee hasta el Fondo..\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192257351098814465"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 110, "tag": "StornelliAIndagatoria"}, {"start": 112, "end": 131, "tag": "AuditoriaALaDeudaM"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/BICeqL5B5P", "expanded_url": "https://twitter.com/poetaros50/status/1192527022427389962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BICeqL5B5P", "media_key": "3_1192527015590670341"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Alonso"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "StornelliAIndagatoria"}, {"start": 113, "end": 130, "probability": 0.6515, "type": "Other", "normalized_text": "AuditoriaALaDeudaM"}]}, "author_id": "1326736190", "created_at": "2019-11-07T19:39:32.000Z", "id": "1192527022427389962", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Laura Alonso tiene que pagar por su mala funci\u00f3n y por los llamados al fiscal suicida \n\n#StornelliAIndagatoria \n#AuditoriaALaDeudaM https://t.co/BICeqL5B5P", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192527022427389962"]}, {"author_id": "31448752", "created_at": "2019-11-06T23:01:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1192215340626927617", "public_metrics": {"retweet_count": 3907, "reply_count": 40, "like_count": 7701, "quote_count": 289}, "text": "Wey, si en twitter no sacas tus frustraciones, lo est\u00e1s usando mal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192215340626927617"]}, {"author_id": "837012981330366464", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zaLSdtW0Fk", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/07/madrid/1573149242_715524.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.8565, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8464, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.842, "type": "Organization", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 217, "end": 218, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.9087, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.6221, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}]}, "created_at": "2019-11-07T19:04:38.000Z", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "id": "1192518238451699713", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "text": "La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a todo el trifachito. Ilegalizar partidos es el comienzo. Primero Bildu, despu\u00e9s ERC, Compromis, UP, PSOE y ya puestos PP y Cs. Deja vu.\nhttps://t.co/zaLSdtW0Fk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192518238451699713"]}, {"author_id": "14165101", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/YPL3ov8vCR", "expanded_url": "http://utero.pe/2019/11/06/3-finalistas-a-la-junta-nacional-de-justicia-que-te-alertaran-por-el-posible-retorno-de-las-fuerzas-fujiapristas/", "display_url": "utero.pe/2019/11/06/3-f\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://utero.pe/2019/11/06/3-finalistas-a-la-junta-nacional-de-justicia-que-te-alertaran-por-el-posible-retorno-de-las-fuerzas-fujiapristas/"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Ziy3lbCWqt", "expanded_url": "https://twitter.com/uterope/status/1192193742234685440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ziy3lbCWqt", "media_key": "3_1192193730696110081"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 71, "probability": 0.9258, "type": "Organization", "normalized_text": "Junta Nacional de Justicia"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.7828, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-11-06T21:35:12.000Z", "id": "1192193742234685440", "public_metrics": {"retweet_count": 338, "reply_count": 28, "like_count": 395, "quote_count": 20}, "text": "\ud83e\udd11 otro de los que est\u00e1 a punto de entrar a la Junta Nacional de Justicia es este exotorongo que cobr\u00f3 S/ 55 mil del Congreso cuando estaba con licencia  https://t.co/YPL3ov8vCR https://t.co/Ziy3lbCWqt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192193742234685440"]}, {"author_id": "63805938", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/n8m8468CLX", "expanded_url": "https://bit.ly/34AO5hG", "display_url": "bit.ly/34AO5hG"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/HQIW7cNako", "expanded_url": "https://twitter.com/DFinanciero/status/1192541850000928771/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQIW7cNako", "media_key": "3_1192541846553202688"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 37, "end": 59, "probability": 0.6605, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:38:28.000Z", "id": "1192541850000928771", "public_metrics": {"retweet_count": 1168, "reply_count": 169, "like_count": 281, "quote_count": 536}, "text": "Pensiones: Presidente Pi\u00f1era pide al Tribunal Constitucional rechazar retiro de fondos previsionales https://t.co/n8m8468CLX https://t.co/HQIW7cNako", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192541850000928771"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Kvl7cD8xbX", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/joven-se-suicida-tras-encontrar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "elblog.com/inicio/joven-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elblog.com/joven-se-suicida-tras-encontrar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/"}]}, "author_id": "599515789", "created_at": "2019-10-31T21:55:58.000Z", "id": "1190024638807588864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#Lamentable \nJoven se suicida tras encontrar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio\n\nhttps://t.co/Kvl7cD8xbX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190024638807588864"]}, {"author_id": "3975610583", "created_at": "2019-11-07T21:09:52.000Z", "id": "1192549753776754690", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Unas ganas de cruzar livertador en verde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192549753776754690"]}, {"author_id": "4878442751", "created_at": "2019-11-07T21:44:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192557483677622272"}], "id": "1192558361662959622", "in_reply_to_user_id": "4878442751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Panik81 Aunq jurar\u00eda q t\u00fa vives enchufado al presupuesto y no t afecta el paro brutal q soporta espa\u00f1a por unas leyes laborales heredadas de la falange...si tuvieras 2 dedos de frente sabr\u00edas q una \u00f1yme ante la imposibilidad d hacer frente a u nos pocos despidos a costes millonarios", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Panik81", "id": "452985859"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192558361662959622"]}, {"author_id": "122842644", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/CpG0XsRyFy", "expanded_url": "https://twitter.com/MartinCharquero/status/1192556300107952133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CpG0XsRyFy", "media_key": "3_1192556289685118977"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa Garcia"}, {"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Armando M\u00e9ndez"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Cotugno"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Zunino"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Fenix"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.4595, "type": "Organization", "normalized_text": "Tabla Anual"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:35:53.000Z", "id": "1192556300107952133", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "No juegan Rafa Garcia y Armando M\u00e9ndez. Vuelven Cotugno y Zunino. Fenix pone tres atacantes. Es un partido decisivo para los tricolores. Si ganan, recuperan la punta de la Tabla Anual. \u00bfQue va a pasar? https://t.co/CpG0XsRyFy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192556300107952133"]}, {"author_id": "431331858", "created_at": "2019-11-07T21:27:18.000Z", "id": "1192554139739279360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La mezquindad de nuestros gobernantes y de nuestros pol\u00edticos llevar\u00e1 a la ruina al pa\u00eds...\u00a1\u00a1Reaccionen HDP!! Dejen de pensar que la f\u00f3rmula para avanzar la tiene solo alguno de ustedes..que la fama y el reconocimiento solo debe ser de una fracci\u00f3n,puede ser de cenizas su trono..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192554139739279360"]}, {"author_id": "52721293", "created_at": "2019-11-07T21:34:53.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "id": "1192556048831397891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quando Thanos estalou o dedo, o que ser\u00e1 que aconteceu com m\u00e3es gr\u00e1vidas?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192556048831397891"]}, {"author_id": "75810477", "created_at": "2019-11-07T21:18:16.000Z", "id": "1192551866154016768", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "soy un suicida, un poeta frustrado d la generaci\u00f3n del 27", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192551866154016768"]}, {"author_id": "2892290499", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/3NO7XCGSaU", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oq0F36UmAFw&feature=youtu.be&fbclid=IwAR2XeCdW7jA3b_Ub2NYgPOZq7xThyvZxSgFhWs5_Go9SCaRfAWhsP39v_gc", "display_url": "youtube.com/watch?v=oq0F36\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oq0F36UmAFw&feature=youtu.be&fbclid=IwAR2XeCdW7jA3b_Ub2NYgPOZq7xThyvZxSgFhWs5_Go9SCaRfAWhsP39v_gc"}, {"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/3NO7XCGSaU", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oq0F36UmAFw&feature=youtu.be&fbclid=IwAR2XeCdW7jA3b_Ub2NYgPOZq7xThyvZxSgFhWs5_Go9SCaRfAWhsP39v_gc", "display_url": "youtube.com/watch?v=oq0F36\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oq0F36UmAFw&feature=youtu.be&fbclid=IwAR2XeCdW7jA3b_Ub2NYgPOZq7xThyvZxSgFhWs5_Go9SCaRfAWhsP39v_gc"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:49:48.000Z", "id": "1192544704157626368", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 102, "like_count": 1167, "quote_count": 11}, "text": "Obrigado, anjinho.\n\nhttps://t.co/3NO7XCGSaU https://t.co/3NO7XCGSaU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192544704157626368"]}, {"author_id": "630469949", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/slKrasoYQR", "expanded_url": "https://twitter.com/Botafogo/status/1192490984984207360", "display_url": "twitter.com/Botafogo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "created_at": "2019-11-07T18:25:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192490984984207360"}], "id": "1192508358198210560", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "text": "\u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso e no final do jogo postaram \"n\u00e3o adianta correr, n\u00e3o adianta fugir\".\n\nMais uma vez eles n\u00e3o se posicionam em prol da seguran\u00e7a dos torcedores.. Vamos aguardar https://t.co/slKrasoYQR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192508358198210560"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 62, "tag": "XF13"}]}, "author_id": "417469423", "created_at": "2019-11-07T21:24:58.000Z", "id": "1192553556055875584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "La scelta suicida di Sofia che canta Achille. Ma perch\u00e9? #XF13", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192553556055875584"]}, {"author_id": "1076671335953297408", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/TSMYFEMmbV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1192540817698828303/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TSMYFEMmbV", "media_key": "3_1192540807640813568"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Umberto Gonzalez"}, {"start": 108, "end": 121, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.7086, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.7689, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 227, "end": 243, "probability": 0.7181, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 249, "end": 258, "probability": 0.6913, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "TheWrap", "id": "18742360"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:34:21.000Z", "id": "1192540817698828303", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 210, "quote_count": 2}, "text": "Segundo o jornalista Umberto Gonzalez do site @TheWrap (Um dos sites de entretenimento mais respeitados dos Estados Unidos), o filme do Ad\u00e3o Negro ser\u00e1 lan\u00e7ado em 2021.\n\nCom isso teremos 3 filmes da DC em 2021:\n\n- The Batman\n- Esquadr\u00e3o Suicida 2\n- Ad\u00e3o Negro https://t.co/TSMYFEMmbV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192540817698828303"]}, {"author_id": "728348077", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"]}, {"author_id": "888717833223491584", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/LFYmEjdxcP", "expanded_url": "https://twitter.com/tremdocr/status/1192544634523791360", "display_url": "twitter.com/tremdocr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9591, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:31:46.000Z", "id": "1192555263754219525", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se o Vasco tivesse ganhado ontem isso n\u00e3o teria acontecido. Torcedor vasca\u00edno se matou pqp https://t.co/LFYmEjdxcP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192555263754219525"]}, {"author_id": "162840123", "created_at": "2019-11-07T02:06:51.000Z", "geo": {"place_id": "00577114384dea2b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5278, "type": "Person", "normalized_text": "peronista"}]}, "id": "1192262103438106626", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 664, "like_count": 418, "quote_count": 60}, "text": "Estoy analizando,no me maten...,y si AF se le da vuelta a CFK y a la lacra c\u00e1mpora?y junto a peronista toma su propio rumbo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192262103438106626"]}, {"author_id": "840964721817849857", "created_at": "2019-11-07T21:03:39.000Z", "id": "1192548189129388036", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "Caralho, que nervoso desse v\u00eddeo do cara que se matou pulando do vig\u00e9simo andar do pr\u00e9dio, porraaaaaaaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192548189129388036"]}, {"author_id": "2876810062", "created_at": "2019-11-07T21:24:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192553217994809344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.3392, "type": "Person", "normalized_text": "Bel\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "estefaniagr01", "id": "1855474284"}]}, "id": "1192553363197575170", "in_reply_to_user_id": "1855474284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@estefaniagr01 JAJAJAJAJAJA q fan soy de mi Bel\u00e9n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192553363197575170"]}, {"author_id": "104575381", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/0y6LrpfhLB", "expanded_url": "https://twitter.com/MattyLL/status/1192484014130630661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0y6LrpfhLB", "media_key": "3_1192483994140659720"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "COSENA"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:48:38.000Z", "id": "1192484014130630661", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 25, "like_count": 91, "quote_count": 4}, "text": "Habl\u00f3 esta alima\u00f1a y Pi\u00f1era aparece convocando al COSENA para hoy... https://t.co/0y6LrpfhLB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192484014130630661"]}, {"author_id": "15973392", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Tj3THOZDVx", "expanded_url": "https://www.14ymedio.com/cultura/Vuelve-caiman-recordar-pasado_0_2760923889.html", "display_url": "14ymedio.com/cultura/Vuelve\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cultura/Vuelve-caiman-recordar-pasado_0_2760923889.html"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/jLogjJLoiY", "expanded_url": "https://twitter.com/yoanisanchez/status/1192132866123223040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jLogjJLoiY", "media_key": "3_1192132859584303105"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5726, "type": "Other", "normalized_text": "del caim\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-06T17:33:18.000Z", "id": "1192132866123223040", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "text": "Con esta descripci\u00f3n... no me pierdo esta obra teatral por nada: \"La panza del caim\u00e1n\" cuenta el proceso de mutaci\u00f3n del \"hombre nuevo\" en balsero y suicida, usando como referencias consignas, poemas y proyectos econ\u00f3micos fracasados. https://t.co/Tj3THOZDVx https://t.co/jLogjJLoiY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192132866123223040"]}, {"author_id": "709801976708599809", "created_at": "2019-11-07T21:08:52.000Z", "id": "1192549503460683789", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "doideira esse v\u00eddeo do cara q se matou hj na barra, pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192549503460683789"]}, {"author_id": "731188577271463936", "created_at": "2019-11-07T20:43:24.000Z", "id": "1192543094455119872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "[TW suicidio]\n\num cara acabou de se matar aq no meu condominio\nnao eh a primeira vez q isso acontece\nmas o que me enoja nisso tudo sao os videos, gravando de todo angulo e *GRITANDO PRA PULAR*\nces tem nocao da babaquice disso? serio sem nocao alguma alem de triste eu fico PUTA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192543094455119872"]}, {"author_id": "1003049219131920386", "created_at": "2019-11-06T23:45:48.000Z", "id": "1192226606603030539", "public_metrics": {"retweet_count": 3957, "reply_count": 2533, "like_count": 25960, "quote_count": 1063}, "text": "Me met\u00ed en esto sabiendo que era jodido pero no tan violento. No les alcanzo con decirme parasito y mentir, ahora juegan su carta m\u00e1s b\u00e1sica para aniquilar procesos transformadores del continente: la corrupcion. Como una piba de 19 a\u00f1os muy chorra no parece la meten a mi vieja.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192226606603030539"]}, {"author_id": "754094887423836160", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:36:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191580902997938176"}], "id": "1191892183315558400", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191892183315558400"]}, {"author_id": "954015534877724672", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/1hLh7mtooj", "expanded_url": "https://twitter.com/grwndex/status/1192551671051825153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1hLh7mtooj", "media_key": "3_1192551662029869058"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Kai Parker"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:17:29.000Z", "id": "1192551671051825153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "falo com tranquilidade Kai Parker \u00e9 um dos melhores vil\u00f5es de tvd, ele mata literalmente todo mundo pq quer e tudo a sangue frio, \u00e9 engra\u00e7ado e sarc\u00e1stico, olha esse homem \u00e9 tudo de bom https://t.co/1hLh7mtooj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192551671051825153"]}, {"author_id": "810029675842043904", "created_at": "2019-11-07T21:10:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192549093568131072"}], "id": "1192549934823878666", "in_reply_to_user_id": "1097315364495654913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Caminhandox amiga pra mim qualquer pessoa que faz coment\u00e1rio de cunho homofobico, racista e ped\u00f3filo eu tenho avers\u00e3o, s\u00e9rio \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192549934823878666"]}, {"author_id": "749732725469437953", "created_at": "2019-11-07T15:14:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 212, "probability": 0.4957, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "id": "1192460201661812736", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 680, "like_count": 581, "quote_count": 59}, "text": "Voy a volver a reiterar una inquietud que ya plasm\u00e9 aqu\u00ed hace unos meses atr\u00e1s cuando el t\u00edtere era solo un candidato.\nHoy que (lamentablemente) ya est\u00e1 elegido: \u00bfAlguien piensa que seria capaz de traicionar a CFK, darse vuelta (otra vez)  repentinamente y mandarla en cana?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192460201661812736"]}, {"author_id": "2236321607", "created_at": "2019-11-07T09:10:48.000Z", "id": "1192368793969942528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "Io sempre pi\u00f9 basita dalla superficialit\u00e0 e dalla profonda cattiveria mista a stupidit\u00e0 di una certa persona qui su Twitter.Non ci cascate,per l'amor del cielo.Chi per prima offende tutti,anche i morti,e non chiede scusa,non medita il suicidio e non lo scrive giusto a Ermal Meta.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192368793969942528"]}, {"author_id": "524727067", "created_at": "2019-11-07T01:03:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192237336844783618"}], "id": "1192246179465175040", "in_reply_to_user_id": "151645636", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PatoBauerle Por qu\u00e9? ... o ser\u00e1 que de verdad ah\u00ed quieren cuidar y por eso se llen\u00f3 de pacos? O por hacer como si nada pasa cuando una persona lamentablemente se suicida en el mall?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PatoBauerle", "id": "151645636"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192246179465175040"]}, {"author_id": "300960142", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/wnxP6M9y2F", "expanded_url": "https://twitter.com/santibacigalup/status/1192534167587868672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnxP6M9y2F", "media_key": "7_1192534119105912835"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:07:56.000Z", "id": "1192534167587868672", "public_metrics": {"retweet_count": 18911, "reply_count": 743, "like_count": 111916, "quote_count": 4419}, "text": "final inesperado https://t.co/wnxP6M9y2F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192534167587868672"]}, {"author_id": "1113496861581697024", "created_at": "2019-11-07T21:05:11.000Z", "id": "1192548576683077642", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caralho man\u00e9, esse v\u00eddeo do cara que se matou na Barra e muito forte pprt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192548576683077642"]}, {"author_id": "54100908", "created_at": "2019-11-05T22:14:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "id": "1191841305808297986", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 40, "like_count": 1456, "quote_count": 26}, "text": "No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de lugar al odio encarnado en resentidos sociales.\nQu\u00e9 pat\u00e9tica es la vida de esa gente; todo es drama,\"acoso\", odio, victimismo, actitud suicida y depresi\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191841305808297986"]}, {"author_id": "529247125", "created_at": "2019-11-07T21:07:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192548394985828364"}], "id": "1192549052329734157", "in_reply_to_user_id": "795807014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Simmi_Chiapi A posteriori sicuramente Marco \u00e8 stato un rischio che non ha pagato (Troisi &gt;&gt;&gt; ) ma capisco Mara volesse ricoprire con lui la nicchia alternativa/\"alta\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Simmi_Chiapi", "id": "795807014"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192549052329734157"]}, {"author_id": "326469990", "created_at": "2019-11-07T19:50:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192528389586014209"}], "id": "1192529759479222272", "in_reply_to_user_id": "481425697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Sntne @NachoGarciaLMN M\u00e1s por no tener para ciertos caprichos que tu c\u00edrculo si pueda permitirse a\u00fan teniendo las necesidades b\u00e1sicas cubiertas... a\u00fan as\u00ed me parece de persona superficial", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Sntne", "id": "481425697"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "NachoGarciaLMN", "id": "329738506"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192529759479222272"]}, {"author_id": "537297445", "created_at": "2019-11-07T20:59:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192546705696313349"}], "id": "1192547040519217152", "in_reply_to_user_id": "1070429412754186240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@siyeonseyes @giulysici92 Il problema \u00e8 che lo possono anche dire, ma io non credo pi\u00f9 a ci\u00f2 che dice nessuno di loro (intendo per TUTTI gli idol!) riguardo queste cose perch\u00e8 i ritmi sono disumani per tutti e se loro in questi mesi hanno sgobbato cos\u00ec tanto...di sonno lo hanno visto col binocolo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "siyeonseyes", "id": "1070429412754186240"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192547040519217152"]}, {"author_id": "3975062903", "created_at": "2019-11-07T20:49:56.000Z", "id": "1192544739079467010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "venimos de la misma luz\npartimos de la misma situaci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192544739079467010"]}, {"author_id": "849086155048071168", "created_at": "2019-11-05T23:21:58.000Z", "geo": {"place_id": "0f4979e993e4e38b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5541, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "id": "1191858220769435648", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 4, "like_count": 609, "quote_count": 19}, "text": "19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram para estat\u00edstica e que vai ficar por isso mesmo, ningu\u00e9m se importa, ningu\u00e9m vai investigar quem matou, o Estado leg\u00edtima isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191858220769435648"]}, {"author_id": "586982719", "created_at": "2019-11-07T20:55:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192484241105473537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 171, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.7673, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}]}, "id": "1192546171488800768", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CarlosBolsonaro @augustosnunes Se crime e mentira n\u00e3o  merecem respeito respondam as perguntas que todos querem saber: Quem mandou esfakear seu paipai? Quem matou Marielle  e Anderson? Onde est\u00e1  Queir\u00f3z?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192546171488800768"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 74, "tag": "EsAs\u00ed"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "EsAs\u00ed"}]}, "author_id": "4210541967", "created_at": "2019-11-07T13:55:10.000Z", "id": "1192440356148785152", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "A veces provocamos tempestades a ver qui\u00e9n se queda hasta la calma.\n#EsAs\u00ed", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192440356148785152"]}, {"author_id": "1331631618", "created_at": "2019-11-07T20:46:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192540775864770560"}], "id": "1192543850952372232", "in_reply_to_user_id": "32499511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LexieVillanelle @Mov5Stelle Il vero spreco economico \u00e8 il loro stipendio, perch\u00e9 incapaci totalmente, creano solo danni!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LexieVillanelle", "id": "32499511"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192543850952372232"]}, {"author_id": "751957432264495105", "created_at": "2019-11-07T20:57:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "meninote"}]}, "id": "1192546545952075795", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "caralho fiquei chateada como v\u00eddeo do meninote se suicidou.\ud83d\ude25\ud83d\ude13", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192546545952075795"]}, {"author_id": "48976307", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/hVgRKXSLbA", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "created_at": "2019-11-05T07:13:59.000Z", "id": "1191614622853402624", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 66, "like_count": 1837, "quote_count": 9}, "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/hVgRKXSLbA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191614622853402624"]}, {"author_id": "889787814", "created_at": "2019-11-07T20:57:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192546514545065984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.4494, "type": "Person", "normalized_text": "Zumbaba"}]}, "id": "1192546515635646467", "in_reply_to_user_id": "889787814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No parec\u00eda que de esta habitaci\u00f3n no hubiera salida,\nal menos por la puerta,\no que no tuviera alguna perspectiva, al menos desde la ventana.\n\nLas gafas para ver a lo lejos estaban en el alf\u00e9izar.\nZumbaba una mosca, o sea que a\u00fan viv\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192546515635646467"]}, {"author_id": "364603827", "created_at": "2019-11-07T20:27:50.000Z", "id": "1192539174601199619", "public_metrics": {"retweet_count": 441, "reply_count": 57, "like_count": 2382, "quote_count": 20}, "text": "O cara deu um pulo do 20 andar... Deve ser por depress\u00e3o. Essa doen\u00e7a maldita tem q ser levada \u00e0 s\u00e9rio. N\u00e3o \u00e9 frescura...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192539174601199619"]}, {"author_id": "912810914", "created_at": "2019-11-07T16:21:35.000Z", "id": "1192477204984270848", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "T\u00f4 acabada com essa not\u00edcia do menino que se suicidou. A carta me deixou no ch\u00e3o \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192477204984270848"]}, {"author_id": "68712576", "created_at": "2019-11-07T16:49:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3233, "type": "Other", "normalized_text": "JAMAIS"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 277, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}]}, "id": "1192484241105473537", "public_metrics": {"retweet_count": 3932, "reply_count": 4255, "like_count": 26119, "quote_count": 1130}, "text": "O crime, a mentira, o esc\u00e1rnio, JAMAIS merecem respeito! Reagir a canalhices que partem de um criminoso c\u00ednico e folgado \u00e9 quest\u00e3o de honra. Apesar de v\u00e1rias vezes discordar de seus coment\u00e1rios e independentemente dos fatos citados, presto solidariedade ao homem @augustosnunes !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192484241105473537"]}, {"author_id": "386686581", "created_at": "2019-11-07T20:52:12.000Z", "geo": {"place_id": "457a29e55be83491"}, "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9607, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1192545307051081728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Sejam humanos e n\u00e3o fa\u00e7am piadas do rapaz que se suicidou, s\u00f3 pq estava com a camisa do Vasco.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192545307051081728"]}, {"author_id": "1176916635430608896", "created_at": "2019-11-07T02:38:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192164414109224962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "Tobirama"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "Uchihas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cuzinhodomadara", "id": "3078489350"}]}, "id": "1192270042794283009", "in_reply_to_user_id": "3078489350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cuzinhodomadara Tobirama cresceu na guerra assim como eles, viu seus irm\u00e3os serem mortos pelos Uchihas, ele nao tem culpa de odiar eles e mesmo odiando ele reconhecia e deu importancia a eles, mesmo que infelizmente tenha dado errado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192270042794283009"]}, {"author_id": "1139261080868290560", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tb556GAhIV", "expanded_url": "https://hidalgo.lasillarota.com/joven-se-suicida-en-el-barrio-el-arbolito-pachuca/333709?fbclid=IwAR1vbwFSINwwYCOLw7lrlTrp4mSakeSknaAujBnI4n9N-OYLYg15-mtX7Xg", "display_url": "hidalgo.lasillarota.com/joven-se-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T19:49:41.000Z", "id": "1192529575881924608", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd3a El joven de 25 a\u00f1os fue encontrado sin vida en una casa habitaci\u00f3n. \ud83d\udd3a\nhttps://t.co/tb556GAhIV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192529575881924608"]}, {"author_id": "125729323", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/SIYZUSQ7YX", "expanded_url": "https://twitter.com/RenatoCSilva5/status/1192288431172411392", "display_url": "twitter.com/RenatoCSilva5/\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9417, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-07T03:56:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192288431172411392"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1192289732639809536", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 16, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "text": "Sim e trazer torcedores portugueses tamb\u00e9m. Vamos recolonizar o Brasil, trazer nossos irm\u00e3os al\u00e9m-mar e misturar tudo. Eu ap\u00f3io. https://t.co/SIYZUSQ7YX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192289732639809536"]}, {"author_id": "86333519", "created_at": "2019-11-06T12:55:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.345, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.3383, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera"}]}, "id": "1192062846248640512", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 38, "like_count": 2677, "quote_count": 58}, "text": "Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192062846248640512"]}, {"author_id": "582923465", "created_at": "2019-10-25T23:43:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187859442244685827"}], "id": "1187877486069194752", "in_reply_to_user_id": "58192120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@Censelio @DiscosFUP nadie se suicida en una comisar\u00eda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Censelio", "id": "58192120"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "DiscosFUP", "id": "114594164"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187877486069194752"]}, {"author_id": "1076466219182628864", "created_at": "2019-11-07T19:29:52.000Z", "id": "1192524590129569793", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Sinceramente falando, eu N\u00e3o me espantaria Se Me dissessem que algu\u00e9m daqui Do Tt com Baixa Autoestima ou qql cena se Matou...\n\nDjo Essas Brincadeiras de se Fazer De fodido pq sabes Viajar V\u00e3o acabar muito mal...(Sem querer ser Cortes*)...\nH\u00e1 pessoas que levam Isso como um ataque", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192524590129569793"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 215, "tag": "NoTenimRei"}]}, "author_id": "187476630", "created_at": "2019-11-07T20:52:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192545285395951631"}], "id": "1192545287908339716", "in_reply_to_user_id": "187476630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "l'aeroport, no va dubtar en enviar la gent a casa amb la promesa d'un nou cicle de mobilitzacions... que mai es concretaria. Van fer el farol del Bar\u00e7a, abandonar els carrers en flames i desapar\u00e8ixer pel #NoTenimRei. La nova fita \u00e9s la jornada de reflexi\u00f3, per\u00f2 sense molestar i", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192545287908339716"]}, {"author_id": "258968955", "created_at": "2019-11-07T03:50:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192287509922885633"}], "id": "1192288266881507329", "in_reply_to_user_id": "776810132344803328", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "@pali1484 Y si hacen al rev\u00e9s, el que pone un inmueble en alquiler recibe alg\u00fan incentivo, una rebaja de impuestos y... No, claro, el propietario es un ser malvado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192288266881507329"]}, {"author_id": "636162978", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ySsLrRiZbo", "expanded_url": "http://bit.ly/2N05gDn", "display_url": "bit.ly/2N05gDn"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-10-30T22:32:45.000Z", "id": "1189671509205430272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/ySsLrRiZbo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189671509205430272"]}, {"author_id": "1003333575448637442", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/tVugHkDIws", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonelM70043681/status/1192542153781784580/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tVugHkDIws", "media_key": "7_1192541457640566785"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:39:40.000Z", "id": "1192542153781784580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/tVugHkDIws", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1192542153781784580"]}, {"author_id": "1182694974531354625", "created_at": "2019-11-06T23:43:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.7238, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea Suicida"}]}, "id": "1192225971132387329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 23, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Alguien adem\u00e1s de mi, no a le\u00eddo L\u00ednea Suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192225971132387329"]}, {"author_id": "58946189", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/SVOhJuel14", "expanded_url": "https://youtu.be/2P_W1BhOEgE", "display_url": "youtu.be/2P_W1BhOEgE"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/rxPTc2eQC8", "expanded_url": "https://twitter.com/iallendebussi/status/1192036125898084353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rxPTc2eQC8", "media_key": "3_1192036115265527808"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-06T11:08:54.000Z", "geo": {"place_id": "019f5b823c2b7bae"}, "id": "1192036125898084353", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Les invito a escuchar mi intervenci\u00f3n en sala, en el marco presupuestario, sobre la crisis que vivimos hoy en Chile, y los cambios que requerimos https://t.co/SVOhJuel14 https://t.co/rxPTc2eQC8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192036125898084353"]}, {"author_id": "19927190", "created_at": "2019-11-07T19:34:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Schiavone"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.8987, "type": "Organization", "normalized_text": "Bucks"}]}, "id": "1192525675950940161", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 131, "quote_count": 5}, "text": "Underrated aspect of last night's great Dynamite ending was Tony Schiavone's sheer enthusiasm. It was so sweet and infectious. \" Let them fight! I love this so much!\"\n\nOr when the Bucks hit the tope suicida and he shouted \"YEAH!!!\"", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192525675950940161"]}, {"author_id": "8703862", "created_at": "2019-11-07T14:51:07.000Z", "id": "1192454438029594624", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 838, "like_count": 439, "quote_count": 72}, "text": "Diz a\u00ed um filme ruim, que voc\u00ea sabe que \u00e9 ruim, mas que voc\u00ea gosta.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192454438029594624"]}, {"author_id": "164842197", "created_at": "2019-11-07T20:44:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192543439373701121"}], "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.3245, "type": "Other", "normalized_text": "sa\u00f1a"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.4368, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}]}, "id": "1192543440954941441", "in_reply_to_user_id": "164842197", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "El pedido del mismo fue el cambio de la causa de suicidio a asesinato, efectuado por el esposo con suma sa\u00f1a, y pidi\u00f3 un castigo tambi\u00e9n para el hermano, por haber jugado seductoramente con su cu\u00f1ada ocasionando -seg\u00fan el Fiscal- un da\u00f1o tremendo a la familia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192543440954941441"]}, {"author_id": "2923397967", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/a6pH66aPHD", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=275296", "display_url": "oantagonista.com/?p=275296"}]}, "created_at": "2019-11-07T17:53:14.000Z", "id": "1192500270330253312", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 367, "like_count": 203, "quote_count": 33}, "text": "Lindbergh repete Glenn e chama Augusto de \u201ccovarde\u201d https://t.co/a6pH66aPHD", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1192500270330253312"]}, {"author_id": "8665852", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/fLVHMpcChw", "expanded_url": "http://expresso.pt/blogues/blogue_contrasemantica/2019-11-07-Nao-equiparar-Estaline-e-Hitler-e-respeitar-a-memoria-europeia", "display_url": "expresso.pt/blogues/blogue\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "Estaline"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-11-07T08:20:23.000Z", "id": "1192356106196135936", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 70, "like_count": 49, "quote_count": 79}, "text": "N\u00e3o equiparar Estaline e Hitler \u00e9 respeitar a mem\u00f3ria europeia https://t.co/fLVHMpcChw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192356106196135936"]}, {"author_id": "3300926487", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Legc80XdGA", "expanded_url": "https://twitter.com/psol50/status/1192159222945009666", "display_url": "twitter.com/psol50/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:36:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192159222945009666"}], "id": "1192541434773221387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "caralho que sarrafo que esse merda tomou https://t.co/Legc80XdGA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192541434773221387"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "YoNoVoto"}, {"start": 123, "end": 132, "tag": "YoNoVoto"}, {"start": 232, "end": 241, "tag": "YoNoVoto"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4571, "type": "Other", "normalized_text": "YoNoVoto"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 275, "end": 284, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "Democracia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "soydamosuzuki", "id": "159424005"}]}, "author_id": "822904658897342464", "created_at": "2019-11-07T19:36:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191655307665166336"}], "id": "1192526165296271361", "in_reply_to_user_id": "159424005", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@soydamosuzuki No diga simplezas.\n#YoNoVoto porque no colaboro con reg\u00edmenes antidemocr\u00e1ticos como el que reina en Espa\u00f1a.\n#YoNoVoto porque es suicida seguir manteniendo este sistema corrupto de nacimiento que nos lleva a la ruina.\n#YoNoVoto ni votar\u00e9 hasta poder hacerlo en Democracia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192526165296271361"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2020"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/tdAAoY98t9", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/07/elecciones-2020-fuerza-popular-carlos-mesia-me-ratifico-en-que-al-pueblo-no-hay-que-hacerle-caso-apra-congreso-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/07/elecciones-2020-fuerza-popular-carlos-mesia-me-ratifico-en-que-al-pueblo-no-hay-que-hacerle-caso-apra-congreso-video/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2020"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mes\u00eda"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7461, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-11-07T19:58:56.000Z", "id": "1192531903804575749", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 311, "like_count": 327, "quote_count": 120}, "text": "#Elecciones2020 Candidato fujimorista Carlos Mes\u00eda al Congreso: \u201cMe ratifico en que al pueblo no hay que hacerle caso\u201d\n\nhttps://t.co/tdAAoY98t9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192531903804575749"]}, {"author_id": "1387724269", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JfGaDBJElm", "expanded_url": "https://twitter.com/correiocarajas/status/1192538257541804038", "display_url": "twitter.com/correiocarajas\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:32:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192538257541804038"}], "id": "1192540372091752449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "nem eu sei como diaxo consegui escrever isso\nali\u00e1s, nem sei como que t\u00f4 conseguindo viver este dia https://t.co/JfGaDBJElm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192540372091752449"]}, {"author_id": "1061803197965180928", "created_at": "2019-11-07T20:23:03.000Z", "id": "1192537971670626315", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Minha turma\nque todo mundo se odeia  \nque reclamou os 4 anos\nquase se matou brigando \ns\u00f3 faltou um processar o outro \nse reunindo pra comer pizza \npor livre e espont\u00e2nea vontade \n\nRealmente a vida \u00e9 uma caixinha de surpresas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192537971670626315"]}, {"author_id": "178350381", "created_at": "2019-11-07T20:03:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "id": "1192532941668323328", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Se a vaza jato soltasse hj um \u00e1udio da famil\u00edcia assumindo que matou Marielle e Anderson ainda assim nada mudaria. Qual parte do golpe n\u00f3s n\u00e3o entendemos??? S\u00f3 reverteremos isso nas ruas...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192532941668323328"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 148, "tag": "N7"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/LaiKKNcRbL", "expanded_url": "https://twitter.com/EA_Espana/status/1192410229935419392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaiKKNcRbL", "media_key": "16_1192410192207589377"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 135, "probability": 0.9514, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "N7"}]}, "author_id": "134765686", "created_at": "2019-11-07T11:55:27.000Z", "id": "1192410229935419392", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 21, "like_count": 156, "quote_count": 14}, "text": "Los lazos que formamos, las relaciones que forjamos y las elecciones que hicimos... \u00bfCu\u00e1l es vuestro recuerdo m\u00e1s querido de Mass Effect?\n\nFeliz #N7, comandantes. https://t.co/LaiKKNcRbL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192410229935419392"]}, {"author_id": "2792557771", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/mb8ZdzuEjG", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/echaron-a-alejandro-fantino-de-radio-la-red-20191171080", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/echaron-a\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555489781861294082/_Cz3sEpy?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 365}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555489781861294082/_Cz3sEpy?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Echaron a Alejandro Fantino de Radio La Red", "description": "Se le suma as\u00ed al despido de Eduardo Feinmann. El Grupo Am\u00e9rica est\u00e1 cambiando su programaci\u00f3n.", "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/echaron-a-alejandro-fantino-de-radio-la-red-20191171080"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Fantino"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.4841, "type": "Organization", "normalized_text": "Radio La Red"}]}, "created_at": "2019-11-07T13:21:14.000Z", "id": "1192431817955192834", "public_metrics": {"retweet_count": 733, "reply_count": 334, "like_count": 2215, "quote_count": 177}, "text": "\ud83d\udea8 \u00daLTIMO MOMENTO \ud83d\udea8 Echaron a Alejandro Fantino de Radio La Red https://t.co/mb8ZdzuEjG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192431817955192834"]}, {"author_id": "69962234", "created_at": "2019-11-07T20:28:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192539205047439360"}], "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "id": "1192539364963696640", "in_reply_to_user_id": "409657485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AveOH14 D\u00e9jame morir.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AveOH14", "id": "409657485"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1192539364963696640"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.3751, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "author_id": "2265096360", "created_at": "2019-11-06T17:31:16.000Z", "id": "1192132354850119681", "public_metrics": {"retweet_count": 4811, "reply_count": 184, "like_count": 8353, "quote_count": 107}, "text": "Un a\u00f1o pidi\u00e9ndole a #CostaneraCenter que suba barandas y ponga mallas anti suicidio. \u00a1Y nada!\n\nPero para blindar tiendas en 2 hrs movilizan y arreglan todo; eso es VIOLENCIA. \n\n\u00a1Indignante!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192132354850119681"]}, {"author_id": "938590682352181248", "created_at": "2019-11-07T19:57:50.000Z", "id": "1192531627659988992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tem gente que n\u00e3o tem senso n\u00e9 cara, postando v\u00eddeo do cara que se suicidou, puta que pariu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192531627659988992"]}, {"author_id": "18170921", "created_at": "2019-11-07T18:08:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "augusto nunes"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "id": "1192504023745740801", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 2, "like_count": 115, "quote_count": 2}, "text": "a manchete \"augusto nunes e glenn trocam socos\" \u00e9 o paradigma do doisladismo da m\u00eddia. \u00e9 a mesma distor\u00e7\u00e3o que compara petistas e fascistas, que fala em \"confronto\" entre pm e manifestantes, que iguala oprimido e opressor. \u00e9 por esse doisladismo que ser\u00e3o engolidos pelo fascismo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192504023745740801"]}, {"author_id": "622123429", "created_at": "2019-11-07T12:58:59.000Z", "id": "1192426220077637632", "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 26, "like_count": 2967, "quote_count": 7}, "text": "mi sono messa a piangere per la storia della ragazza che ha scritto per anni al numero del pap\u00e0 che era morto, ricevendo poi risposta dal nuovo possessore del numero. Lui, al contrario, aveva perso sua figlia e solo dopo quattro anni di lettura le risponde per la prima volta", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192426220077637632"]}, {"author_id": "228030662", "created_at": "2019-11-07T20:17:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192536367970029571"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Calli"}]}, "id": "1192536683495018496", "in_reply_to_user_id": "4088995623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@camborin Calli... que te doy !", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192536683495018496"]}, {"author_id": "200147694", "created_at": "2019-11-07T19:52:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192527627585835010"}], "id": "1192530234215673856", "in_reply_to_user_id": "82548786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DonMauroLeiva @danibluu con esto no estoy diciendo que estoy a favor al suicidio pero si esa es la idea original de accionar y no llamar la tencion hazlo en silencio (el suidicdarse), por otro lado si dejan el costanera abierto, el personal que perdio un dia de recorrido, creeme que hubiesen perdido 1/2", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DonMauroLeiva", "id": "82548786"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "danibluu", "id": "1491566915550167043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192530234215673856"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 51, "tag": "Jos\u00e9Mallorqu\u00ed"}, {"start": 91, "end": 109, "tag": "LiteraturaPopular"}, {"start": 180, "end": 188, "tag": "Novelas"}, {"start": 190, "end": 196, "tag": "C\u00f3mic"}, {"start": 199, "end": 205, "tag": "Radio"}, {"start": 237, "end": 246, "tag": "ElCoyote"}, {"start": 272, "end": 280, "tag": "ElZorro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YKwZnOfQee", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1192413515497259008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YKwZnOfQee", "media_key": "3_1192413508811608064"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YKwZnOfQee", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1192413515497259008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YKwZnOfQee", "media_key": "3_1192413508782215169"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YKwZnOfQee", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1192413515497259008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YKwZnOfQee", "media_key": "3_1192413508828303361"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9Mallorqu\u00ed"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.7489, "type": "Other", "normalized_text": "LiteraturaPopular"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.3314, "type": "Other", "normalized_text": "Novelas"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.5084, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00f3mic"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.6555, "type": "Other", "normalized_text": "ElCoyote"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "ElZorro"}]}, "author_id": "3232046517", "created_at": "2019-11-07T12:08:30.000Z", "id": "1192413515497259008", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "El 7 de noviembre de 1972 se suicida #Jos\u00e9Mallorqu\u00ed, un autor fundamental para entender la #LiteraturaPopular que triunf\u00f3 en la Espa\u00f1a de mediados del s.XX. Torrencial escritor de #Novelas, #C\u00f3mic o #Radio, su personaje m\u00e1s recordado es #ElCoyote una especie de sosias de #ElZorro https://t.co/YKwZnOfQee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192413515497259008"]}, {"author_id": "776144280888938496", "created_at": "2019-11-07T20:15:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192535723645296640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9819, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "jonny_souza07", "id": "2844442533"}]}, "id": "1192536192883052545", "in_reply_to_user_id": "788136206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CRF_Hyppolito @jonny_souza07 @globoesportecom Flamengo n\u00e3o \u00e9 intoc\u00e1vel. 4 pessoas entraram em acordo. As outras 6 est\u00e3o entrando.\nVoc\u00ea que t\u00e1 perdendo tempo se doendo.\nSinto muito. Essa guerrinha de acusa\u00e7\u00e3o \u00e9 rid\u00edcula entre voc\u00eas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192536192883052545"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 88, "tag": "Marielle"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/rtpXV1IbBr", "expanded_url": "https://twitter.com/pitacors/status/1192480028589776896", "display_url": "twitter.com/pitacors/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Mendelski"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Menselski"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "RdGuaibaOficial", "id": "151984352"}]}, "author_id": "63118359", "created_at": "2019-11-07T20:14:14.000Z", "id": "1192535752233639937", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 48, "like_count": 136, "quote_count": 2}, "text": "Pq Mendelski da @RdGuaibaOficial usa desprezo contra v\u00edtima assassinada? \nPq \u00e9 #Marielle ?\nNa elei\u00e7\u00e3o, Bolsonaro indicou Menselski e vetou outros jornalistas em entrevista. \nSer\u00e1 q proximidade de Bolsonaros com milicias q mataram Marielle move ataque \u00e0 v\u00edtima? https://t.co/rtpXV1IbBr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192535752233639937"]}, {"author_id": "56307923", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/FGqpAoIPqi", "expanded_url": "https://twitter.com/Corinthians/status/1192530912283693059", "display_url": "twitter.com/Corinthians/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Nunes"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9878, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:08:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192530912283693059"}], "id": "1192534197736484864", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 183, "quote_count": 0}, "text": "Tiago Nunes confirmado pelo Corinthians. Contrato at\u00e9 o fim do ano que vem, mas trabalho de campo s\u00f3 ter\u00e1 in\u00edcio em 2020. O que \u00e9 inteligente na minha vis\u00e3o e evita eventual desgaste desnecess\u00e1rio nesse fim de temporada https://t.co/FGqpAoIPqi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192534197736484864"]}, {"author_id": "68313718", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bQsvKWldWq", "expanded_url": "http://bit.ly/2PXcme2", "display_url": "bit.ly/2PXcme2"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/jEa4HSs89t", "expanded_url": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1192484698179743744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEa4HSs89t", "media_key": "3_1192484582542712834"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:51:21.000Z", "id": "1192484698179743744", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1181, "like_count": 597, "quote_count": 96}, "text": "Plen\u00e1rio retoma nesta quinta-feira (7) o julgamento de a\u00e7\u00f5es sobre pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. https://t.co/bQsvKWldWq https://t.co/jEa4HSs89t", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192484698179743744"]}, {"author_id": "933068118292877312", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/2uLOHhMTwq", "expanded_url": "https://twitter.com/GrupoLetramento/status/1192535750975410177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2uLOHhMTwq", "media_key": "3_1192535734172950530"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 51, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Subterr\u00e2neos Da Linguagem"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "Racismo"}, {"start": 264, "end": 269, "probability": 0.8304, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-07T20:14:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192535724668702726"}], "id": "1192535750975410177", "in_reply_to_user_id": "933068118292877312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "2) Racismo Lingu\u00edstico: Os Subterr\u00e2neos Da Linguagem E Do Racismo\n\nEscrito de forma acess\u00edvel e did\u00e1tica, este livro ser\u00e1 de imenso interesse n\u00e3o apenas para estudiosos da linguagem, mas todos os que querem entender melhor a complexidade da desigualdade racial no Brasil. https://t.co/2uLOHhMTwq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192535750975410177"]}, {"author_id": "3319559669", "created_at": "2019-11-07T19:32:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Barra Sul"}, {"start": 38, "end": 51, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "id": "1192525287130615816", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "O cara se matou no Barra Sul e todo o Rio de Janeiro recebe o v\u00eddeo dele pulando e depois um do corpo completamente quebrado no ch\u00e3o. O povo est\u00e1 doente demais. Como tem a capacidade de apertar no bot\u00e3o de compartilhar um tro\u00e7o desse?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192525287130615816"]}, {"author_id": "586035110", "created_at": "2019-11-06T23:38:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7764, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "id": "1192224837122625541", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 6}, "text": "PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192224837122625541"]}], "places": [{"full_name": "Guarapuava, Brasil", "id": "8d1a379189d09960"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Santar\u00e9m, Brasil", "id": "457a29e55be83491"}, {"full_name": "Le\u00f3n, Guanajuato", "id": "35b07b8fa46547c5"}, {"full_name": "Central, Paraguay", "id": "016ea1445db12efb"}, {"full_name": "Ealing, London", "id": "7093398a4249d151"}]}, "errors": [{"resource_id": "1192536223115612162", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192536223115612162", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192536223115612162].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192564909936193541", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192564909936193541", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192564909936193541].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192479246318493698", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192479246318493698", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192479246318493698].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "837846084969984005", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [837846084969984005].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837846084969984005", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192564755791319041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192564755791319041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192564755791319041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "68847232", "value": "68847232", "detail": "User has been suspended: [68847232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192555368318218261", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192555368318218261", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192555368318218261].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192561624315551744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192561624315551744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192561624315551744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192558572653174784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192558572653174784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192558572653174784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "927813151193739265", "value": "927813151193739265", "detail": "User has been suspended: [927813151193739265].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192300358195920896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192300358195920896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192300358195920896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "908486657107689477", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [908486657107689477].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "908486657107689477", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192493459346726913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192493459346726913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192493459346726913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3304217541", "value": "3304217541", "detail": "User has been suspended: [3304217541].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192556079785361414", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192556079785361414", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192556079785361414].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1155244037387030528", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1155244037387030528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155244037387030528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192555188848144394", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192555188848144394].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192555188848144394", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192553587815198731", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192553587815198731].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192553587815198731", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192537708574457862", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192537708574457862", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192537708574457862].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192538143200882691", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192538143200882691].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192538143200882691", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161404680834080768", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161404680834080768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161404680834080768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192548127108214798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192548127108214798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192548127108214798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1091803545312129024", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1091803545312129024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1091803545312129024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192549720331374592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192549720331374592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192549720331374592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1017852812", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1017852812].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1017852812", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192550100926644225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192550100926644225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192550100926644225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192452432728641536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192452432728641536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192452432728641536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1024080259086475271", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1024080259086475271].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1024080259086475271", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192547539247124481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192547539247124481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192547539247124481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192500060954800135", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192500060954800135", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192500060954800135].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192538651823157252", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192538651823157252", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192538651823157252].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "720486572311846915", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [720486572311846915].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "720486572311846915", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192495974482161665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192495974482161665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192495974482161665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "548065438", "value": "548065438", "detail": "User has been suspended: [548065438].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192456317572648960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192456317572648960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192456317572648960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192235809291804672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192235809291804672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192235809291804672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1192568458996801536", "oldest_id": "1192534574246617088", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyr2ewo6ebgb4uoaw9v9bfeyxkt"}}