{"data": [{"created_at": "2019-10-17T20:24:02.000Z", "lang": "it", "text": "RT @IlGigantesso: \"Per cena puoi mangiare le melanzane. Non sono fritte. Cio\u00e8, sono fritte ma le ho strizzate bene col fazzoletto per asciu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184928075668176896"], "id": "1184928075668176896", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595742422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184517784556003334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IlGigantesso", "id": "991776767764586501"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:23:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184927949646114816"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184927949646114816", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000168525145821186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:23:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RosaKempin: @Si_be_lius @hartadcrisis Tampoco hay ayudas psicol\u00f3gicas para las personas cercanas/familiares de una persona que se suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184927931744837632"], "id": "1184927931744837632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582065452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184402684713025538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RosaKempin", "id": "3387499252"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:23:19.000Z", "lang": "es", "text": "@MolinariJulia @recisneros @Arkivperu B A S U R A aloncherado suicida... Idota", "edit_history_tweet_ids": ["1184927892834263040"], "in_reply_to_user_id": "191485582", "id": "1184927892834263040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2583853777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184894324615667713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "recisneros", "id": "284350852"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "Arkivperu", "id": "240851302"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:23:09.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cDejo las loncheras a mis hijos, como muestra de mi desprecio al pueblo peruano pobre...\u201d\n\nAtte. El suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184927853286174720"], "id": "1184927853286174720", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2929387925"}, {"created_at": "2019-10-17T20:23:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184927845690286081"], "id": "1184927845690286081", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112386543354818567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:23:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184927831995932672"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184927831995932672", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225660591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:23:03.000Z", "lang": "ca", "text": "Torra, conductor su\u00efcida https://t.co/Pzg6HdMO4L", "edit_history_tweet_ids": ["1184927828145561600"], "id": "1184927828145561600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4896318689", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/Pzg6HdMO4L", "expanded_url": "https://catzona.com/torra-conductor-suicida", "display_url": "catzona.com/torra-conducto\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "created_at": "2019-10-17T20:22:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184927735061401607"], "id": "1184927735061401607", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621405093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:22:38.000Z", "lang": "es", "text": "Elementos de @PCJalisco en coordinacion con @PCTlaquepaque atendendieron riesgo suicida, hombre 35 a\u00f1os, estaba en puente de Carr Libre a Zapotlanejo, altura Nva Central Camionera, el hombre se arrojo sobre el colch\u00f3n de protecci\u00f3n que se coloc\u00f3, no sufri\u00f3 lesiones @zona3noticias https://t.co/6ZvX5waTVx", "edit_history_tweet_ids": ["1184927720586657792"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6844, "type": "Place", "normalized_text": "Carr Libre"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.8488, "type": "Place", "normalized_text": "Zapotlanejo"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.3323, "type": "Other", "normalized_text": "Camionera"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6ZvX5waTVx", "expanded_url": "https://twitter.com/Eloy_Arellano/status/1184927720586657792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ZvX5waTVx", "media_key": "3_1184927696901431296"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6ZvX5waTVx", "expanded_url": "https://twitter.com/Eloy_Arellano/status/1184927720586657792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ZvX5waTVx", "media_key": "3_1184927707886317568"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6ZvX5waTVx", "expanded_url": "https://twitter.com/Eloy_Arellano/status/1184927720586657792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ZvX5waTVx", "media_key": "3_1184927714953687040"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "PCJalisco", "id": "205840868"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "PCTlaquepaque", "id": "715663720081268737"}, {"start": 266, "end": 280, "username": "zona3noticias", "id": "176280866"}]}, "id": "1184927720586657792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "363451819"}, {"created_at": "2019-10-17T20:22:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184927679734337544"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184927679734337544", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4885122845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:22:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184927575895953415"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184927575895953415", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720065598009511938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:21:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184927526138851328"], "id": "1184927526138851328", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932435506712936449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:21:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184927514386452482"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184927514386452482", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067286983490355200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:21:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Enrique_lemat: @Politica_ECpe @ElPulgondeSusan la familia del Don de la mafia suicida puede querer atentar contra el para no perder los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184927325814689792"], "id": "1184927325814689792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232579139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184867582383403008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:21:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184927324334120960"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184927324334120960", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119095247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "created_at": "2019-10-17T20:20:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184927256675782658"], "id": "1184927256675782658", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108505109821120513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184884373096747017"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:20:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184927236660649990"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184927236660649990", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112164548545601536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:20:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Viola Davis e Idris Elba no set do Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/DJJ5duMU3a", "edit_history_tweet_ids": ["1184927221061967874"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/DJJ5duMU3a", "expanded_url": "https://twitter.com/ahoradofilme/status/1184927221061967874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DJJ5duMU3a", "media_key": "3_1184927214309122048"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/DJJ5duMU3a", "expanded_url": "https://twitter.com/ahoradofilme/status/1184927221061967874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DJJ5duMU3a", "media_key": "3_1184927214321750016"}]}, "id": "1184927221061967874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2294617455"}, {"created_at": "2019-10-17T20:20:36.000Z", "lang": "pt", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida e tomando um ter\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1184927210093891585"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8397, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1184927210093891585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037801105122574337"}, {"created_at": "2019-10-17T20:20:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @maducolombo_: s\u00f3 pra avisar que a stephanie come\u00e7ou a usar drogas, se prostituia, matou a m\u00e3e e entrou na brother", "edit_history_tweet_ids": ["1184927147808509957"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "stephanie"}]}, "id": "1184927147808509957", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964198835798138881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184921125777760256"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:20:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 contra institui\u00e7\u00f5es religiosas crist\u00e3s, senta e conversa com um suicida evang\u00e9lico.", "edit_history_tweet_ids": ["1184927092967952384"], "id": "1184927092967952384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "92133861"}, {"created_at": "2019-10-17T20:19:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@talita_bruschi Mina se enforcou com a coleira do cachorro no banheiro", "edit_history_tweet_ids": ["1184927041952649222"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "talita_bruschi", "id": "972825655258828801"}]}, "in_reply_to_user_id": "972825655258828801", "id": "1184927041952649222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000031031884435459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184926868035780608"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:19:30.000Z", "lang": "es", "text": "La gente trans se suicida por culpa de gente de mierda como t\u00fa. https://t.co/9AIQyvLqYe", "edit_history_tweet_ids": ["1184926933085229056"], "id": "1184926933085229056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1039629420825333760", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9AIQyvLqYe", "expanded_url": "https://t.co/9AIQyvLqYe", "display_url": "t.co/9AIQyvLqYe"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:19:21.000Z", "lang": "pt", "text": "o coringa de esquadr\u00e3o suicida realmente parece um MC de funk brasileiro https://t.co/RNDBB7SP62", "edit_history_tweet_ids": ["1184926897807020040"], "id": "1184926897807020040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129520752015884289", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/RNDBB7SP62", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:19:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Paloma95365310: Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio https://t.co/onXoIRZTIb via @cordoba", "edit_history_tweet_ids": ["1184926889145782285"], "id": "1184926889145782285", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512256841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184924489991311360"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/onXoIRZTIb", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Paloma95365310", "id": "614493724"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "cordoba", "id": "396720801"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:19:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184926841846554624"], "id": "1184926841846554624", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1448927468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:18:59.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfAlguien sabe si @rosamariabartra ya se pronunci\u00f3 del por qu\u00e9 no encontr\u00f3 ning\u00fan indicio de corrupci\u00f3n del suicida, en su millonario informe de la comisi\u00f3n \u201cLava Jato\u201d? https://t.co/quvUQwZxN4", "edit_history_tweet_ids": ["1184926801811914753"], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 165, "probability": 0.4825, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/quvUQwZxN4", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1184861023653847042", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "id": "1184926801811914753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2929387925", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184861023653847042"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}]}, "created_at": "2019-10-17T20:18:08.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184926587898286080"], "id": "1184926587898286080", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026418206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:18:07.000Z", "lang": "pt", "text": "A melhor e a risada dele no esquadr\u00e3o suicida\u2764 https://t.co/jc0sNBr0vj", "edit_history_tweet_ids": ["1184926586572886019"], "id": "1184926586572886019", "geo": {"place_id": "1df3fe05af887de0"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308019361", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/jc0sNBr0vj", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:17:32.000Z", "lang": "pt", "text": "For\u00e7as p v\u00edtima.\nTem que rir se um babaca desses SIM.\nComo se acusa\u00e7\u00e3o de ass\u00e9dio/estupro/viol\u00eancia arruinasse a vida de homem.\nProva disso \u00e9 o o goleiro Bruno que MATOU e ESQUARTEJOU a mulher e voltou a jogar normalmente m\u00eas passado, tendo cumprido 9 anos de 20 ANOS de pena. https://t.co/fX3NIY0iMj", "edit_history_tweet_ids": ["1184926440040648704"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fX3NIY0iMj", "expanded_url": "https://twitter.com/gesports/status/1184500635867074561", "display_url": "twitter.com/gesports/statu\u2026"}]}, "id": "1184926440040648704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140313249977643008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184500635867074561"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:17:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184926352639774726"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184926352639774726", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987071179453321216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:17:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Quero muito saber o que se passa na cabe\u00e7a do ser humano, gente s\u00e3o times diferentes, ele n\u00e3o te assassinou, n\u00e3o matou ningu\u00e9m, apenas OPINI\u00d5ES diferentes https://t.co/mgyVmMzFNE", "edit_history_tweet_ids": ["1184926330695102469"], "id": "1184926330695102469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868937364508471296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184722662649667584"}], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/mgyVmMzFNE", "expanded_url": "https://twitter.com/jctm1/status/1184722662649667584", "display_url": "twitter.com/jctm1/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:16:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184926291235135488"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184926291235135488", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785328125970411521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:16:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @defrandiego: @cbuteler Vuelvo a preguntar , ponele que sacaste 10.000 USD del banco , vas a la cueva y te compran , te dan $645.000 apr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184926255935823873"], "id": "1184926255935823873", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98758958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184923089144029185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "defrandiego", "id": "846421743350829057"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:16:42.000Z", "lang": "es", "text": "@metrodesantiago \u00bfPor qu\u00e9 cuando alguien se suicida no cierran el metro?", "edit_history_tweet_ids": ["1184926230350573569"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "id": "1184926230350573569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3025921185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184921333173571589"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:16:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ReyDibujante: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/wBNqGuSYuc v\u00eda @esferadepapel Gallego &amp; Rey https://t.co/cpNYMHOjXJ", "edit_history_tweet_ids": ["1184926210914246656"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wBNqGuSYuc", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ReyDibujante", "id": "1243660207"}]}, "id": "1184926210914246656", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133257414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184845027400454145"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:16:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184926115099533314"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184926115099533314", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1272498601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:15:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184925840720748544"], "id": "1184925840720748544", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194952262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:14:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@sarabolica @quasemiss Camarada, vc \u00e9 suicida ???? Kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1184925697535553536"], "in_reply_to_user_id": "41346897", "id": "1184925697535553536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73030977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183917589258555393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sarabolica", "id": "41346897"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "quasemiss", "id": "182654872"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:14:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184925673573568517"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184925673573568517", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-17T20:14:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184925645652025345"], "id": "1184925645652025345", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976168313528180736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:14:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184925627352338434"], "id": "1184925627352338434", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286472330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:14:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@MengaoNegro Quando minha esposa se matou, foi Deus atrav\u00e9s deles que n\u00e3o me deixou fazer uma besteira.", "edit_history_tweet_ids": ["1184925591008698370"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8851, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MengaoNegro", "id": "989247270263586817"}]}, "in_reply_to_user_id": "989247270263586817", "id": "1184925591008698370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044827934983360513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184919865892786176"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:13:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mindefensa: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184925539813023744"], "id": "1184925539813023744", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309999051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184906927677022215"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mindefensa", "id": "131596061"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "created_at": "2019-10-17T20:13:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184925520519032832"], "id": "1184925520519032832", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14539135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184884373096747017"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:13:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hi_mo0n: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida  ficam 1 hora escrevendo texto\n\n#QuintaLigaDaJ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184925504970866689"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.8819, "type": "Other", "normalized_text": "QuintaLigaDaJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hi_mo0n", "id": "1530283183580880896"}]}, "id": "1184925504970866689", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27371305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184904975983484929"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:13:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/xNyNDX5pJf", "edit_history_tweet_ids": ["1184925477980528640"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/xNyNDX5pJf", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}]}, "id": "1184925477980528640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315384787"}, {"created_at": "2019-10-17T20:13:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184925470674079744"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "id": "1184925470674079744", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3199946014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:13:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Ta loko mais uma mina se matou em smi", "edit_history_tweet_ids": ["1184925444195409920"], "id": "1184925444195409920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000031031884435459"}, {"created_at": "2019-10-17T20:13:09.000Z", "lang": "it", "text": "Ho pi\u00f9 istinto suicida che il resto", "edit_history_tweet_ids": ["1184925336485711874"], "id": "1184925336485711874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1184753030014607360"}, {"created_at": "2019-10-17T20:12:58.000Z", "lang": "es", "text": "@HARTEST77 @TostadoraAct2 Aplicable para el ADC cuyo support le quita CS, kills y se suicida contra los rivales y el jungla.", "edit_history_tweet_ids": ["1184925289471713281"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.763, "type": "Organization", "normalized_text": "ADC"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.5067, "type": "Organization", "normalized_text": "CS"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.5989, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}]}, "in_reply_to_user_id": "805755889248563201", "id": "1184925289471713281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "705279475697721345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184925145464561667"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:12:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184925254386405376"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184925254386405376", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765667064333869060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:12:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184925178222043136"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184925178222043136", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159144560284590080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:12:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184925090389151746"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184925090389151746", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059301067215773696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:12:06.000Z", "lang": "es", "text": "@_Zaibi_ Y es el segundo artista que se suicida en estos \u00faltimos 2 a\u00f1os en esa compa\u00f1\u00eda.\nY sinceramente no creo que su forma de actuar vaya a cambiar.", "edit_history_tweet_ids": ["1184925071623835667"], "in_reply_to_user_id": "2317562718", "id": "1184925071623835667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317562718", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184924862990749696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_Zaibi_", "id": "1010847118817361920"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:11:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@3caranumamoto @OliviaMoralles Kkkkkkkkkkkkkkk viu s\u00f3, n\u00e3o sei como a gente n\u00e3o se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1184925031027089410"], "in_reply_to_user_id": "965249874269736960", "id": "1184925031027089410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926054077980663809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184921706860830720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "3caranumamoto", "id": "965249874269736960"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "OliviaMoralles", "id": "323554874"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:11:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: AL SUICIDA LADR\u00d3N LA PLATA DE ODEBRECHT LE LLEGABA SOLA EN LONCHERAS\nNava lo remat\u00f3 al decir que Barata le entreg\u00f3 a AG e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184925009296416769"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "LONCHERAS"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4139, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3404, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184925009296416769", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273126596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184920729969549312"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:11:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Hernando_MR: @NicolasLucar @Mauriciomulder @AlanGarciaPeru Mejor sobre la inexplicable fortuna de los herederos del presunto suicida Al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184924933434023936"], "id": "1184924933434023936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184907405748031488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:10:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@payupanderson ha pessoas a dizer q o rob se suicida but he cant lmfao eu nem sequer consigo por essa op\u00e7ao", "edit_history_tweet_ids": ["1184924634308861952"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5027, "type": "Person", "normalized_text": "rob"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "payupanderson", "id": "30707132"}]}, "in_reply_to_user_id": "30707132", "id": "1184924634308861952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731003076", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184924423373164544"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:10:17.000Z", "lang": "es", "text": "@valledevaliumx Te duele mucho??? Hay gente uqe se suicida por el dolor de muela", "edit_history_tweet_ids": ["1184924615103123456"], "in_reply_to_user_id": "157890026", "id": "1184924615103123456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068929216484450305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184839456571965440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "valledevaliumx", "id": "157890026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:09:47.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio https://t.co/onXoIRZTIb via @cordoba", "edit_history_tweet_ids": ["1184924489991311360"], "id": "1184924489991311360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "614493724", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/onXoIRZTIb", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "cordoba", "id": "396720801"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:09:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184924447209410563"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184924447209410563", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838113931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:09:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184924407938125825"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184924407938125825", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308296925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:09:20.000Z", "lang": "pt", "text": "A risada do coringa do esquadr\u00e3o suicida e eu na minha cama barulhenta a noite https://t.co/VEsyBNCgEI", "edit_history_tweet_ids": ["1184924377034432513"], "id": "1184924377034432513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1048673997754421249", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/VEsyBNCgEI", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:09:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184924300781993984"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184924300781993984", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976538084492959744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:09:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184924294691856384"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184924294691856384", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910644710473117697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:08:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luarluau: podemos ver que o pior de todos \u00e9 do esquadr\u00e3o suicida meu deus DC pq fizestes isso....... https://t.co/IJYevdQwp0", "edit_history_tweet_ids": ["1184924137543946241"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.5396, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/IJYevdQwp0", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luarluau", "id": "4921761785"}]}, "id": "1184924137543946241", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4839577324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184903467380477952"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:08:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184924082623729664"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184924082623729664", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761348866998501376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:08:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: AL SUICIDA LADR\u00d3N LA PLATA DE ODEBRECHT LE LLEGABA SOLA EN LONCHERAS\nNava lo remat\u00f3 al decir que Barata le entreg\u00f3 a AG e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184924071768809472"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "LONCHERAS"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4139, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3404, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184924071768809472", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076686886893219840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184920729969549312"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:07:51.000Z", "lang": "pt", "text": "o coringa do esquadrao suicida \u00e9 uma merda https://t.co/Kq3pOp48SM", "edit_history_tweet_ids": ["1184924003401715717"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Kq3pOp48SM", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184924003401715717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1088591920878759937"}, {"created_at": "2019-10-17T20:07:41.000Z", "lang": "es", "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184923959223083008"], "id": "1184923959223083008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081351303182336000"}, {"created_at": "2019-10-17T20:07:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Intereconomia: La violencia independentista suicida a Catalu\u00f1a\n\nhttps://t.co/9xouGmrGva", "edit_history_tweet_ids": ["1184923938255716352"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/9xouGmrGva", "expanded_url": "http://bit.ly/2P16boR", "display_url": "bit.ly/2P16boR", "status": 200, "unwound_url": "https://eltorotv.com/programas/el-gato-al-agua/la-violencia-independentista-suicida-a-cataluna-20191017"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Intereconomia", "id": "1230461465611718656"}]}, "id": "1184923938255716352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184512557182267392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922073615011841"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:07:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Vii___vi: o coringa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 pft\ud83d\ude0d https://t.co/hRSKrOKMgG", "edit_history_tweet_ids": ["1184923905934397440"], "id": "1184923905934397440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346700614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184919620857290757"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/hRSKrOKMgG", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vii___vi", "id": "884646369255936001"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:07:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @__aniiinhaa: se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184923882253410305"], "id": "1184923882253410305", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733809834869555200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861129480298496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:06:59.000Z", "lang": "es", "text": "Torra, conductor suicida https://t.co/oxWlHwWfnw", "edit_history_tweet_ids": ["1184923783368495106"], "id": "1184923783368495106", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "43338711", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/oxWlHwWfnw", "expanded_url": "http://elperiodi.co/akznw1", "display_url": "elperiodi.co/akznw1"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:06:35.000Z", "lang": "pt", "text": "se voc\u00ea \u00e9 um suicida em potencial, precisa entender que, toda essa sua coragem \u00e9 para algo ainda melhor do que a morte pode oferecer. Viva, o mundo precisa demais de uma pessoa corajosa como voc\u00ea. \ud83d\udc4a\ud83c\udffe", "edit_history_tweet_ids": ["1184923682549981184"], "id": "1184923682549981184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "828667303701118976"}, {"created_at": "2019-10-17T20:06:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184923655261831174"], "id": "1184923655261831174", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269479082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:06:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: AL SUICIDA LADR\u00d3N LA PLATA DE ODEBRECHT LE LLEGABA SOLA EN LONCHERAS\nNava lo remat\u00f3 al decir que Barata le entreg\u00f3 a AG e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184923642389581824"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "LONCHERAS"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4139, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3404, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184923642389581824", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34761081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184920729969549312"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:06:23.000Z", "lang": "es", "text": "@YeimisEcheverry Marica si cree q ac\u00e1 le van a decir q no lo haga... fracaso como suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184923633505972226"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5189, "type": "Person", "normalized_text": "Marica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "YeimisEcheverry", "id": "1017840774715707392"}]}, "in_reply_to_user_id": "1017840774715707392", "id": "1184923633505972226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118457191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184907382805159948"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:06:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "edit_history_tweet_ids": ["1184923557559586817"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "id": "1184923557559586817", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135583991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:06:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184923542267273218"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184923542267273218", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401674060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:05:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Camxhonny: a outra ponta da minha linha vermelha se matou enforcada depois de saber que era eu que tava na outra ponta", "edit_history_tweet_ids": ["1184923420812894209"], "id": "1184923420812894209", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483134840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184923146782203904"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:05:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184923374855872515"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184923374855872515", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81457415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:05:20.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/MvBa9VltV8", "edit_history_tweet_ids": ["1184923369696890880"], "id": "1184923369696890880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "287327827", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MvBa9VltV8", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:05:17.000Z", "lang": "es", "text": "@rmapalacios El \u201c cobarde suicida \u201c \u00f3  \u201cloncherita Garc\u00eda \u201c.... cu\u00e1l queda mejor ?", "edit_history_tweet_ids": ["1184923354307809280"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.3339, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "in_reply_to_user_id": "119174866", "id": "1184923354307809280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426935164", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184878637998313475"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:05:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: AL SUICIDA LADR\u00d3N LA PLATA DE ODEBRECHT LE LLEGABA SOLA EN LONCHERAS\nNava lo remat\u00f3 al decir que Barata le entreg\u00f3 a AG e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184923329427193856"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "LONCHERAS"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4139, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3404, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184923329427193856", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184920729969549312"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:04:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184923197701021697"], "id": "1184923197701021697", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093607216224129027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:04:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @maducolombo_: s\u00f3 pra avisar que a stephanie come\u00e7ou a usar drogas, se prostituia, matou a m\u00e3e e entrou na brother", "edit_history_tweet_ids": ["1184923159356686337"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "stephanie"}]}, "id": "1184923159356686337", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746854491824230401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184921125777760256"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:04:27.000Z", "lang": "pt", "text": "a outra ponta da minha linha vermelha se matou enforcada depois de saber que era eu que tava na outra ponta", "edit_history_tweet_ids": ["1184923146782203904"], "id": "1184923146782203904", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "929008624684367873"}, {"created_at": "2019-10-17T20:04:13.000Z", "lang": "es", "text": "@cbuteler Vuelvo a preguntar , ponele que sacaste 10.000 USD del banco , vas a la cueva y te compran , te dan $645.000 aprox ,  si vas con efectivo para recomprar en el banco te venden ?, Porque quedarse con 640.000 pesos es suicida, se te lic\u00faa toda la ganancia r\u00e1pido .", "edit_history_tweet_ids": ["1184923089144029185"], "in_reply_to_user_id": "160341518", "id": "1184923089144029185", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "846421743350829057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184913124991868929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:04:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184923070357618689"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184923070357618689", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:04:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184923065114910725"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1184923065114910725", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076686886893219840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:04:03.000Z", "lang": "it", "text": "@bebiuwu -decide di suicidarsi per non dare la soddisfazione a Nerone di ucciderlo e decide mentre si suicida di sputtanare Nerone dovendo a tutte le schifata che ha fatto e si suicida durante in banchetto davanti a tutti e mentre lo fa si fascia le ferite per avere pi\u00f9 tempo di parlare", "edit_history_tweet_ids": ["1184923043975573505"], "in_reply_to_user_id": "902194275399716866", "id": "1184923043975573505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "902194275399716866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184922770913878017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bebiuwu", "id": "1035329293239369728"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:03:57.000Z", "lang": "es", "text": "Suicida en Quer\u00e9taro!\nEn vivo!\nhttps://t.co/xSTEgw73Wa", "edit_history_tweet_ids": ["1184923022068633600"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5458, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/xSTEgw73Wa", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=549634205797598&id=217135288441971", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "id": "1184923022068633600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148525230"}, {"created_at": "2019-10-17T20:03:50.000Z", "lang": "es", "text": "SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bfQu\u00e9 corona tienen los testaferros familiares del suicida ladr\u00f3n? https://t.co/wbjGE5PWK3", "edit_history_tweet_ids": ["1184922989420146688"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wbjGE5PWK3", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "id": "1184922989420146688", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 83, "like_count": 2223, "quote_count": 37}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863177714159617"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:03:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184922890241826816"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184922890241826816", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78191663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:02:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Intereconomia: La violencia independentista suicida a Catalu\u00f1a\n\nhttps://t.co/9xouGmrGva", "edit_history_tweet_ids": ["1184922777184296961"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/9xouGmrGva", "expanded_url": "http://bit.ly/2P16boR", "display_url": "bit.ly/2P16boR", "status": 200, "unwound_url": "https://eltorotv.com/programas/el-gato-al-agua/la-violencia-independentista-suicida-a-cataluna-20191017"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Intereconomia", "id": "1230461465611718656"}]}, "id": "1184922777184296961", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102740427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922073615011841"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:02:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184922750399533064"], "id": "1184922750399533064", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955628717849628672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:02:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184922695944810503"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184922695944810503", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920849112010055680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:02:10.000Z", "lang": "pt", "text": "O direito \u00e0 propriedade agora o \u00e9 de fato. Acabou o blefe. Quem tem moral vai impo-la e quem n\u00e3o  tem arriscar\u00e1 a pr\u00f3pria vida em v\u00e3o. https://t.co/MsCijNK1bz", "edit_history_tweet_ids": ["1184922570933583883"], "id": "1184922570933583883", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1171359029781782529", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/MsCijNK1bz", "expanded_url": "https://t.co/MsCijNK1bz", "display_url": "t.co/MsCijNK1bz"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:01:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Como faz pra tirar esses pensamentos suicida google pesquisar", "edit_history_tweet_ids": ["1184922485814386688"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.6108, "type": "Other", "normalized_text": "google pesquisar"}]}, "id": "1184922485814386688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329228671"}, {"created_at": "2019-10-17T20:01:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tallerMEcars: SUICIDA EN LOS ARCOS - Plaza de Armas | Quer\u00e9taro https://t.co/MPCepxcPih", "edit_history_tweet_ids": ["1184922431120662528"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.5997, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Armas"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.6067, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MPCepxcPih", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/suicida-en-los-arcos/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/suicida-en-los\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tallerMEcars", "id": "2471912887"}]}, "id": "1184922431120662528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248060704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922093852545024"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:01:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LizzyVonRed: O sea yo flipo: se suicida Sulli por el ciberacoso que sufri\u00f3 y la pe\u00f1a no aprende y sigue?! Joder que hay cosas mas impor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184922408358162434"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LizzyVonRed", "id": "42404920"}]}, "id": "1184922408358162434", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20153688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184790076309553152"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:01:17.000Z", "lang": "it", "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184922350481006592"], "id": "1184922350481006592", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008085829808459778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:01:03.000Z", "lang": "es", "text": "@DanielUrresti1 Deberia ir presa y cuando salga que nunca vuelva ejercer cargo p\u00fablico por haberse burlado de todos los peruanos, protegiendo a los corruptos sra.K y al suicida AG.", "edit_history_tweet_ids": ["1184922291563614210"], "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 178, "probability": 0.4391, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "id": "1184922291563614210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179444969100234752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184918246576799744"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:01:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184922287545470979"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184922287545470979", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610581315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:01:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: El cobarde suicida pon\u00eda los cuernos a la madre de Danton,\"dama de altas cualidades\", tremendo UNICORNIO. Barata entreg\u00f3 cat\u00e1l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184922279618080768"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "Danton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1184922279618080768", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588812315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184921626506334208"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:00:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@ana_figueirdo @o_antagonista @joicehasselmann Claro que n\u00e3o , vc \u00e9 suicida ?", "edit_history_tweet_ids": ["1184922215181103104"], "in_reply_to_user_id": "802267269044678656", "id": "1184922215181103104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119579839", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184908261369286657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ana_figueirdo", "id": "802267269044678656"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:00:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anamarianarva13: triste,sabran q si alguien se suicida en metro,sigue funcionando,sacan el cuerpo y trenes continuan,la gente debe lleg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184922121958543360"], "id": "1184922121958543360", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122176606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184920904389844993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "anamarianarva13", "id": "781096004691038209"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:00:16.000Z", "lang": "es", "text": "SUICIDA EN LOS ARCOS - Plaza de Armas | Quer\u00e9taro https://t.co/MPCepxcPih", "edit_history_tweet_ids": ["1184922093852545024"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.6768, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Armas"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4517, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/MPCepxcPih", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/suicida-en-los-arcos/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/suicida-en-los\u2026"}]}, "id": "1184922093852545024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2471912887"}, {"created_at": "2019-10-17T20:00:11.000Z", "lang": "es", "text": "La violencia independentista suicida a Catalu\u00f1a\n\nhttps://t.co/9xouGmrGva", "edit_history_tweet_ids": ["1184922073615011841"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/9xouGmrGva", "expanded_url": "http://bit.ly/2P16boR", "display_url": "bit.ly/2P16boR", "status": 200, "unwound_url": "https://eltorotv.com/programas/el-gato-al-agua/la-violencia-independentista-suicida-a-cataluna-20191017"}]}, "id": "1184922073615011841", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "16308919"}, {"created_at": "2019-10-17T19:59:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Esquadr\u00e3o Suicida, X-Men Origens: Wolverine e mais! 10 trailers que s\u00e3o melhores que os filmes https://t.co/smw4D9j3az https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184921835613368326"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.6351, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men Origens"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.3385, "type": "Other", "normalized_text": "Wolverine"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/smw4D9j3az", "expanded_url": "http://bit.ly/2BmXLQk", "display_url": "bit.ly/2BmXLQk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1184921835613368326", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2867781262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184896438720958466"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:59:08.000Z", "lang": "es", "text": "@MarquesaCaro Seg\u00fan lo que dice @expresoqro 5de febrero est\u00e1 tomado por estudiantes. Bernardo Quintana tiene un suicida en los arcos y seg\u00fan yo el centro est\u00e1 vac\u00edo", "edit_history_tweet_ids": ["1184921809105362946"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo Quintana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarquesaCaro", "id": "35946370"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "expresoqro", "id": "239696490"}]}, "in_reply_to_user_id": "35946370", "id": "1184921809105362946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "58522652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184920198089981952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ADNEnVivo"}, {"start": 69, "end": 79, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "ADNEnVivo"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4352, "type": "Place", "normalized_text": "Arcos"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.849, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/jilqapybU0", "expanded_url": "http://bit.ly/2MrV3jb", "display_url": "bit.ly/2MrV3jb"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/rBIADWB8cY", "expanded_url": "https://twitter.com/ADNQro/status/1184921794349805575/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rBIADWB8cY", "media_key": "3_1184921790595899392"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:59:05.000Z", "lang": "es", "text": "#ADNEnVivo Intensa movilizaci\u00f3n por presunto suicida en Los Arcos de #Quer\u00e9taro\n\nhttps://t.co/jilqapybU0 https://t.co/rBIADWB8cY", "edit_history_tweet_ids": ["1184921794349805575"], "id": "1184921794349805575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432423784"}, {"created_at": "2019-10-17T19:58:25.000Z", "lang": "es", "text": "El cobarde suicida pon\u00eda los cuernos a la madre de Danton,\"dama de altas cualidades\", tremendo UNICORNIO. Barata entreg\u00f3 cat\u00e1logo de \u201cdamas de compa\u00f1\u00eda\u201d a Alan Garc\u00eda, asegura Nava https://t.co/xBqOnj6MWL v\u00eda @larepublica_pe", "edit_history_tweet_ids": ["1184921626506334208"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.71, "type": "Person", "normalized_text": "Danton"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.3753, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/xBqOnj6MWL", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/alan-garcia-jorge-barata-ofrecia-damas-de-companias-a-expresidente-asegura-luis-nava-odebrecht-apra-video-lava-jato/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/alan-garcia-jorge-barata-ofrecia-damas-de-companias-a-expresidente-asegura-luis-nava-odebrecht-apra-video-lava-jato/"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 224, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "id": "1184921626506334208", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-10-17T19:58:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184921603328696322"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1184921603328696322", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940594704319700993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:58:10.000Z", "lang": "pt", "text": "At\u00e9 hoje n\u00e3o entendo por que transformaram o Corinna em um sad boy em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/gZNwkvG1SX", "edit_history_tweet_ids": ["1184921565491806208"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Corinna"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "sad boy"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/gZNwkvG1SX", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184921565491806208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081007258627133440"}, {"created_at": "2019-10-17T19:58:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@delucca @jairbolsonaro Ruim de mira, se atrapalhou todo e matou o aliado, imagina isso com uma arma", "edit_history_tweet_ids": ["1184921544012763137"], "in_reply_to_user_id": "13124602", "id": "1184921544012763137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58855911", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184894575313379337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:57:40.000Z", "lang": "es", "text": "@elpeor Por supuesto, el que vota convencido en esta elecci\u00f3n es un fan\u00e1tico o un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184921438983278592"], "in_reply_to_user_id": "7794252", "id": "1184921438983278592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524343390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184921037626105861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "elpeor", "id": "7794252"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Curico"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Curico"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4501, "type": "Organization", "normalized_text": "SAMU"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.3138, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "TOTTUS"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "Freire"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Victor_Curico", "id": "123627448"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:57:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Victor_Curico: AHORA | #Curico De solicita SAMU y Carabineros al estacionamiento del TOTTUS, Carmen con Freire por una joven intento su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184921318107635713"], "id": "1184921318107635713", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085288360380416002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184886527584854016"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "EXTRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ADNQro", "id": "2432423784"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:57:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ADNQro: #EXTRA EN VIDEO | Presunto suicida arriba de los Arcos\n\nEn el lugar se encuentran elementos policiacos as\u00ed como de Protecci\u00f3n C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184921291276505089"], "id": "1184921291276505089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143593533737177088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184919531061465089"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:57:02.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184921279096340480"], "id": "1184921279096340480", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865300787894865920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:57:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184921274641977345"], "id": "1184921274641977345", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1703735310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:56:59.000Z", "lang": "es", "text": "@PeruanoComunica El APRA feneci\u00f3 hace mucho tiempo por cada lacra como los @Mauriciomulder @JorgeDCG @LUCIANA_LEON_R @JVelasquezQ junto a su jefe suicida Alan G. Alias \"LONCHERITA\"", "edit_history_tweet_ids": ["1184921268748877824"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Alan G. Alias"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 90, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1184921268748877824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "885863011596075008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184908443749998593"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:56:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184921199979220994"], "id": "1184921199979220994", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179266155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:56:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184921181889220614"], "id": "1184921181889220614", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563767184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:56:25.000Z", "lang": "pt", "text": "s\u00f3 pra avisar que a stephanie come\u00e7ou a usar drogas, se prostituia, matou a m\u00e3e e entrou na brother", "edit_history_tweet_ids": ["1184921125777760256"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "stephanie"}]}, "id": "1184921125777760256", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1028357812961910785"}, {"created_at": "2019-10-17T19:56:22.000Z", "lang": "es", "text": "@pachy0210 @AccionDeAmparo @Imapax Sin duda el cobarde suicida era un tipo ruin que en su historial hay historias truculentas que poco a poco saldr\u00e1n a la luz.", "edit_history_tweet_ids": ["1184921113043881985"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5472, "type": "Other", "normalized_text": "ruin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pachy0210", "id": "150701414"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "Imapax", "id": "226781908"}]}, "in_reply_to_user_id": "150701414", "id": "1184921113043881985", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184918389178982405"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:56:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EEnletras: Una joven comienza un viaje espiritual para perdonar a su madre, que se suicida en nochebuena de 1978. Esta profunda novela\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184921088238723073"], "id": "1184921088238723073", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165986187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183397225159901185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EEnletras", "id": "1181206078089883648"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:56:11.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @camping_gazz: Capitalisme en moment zombie ultraletal i suicida. Promeses d'un pais nou q no arriba mai. Pol\u00edtics de baix\u00edssim nivell j\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184921066344452096"], "id": "1184921066344452096", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259403199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184587721555226624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "camping_gazz", "id": "276634165"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:55:33.000Z", "lang": "es", "text": "triste,sabran q si alguien se suicida en metro,sigue funcionando,sacan el cuerpo y trenes continuan,la gente debe llegar a destino.Hoy,x las protesta,decide cerrar algunas estaciones, no deben llegar a su destino?q cambia? el no pagar el servicio es+grave q la muerte de 1 persona", "edit_history_tweet_ids": ["1184920904389844993"], "id": "1184920904389844993", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "781096004691038209"}, {"created_at": "2019-10-17T19:55:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@NinjaDr4g0n @FortniteGame Dourado matou a obra, ia ficar muito bom se fosse vermelho e preto", "edit_history_tweet_ids": ["1184920793345658886"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7568, "type": "Person", "normalized_text": "Dourado"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "FortniteGame", "id": "425871040"}]}, "in_reply_to_user_id": "1078087938729234432", "id": "1184920793345658886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "972217542969315328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184878193418915840"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:55:02.000Z", "lang": "es", "text": "TRES unidades de bomberos en Av. los Arcos por un supuesto suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f. Ambos sentidos cerrados, no vayan, fin. \u00c9l s\u00f3lo quiere la suicidacion, no le ayuden jijiji", "edit_history_tweet_ids": ["1184920776891338758"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.7979, "type": "Place", "normalized_text": "Av. los Arcos"}]}, "id": "1184920776891338758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "983619428"}, {"created_at": "2019-10-17T19:54:54.000Z", "lang": "es", "text": "@MARGOTGABRIELA @AngelouxD13 @claudiarhoz y eso es culpa de los evasores? hay gente que se suicida en el metro, y el metro sigue funcionando como si nada, el metro detiene el servicio solo para esto, para que tu, Gabriela, pienses que la culpa es de la gente enojada. Y como veo, les funciona.", "edit_history_tweet_ids": ["1184920744146456576"], "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 220, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MARGOTGABRIELA", "id": "287811856"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "AngelouxD13", "id": "2943416279"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "claudiarhoz", "id": "4137889150"}]}, "in_reply_to_user_id": "287811856", "id": "1184920744146456576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212237859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184920115873234951"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 259, "tag": "AlanEsUnaRataMentirosa"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "LONCHERAS"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3788, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 237, "end": 258, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "AlanEsUnaRataMentirosa"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/tCQuBK94yu", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1184920729969549312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tCQuBK94yu", "media_key": "3_1184920727532658688"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:54:51.000Z", "lang": "es", "text": "AL SUICIDA LADR\u00d3N LA PLATA DE ODEBRECHT LE LLEGABA SOLA EN LONCHERAS\nNava lo remat\u00f3 al decir que Barata le entreg\u00f3 a AG el billet\u00f3n cuando \u00e9ste ya era mandatario.\nLos imb\u00e9ciles finalmente le demostraron a Alan que era un vulgar ladr\u00f3n.\n#AlanEsUnaRataMentirosa https://t.co/tCQuBK94yu", "edit_history_tweet_ids": ["1184920729969549312"], "id": "1184920729969549312", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444"}, {"created_at": "2019-10-17T19:54:27.000Z", "lang": "pt", "text": "\"esquecer\" que tal pessoa se matou ou abafar isso ao m\u00e1ximo eh simplesmente ignorar o sofrimento da pessoa kk....", "edit_history_tweet_ids": ["1184920631512621056"], "id": "1184920631512621056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137216248209649664"}, {"created_at": "2019-10-17T19:54:01.000Z", "lang": "es", "text": "@VivianaAusejo Hay las versiones y pruebas pero sobretodo la enorme e inexplicable fortuna de los herederos del presunto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184920521168838657"], "in_reply_to_user_id": "465025569", "id": "1184920521168838657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184915338678427648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VivianaAusejo", "id": "465025569"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:53:52.000Z", "lang": "es", "text": "@elpanfletope Es deber de la justicia embargar todos los bienes y plata de la Korrupci\u00f3n al suicida Alan Garcia Perez y a su familia, se ha confirmado que recibio miles de Loncheras. https://t.co/YHuNdS8nwP", "edit_history_tweet_ids": ["1184920483889848320"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia Perez"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/YHuNdS8nwP", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoRosalesA/status/1184920483889848320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YHuNdS8nwP", "media_key": "3_1184920456736002049"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "in_reply_to_user_id": "2252923388", "id": "1184920483889848320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316826591", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184863320194420736"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:53:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184920335881330689"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184920335881330689", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66205927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:53:15.000Z", "lang": "es", "text": "@tjeda6 \u00d3sea que soy suicida por estarme riendo 24/7?", "edit_history_tweet_ids": ["1184920326175543296"], "in_reply_to_user_id": "1057997277321560064", "id": "1184920326175543296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3198710577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183237054194257921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tjeda6", "id": "1057997277321560064"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:52:49.000Z", "lang": "es", "text": "Hay una persona q se quiere aventar de los arcos, no s\u00e9 pero tal vez  solo quiera que se le voltee a ver x alguna raz\u00f3n. no quiere decir q no tenga algo pero si ya lleva un buen de rato y dicen q tiene un cuchillo para cortarse la garganta ya se me hace mucho show para un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184920217815785483"], "id": "1184920217815785483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "368104669"}, {"created_at": "2019-10-17T19:52:08.000Z", "lang": "pt", "text": "e o pai dele perdeu o irm\u00e3o h\u00e1 uns anos atr\u00e1s que se suicidou, agora o filho...", "edit_history_tweet_ids": ["1184920046965051394"], "in_reply_to_user_id": "1000155807110107143", "id": "1184920046965051394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000155807110107143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184919868501561345"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:51:45.000Z", "lang": "es", "text": "@jgodoym Si hay gente que a pesar de la porquer\u00eda que hemos visto y seguimos viendo con el zoologico de FP, vota por la,sra. k porque no puede haber gente que crea que el suicida es honrado?\nCada uno se autoflagela como quiere.", "edit_history_tweet_ids": ["1184919952123453442"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4588, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}]}, "in_reply_to_user_id": "5418002", "id": "1184919952123453442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332520025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184878826054127616"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:51:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/x6XEL26OnW", "edit_history_tweet_ids": ["1184919907286376453"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/x6XEL26OnW", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}]}, "id": "1184919907286376453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180574929"}, {"created_at": "2019-10-17T19:50:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184919706383335424"], "id": "1184919706383335424", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348679951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:50:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184919680571625472"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "id": "1184919680571625472", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778847052377849856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:50:27.000Z", "lang": "pt", "text": "o coringa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 pft\ud83d\ude0d https://t.co/hRSKrOKMgG", "edit_history_tweet_ids": ["1184919620857290757"], "id": "1184919620857290757", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "884646369255936001", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/hRSKrOKMgG", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "EXTRA"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4114, "type": "Place", "normalized_text": "Arcos"}, {"start": 115, "end": 130, "probability": 0.3986, "type": "Other", "normalized_text": "Protecci\u00f3n Civil"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/QK7puHvxLR", "expanded_url": "http://bit.ly/35HHaVw", "display_url": "bit.ly/35HHaVw"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/AS3jEbCY6x", "expanded_url": "https://twitter.com/ADNQro/status/1184919531061465089/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AS3jEbCY6x", "media_key": "7_1184919476107665412"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 151, "username": "rodrigenrique", "id": "34434340"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:50:05.000Z", "lang": "es", "text": "#EXTRA EN VIDEO | Presunto suicida arriba de los Arcos\n\nEn el lugar se encuentran elementos policiacos as\u00ed como de Protecci\u00f3n Civil. \n\n(\ud83d\udcf9@rodrigenrique) https://t.co/QK7puHvxLR https://t.co/AS3jEbCY6x", "edit_history_tweet_ids": ["1184919531061465089"], "id": "1184919531061465089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432423784"}, {"created_at": "2019-10-17T19:49:32.000Z", "lang": "es", "text": "@iamprft Ensina como se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184919393442111488"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "Ensina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "iamprft", "id": "3315722062"}]}, "in_reply_to_user_id": "3315722062", "id": "1184919393442111488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144026138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184900288089640960"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:49:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Fdp, dirige igual um suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184919277155037185"], "id": "1184919277155037185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155914721230544896"}, {"created_at": "2019-10-17T19:48:53.000Z", "lang": "es", "text": "@LuisGutip @KarlaCalle Igual me tiene bloqueado, luego de haber sido muy cari\u00f1oso con su padre, el suicida colosal.\nHoy m\u00e1s que nunca quisiera pedirle una lochera aprista.", "edit_history_tweet_ids": ["1184919227184177153"], "in_reply_to_user_id": "570854317", "id": "1184919227184177153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111988496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184908300493701122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LuisGutip", "id": "570854317"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:48:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184919203230441472"], "id": "1184919203230441472", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752561872046551040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:48:30.000Z", "lang": "es", "text": "@ThamiHue_Hakin Muerte al canguro (?\nYa nos envidiaran los europeos por el quilombo lindo que hay entre latinos \ud83d\ude0e\u2728\nMerece \ud83d\ude14\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95 NO SE MUERA FGJBRJD ya sabes quien se suicida si te mueres (?", "edit_history_tweet_ids": ["1184919132808122368"], "in_reply_to_user_id": "1028750901744422915", "id": "1184919132808122368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332036602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184903956268490752"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:47:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184918844709707777"], "id": "1184918844709707777", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852659165260640256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:47:14.000Z", "lang": "es", "text": "Katy me dejo mirando sola escuadron suicida y adivinen quien quiere cada dia mas un jokey en su vida? Sisi esta harley quiin", "edit_history_tweet_ids": ["1184918814905032704"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7336, "type": "Person", "normalized_text": "Katy"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "harley quiin"}]}, "id": "1184918814905032704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190011912"}, {"created_at": "2019-10-17T19:46:08.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se avienta desde el cuarto piso porque sus padres no dejaban de discutir https://t.co/dsonRCYV9s", "edit_history_tweet_ids": ["1184918536784941056"], "id": "1184918536784941056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455461743", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/dsonRCYV9s", "expanded_url": "http://bit.ly/31pi6zb", "display_url": "bit.ly/31pi6zb"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:45:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184918447437819910"], "id": "1184918447437819910", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581465220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:45:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "edit_history_tweet_ids": ["1184918425317052416"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "id": "1184918425317052416", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1611609079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:44:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184918247411453953"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184918247411453953", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177292374176927746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:44:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184918245708615685"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184918245708615685", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76966878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:44:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184918233775837184"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184918233775837184", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16652510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:44:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184918213164982273"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}]}, "id": "1184918213164982273", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730057813838446592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:44:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184918182231982081"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184918182231982081", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93667772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:44:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PatssyPatt_: @24HorasTVN @eugenioaravena @TVN @metrodesantiago \nCERRAR EL METRO POR EVASION!!\n\nPERO CUANDO ALGUIEN SE SUICIDA, DA LO MI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184918102183743488"], "id": "1184918102183743488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112027356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184916422159413249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PatssyPatt_", "id": "416667889"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "EugenioAravena", "id": "1251542616027459590"}, {"start": 45, "end": 49, "username": "TVN", "id": "106502630"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:44:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@EmanuellaBarro3 que nem a katana em esquadr\u00e3o suicida, ficou super apagada sendo filler, e na realidade ela tem uma baita hist\u00f3ria que poderia ser desenvolvida, por exemplo, no aves de rapina, fiquei triste por ela n\u00e3o estar no elenco", "edit_history_tweet_ids": ["1184918082474708993"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "katana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EmanuellaBarro3", "id": "1371663436556480513"}]}, "in_reply_to_user_id": "923184561655304193", "id": "1184918082474708993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4160165663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184912192690364416"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:44:03.000Z", "lang": "es", "text": "@Trafico_ZMG Qu\u00e9 pas\u00f3 con el suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1184918013809692672"], "in_reply_to_user_id": "263809798", "id": "1184918013809692672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470687408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184913297549619200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Trafico_ZMG", "id": "263809798"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:43:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzasMilCol: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aument\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184917958004563971"], "id": "1184917958004563971", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172770824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184917057281888256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 78, "tag": "Internacional"}, {"start": 79, "end": 86, "tag": "LaRoja"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/X8WI2LCBly", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/10/se-suicida-victima-de-trata-por-que-queria-estar-con-su-captor/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/10/se-sui\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ssBxhI87pr", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1184917829700730885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ssBxhI87pr", "media_key": "3_1184917827628740608"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:43:19.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida v\u00edctima de trata, por que quer\u00eda estar con su captor #Internacional #LaRoja https://t.co/X8WI2LCBly https://t.co/ssBxhI87pr", "edit_history_tweet_ids": ["1184917829700730885"], "id": "1184917829700730885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796102242243936258"}, {"created_at": "2019-10-17T19:43:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184917805944229889"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184917805944229889", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122721011001167872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:43:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184917791297679373"], "id": "1184917791297679373", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588752283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:43:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184917786969214976"], "id": "1184917786969214976", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169923156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:42:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184917648540360710"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184917648540360710", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2886013054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:42:18.000Z", "lang": "es", "text": "@Gari_1992 @thechonn_ @LuisRBZ @sigridbazan No desesperes cojudo. A pesar de que el suicida era una reverenda rata, por all\u00ed se llegar\u00e1 a lo que mencionas.\nPaciencia!", "edit_history_tweet_ids": ["1184917571738357761"], "in_reply_to_user_id": "614765730", "id": "1184917571738357761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "945669065594454017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184891667557634053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gari_1992", "id": "614765730"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "thechonn_", "id": "1041717258827886593"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:42:05.000Z", "lang": "es", "text": "@Cuarto_Poder @canalN_ \u00bfInsistir\u00e1n los pocos apristas que quedan a tomar como \"h\u00e9roe\" y \"m\u00e1rtir\" a un suicida que fue ladr\u00f3n y corrupto; o seguir\u00e1n siendo imb\u00e9ciles?.", "edit_history_tweet_ids": ["1184917518261149696"], "in_reply_to_user_id": "53775366", "id": "1184917518261149696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457867308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184871630566244353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:41:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje faz 8 anos q meu Dindo se suicidou devido a trai\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o hoje faz 8 anos q eu tenho muito \u00f3dio de uma \u00fanica pessoa na minha vida", "edit_history_tweet_ids": ["1184917461302427649"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6962, "type": "Person", "normalized_text": "Dindo"}]}, "id": "1184917461302427649", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1019005767351963648"}, {"created_at": "2019-10-17T19:41:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184917418537312257"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}]}, "id": "1184917418537312257", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291588101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "SanidadMilitar"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DuQeXyGa5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/FuerzasMilCol/status/1184917057281888256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DuQeXyGa5Q", "media_key": "3_1184917034397831168"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:40:15.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de @FuerzasMilCol. \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/DuQeXyGa5Q", "edit_history_tweet_ids": ["1184917057281888256"], "id": "1184917057281888256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "133112225"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 101, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Wjj2RzDgBa", "expanded_url": "http://is.gd/GmNhhM", "display_url": "is.gd/GmNhhM"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/EX2hDJnJ1d", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAragueno/status/1184916992060297216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EX2hDJnJ1d", "media_key": "3_1184565907517005825"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "3 muertos y 26 heridos en atentado suicida en el este de Afganist\u00e1n - https://t.co/Wjj2RzDgBa  #Mundo https://t.co/EX2hDJnJ1d", "edit_history_tweet_ids": ["1184916992060297216"], "id": "1184916992060297216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113438864"}, {"created_at": "2019-10-17T19:39:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184916847919017996"], "id": "1184916847919017996", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2778653158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:38:48.000Z", "lang": "es", "text": "@LoyoJimenez @KarlaCalle Lo peor es un COBARDE SUICIDA,que escap\u00f3 de la justicia y tal igual de sarnosos son sus seguidores.", "edit_history_tweet_ids": ["1184916692280807424"], "in_reply_to_user_id": "727550470118494208", "id": "1184916692280807424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "889347416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184913825834758144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LoyoJimenez", "id": "727550470118494208"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:38:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184916682156007426"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184916682156007426", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355531717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:38:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ignacho_LFC: Metro cuando se suicida alguien en una de sus estaciones:\n*Sigue funcionando*\n\nAlso, metro cuando la gete llaman a evasi\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184916617978896384"], "id": "1184916617978896384", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961791444813012993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184914068311805953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Ignacho_LFC", "id": "2166991250"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:37:44.000Z", "lang": "es", "text": "@24HorasTVN @eugenioaravena @TVN @metrodesantiago \nCERRAR EL METRO POR EVASION!!\n\nPERO CUANDO ALGUIEN SE SUICIDA, DA LO MISMO, TODOS DEBEN LLEGAR A SU DESTINO https://t.co/hmcGoWO0A3", "edit_history_tweet_ids": ["1184916422159413249"], "in_reply_to_user_id": "90227660", "id": "1184916422159413249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "416667889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184912639295655936"}], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/hmcGoWO0A3", "expanded_url": "https://twitter.com/PatssyPatt_/status/1184916422159413249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hmcGoWO0A3", "media_key": "3_1184916414039240704"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "EugenioAravena", "id": "1251542616027459590"}, {"start": 28, "end": 32, "username": "TVN", "id": "106502630"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:37:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @imagenqro: Reportan presencia de presunto suicida en Los Arcos, hay presencia policiaca y de Bomberos en el lugar. @isabelposadas_ http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184916420871766016"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.7821, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "imagenqro", "id": "2279753617"}, {"start": 119, "end": 134, "username": "isabelposadas_", "id": "259430965"}]}, "id": "1184916420871766016", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087669996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184916230295044096"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:37:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @imagenqro: Reportan presencia de presunto suicida en Los Arcos, hay presencia policiaca y de Bomberos en el lugar. @isabelposadas_ http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184916385782042624"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.7821, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "imagenqro", "id": "2279753617"}, {"start": 119, "end": 134, "username": "isabelposadas_", "id": "259430965"}]}, "id": "1184916385782042624", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259430965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184916230295044096"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:36:58.000Z", "lang": "es", "text": "Reportan presencia de presunto suicida en Los Arcos, hay presencia policiaca y de Bomberos en el lugar. @isabelposadas_ https://t.co/SxfLub6ifR", "edit_history_tweet_ids": ["1184916230295044096"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7558, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.3639, "type": "Organization", "normalized_text": "Bomberos"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/SxfLub6ifR", "expanded_url": "https://twitter.com/imagenqro/status/1184916230295044096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SxfLub6ifR", "media_key": "3_1184916224720785408"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/SxfLub6ifR", "expanded_url": "https://twitter.com/imagenqro/status/1184916230295044096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SxfLub6ifR", "media_key": "3_1184916224720830464"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 119, "username": "isabelposadas_", "id": "259430965"}]}, "id": "1184916230295044096", "geo": {"place_id": "d3492c68c5661201"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2279753617"}, {"created_at": "2019-10-17T19:36:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PatssyPatt_: @metrodesantiago Dejo esto por ac\u00e1...\nES MAS IMPORTANTE LA EVASION QUE CUANDO SE SUICIDA UNA PERSONA https://t.co/nhq33t4W\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184916199941005317"], "id": "1184916199941005317", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96567430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184913068498837508"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PatssyPatt_", "id": "416667889"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:36:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ignacho_LFC: Metro cuando se suicida alguien en una de sus estaciones:\n*Sigue funcionando*\n\nAlso, metro cuando la gete llaman a evasi\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184916142453874690"], "id": "1184916142453874690", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76862348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184914068311805953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Ignacho_LFC", "id": "2166991250"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:36:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PatssyPatt_: @metrodesantiago Dejo esto por ac\u00e1...\nES MAS IMPORTANTE LA EVASION QUE CUANDO SE SUICIDA UNA PERSONA https://t.co/nhq33t4W\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184916134988075008"], "id": "1184916134988075008", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60427096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184913068498837508"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PatssyPatt_", "id": "416667889"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:35:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@persoker's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1184915982734757889"], "id": "1184915982734757889", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024474961992450049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184914410101530625"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 103, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:35:57.000Z", "lang": "es", "text": "@PatssyPatt_ @metrodesantiago Cuando una persona se suicida las estaciones se cierran hasta que el cuerpo sea retirado, incluso los trenes tampoco pasan por la estaci\u00f3n, as\u00ed que al menos eso no es verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1184915973230485504"], "in_reply_to_user_id": "416667889", "id": "1184915973230485504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61541908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184913068498837508"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PatssyPatt_", "id": "416667889"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:35:13.000Z", "lang": "es", "text": "@ereynaabogado Cerdo cobarde suicida y ratero...as\u00ed pasas a la historia negra del Per\u00fa!! https://t.co/RkLGNQkpK3", "edit_history_tweet_ids": ["1184915790581194754"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/RkLGNQkpK3", "expanded_url": "https://twitter.com/mirov2000/status/1184915790581194754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RkLGNQkpK3", "media_key": "3_1184915779109707777"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1184915790581194754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14073927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184817760687271936"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:34:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184915509399183360"], "id": "1184915509399183360", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2794973732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:33:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Fuerzadeley: @OscarUrbiola pronto quedar\u00e1 en el olvido, hace rato nos dimos cuenta que algo escond\u00eda!!\nPobre diablo con FACHADA de dece\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184915472304750592"], "id": "1184915472304750592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184869645079187456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "OscarUrbiola", "id": "2902222882"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:33:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184915470757126150"], "id": "1184915470757126150", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253581194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:33:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ignacho_LFC: Metro cuando se suicida alguien en una de sus estaciones:\n*Sigue funcionando*\n\nAlso, metro cuando la gete llaman a evasi\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184915347507499008"], "id": "1184915347507499008", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826135542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184914068311805953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Ignacho_LFC", "id": "2166991250"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:32:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BonIndepe: Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184915195145134081"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}]}, "id": "1184915195145134081", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792340658778411008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184585258571911174"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:32:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PatssyPatt_: @metrodesantiago Dejo esto por ac\u00e1...\nES MAS IMPORTANTE LA EVASION QUE CUANDO SE SUICIDA UNA PERSONA https://t.co/nhq33t4W\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184915152497467395"], "id": "1184915152497467395", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147819437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184913068498837508"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PatssyPatt_", "id": "416667889"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:32:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@Gabipcarolina @sadbrisaa Coringa do esquadr\u00e3o suicida fica at\u00e9 sem gra\u00e7a perto desses outros coringas", "edit_history_tweet_ids": ["1184914994112147456"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gabipcarolina", "id": "295370713"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "sadbrisaa", "id": "1568058215081934848"}]}, "in_reply_to_user_id": "295370713", "id": "1184914994112147456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061471260109082624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184913924258443264"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:31:56.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00e9 sempre aterrorizante lembrar que Ian Curtis se suicidou aos 23 anos no auge do sucesso. Assisti 'Control' e me vi contemplando a fragilidade da vida", "edit_history_tweet_ids": ["1184914962013196291"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Ian Curtis"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.8716, "type": "Other", "normalized_text": "Control"}]}, "id": "1184914962013196291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830543230458556418"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "17Oct"}, {"start": 7, "end": 12, "tag": "Cine"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "Joker"}, {"start": 26, "end": 36, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 50, "end": 67, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/AOj7oNRoj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2pxsSpC", "display_url": "bit.ly/2pxsSpC"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/vOEEczmzaE", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1184914727044026368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vOEEczmzaE", "media_key": "3_1184854511904546817"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:31:00.000Z", "lang": "es", "text": "#17Oct #Cine El #Joker de #JaredLeto no estar\u00e1 en #Escuadr\u00f3nSuicida \nhttps://t.co/AOj7oNRoj7 https://t.co/vOEEczmzaE", "edit_history_tweet_ids": ["1184914727044026368"], "id": "1184914727044026368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3534491063"}, {"created_at": "2019-10-17T19:30:36.000Z", "lang": "es", "text": "@yamiarias071 Seg\u00fan esta l\u00f3gica, si alguien est\u00e1 mal , tiene tendencia suicida o quiere matar a alguien. Tenemos que dejar que haga lo que quiera y no meternos en su vida a ayudar para que cambie.\n\ud83e\udd84", "edit_history_tweet_ids": ["1184914627211251715"], "in_reply_to_user_id": "1160474551970619393", "id": "1184914627211251715", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1965741240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184591936784601089"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:29:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184914447107874831"], "id": "1184914447107874831", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430881964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:29:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184914410856468480"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "id": "1184914410856468480", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390139625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:29:44.000Z", "lang": "pt", "text": "deixei de ter tendencias suicida p ter habitos que me matam aos poucos", "edit_history_tweet_ids": ["1184914410101530625"], "id": "1184914410101530625", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "900413044240637954"}, {"created_at": "2019-10-17T19:29:42.000Z", "lang": "es", "text": "@irmalozada13 @ferdinando2704 @recisneros Otra chupabolas del cobarde chancho suicida!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1184914402828521473"], "in_reply_to_user_id": "844596544796086273", "id": "1184914402828521473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14073927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184910983229259776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "irmalozada13", "id": "844596544796086273"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "ferdinando2704", "id": "164471048"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "recisneros", "id": "284350852"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:29:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Como se o Hugo strada chegasse aos calcanhares do wuant\nFoda se Hugo suicida te broh", "edit_history_tweet_ids": ["1184914387104096257"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.5972, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo strada"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4245, "type": "Other", "normalized_text": "wuant"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}]}, "id": "1184914387104096257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1069671237595607040"}, {"created_at": "2019-10-17T19:29:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elianelivulo: V\u00e3o s\u00f3 ouvir\nA mo\u00e7a morreu ou se matou\nDepois todos v\u00e3o mudar o discurso...como sempre\ud83d\udc50\ud83c\udffe", "edit_history_tweet_ids": ["1184914386370093057"], "id": "1184914386370093057", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713382574966587393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184889557700866048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elianelivulo", "id": "702606700486873088"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:29:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184914294883966977"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1184914294883966977", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285965228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:29:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PlazaDeArmasQro: SUICIDA EN LOS ARCOS\nhttps://t.co/m0D68Ctw16 https://t.co/y6k5iVOGP4", "edit_history_tweet_ids": ["1184914275959226369"], "id": "1184914275959226369", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94205691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184912238718504960"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/m0D68Ctw16", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/suicida-en-los-arcos/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/suicida-en-los\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/y6k5iVOGP4", "expanded_url": "https://twitter.com/PlazaDeArmasQro/status/1184912238718504960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y6k5iVOGP4", "media_key": "3_1184912233857503232"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PlazaDeArmasQro", "id": "104567727"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:29:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184914267193126912"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184914267193126912", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149047429557362690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:28:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184914126201597952"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "id": "1184914126201597952", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1518092576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:28:23.000Z", "lang": "es", "text": "Metro cuando se suicida alguien en una de sus estaciones:\n*Sigue funcionando*\n\nAlso, metro cuando la gete llaman a evasi\u00f3n: CERREMOS TODO HERMANO, UFFF ES QUE VAMOS A PERDER PLATA M3N, PICO CON LA GENTE QUE SE BAJA AC\u00c1. https://t.co/3UYZC14MHd", "edit_history_tweet_ids": ["1184914068311805953"], "id": "1184914068311805953", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2166991250", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184912057835102209"}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/3UYZC14MHd", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1184912057835102209", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:28:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PatssyPatt_: @metrodesantiago Dejo esto por ac\u00e1...\nES MAS IMPORTANTE LA EVASION QUE CUANDO SE SUICIDA UNA PERSONA https://t.co/nhq33t4W\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184914015463661568"], "id": "1184914015463661568", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1573170031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184913068498837508"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PatssyPatt_", "id": "416667889"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:28:04.000Z", "lang": "es", "text": "@patriciagamarra @KarlaCalle Cobarde y suicida como su jefe.", "edit_history_tweet_ids": ["1184913988238348290"], "in_reply_to_user_id": "87264094", "id": "1184913988238348290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "480200919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184912220523765760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:28:01.000Z", "lang": "pt", "text": "LoL \u00e9 uma experi\u00eancia \u00fanica mesmo\n\nNa minha md5, o adc inimigo tinha nick de petista\no meu adc matou ele e mandou \"Aqui \u00e9 bolsomitoooo\"\n\n&gt; Meu jg come\u00e7a a discutir politica com o adc\n\n&gt; Meu jg kita pq n joga com bolsominion\n\n&gt; Meu adc tilta, come\u00e7a a se matar  na torre e kita", "edit_history_tweet_ids": ["1184913979447140353"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4512, "type": "Other", "normalized_text": "LoL"}]}, "id": "1184913979447140353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4768780343"}, {"created_at": "2019-10-17T19:27:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PatssyPatt_: @metrodesantiago Dejo esto por ac\u00e1...\nES MAS IMPORTANTE LA EVASION QUE CUANDO SE SUICIDA UNA PERSONA https://t.co/nhq33t4W\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184913817987354624"], "id": "1184913817987354624", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72377350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184913068498837508"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PatssyPatt_", "id": "416667889"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:27:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184913815147810817"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "id": "1184913815147810817", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873266753480077312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4963, "type": "Place", "normalized_text": "Arcos"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4451, "type": "Place", "normalized_text": "Arcos"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:26:43.000Z", "lang": "es", "text": "#ULTIMAHORA | Suicida en Los Arcos. \nUn sujeto amenaza con lanzarse desde lo alto de los Arcos.", "edit_history_tweet_ids": ["1184913648558448640"], "id": "1184913648558448640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143160262"}, {"created_at": "2019-10-17T19:26:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@joicehasselmann se matou politicamente ....sentira na pele nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es...o Brasil est\u00e1 mudando mas pelo visto o poder lhe subiu a cabe\u00e7a....", "edit_history_tweet_ids": ["1184913614458802176"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1184913614458802176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184908052006342658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184687234542374917"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:26:27.000Z", "lang": "es", "text": "@CNNChile Y cuando se suicida una persona???\nRetiramos el cuerpo y metro sigue funcionando https://t.co/m9Ctx7ucAZ", "edit_history_tweet_ids": ["1184913583433539584"], "in_reply_to_user_id": "18248645", "id": "1184913583433539584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416667889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184475214278774791"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/m9Ctx7ucAZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PatssyPatt_/status/1184913583433539584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m9Ctx7ucAZ", "media_key": "3_1184913575325904897"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:26:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PatssyPatt_: @metrodesantiago Dejo esto por ac\u00e1...\nES MAS IMPORTANTE LA EVASION QUE CUANDO SE SUICIDA UNA PERSONA https://t.co/nhq33t4W\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184913580711432193"], "id": "1184913580711432193", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870857449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184913068498837508"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PatssyPatt_", "id": "416667889"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:26:04.000Z", "lang": "pt", "text": "A Sulli tirou a pr\u00f3pria vida por causa de sua depress\u00e3o, um m\u00eas depois de ataques por causa de um acidente com sua roupa em um evento que exp\u00f4s seus peitos. A\u00ed me vem gente encher o saco e atacar a Krystal por n\u00e3o postar nada sobre o assunto sendo que a mesma est\u00e1 s\u00f3 de luto. https://t.co/R08yfQVhrF", "edit_history_tweet_ids": ["1184913487526584322"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4085, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.4173, "type": "Person", "normalized_text": "Krystal"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/R08yfQVhrF", "expanded_url": "https://twitter.com/itshysterie/status/1184751175574253568", "display_url": "twitter.com/itshysterie/st\u2026"}]}, "id": "1184913487526584322", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "36465535"}, {"created_at": "2019-10-17T19:25:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rollhando: @blogcyh @MartinVizcarraC Todos los grandes estafadores de la historia ten\u00edan brillo intelectual, vuelo ret\u00f3rico (labia), gr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184913429267701764"], "id": "1184913429267701764", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184611891005575169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 50, "tag": "Joker"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "Coringa"}, {"start": 60, "end": 70, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 82, "end": 100, "tag": "EsquadraoSuicida2"}, {"start": 101, "end": 115, "tag": "SuicideSquad2"}, {"start": 116, "end": 119, "tag": "DC"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "DCComics"}, {"start": 130, "end": 141, "tag": "Quadrinhos"}, {"start": 142, "end": 152, "tag": "Comicbook"}, {"start": 153, "end": 158, "tag": "Nerd"}, {"start": 159, "end": 164, "tag": "Geek"}, {"start": 165, "end": 176, "tag": "Superheroi"}, {"start": 177, "end": 189, "tag": "ProtocoloXP"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4377, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6541, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.8346, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.7649, "type": "Other", "normalized_text": "EsquadraoSuicida2"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.8584, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "DCComics"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "Comicbook"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.5985, "type": "Other", "normalized_text": "Nerd"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.5981, "type": "Other", "normalized_text": "Geek"}, {"start": 166, "end": 175, "probability": 0.5211, "type": "Other", "normalized_text": "Superheroi"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloXP"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/tbWNULgZvb", "expanded_url": "https://www.protocoloxp.com.br/filmes/esquadrao-suicida-2-james-gunn-comenta-sobre-possivel-ausencia-de-coringa-no-filme/", "display_url": "protocoloxp.com.br/filmes/esquadr\u2026"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/UcfWqXYw45", "expanded_url": "https://twitter.com/protocoloxp/status/1184913405389557760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UcfWqXYw45", "media_key": "3_1184913403300777985"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:25:45.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 not\u00edcia boa que voc\u00eas querem?! HAHAHAHAHA #Joker #Coringa #JaredLeto #JamesGunn #EsquadraoSuicida2 #SuicideSquad2 #DC #DCComics #Quadrinhos #Comicbook #Nerd #Geek #Superheroi #ProtocoloXP https://t.co/tbWNULgZvb https://t.co/UcfWqXYw45", "edit_history_tweet_ids": ["1184913405389557760"], "id": "1184913405389557760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011308937491243008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 74, "tag": "UST"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "UST"}, {"start": 76, "end": 90, "probability": 0.5565, "type": "Person", "normalized_text": "Evelyn Pichinao"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/ZAJrZHGyJG", "expanded_url": "http://bit.ly/2VRaswm", "display_url": "bit.ly/2VRaswm"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/feEox6WKhk", "expanded_url": "https://twitter.com/SantoTomas_ST/status/1184913370941710336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/feEox6WKhk", "media_key": "3_1184913362897035265"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:25:36.000Z", "lang": "es", "text": "Mediante un cuestionario de nueve preguntas, la psic\u00f3loga y acad\u00e9mica #UST, Evelyn Pichinao, plantea un instrumento preventivo para j\u00f3venes que detectar\u00eda el riesgo suicida. Revisa los detalles en la nota: https://t.co/ZAJrZHGyJG https://t.co/feEox6WKhk", "edit_history_tweet_ids": ["1184913370941710336"], "id": "1184913370941710336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205909190"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:25:29.000Z", "lang": "it", "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184913341283815430"], "id": "1184913341283815430", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223215480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:25:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch Revancha imposible no lo veo yo Don Hermann. Van muy avanzados en ese proyecto ante la inacci\u00f3n y coba\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184913317393027072"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4327, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1184913317393027072", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060162031758782465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184871813932896257"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:25:15.000Z", "lang": "es", "text": "@DanielUrresti1 Buena herencia millonaria a dejado a sus hijos el suicida Alan Garcia Perez.", "edit_history_tweet_ids": ["1184913279753342977"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "id": "1184913279753342977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "316826591", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184912062969008129"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:25:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184913273222782977"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}]}, "id": "1184913273222782977", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541432129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:25:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184913272211984384"], "id": "1184913272211984384", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040183819045941248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:25:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rgalarreta: @IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle mill\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184913223046389762"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "id": "1184913223046389762", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003583733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866262859554817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:25:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@Estadao @EstadaoPolitica Nem se ele fosse homem bomba ele conseguiria! Esse j\u00e1 era. Estou esperando cair mais um suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184913221473447936"], "in_reply_to_user_id": "9317502", "id": "1184913221473447936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3245675350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184889309838692354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:24:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FernandezZicavo: @RomeroMarcelo63 \u00bfBatalla? La tragedia es justamente q no se les presento batalla. Una indiferencia suicida les dio ab\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184913096734920704"], "id": "1184913096734920704", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188145679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184907371908386819"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RomeroMarcelo63", "id": "717825715102748672"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:24:24.000Z", "lang": "es", "text": "@metrodesantiago Dejo esto por ac\u00e1...\nES MAS IMPORTANTE LA EVASION QUE CUANDO SE SUICIDA UNA PERSONA https://t.co/nhq33t4W0Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184913068498837508"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "id": "1184913068498837508", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "416667889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184912057835102209"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/nhq33t4W0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/PatssyPatt_/status/1184913068498837508/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nhq33t4W0Z", "media_key": "3_1184913059455918082"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 159, "tag": "FujiBaboso"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 158, "probability": 0.4595, "type": "Person", "normalized_text": "FujiBaboso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 205, "end": 220, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:23:58.000Z", "lang": "es", "text": "@Xileone @IDL_R Jajaja como siempre el que defiende mafiosos jorobando a los que se\u00f1alan a los mafiosos. Donde se habr\u00e1 visto semejante conchudez ! #FujiBaboso a llorar al r\u00edo a tu suicida corrupto ratero @AlanGarciaPeru", "edit_history_tweet_ids": ["1184912957731418112"], "in_reply_to_user_id": "65372761", "id": "1184912957731418112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "939294554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184899032390471682"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/IsvvkponC4", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1184911985558745088", "display_url": "twitter.com/PCJalisco/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 62, "username": "PCJalisco", "id": "205840868"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:23:45.000Z", "lang": "es", "text": "#AlMomento | Luego de un reporte de riesgo suicida, @PCJalisco coloc\u00f3 un colch\u00f3n de salvamento, el hombre es atendido y no presenta lesiones \u26a0\ud83d\udea8\u2b07 https://t.co/IsvvkponC4", "edit_history_tweet_ids": ["1184912904115687425"], "id": "1184912904115687425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "176280866", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184911985558745088"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "Alinstante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PCJalisco", "id": "205840868"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "PCTlaquepaque", "id": "715663720081268737"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:22:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PCJalisco: #Alinstante en coordinaci\u00f3n con @PCTlaquepaque atendemos reporte de riesgo suicida, hombre de 35 a 40 a\u00f1os intent\u00f3 arrojarse\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184912528914161664"], "id": "1184912528914161664", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129576326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184911972468318208"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:22:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184912508466937858"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}]}, "id": "1184912508466937858", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996171163725434881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:21:39.000Z", "lang": "es", "text": "El suicida\nEl \u00daLTIMO NOCTURNO https://t.co/DMn02y7V9x https://t.co/6UkNhHbfvx", "edit_history_tweet_ids": ["1184912375377518592"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "NOCTURNO"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/DMn02y7V9x", "expanded_url": "http://amzn.to/2S4Vh4c", "display_url": "amzn.to/2S4Vh4c", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.es/dp/1983329460/ref=cm_sw_r_tw_dp_U_x_rsOQBbJ01AAHX"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/6UkNhHbfvx", "expanded_url": "https://twitter.com/xoselbrea/status/1184912375377518592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6UkNhHbfvx", "media_key": "3_1184912368393961478"}]}, "in_reply_to_user_id": "581240541", "id": "1184912375377518592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581240541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184911912796069888"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "Alinstante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PCJalisco", "id": "205840868"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "PCTlaquepaque", "id": "715663720081268737"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:21:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PCJalisco: #Alinstante en coordinaci\u00f3n con @PCTlaquepaque atendemos reporte de riesgo suicida, hombre de 35 a 40 a\u00f1os intent\u00f3 arrojarse\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184912344738123776"], "id": "1184912344738123776", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131241717368180741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184911972468318208"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:21:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@Lariovski ta explicado, eu nao assisti esquadrao suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184912342221557762"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "342812196", "id": "1184912342221557762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3150026453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184911959155712007"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:21:06.000Z", "lang": "es", "text": "SUICIDA EN LOS ARCOS\nhttps://t.co/m0D68Ctw16 https://t.co/y6k5iVOGP4", "edit_history_tweet_ids": ["1184912238718504960"], "id": "1184912238718504960", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "104567727", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/m0D68Ctw16", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/suicida-en-los-arcos/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/suicida-en-los\u2026"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/y6k5iVOGP4", "expanded_url": "https://twitter.com/PlazaDeArmasQro/status/1184912238718504960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y6k5iVOGP4", "media_key": "3_1184912233857503232"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:21:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu devo ser o \u00fanico ser humano que \u00e9 totalmente apaixonada no jared e no papel que ele fez em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/Zv7wTVC3NJ", "edit_history_tweet_ids": ["1184912217256452096"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6174, "type": "Other", "normalized_text": "jared"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Zv7wTVC3NJ", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184912217256452096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966243482607157248"}, {"created_at": "2019-10-17T19:20:58.000Z", "lang": "es", "text": "Cada que una persona egresada de Derecho o una persona de la pol\u00edtica dice \"en base a\" un diccionario de la RAE se suicida... \ud83d\ude22\ud83d\ude23", "edit_history_tweet_ids": ["1184912203029401602"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "RAE"}]}, "id": "1184912203029401602", "geo": {"place_id": "01566b25bbe7a6d3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "892455787997646849"}, {"created_at": "2019-10-17T19:20:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184912130522451970"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184912130522451970", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166397978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:20:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@apnsjhu Todos tem , mas o do esquadr\u00e3o suicida e desnecess\u00e1rio more KKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1184912062952202241"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5527, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "3001486725", "id": "1184912062952202241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064696848965865473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184875137520340992"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:20:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184912005301448705"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184912005301448705", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022892154644033536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Alinstante"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 199, "probability": 0.8212, "type": "Place", "normalized_text": "Zapotlanejo"}, {"start": 219, "end": 235, "probability": 0.4703, "type": "Place", "normalized_text": "Central Camionera"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/orKFDZjWuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1184911972468318208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/orKFDZjWuZ", "media_key": "3_1184911966042611712"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 46, "username": "PCTlaquepaque", "id": "715663720081268737"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:20:03.000Z", "lang": "es", "text": "#Alinstante en coordinaci\u00f3n con @PCTlaquepaque atendemos reporte de riesgo suicida, hombre de 35 a 40 a\u00f1os intent\u00f3 arrojarse a v\u00eda p\u00fablica desde un puente peatonal, sobre carretera libre a Zapotlanejo a la altura de la Central Camionera. https://t.co/orKFDZjWuZ", "edit_history_tweet_ids": ["1184911972468318208"], "id": "1184911972468318208", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "205840868"}, {"created_at": "2019-10-17T19:20:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@tockerslol como assim Gabriel? tu gostou de esquadr\u00e3o suicida??????", "edit_history_tweet_ids": ["1184911959155712007"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7742, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tockerslol", "id": "3150026453"}]}, "in_reply_to_user_id": "3150026453", "id": "1184911959155712007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "342812196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184911655756541952"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:19:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184911920039641089"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "id": "1184911920039641089", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137133010267136000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:19:23.000Z", "lang": "es", "text": "@mariannedh La sumisi\u00f3n y el conformismo si que lo son. Y el estado actual de los venezolanos es de un conformismo suicida   Porque seguir en esta cat\u00e1strofe sin hacer nada tal y c\u00f3mo est\u00e1 pasando s\u00f3lo nos conducir\u00e1 al triste destino de cuba. Y eso es inaceptable", "edit_history_tweet_ids": ["1184911805140865026"], "in_reply_to_user_id": "16714303", "id": "1184911805140865026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2991229660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184799369004015617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mariannedh", "id": "16714303"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:19:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184911781300461569"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184911781300461569", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468678400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:19:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@raminhosplz Awwwwn t\u00e3o suicida \u2764", "edit_history_tweet_ids": ["1184911745908916224"], "in_reply_to_user_id": "1551621486", "id": "1184911745908916224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733041488578371586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184846731525218308"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "raminhosplz", "id": "1551621486"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:18:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184911472645885956"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184911472645885956", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069360729017454592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:16:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184911172866363392"], "id": "1184911172866363392", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99320531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:16:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elm3lvin: @guiber_marcelo Pavo Bac\u00edn fue apenas un arquerito mediocre, que pas\u00f3 sin pena ni gloria por la U.\nAhora devenido en comentar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184911013348425728"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "Pavo"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2851, "type": "Person", "normalized_text": "Bac\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elm3lvin", "id": "2929387925"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}]}, "id": "1184911013348425728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184665119005036545"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:16:00.000Z", "lang": "pt", "text": "e o greco que n\u00f3 livro dele de penal manda um \"um dos primeiros assassinatos que se tem not\u00edcia foi quando caim matou abel\" vai tomar no cuuuu https://t.co/8elpfD9S4Y", "edit_history_tweet_ids": ["1184910953315553281"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.3824, "type": "Person", "normalized_text": "greco"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7777, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/8elpfD9S4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/iuris_man/status/1184909461007355904", "display_url": "twitter.com/iuris_man/stat\u2026"}]}, "id": "1184910953315553281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292539834", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184909461007355904"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:15:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184910951109279745"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "id": "1184910951109279745", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186276982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:15:59.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio;via=cordoba;url=https://t.co/vCy4N8ECSC", "edit_history_tweet_ids": ["1184910948890529792"], "id": "1184910948890529792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285739107", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/vCy4N8ECSC", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:14:25.000Z", "lang": "pt", "text": "eu fico impressionada como esquadr\u00e3o suicida eh ruim, eles exploram muito mal os personagens, a hist\u00f3ria eh ruim, s\u00f3 as m\u00fasicas s\u00e3o boas, at\u00e9 os atores s\u00e3o muito bons para esse filme...", "edit_history_tweet_ids": ["1184910552847523840"], "id": "1184910552847523840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757443637718446080"}, {"created_at": "2019-10-17T19:13:21.000Z", "lang": "en", "text": "New post: \"Torra, conductor suicida\" https://t.co/7jb63cJjhR", "edit_history_tweet_ids": ["1184910284965724163"], "id": "1184910284965724163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513077117", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/7jb63cJjhR", "expanded_url": "https://ift.tt/2VMJXIu", "display_url": "ift.tt/2VMJXIu"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:12:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184910168234041349"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184910168234041349", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755912052309450752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:12:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184910131890479104"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}]}, "id": "1184910131890479104", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203774431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:12:43.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder Imb\u00e9cil, ahora que saldr\u00e1s a ladrar? Vas a terminar en prisi\u00f3n por este nuevo Congreso \ud83d\ude08\nNO vayas a hacer lo mismo que el cobarde suicida de tu l\u00edder!\nPor nuestra parte, te lo haremos recordar siempre, escoria pol\u00edtica.", "edit_history_tweet_ids": ["1184910125192155137"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1184910125192155137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387233473"}, {"created_at": "2019-10-17T19:10:43.000Z", "lang": "es", "text": "@patriciagamarra Obvio, de los hijos del ladr\u00f3n y suicida cobarde de Alan Garc\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1184909623586893831"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "in_reply_to_user_id": "87264094", "id": "1184909623586893831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179423715760758784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184906590694072320"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:10:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @karenmoure: Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n \nhttps://t.co/vlMdr7ToqC", "edit_history_tweet_ids": ["1184909592637136896"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5658, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vlMdr7ToqC", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karenmoure", "id": "125330248"}]}, "id": "1184909592637136896", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110517361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184804180847927296"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 40, "tag": "PeakyBlinders"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5437, "type": "Person", "normalized_text": "Polly"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "PeakyBlinders"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "GoT"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.5885, "type": "Person", "normalized_text": "Sansa"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:10:34.000Z", "lang": "es", "text": "*Tommy y Polly vs monjas* #PeakyBlinders \n\nMi hermano: Qui\u00e9n es la actriz esa que me suena mucho?\nYo: La loca de GoT.\n\u00c9l: Qui\u00e9n?\nYo: La t\u00eda de Sansa.\n\u00c9l: La que \"se suicida\"? (gesto de comillas con los dedos + sonrisilla)\nYo: ESA.\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1184909584495992832"], "id": "1184909584495992832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1114522049077305344"}, {"created_at": "2019-10-17T19:10:02.000Z", "lang": "es", "text": "@claudiacisn @CarlosBasombrio @FiscaliaPeru @MininterPeru @PoliciaPeru El Estado debe recuperar el dinero robado por el suicida y corrupto mayor Alan Garc\u00eda. Ese dinero deber\u00eda estar en manos de sus allegados. La Polic\u00eda Financiera debe investigar a dichas personas cuanto antes.", "edit_history_tweet_ids": ["1184909451737722880"], "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 155, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 213, "end": 230, "probability": 0.5943, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Financiera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "claudiacisn", "id": "2793549075"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "CarlosBasombrio", "id": "187591611"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "in_reply_to_user_id": "2793549075", "id": "1184909451737722880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34719296"}, {"created_at": "2019-10-17T19:09:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Antonio_checo: Hace 5 a\u00f1os mis primos se intentaron suicidar,pero fallaron.\n1 a\u00f1o despu\u00e9s en los XV de su hermana fueron chambelanes; c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184909440987926529"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "XV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Antonio_checo", "id": "366202631"}]}, "id": "1184909440987926529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624103048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184908052471918597"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:09:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184909392992448518"], "id": "1184909392992448518", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139378422793342976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184884373096747017"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:09:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@zeca_dirceu Enquanto isso, o Brasil se suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1184909333945036803"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zeca_dirceu", "id": "47461491"}]}, "in_reply_to_user_id": "47461491", "id": "1184909333945036803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974741837322874881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184903606031523841"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:09:18.000Z", "lang": "es", "text": "EN LUGAR D 3 D\u00cdAS D DUELO POR EL SUICIDA ALANGARCIA P\u00c9REZ;TENIENDO EN CUENTA LA DECLARACI\u00d3N DE SU SECRETARIO LUIS NAVA D Q ALANGARCIA RECIBI\u00d3 DINERO D ODEBRECHT HOY ES UN JOLGORIO PARA LOS Q DECIMOS Q EL FUJIAPRISMO Y OTROS PARTIDOS POL\u00cdTICOS SUS L\u00cdDERES Y SU GENTE SON CORRUPTOS", "edit_history_tweet_ids": ["1184909265691185158"], "id": "1184909265691185158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2298367405"}, {"created_at": "2019-10-17T19:08:23.000Z", "lang": "es", "text": "@louis_forever69 @elpanfletope Re huev\u00f3n, el Per\u00fa creci\u00f3 por el alza internacional en los precios de los comodities y NO POR GESTI\u00d3N DEL LADR\u00d3N CORRUPTO. Entr\u00f3 un chorro de plata que el suicida cobarde lo malinvirti\u00f3, despilfarr\u00f3 y se meti\u00f3 al bolsillo. Que vas a saber t\u00fa de econom\u00eda pobre infeliz lamezuelas.", "edit_history_tweet_ids": ["1184909035713290240"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "louis_forever69", "id": "915355129225912320"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "in_reply_to_user_id": "915355129225912320", "id": "1184909035713290240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091542874578137089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184867229889748992"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:08:22.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o sabia que chamaram o Brad Leone pra esquadr\u00e3o suicida https://t.co/ENFH3AYFYi", "edit_history_tweet_ids": ["1184909033712607233"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Brad Leone"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ENFH3AYFYi", "expanded_url": "https://t.co/ENFH3AYFYi", "display_url": "t.co/ENFH3AYFYi"}]}, "id": "1184909033712607233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841388635068989440"}, {"created_at": "2019-10-17T19:08:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184908993703170048"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "id": "1184908993703170048", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121751883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:07:56.000Z", "lang": "pt", "text": "o coringa de esquadr\u00e3o suicida pra mim foi o melhor at\u00e9 agora.... https://t.co/aYeKRbB5P6", "edit_history_tweet_ids": ["1184908924048285699"], "id": "1184908924048285699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4706952749", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/aYeKRbB5P6", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:07:52.000Z", "lang": "es", "text": "IPhone 8 y sin funda. Sos suicida o ke", "edit_history_tweet_ids": ["1184908904897175554"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "IPhone 8"}]}, "id": "1184908904897175554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212698364"}, {"created_at": "2019-10-17T19:07:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184908798366011392"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184908798366011392", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575802161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:07:02.000Z", "lang": "es", "text": "@patriciagamarra de la hija del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184908697346170880"], "in_reply_to_user_id": "87264094", "id": "1184908697346170880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3031375822", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184906590694072320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:06:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@Ivokleber @SleepingShrimp Meu conhecimento de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 quase nulo.\ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1184908560452542465"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8025, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ivokleber", "id": "128287259"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "sleepingshrimp", "id": "1490525569972568065"}]}, "in_reply_to_user_id": "128287259", "id": "1184908560452542465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180830029686685696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184906416303280129"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:06:16.000Z", "lang": "fr", "text": "La m\u00e8re-courage qui s'occupait si bien des 4 petits b\u00e9b\u00e9s, les l\u00e9chant, leur apportant de la nourriture, les prot\u00e9geant et se tenant toujours \u00e0 proximit\u00e9 d'eux ne pouvait pas \u00eatre leur maman car il s'agissait en fait....d'un jeune matou !!!  :) https://t.co/pw5IyCzag2", "edit_history_tweet_ids": ["1184908504823402496"], "id": "1184908504823402496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "843849945220349952", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/pw5IyCzag2", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoleChat_Berre/status/1184908504823402496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pw5IyCzag2", "media_key": "3_1184908503120568322"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:06:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mindefensa: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184908488805408769"], "id": "1184908488805408769", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2746437552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184906927677022215"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mindefensa", "id": "131596061"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:06:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FernandezZicavo: @RomeroMarcelo63 \u00bfBatalla? La tragedia es justamente q no se les presento batalla. Una indiferencia suicida les dio ab\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184908464981762048"], "id": "1184908464981762048", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177591903434526725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184907371908386819"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RomeroMarcelo63", "id": "717825715102748672"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:05:37.000Z", "lang": "es", "text": "@RecuerdosPeru Lo que siempre se pens\u00f3,estamos ante la organizaci\u00f3n criminal m\u00e1s antigua de la historia del Per\u00fa.El suicida, ve\u00eda venir lo que iba a ser su triste final,la c\u00e1rcel.", "edit_history_tweet_ids": ["1184908342118010880"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}]}, "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "id": "1184908342118010880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3300361539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184899040103809024"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:05:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Se esse cara do esquadr\u00e3o suicida faz parte dos coringa, eu tamb\u00e9m sou https://t.co/fUnZwK6XzN", "edit_history_tweet_ids": ["1184908216452501505"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6254, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/fUnZwK6XzN", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184908216452501505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "919947472901984257"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 227, "tag": "MiHistoriaDeLaRosaDeGuadalupe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "XV"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 238, "username": "jrsestaca", "id": "103382790"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "EVIDEGARAY", "id": "33795075"}, {"start": 251, "end": 263, "username": "lacornetafm", "id": "222212348"}, {"start": 264, "end": 279, "username": "ElNuevoOficial", "id": "120108814"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:04:28.000Z", "lang": "es", "text": "Hace 5 a\u00f1os mis primos se intentaron suicidar,pero fallaron.\n1 a\u00f1o despu\u00e9s en los XV de su hermana fueron chambelanes; cuando entraron grite: YA LLEG\u00d3 EL ESCUADR\u00d3N SUICIDA! Me sacaron de la FIESTA #MiHistoriaDeLaRosaDeGuadalupe @jrsestaca @EVIDEGARAY @lacornetafm @ELNUEVOOFICIAL", "edit_history_tweet_ids": ["1184908052471918597"], "id": "1184908052471918597", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "366202631"}, {"created_at": "2019-10-17T19:04:12.000Z", "lang": "pt", "text": "O coringa de esquadr\u00e3o suicida foi \u00edcone https://t.co/b25qYKCFJT", "edit_history_tweet_ids": ["1184907982527778822"], "id": "1184907982527778822", "geo": {"place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4394476222", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/b25qYKCFJT", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:03:41.000Z", "lang": "es", "text": "@Camilo_VenegasV @metrodesantiago Incorrecto, cuando alguien se suicida el servicio puede estar m\u00e1s de una hora interrumpido. En manifestaciones no est\u00e1 m\u00e1s de 10 min cerrada una estaci\u00f3n. Los trabajadores del metro tambi\u00e9n tienen derecho a resguardar su integridad.", "edit_history_tweet_ids": ["1184907854270160902"], "in_reply_to_user_id": "118821564", "id": "1184907854270160902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "225053395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184905328955187201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Camilo_VenegasV", "id": "118821564"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:03:05.000Z", "lang": "ht", "text": "@LalaKarenina @eternacadencia Mari\u00e9 kondo se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184907701861658624"], "in_reply_to_user_id": "192401798", "id": "1184907701861658624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "927596328653344768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184907073689194497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LalaKarenina", "id": "192401798"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "eternacadencia", "id": "34765906"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:02:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184907587646570498"], "id": "1184907587646570498", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251690677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:02:11.000Z", "lang": "es", "text": "@aspauzarazuri Qui\u00e9n fue ministro de vivienda en el segundo mandato del cobarde suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1184907476497395712"], "in_reply_to_user_id": "127946842", "id": "1184907476497395712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2711949184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184854401837654025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:02:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184907467165196292"], "id": "1184907467165196292", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92195310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:01:54.000Z", "lang": "es", "text": "@NicolasLucar @Mauriciomulder @AlanGarciaPeru Mejor sobre la inexplicable fortuna de los herederos del presunto suicida Alan Gabriel Ludwig Garc\u00eda P\u00e9rez. \n@AlanGarciaPeru @APRA_Oficial", "edit_history_tweet_ids": ["1184907405748031488"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 151, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Gabriel Ludwig Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 155, "end": 170, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 171, "end": 184, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "in_reply_to_user_id": "53260297", "id": "1184907405748031488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184905916581326853"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:01:46.000Z", "lang": "es", "text": "@RomeroMarcelo63 \u00bfBatalla? La tragedia es justamente q no se les presento batalla. Una indiferencia suicida les dio absoluta impunidad para su guerra toxica gramsciana. Y estoy hablando de todo Occidente, por supuesto.", "edit_history_tweet_ids": ["1184907371908386819"], "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 202, "probability": 0.6189, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RomeroMarcelo63", "id": "717825715102748672"}]}, "in_reply_to_user_id": "717825715102748672", "id": "1184907371908386819", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "2831740338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184904076343042048"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:01:43.000Z", "lang": "pt", "text": "O \"easter egg\" do  Nathan Fillion \u00e9 que ele sempre foi boatado relacionado a filmes do Lanterna Verde, e esse personagem que ele t\u00e1 fazendo em Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o Blackguard, que tem poderes parecidos com os do Lanterna... ele materializa armas com energia verde nas suas m\u00e3os. https://t.co/CIsoEkJNII", "edit_history_tweet_ids": ["1184907358662774784"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.8079, "type": "Other", "normalized_text": "easter egg"}, {"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 143, "end": 159, "probability": 0.8246, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.4796, "type": "Other", "normalized_text": "Blackguard"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.4639, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CIsoEkJNII", "expanded_url": "https://t.co/CIsoEkJNII", "display_url": "t.co/CIsoEkJNII"}]}, "id": "1184907358662774784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "128287259"}, {"created_at": "2019-10-17T19:01:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @50miligramos: cada a\u00f1o se suicidan un mill\u00f3n de personas\npor cada persona que se suicida veinticinco lo intentan\nimagina cu\u00e1ntos lo est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184907267298283521"], "id": "1184907267298283521", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167577142789644289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570997137137666"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "50miligramos", "id": "330553673"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:00:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184907129922228224"], "id": "1184907129922228224", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326881078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:00:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184907028617142272"], "id": "1184907028617142272", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4210969762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:00:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mindefensa: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184907027119771656"], "id": "1184907027119771656", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172770824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184906927677022215"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mindefensa", "id": "131596061"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de @FuerzasMilCol. \u00a1No est\u00e1s solo @SanidadMilCo te acompa\u00f1a! https://t.co/KjzNdHGlwW", "edit_history_tweet_ids": ["1184906927677022215"], "id": "1184906927677022215", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "131596061", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/KjzNdHGlwW", "expanded_url": "https://twitter.com/mindefensa/status/1184906927677022215/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KjzNdHGlwW", "media_key": "3_1184815746704183297"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}, {"start": 251, "end": 264, "username": "SanidadMilCo", "id": "2746437552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "metrosantiago"}, {"start": 70, "end": 88, "tag": "EvasionMasiva5Nov"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.3455, "type": "Place", "normalized_text": "Valdivia"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.4624, "type": "Place", "normalized_text": "Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Carladontpanic", "id": "52304889"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:59:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Carladontpanic: Ahora en P. de Valdivia y Montt!!! #metrosantiago #EvasionMasiva5Nov ojal\u00e1 el metro cerrara sus puertas cuando alguien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184906777760010245"], "id": "1184906777760010245", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152746992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184877641356251136"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:59:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@sadbrisaa Vers\u00e3o do jared n\u00e3o \u00e9 ruim, esquadr\u00e3o suicida inteiro \u00e9 um filme ruim, oq podemos dizer q foi zuado \u00e9 a risada com a m\u00e3o, tirando isso ele ta um coringa bom, e n\u00e3o temos uma constru\u00e7\u00e3o de personagem pq o foco do filme nem \u00e9 ele, ele aparece mais por fan service do q plot", "edit_history_tweet_ids": ["1184906772865265665"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "Vers\u00e3o do"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5012, "type": "Other", "normalized_text": "jared"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sadbrisaa", "id": "1568058215081934848"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002334688260902912", "id": "1184906772865265665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3074806594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184626962733654016"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:58:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FeSalinasG: Cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago el servicio no paraliza, ni mucho menos cierran alguna estaci\u00f3n.\n\nClaramen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184906630665789442"], "id": "1184906630665789442", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3777391827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184906238024409094"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeSalinasG", "id": "183053673"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:58:41.000Z", "lang": "es", "text": "Las loncheritas eran jugosas y sustanciosas, l\u00e1stima que los gusanos no pudieron beneficiarse de El, hasta para esto el cobarde suicida fue un ego\u00edsta https://t.co/ao8ku13tu6", "edit_history_tweet_ids": ["1184906594460545025"], "id": "1184906594460545025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312407023", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184857350429184003"}], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/ao8ku13tu6", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184857350429184003", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:58:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184906442060582914"], "id": "1184906442060582914", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1406446975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:58:01.000Z", "lang": "es", "text": "@ivanhidalgoro @esquinabaja Hoy 17 de octubre se anuncia que Alan el suicida SIIIIIIiiIiii recibi\u00f3 dinerito !!!!!!! Viva el Peru!!!!, si Alan est\u00e1 muerto debe estar ardiendo all\u00e1 abajo!!! , hola @esquinabaja !!!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1184906427254689792"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.6977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9055, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ivanhidalgoro", "id": "352530493"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 195, "end": 207, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "352530493", "id": "1184906427254689792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156287315335110659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184867479081934848"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:57:23.000Z", "lang": "es", "text": "@Yossecha M\u00e1s que imb\u00e9cil este tipo es de la misma cala\u00f1a y redil delincuencial de su suicida jefe. As\u00ed operan los mafiosos, se protegen entre ellos, teng\u00e1moslo presente.", "edit_history_tweet_ids": ["1184906269309554688"], "in_reply_to_user_id": "125199695", "id": "1184906269309554688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185181300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184899900741488640"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:57:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184906269242601473"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1184906269242601473", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980674647283859456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 190, "tag": "EvasionTodoElDia"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 48, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:57:16.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago el servicio no paraliza, ni mucho menos cierran alguna estaci\u00f3n.\n\nClaramente importa m\u00e1s la propiedad privada que la vida.\n\n#EvasionTodoElDia", "edit_history_tweet_ids": ["1184906238024409094"], "id": "1184906238024409094", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "183053673"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:57:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184906202414833664"], "id": "1184906202414833664", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26062747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184884373096747017"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Curico"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Curico"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4501, "type": "Organization", "normalized_text": "SAMU"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.3138, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "TOTTUS"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "Freire"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Victor_Curico", "id": "123627448"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:57:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Victor_Curico: AHORA | #Curico De solicita SAMU y Carabineros al estacionamiento del TOTTUS, Carmen con Freire por una joven intento su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184906174824665088"], "id": "1184906174824665088", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609220732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184886527584854016"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:56:40.000Z", "lang": "es", "text": "Y cuando sois vosotros los que peg\u00e1is a nuestros mayores, \u00bfa qui\u00e9n llamamos?, \u00bfal Escuadr\u00f3n Suicida o los Tweenies? https://t.co/rLGp1iZN6d", "edit_history_tweet_ids": ["1184906086551375877"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.3442, "type": "Other", "normalized_text": "Tweenies"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/rLGp1iZN6d", "expanded_url": "https://twitter.com/policia/status/1184879998429257729", "display_url": "twitter.com/policia/status\u2026"}]}, "id": "1184906086551375877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393600568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184879998429257729"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:55:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184905841901735937"], "id": "1184905841901735937", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182881270273105920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:55:11.000Z", "lang": "es", "text": "@Gestionpe Lo que era un grito de lo delincuente que fue el Suicida ahora confirma en parte todos los delitos del felon y Genocida se le deben de incautar los bienes que dejo como parte de una reparaci\u00f3n al pa\u00eds al pueblo.", "edit_history_tweet_ids": ["1184905713648394240"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.3448, "type": "Other", "normalized_text": "felon"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.3475, "type": "Other", "normalized_text": "Genocida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "in_reply_to_user_id": "110822488", "id": "1184905713648394240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2353764298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184895273753034752"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:55:10.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio https://t.co/ARh0rQiAEp", "edit_history_tweet_ids": ["1184905709604999168"], "id": "1184905709604999168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374554112", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ARh0rQiAEp", "expanded_url": "http://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:55:07.000Z", "lang": "es", "text": "Este a\u00f1o no termina y sigue siendo grandioso... Mundial Panamericanos Justicia TC Cierre de Kloaca un Suicida q m\u00e1s falta Mulder en la c\u00e1rcel... https://t.co/OrpCC9JlVF", "edit_history_tweet_ids": ["1184905698083258368"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 77, "probability": 0.5848, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial Panamericanos Justicia"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.5848, "type": "Place", "normalized_text": "Kloaca"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/OrpCC9JlVF", "expanded_url": "https://twitter.com/VertizPamela/status/1184904610051436544", "display_url": "twitter.com/VertizPamela/s\u2026"}]}, "id": "1184905698083258368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "185226572", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184904610051436544"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:54:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184905596480507911"], "id": "1184905596480507911", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22276965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184884373096747017"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:54:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184905585214537728"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1184905585214537728", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273707123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:54:37.000Z", "lang": "pt", "text": "A 4 dias atr\u00e1s eu tive uma tentativa de suic\u00eddio. h\u00e1 quatro dias atr\u00e1s eu quase perdi minha vida, eu quase Perdi as pessoas que amam e quase quase perdi o mundo inteiro .. isso me d\u00f3i porque um suicida ele n\u00e3o quer matar a si mesmo ele s\u00f3 quer matar a dor +", "edit_history_tweet_ids": ["1184905571599814657"], "id": "1184905571599814657", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "753021873928175616"}, {"created_at": "2019-10-17T18:54:29.000Z", "lang": "it", "text": "@greygooseonice @AntonellaColoru Eh no. \u00c8 il prezzo che si paga quando ti fa comodo che di te si crei un mito. Quando ti riconoscono solo i coglioni nelle piazze europee e i vari orsetti. Una politica suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184905539593134080"], "in_reply_to_user_id": "1387335716", "id": "1184905539593134080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276947541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184904387623301120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "greygooseonice", "id": "1387335716"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "AntonellaColoru", "id": "469267629"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:54:20.000Z", "lang": "es", "text": "@IDL_R Al final, el suicida result\u00f3 siendo un gran cojudo, pues ahora Nava le va a echar la culpa de lo que recibi\u00f3 a su nombre y a nombre del propio Nava \ud83d\ude01", "edit_history_tweet_ids": ["1184905502205108225"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "in_reply_to_user_id": "112570023", "id": "1184905502205108225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3157954145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184857350429184003"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:53:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184905325008302080"], "id": "1184905325008302080", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888795416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:53:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch Revancha imposible no lo veo yo Don Hermann. Van muy avanzados en ese proyecto ante la inacci\u00f3n y coba\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184905228824600576"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4327, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1184905228824600576", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302776210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184871813932896257"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:53:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Obrigado Esquadr\u00e3o Suicida por ter melhorado minha tarde\u2764", "edit_history_tweet_ids": ["1184905219467071491"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7597, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1184905219467071491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090307373170913281"}, {"created_at": "2019-10-17T18:52:34.000Z", "lang": "pt", "text": "BOMBA! DESCOBERTO O EASTER EGG QUE LIGA CORINGA AO ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/LtrDgHb0ta", "edit_history_tweet_ids": ["1184905054437797888"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/LtrDgHb0ta", "expanded_url": "https://youtu.be/VXYYq8oCI94", "display_url": "youtu.be/VXYYq8oCI94", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=VXYYq8oCI94&feature=youtu.be"}]}, "id": "1184905054437797888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3780892932"}, {"created_at": "2019-10-17T18:52:27.000Z", "lang": "es", "text": "@Ferbullpen @Martatbtb @perezreverte Madre del Amor Hermoso. Eso si que es para hacerle una visita al  psiquiatra.  Debe ser un montaje. O ser un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184905028500426753"], "in_reply_to_user_id": "158472588", "id": "1184905028500426753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051440571787694081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184858625455644672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ferbullpen", "id": "158472588"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Martatbtb", "id": "947596431573094400"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "perezreverte", "id": "111933542"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 135, "tag": "QuintaLigaDaJusticaSDV"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 134, "probability": 0.8975, "type": "Other", "normalized_text": "QuintaLigaDaJusticaSDV"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:52:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida  ficam 1 hora escrevendo texto\n\n#QuintaLigaDaJusticaSDV", "edit_history_tweet_ids": ["1184904975983484929"], "id": "1184904975983484929", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "4209778361"}, {"created_at": "2019-10-17T18:52:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Fui cozinhar com meu melhor amigo e a gente quase se matou kkkkk https://t.co/TvJz1ogWr0", "edit_history_tweet_ids": ["1184904958128336896"], "id": "1184904958128336896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913173816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184620125804204033"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/TvJz1ogWr0", "expanded_url": "https://twitter.com/juIiatt/status/1184620125804204033", "display_url": "twitter.com/juIiatt/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:51:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184904758655700992"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184904758655700992", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3297221121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:50:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184904515717423105"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184904515717423105", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129732986310733824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:50:20.000Z", "lang": "es", "text": "Antes te miraba como ciego, por primera ves viendo el mundo\nAhora solo te veo con los ojos de un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184904496109051904"], "id": "1184904496109051904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "963620776825016320"}, {"created_at": "2019-10-17T18:50:16.000Z", "lang": "es", "text": "@MiguelPuga44 @marujitacool Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/Sl8scGXbaz", "edit_history_tweet_ids": ["1184904475401768960"], "in_reply_to_user_id": "1064466422733160448", "id": "1184904475401768960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3432067594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184254723416903680"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Sl8scGXbaz", "expanded_url": "https://twitter.com/speedy7896/status/1184904475401768960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sl8scGXbaz", "media_key": "3_1184904470293078016"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MiguelPuga44", "id": "1064466422733160448"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "marujitacool", "id": "612531225"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:50:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184904465318645760"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184904465318645760", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109293628428558336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:50:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184904427716653056"], "id": "1184904427716653056", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981633593100390400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:49:52.000Z", "lang": "pt", "text": "O coringa do Jared, do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 podre! O pior que j\u00e1 interpretou o personagem. https://t.co/ValjWPH3Ca", "edit_history_tweet_ids": ["1184904375581528065"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ValjWPH3Ca", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184904375581528065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710114123074379777"}, {"created_at": "2019-10-17T18:49:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184904228625670149"], "id": "1184904228625670149", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202809172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:49:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184904198502174720"], "id": "1184904198502174720", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085052077456478208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:48:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184904051122683909"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184904051122683909", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54964648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:47:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @__aniiinhaa: se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mat\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184903835371950081"], "id": "1184903835371950081", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4698136826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861129480298496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:46:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Charles48768462: @LordJimjr Hay gente que se suicida con honor, ejm. Los kamikases, los Romanos que perd\u00edan la ciudadan\u00eda y eran dester\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184903600033673217"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3566, "type": "Organization", "normalized_text": "Romanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Charles48768462", "id": "1120677973152210944"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "id": "1184903600033673217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158843162951135234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184868088484892672"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:46:15.000Z", "lang": "pt", "text": "podemos ver que o pior de todos \u00e9 do esquadr\u00e3o suicida meu deus DC pq fizestes isso....... https://t.co/IJYevdQwp0", "edit_history_tweet_ids": ["1184903467380477952"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5964, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/IJYevdQwp0", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184903467380477952", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "4921761785"}, {"created_at": "2019-10-17T18:44:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@Belibanosense ai amiga n\u00e3o me julgue mas achei esquadr\u00e3o suicida inteiro bem ruim s\u00f3 Margot Robbie salva", "edit_history_tweet_ids": ["1184903019315552256"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "in_reply_to_user_id": "1115141484", "id": "1184903019315552256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "774660406304440320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184898458815225861"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:44:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@uedmilsonpapo10 Oxe, precisa assassinar aquele que se suicidou?", "edit_history_tweet_ids": ["1184903002861248512"], "in_reply_to_user_id": "1170753692716457984", "id": "1184903002861248512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2207290716", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184893165561614337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "uedmilsonpapo10", "id": "1170753692716457984"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:43:47.000Z", "lang": "es", "text": "@LeonKrauze @ferbelaunzaran mentirasw...no tiene caso mentir asi leon, tu tienes feria,m porque abonbar esa vision tan suicida..no se les ha abandonado...eres dramatico y mamon", "edit_history_tweet_ids": ["1184902847055327233"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "leon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}]}, "in_reply_to_user_id": "4265721", "id": "1184902847055327233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104911341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184870350082867200"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:43:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Por que o Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o precisa do Coringa, de acordo com James\u00a0Gunn https://t.co/Q76qgb3NmX https://t.co/mScUBCoiru", "edit_history_tweet_ids": ["1184902759465848833"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.5889, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Q76qgb3NmX", "expanded_url": "https://replicario.com.br/por-que-o-esquadrao-suicida-nao-precisa-do-coringa-de-acordo-com-james-gunn/", "display_url": "replicario.com.br/por-que-o-esqu\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/mScUBCoiru", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1184902759465848833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mScUBCoiru", "media_key": "3_1184902757414817793"}]}, "id": "1184902759465848833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993814629515186177"}, {"created_at": "2019-10-17T18:43:07.000Z", "lang": "es", "text": "@shirleydez No manches andas suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1184902677307617280"], "in_reply_to_user_id": "36579645", "id": "1184902677307617280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249865529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184877302389207041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "shirleydez", "id": "36579645"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:43:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thairkassam: Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184902664162807808"], "id": "1184902664162807808", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132682215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183905247678357510"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:42:57.000Z", "lang": "es", "text": "Se seguir\u00e1 diciendo que se suicid\u00f3 porque se sinti\u00f3 indignado? Por sentirse deshonrado? O lo llamar\u00e1n como se debe, un cobarde suicida? https://t.co/VfNvd3XBNy", "edit_history_tweet_ids": ["1184902634555281408"], "id": "1184902634555281408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74790713", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/VfNvd3XBNy", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/luis-nava-confeso-que-jorge-barata-entrego-dinero-a-alan-garcia-en-loncheras/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/luis-nava-c\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:42:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184902552694984704"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1184902552694984704", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197676794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:42:25.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184902502547898368"], "id": "1184902502547898368", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043250043862614016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:42:12.000Z", "lang": "pt", "text": "da SM se suicida, n\u00e3o tem merda de motivo nenhum pra VCS n\u00e3o achar a sa\u00fade mental dos seus artistas uma quest\u00e3o relevante. VCS n\u00e3o fizeram nada, s\u00f3 quis saber de ganhar mais dinheiro em cima de idols mais novos, a\u00ed depois esse novos artistas ficam \"saturados\" e vcs escolhem+", "edit_history_tweet_ids": ["1184902447543836673"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.5229, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4471, "type": "Organization", "normalized_text": "VCS"}]}, "in_reply_to_user_id": "3212565801", "id": "1184902447543836673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3212565801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184902445903814659"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:42:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184902418309550081"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184902418309550081", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074507481622159366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:41:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BereniceAndreia: @JRLopes11110661 @DeputadoFederal Pq cometeu algum ato terrorista? Entrou em alguma escola e matou crian\u00e7as, \u00e9 ped\u00f3fil\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184902373325574146"], "id": "1184902373325574146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43290106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184858100140036097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BereniceAndreia", "id": "366954762"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "JRLopes11110661", "id": "1184832048164417538"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:41:36.000Z", "lang": "es", "text": "@MijaelGLP @Caretas Ya que Neyra cita a Sartre para hacer un pseudo panegirico del suicida , tambi\u00e9n deber\u00eda anotar que para Sartre el ejercicio de la libertad conlleva necesariamente la esfera de la responsabilidad:\"estamos condenados a ser libres\",as\u00ed que nada de intelectual sencillamente un pillo", "edit_history_tweet_ids": ["1184902297668718592"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Neyra"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Sartre"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Sartre"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1184902297668718592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1043528795112841217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184900758711357440"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:40:58.000Z", "lang": "pt", "text": "O Jered Letto \u00e9 um bom ator, \u00e9 s\u00f3 olhar outros pap\u00e9is dele, o cara arrebenta, o problema \u00e9 que esquadr\u00e3o suicida tinha um roteiro ruim um diretor ruim, s\u00f3 a maquiagem era boa kkkk. Jered conte cmg at\u00e9 o fim https://t.co/jd5t8c8tvm", "edit_history_tweet_ids": ["1184902137840578562"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Jered Letto"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Jered"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/jd5t8c8tvm", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184902137840578562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3548165177"}, {"created_at": "2019-10-17T18:40:18.000Z", "lang": "ca", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida, https://t.co/X3pYHHHnUn", "edit_history_tweet_ids": ["1184901970894741504"], "id": "1184901970894741504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "63226323", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/X3pYHHHnUn", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SOSCUBA"}, {"start": 27, "end": 32, "tag": "cuba"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3278, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hernan032929", "id": "2518986520"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:39:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hernan032929: #SOSCUBA #cuba\nEste es el precio que estamos pagando. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPOR \ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFAVOR AY\u00daDENOS.\nTem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184901881560207360"], "id": "1184901881560207360", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108406645170847746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184684615191146496"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:39:44.000Z", "lang": "es", "text": "-El primer suicida-", "edit_history_tweet_ids": ["1184901828334493696"], "id": "1184901828334493696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "768909526577717249"}, {"created_at": "2019-10-17T18:39:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184901768376995840"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1184901768376995840", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54614933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:38:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@BolsonaroSP Caim matou Abel por inveja. Explica eu ou voc\u00ea? Id conhecerei a verdade \u00e9 a verdade vos libertar\u00e1. Vou pedir perd\u00e3o ao seu irm\u00e3o tenho dignidade e humildade para fazer agora voce explica a rede o que se trata caso contr\u00e1rio em minha timeline eu https://t.co/M5X60tkDuT", "edit_history_tweet_ids": ["1184901628639502336"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/M5X60tkDuT", "expanded_url": "https://twitter.com/12_rosiane/status/1184901628639502336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M5X60tkDuT", "media_key": "3_1184901607118573571"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1184901628639502336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103659474227773440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184813050102210562"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:38:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184901590895022080"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184901590895022080", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3192587538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:38:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alejandro_vict: @CarlosBasombrio @Wilder_TnT Fallecido no es correcto....seria el suicida ex presidente", "edit_history_tweet_ids": ["1184901541779660801"], "id": "1184901541779660801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869227928390950912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184894253656412160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alejandro_vict", "id": "2235310887"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "CarlosBasombrio", "id": "187591611"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "Wilder_TnT", "id": "869227928390950912"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:37:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184901348514508800"], "id": "1184901348514508800", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223124779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:37:37.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184901294886182912"], "id": "1184901294886182912", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845643381141360641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:37:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "edit_history_tweet_ids": ["1184901201416118272"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "id": "1184901201416118272", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398271500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:36:52.000Z", "lang": "pt", "text": "O marco ta muito ciumento ultimamente e agora que eu fui reparar que a gente j\u00e1 ta no meio de outubro e eu acho que amanh\u00e3 \u00e9 anivers\u00e1rio de morte da amiga dele que se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1184901104406073349"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7141, "type": "Person", "normalized_text": "marco"}]}, "id": "1184901104406073349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071379910420295681"}, {"created_at": "2019-10-17T18:36:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @teatromercado: La \u201cEscuela C\u00f3mica Suicida\u201d se centra de nuevo en un personaje hist\u00f3rico aragon\u00e9s. Esta vez en el director de cine, Luis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184900987829534726"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 44, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}]}, "id": "1184900987829534726", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969099006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184518347062464513"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:36:15.000Z", "lang": "es", "text": "| ULTIMA HORA | Se filtran im\u00e1genes del set de grabaci\u00f3n del escuadr\u00f3n suicida 2 https://t.co/4hUN1zU5O7", "edit_history_tweet_ids": ["1184900947836899328"], "id": "1184900947836899328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2891403646", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4hUN1zU5O7", "expanded_url": "https://twitter.com/fenixcintas/status/1184574812930355200", "display_url": "twitter.com/fenixcintas/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:36:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184900946079432704"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184900946079432704", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391318229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:36:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184900928626974720"], "id": "1184900928626974720", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96831523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:36:04.000Z", "lang": "pt", "text": "A vers\u00e3o do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a mais nuttela kkkk https://t.co/msQviIbmmQ", "edit_history_tweet_ids": ["1184900902781624320"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/msQviIbmmQ", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184900902781624320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967506670971736066"}, {"created_at": "2019-10-17T18:35:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184900880237244416"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184900880237244416", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155930448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:35:54.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184900863539716104"], "id": "1184900863539716104", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1412500075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:35:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184900844178853892"], "id": "1184900844178853892", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308576721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184884373096747017"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:35:27.000Z", "lang": "es", "text": "Llega ver un partido del uruguayo y se suicida pobre https://t.co/RCcDJeKAJC", "edit_history_tweet_ids": ["1184900748926210048"], "id": "1184900748926210048", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "428703263", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184900043179991045"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/RCcDJeKAJC", "expanded_url": "https://twitter.com/futbolportaluy/status/1184900043179991045", "display_url": "twitter.com/futbolportaluy\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:35:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184900733411495936"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "id": "1184900733411495936", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252309052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:34:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@ViviGabe_ \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Jo\u00e3o Zoli se algum dia critiquei me perdoa,matou 2 coelhos com uma paulada s\u00f3,a plantinha e o Boboz\u00e3o...", "edit_history_tweet_ids": ["1184900538816708608"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Zoli"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.478, "type": "Person", "normalized_text": "Boboz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ViviGabe_", "id": "64450445"}]}, "in_reply_to_user_id": "64450445", "id": "1184900538816708608", "geo": {"place_id": "062364f1745605a7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "829101240701288449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184890365574291458"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:34:33.000Z", "lang": "pt", "text": "as vezes um pouco suicida, mas fazer o que, tem que seguir em frente", "edit_history_tweet_ids": ["1184900521565577216"], "in_reply_to_user_id": "54296419", "id": "1184900521565577216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54296419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184900257928433665"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:34:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184900400811593728"], "id": "1184900400811593728", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375918058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:33:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184900347686477824"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184900347686477824", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131040682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:33:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184900275397681158"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1184900275397681158", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43700421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:33:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@uedmilsonpapo10 A reputa\u00e7\u00e3o dele se suicidou, querido...", "edit_history_tweet_ids": ["1184900205923258370"], "in_reply_to_user_id": "1170753692716457984", "id": "1184900205923258370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62557276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184893165561614337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "uedmilsonpapo10", "id": "1170753692716457984"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:33:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184900191608098816"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184900191608098816", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2565743456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:32:53.000Z", "lang": "es", "text": "@mauroforever Ser\u00eda letal y suicida que fu\u00e9ramos pareja. Yo s\u00e9 lo que te digo.", "edit_history_tweet_ids": ["1184900103137423360"], "in_reply_to_user_id": "23987695", "id": "1184900103137423360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "197082641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184899085419143169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mauroforever", "id": "23987695"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:32:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Venha falar \u201ctrem de pente horse\u201d. Ela se esqueceu que os maiores pr\u00eamios que ela tem na estante quem consagrou foi um PENTE HORSE que hoje est\u00e1 morto que a mesma matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1184900092081381381"], "in_reply_to_user_id": "992116324322152448", "id": "1184900092081381381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992116324322152448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184900090705666050"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:32:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184899986917593088"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184899986917593088", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909618037090856960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:32:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184899930177134592"], "id": "1184899930177134592", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949761057974816768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:32:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@uedmilsonpapo10 Esmilson, no quesito reputa\u00e7\u00e3o esse dai \u00e9 suicida.\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1184899922363064320"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Esmilson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "uedmilsonpapo10", "id": "1170753692716457984"}]}, "in_reply_to_user_id": "1170753692716457984", "id": "1184899922363064320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "942900647392940032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184893165561614337"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:31:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184899821137731591"], "id": "1184899821137731591", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057444318238179334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:31:12.000Z", "lang": "es", "text": "(VIDEO) Este m\u00fasico venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5J2MivcqWj", "edit_history_tweet_ids": ["1184899678791458817"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/5J2MivcqWj", "expanded_url": "https://www.aporrea.org/actualidad/n347924.html", "display_url": "aporrea.org/actualidad/n34\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aporrea.org/actualidad/n347924.html"}]}, "id": "1184899678791458817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434643864"}, {"created_at": "2019-10-17T18:31:07.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Toma AG\u00dcITA DE LITIO  para la tranquilidad, eso le hac\u00eda bien al \"HONORABLE\" COBARDE SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1184899657027260416"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.3888, "type": "Person", "normalized_text": "LITIO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1184899657027260416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2203572356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184894165953470465"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:30:10.000Z", "lang": "es", "text": "Me he visto escuadr\u00f3n suicida 2 veces y no me cansaria de vermela  jajajajajajaa", "edit_history_tweet_ids": ["1184899417087905793"], "id": "1184899417087905793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "764895889769070592"}, {"created_at": "2019-10-17T18:30:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184899392983228421"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1184899392983228421", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809613057139896320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:29:54.000Z", "lang": "es", "text": "Cada vez que leo que alguien famoso, rico, talentoso, hermoso, exitoso se suicida, solo confirmo que \"la felicidad\", es muy subjetiva.", "edit_history_tweet_ids": ["1184899352273178625"], "id": "1184899352273178625", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "135276196"}, {"created_at": "2019-10-17T18:28:59.000Z", "lang": "pt", "text": "joelho ralado d\u00f3i, mas sabe oq doi mais ainda??? o sherlock deixando o john devastado qdo ele se \u201csuicidou\u201d https://t.co/p0KrGgpiKU", "edit_history_tweet_ids": ["1184899120017936385"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "joelho"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "sherlock"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "john"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/p0KrGgpiKU", "expanded_url": "https://twitter.com/mohaa_243/status/1145100984416423936", "display_url": "twitter.com/mohaa_243/stat\u2026"}]}, "id": "1184899120017936385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000431459985960961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1145100984416423936"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:28:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@DarkSummer0202 @brunorochat @streamiebr mas cara, e o Neymar, acusado injustamente de estupro? e o desenvolvedor de games que se matou por conta de uma falsa acusa\u00e7\u00e3o? e diversos casos do tipo que acontecem sempre?\nentenda uma coisa, vc \u00e9 inocente at\u00e9 que se prove o contr\u00e1rio, existem relatos de ambos os lados.", "edit_history_tweet_ids": ["1184899107414052865"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "brunorochat", "id": "85378033"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "streamiebr", "id": "744712711142051840"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130606531056144387", "id": "1184899107414052865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144035769578852352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184679717481398272"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:28:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184899083200319493"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "id": "1184899083200319493", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197281725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:28:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha m\u00e3e comprou um nebulizador e queria que eu experimentasse para ver se tava funcionando bem, perguntei se n\u00e3o tinha como colocar maconha e ela quase me matou kkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1184899049385873408"], "id": "1184899049385873408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2866437130"}, {"created_at": "2019-10-17T18:28:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Ficou melhor? Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida (2016) divulga teste de maquiagem para o Coringa de Jared Leto, com diferentes tatu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184898955924127744"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.6575, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1184898955924127744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440155854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861796861186048"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:28:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rgalarreta: @IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle mill\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184898941848039425"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "id": "1184898941848039425", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888018804747497472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866262859554817"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 179, "tag": "EvasionTodoElDia"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:28:15.000Z", "lang": "es", "text": "Me parec\u00eda el fondo pero no la forma...Pero, si no es de esta forma, \u00bfc\u00f3mo?. Ni para cuando se suicida gente en el metro, lo cierran. Las prioridades est\u00e1n mal \ud83d\udc4e #EvasionTodoElDia \ud83e\udd1f", "edit_history_tweet_ids": ["1184898934877151232"], "id": "1184898934877151232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "50551679"}, {"created_at": "2019-10-17T18:28:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184898913742082048"], "id": "1184898913742082048", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161742387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:28:09.000Z", "lang": "pt", "text": "A @nandaxvale passou p\u00f3 no Cabral hj com a luz da sala apagada e quando acenderam a gnt se matou de rir, ele tava mtoo branco KKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1184898912613818369"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5883, "type": "Person", "normalized_text": "Cabral"}]}, "id": "1184898912613818369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164940510664024064"}, {"created_at": "2019-10-17T18:27:37.000Z", "lang": "es", "text": "@Yansafaniuk Jajaja si no ten\u00e9s stickers mandame una p\u00edldora suicida por Rappi por favor Yani", "edit_history_tweet_ids": ["1184898778064654336"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Rappi"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Yani"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Yansafaniuk", "id": "609051053"}]}, "in_reply_to_user_id": "609051053", "id": "1184898778064654336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260057644", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184898354951655426"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:27:08.000Z", "lang": "pt", "text": "eu olho o ator que faz coringa em esquadr\u00e3o suicida e penso PUTA QUE PARIU QUE HOM\u00c3O LINDO MEU DEUS", "edit_history_tweet_ids": ["1184898654710034432"], "id": "1184898654710034432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818252622033461248"}, {"created_at": "2019-10-17T18:27:01.000Z", "lang": "es", "text": "@Michael_MyersJr Hasta hice un Shepard ex profeso para que muriese en la Misi\u00f3n Suicida, a ver qu\u00e9 pasaba. No fue f\u00e1cil, por cierto...", "edit_history_tweet_ids": ["1184898624620244992"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4701, "type": "Person", "normalized_text": "Shepard"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7875, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Michael_MyersJr", "id": "556636096"}]}, "in_reply_to_user_id": "556636096", "id": "1184898624620244992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "358967559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184897801911721984"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:26:31.000Z", "lang": "es", "text": "@c_delvallel Pero vienen con una estrella envuelta en \ud83d\udca9porque JAM\u00c1S ser\u00e1n honorables, nunca ser\u00e1n decentes, mientras gocen del dinero robado al Pa\u00eds, a los ni\u00f1os con anemia,el chancho suicida freg\u00f3 al PdteVizcarra, pero culpable de la anemia infantil era \u00e9l mismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1184898498774405120"], "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 212, "probability": 0.3756, "type": "Other", "normalized_text": "PdteVizcarra"}]}, "in_reply_to_user_id": "430651039", "id": "1184898498774405120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184894993951010828"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:26:26.000Z", "lang": "es", "text": "@PCaterianoB @SolCn 5 loncheras: Lucianita, Perro sucio, Sip\u00e1n, Jorgito y el cobarde suicida??", "edit_history_tweet_ids": ["1184898479035805696"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.5325, "type": "Person", "normalized_text": "Perro sucio"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "SolCn", "id": "56154476"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1184898479035805696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768192608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184859589839409152"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:25:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184898341676576768"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184898341676576768", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003038444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:25:39.000Z", "lang": "es", "text": "@metrodesantiago Me sorprende que hablen de proteger a los pasajeros si cuando se suicida alguien en las v\u00edas lo sacan, siguen funcionando y la gente pasando, porque el metro debe continuar... pero cuando les asusta la evasi\u00f3n cierran las estaciones y no les interesa que el metro contin\u00fae \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1184898281031290882"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "id": "1184898281031290882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2453579076", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184836140253302784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:25:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rgalarreta: @IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle mill\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184898142241775616"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "id": "1184898142241775616", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61620531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866262859554817"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "LuisNava"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "camilo_0603", "id": "460630161"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:24:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @camilo_0603: @PCaterianoB Solo era cuesti\u00f3n d tiempo, la Lealtad no es sinonimo d complicidad, el compa\u00f1ero #LuisNava confiesa las entr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184897976025731072"], "id": "1184897976025731072", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081258377190219776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866734005616640"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:23:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rgalarreta: @IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle mill\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184897840616824832"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "id": "1184897840616824832", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283576975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866262859554817"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:23:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "edit_history_tweet_ids": ["1184897816042397696"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "id": "1184897816042397696", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445962068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:23:37.000Z", "lang": "es", "text": "Suicida y vil ladr\u00f3n, nada de honor https://t.co/PmKvZ0yjjg", "edit_history_tweet_ids": ["1184897770689368064"], "id": "1184897770689368064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "270734124", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/PmKvZ0yjjg", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1184861551838273537", "display_url": "twitter.com/chrisbustc/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:23:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Sinceramente num d\u00e1\n2021 talvez seja o ano da DC de novo esse esquadr\u00e3o suicida 2 e the batman promete MUITO", "edit_history_tweet_ids": ["1184897676980174848"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.6459, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.2656, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "3025712529", "id": "1184897676980174848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025712529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184897186863165440"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:23:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184897648920334336"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1184897648920334336", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997062710213971969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:23:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184897632386371585"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}]}, "id": "1184897632386371585", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196898767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:22:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184897591865159680"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "id": "1184897591865159680", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059225042473639937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:22:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@Mariangeladaro2 @Lealvessilva @mafiakaysar T\u00f4 com muita sdds.\nCu\u00edca \nGoiabada \nShesppara,shesppara \ud83c\udfb6\nPerereca suicida\ud83c\udfb6\nViagra comigo \nPau de a\u00e7\u00facar https://t.co/NqEmk3e6Gx", "edit_history_tweet_ids": ["1184897582776115203"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.4027, "type": "Other", "normalized_text": "Shesppara"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/NqEmk3e6Gx", "expanded_url": "https://twitter.com/QuelSdK/status/1184897582776115203/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NqEmk3e6Gx", "media_key": "16_1184897572143583237"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mariangeladaro2", "id": "1138954009631494144"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Lealvessilva", "id": "928033533934829569"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "mafiakaysar", "id": "1934306868"}]}, "in_reply_to_user_id": "1138954009631494144", "id": "1184897582776115203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1057693965099642880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184896085992579073"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:22:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184897453616717824"], "id": "1184897453616717824", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010689831964430336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:22:05.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cApenas eu e mais algumas pessoas sabemos quem s\u00e3o os personagens que est\u00e3o no filme, mas se o Coringa n\u00e3o est\u00e1 neste filme, acho que n\u00e3o \u00e9 algo estranho, j\u00e1 que ele n\u00e3o \u00e9 parte do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos\u201d, disse. https://t.co/fNfLhK2UcD", "edit_history_tweet_ids": ["1184897385094352898"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.7788, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 181, "end": 197, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/fNfLhK2UcD", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1184892065341042688", "display_url": "twitter.com/Ei_Nerd/status\u2026"}]}, "id": "1184897385094352898", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48794752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184892065341042688"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:21:52.000Z", "lang": "es", "text": "@RecuerdosPeru @StevenCaldern9 @rosamariabartra @AlanGarciaPeru @LavaJato_Peru Que denuncien @rosamariabartra y que le embarguen a Los hijos del suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184897331088412672"], "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "id": "1184897331088412672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102786733823844352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184878526509522944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "LavaJato_Peru", "id": "833766984949067776"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:20:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Esquadr\u00e3o Suicida, X-Men Origens: Wolverine e mais! 10 trailers que s\u00e3o melhores que os filmes https://t.co/smw4D9j3az https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184897015299350529"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.6351, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men Origens"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.3385, "type": "Other", "normalized_text": "Wolverine"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/smw4D9j3az", "expanded_url": "http://bit.ly/2BmXLQk", "display_url": "bit.ly/2BmXLQk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1184897015299350529", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167160420173582336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184896438720958466"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:20:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184896920134791169"], "id": "1184896920134791169", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960762907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:19:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @attackmor: eu sinto que estou cada vez mais pr\u00f3xima do suic\u00eddio \n\ne que j\u00e1 n\u00e3o o fiz, pq penso em como as pessoas ao meu redor v\u00e3o fica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184896813771513856"], "id": "1184896813771513856", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1643481918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184582104463613953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "attackmor", "id": "1000178254723145730"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:19:34.000Z", "lang": "it", "text": "Bullizzato per il sacchetto della stomia: bambino di 10 anni si suicida https://t.co/XvHnxpDiEv", "edit_history_tweet_ids": ["1184896753407016960"], "id": "1184896753407016960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597422861", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/XvHnxpDiEv", "expanded_url": "https://www.nursetimes.org/bullizzato-per-il-sacchetto-della-stomia-bambino-di-10-anni-si-suicida/62520/amp", "display_url": "nursetimes.org/bullizzato-per\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:19:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@victorb08663785 N\u00e3o vou discutir terap\u00eautica p suicida, meu querido. Passo!!", "edit_history_tweet_ids": ["1184896720276201472"], "in_reply_to_user_id": "1176511534727647233", "id": "1184896720276201472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199142424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184896440843276288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "victorb08663785", "id": "1176511534727647233"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:19:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rgalarreta: @IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle mill\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184896691570434048"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "id": "1184896691570434048", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029206987916095488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866262859554817"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:19:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184896654417289217"], "id": "1184896654417289217", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344795367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184884373096747017"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:18:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@ViniiGoulartt Eu tentei assistir as duas, eu sentia um mix de vergonha alheia e tend\u00eancia suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184896593562087424"], "in_reply_to_user_id": "2193257064", "id": "1184896593562087424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1114004893302444032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184896261226483713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ViniiGoulartt", "id": "2193257064"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:18:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida, X-Men Origens: Wolverine e mais! 10 trailers que s\u00e3o melhores que os filmes https://t.co/smw4D9j3az https://t.co/u4sgOuPbzl", "edit_history_tweet_ids": ["1184896438720958466"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7493, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men Origens"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3641, "type": "Other", "normalized_text": "Wolverine"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/smw4D9j3az", "expanded_url": "http://bit.ly/2BmXLQk", "display_url": "bit.ly/2BmXLQk"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/u4sgOuPbzl", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184896438720958466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4sgOuPbzl", "media_key": "3_1184896329425866752"}]}, "id": "1184896438720958466", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 85, "quote_count": 3}, "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-10-17T18:17:41.000Z", "lang": "it", "text": "@elvi_or \ud83d\ude02Elv\u00ec quello sa il fatto suo, \u00e8 cos\u00ec per indole, ma per fare queste dichiarazioni ci sono cose che non sappiamo, non \u00e8 n\u00e8 suicida, n\u00e8 avventato, n\u00e8 sprovveduto, parla come un in Cinepanettone, ma ormai lo si sa", "edit_history_tweet_ids": ["1184896278817320960"], "in_reply_to_user_id": "3601193661", "id": "1184896278817320960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1610166600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184890686396665856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "elvi_or", "id": "3601193661"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:17:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184896274421690369"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1184896274421690369", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:17:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@piscesclaw \u00c9 uma fic\u00e7\u00e3o, mas mistura coisas da realidade. \u00c9 Breuer tratando de Nietzsche que t\u00e1 passando por uma depress\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184896258189774848"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Breuer"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165256355940306945", "id": "1184896258189774848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2511450758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184807174880583682"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:16:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @resd9: Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184896067906736129"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "resd9", "id": "854996684"}]}, "id": "1184896067906736129", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920182268982976512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106656329907781632"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "Lider"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4206, "type": "Person", "normalized_text": "Lider"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.2506, "type": "Other", "normalized_text": "Apristas"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.4339, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadano de Primera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:16:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @krugger65: El #Lider Mafioso de los Apristas ese que gritaba no haberse vendido y se dec\u00eda Ciudadano de Primera, hab\u00eda sido tremendo #H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184895994829463552"], "id": "1184895994829463552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822831527092482049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184884615179358208"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:16:30.000Z", "lang": "pt", "text": "o do esquadr\u00e3o suicida parece brasileiro https://t.co/V29ZZFEVTh", "edit_history_tweet_ids": ["1184895980157751296"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.4675, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/V29ZZFEVTh", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184895980157751296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "733754976506392576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 179, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 180, "end": 186, "tag": "Istmo"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.5944, "type": "Place", "normalized_text": "Salina Cruz"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.7306, "type": "Place", "normalized_text": "Ensenada"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.3729, "type": "Place", "normalized_text": "Ventosa"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.8837, "type": "Place", "normalized_text": "Salina Cruz"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.7586, "type": "Place", "normalized_text": "Istmo"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Dvd4FLmptU", "expanded_url": "http://laverdaddeoaxaca.com/momento/almomento/3923", "display_url": "laverdaddeoaxaca.com/momento/almome\u2026"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/AazlRxWOh8", "expanded_url": "https://twitter.com/laverdaddeoax/status/1184895382540693504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AazlRxWOh8", "media_key": "3_1184895365008580608"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/AazlRxWOh8", "expanded_url": "https://twitter.com/laverdaddeoax/status/1184895382540693504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AazlRxWOh8", "media_key": "3_1184895374491869190"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:14:08.000Z", "lang": "es", "text": "Var\u00f3n se suicida en Salina Cruz\n\nUn joven decidi\u00f3 acabar con su existencia al colgarse de un \u00e1rbol en la localidad de Ensenada La Ventosa, en el municipio de Salina Cruz.\n\n#Oaxaca #Istmo \n\nVer m\u00e1s: https://t.co/Dvd4FLmptU https://t.co/AazlRxWOh8", "edit_history_tweet_ids": ["1184895382540693504"], "id": "1184895382540693504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "698347850078367744"}, {"created_at": "2019-10-17T18:13:44.000Z", "lang": "it", "text": "@dariomatass Che qui da me troppa gente si suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184895283781652481"], "in_reply_to_user_id": "363212448", "id": "1184895283781652481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3329618013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184895062548848642"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dariomatass", "id": "363212448"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:12:55.000Z", "lang": "es", "text": "@spikeESP_osu @LinareyOfficial T\u00fa eres el que no lo entiende \nSi la gente trans se suicida no es por el hecho de ser trans, son factores externos", "edit_history_tweet_ids": ["1184895079649026050"], "in_reply_to_user_id": "1176466268280557569", "id": "1184895079649026050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963092966855335939", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184894643550457858"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "spikeESP_osu", "id": "1176466268280557569"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:12:43.000Z", "lang": "pt", "text": "se a julia nao me matou hoje, ela nao mata mais", "edit_history_tweet_ids": ["1184895029288022017"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6343, "type": "Person", "normalized_text": "julia"}]}, "id": "1184895029288022017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "195242115"}, {"created_at": "2019-10-17T18:12:39.000Z", "lang": "es", "text": "Le estan echando todo al suicida, porque creen que con eso Mulder DlCastillo y dem\u00e1s van a ser libres de investigaci\u00f3n o sospecha y NO https://t.co/IrSGkd9zOd", "edit_history_tweet_ids": ["1184895010283622400"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder DlCastillo"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/IrSGkd9zOd", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "id": "1184895010283622400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210004165", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:12:09.000Z", "lang": "es", "text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/ssMH4c4M7d", "edit_history_tweet_ids": ["1184894885758951430"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ssMH4c4M7d", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}, "id": "1184894885758951430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "343448646"}, {"created_at": "2019-10-17T18:12:02.000Z", "lang": "es", "text": "Y ahora, qu\u00e9 dir\u00e1 la mascota del cobarde suicida AG?\n@Mauriciomulder https://t.co/RNx9Tn3R6d", "edit_history_tweet_ids": ["1184894854477864966"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.3754, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/RNx9Tn3R6d", "expanded_url": "https://twitter.com/americo58/status/1184884405820518401", "display_url": "twitter.com/americo58/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 68, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1184894854477864966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54580128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184884405820518401"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:11:41.000Z", "lang": "es", "text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/bU0CUURqyB @teleiguana", "edit_history_tweet_ids": ["1184894766586257408"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/bU0CUURqyB", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}]}, "id": "1184894766586257408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2675544835"}, {"created_at": "2019-10-17T18:11:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184894672914784256"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "id": "1184894672914784256", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001486274107199488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:11:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184894637359718401"], "id": "1184894637359718401", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118116666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:11:07.000Z", "lang": "pt", "text": "https://t.co/iNNQU1ypXc\n\nDiretores de flops da DC que nunca superam", "edit_history_tweet_ids": ["1184894623463948288"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.7784, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iNNQU1ypXc", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/filmes/esquadrao-suicida-coringa-maquiagem", "display_url": "omelete.com.br/filmes/esquadr\u2026"}]}, "id": "1184894623463948288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50865757"}, {"created_at": "2019-10-17T18:11:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @terraverso: O diretor James Gunn revelou que a participa\u00e7\u00e3o do Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria, devido a fidelidade da fo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184894601724923904"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "id": "1184894601724923904", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731957826684375040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184804459953692673"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:10:57.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 perfeito, mas o coringa vcs tem q concordar q \u00e9 uma bosta https://t.co/gaokmymAfW", "edit_history_tweet_ids": ["1184894582158442498"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7191, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gaokmymAfW", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184894582158442498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1105262434086989824"}, {"created_at": "2019-10-17T18:10:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184894564496216065"], "id": "1184894564496216065", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953731261062942720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:10:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184894541989588994"], "id": "1184894541989588994", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027739892682514432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:10:33.000Z", "lang": "es", "text": "@jahazielrz @ltarsenal @SportsPeteO En clave Arsenal. Tiene algo que ning\u00fan otro central tiene, quiz\u00e1s David Luiz pero \u00e9l es muy suicida al respecto, buena salida con el esf\u00e9rico. \u00bfPodr\u00eda llegar a ser titular? Podr\u00eda, junto a Holding, pero a\u00fan pareci\u00e9ndome ya un gran central le queda dar un paso m\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1184894481323253761"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsenal"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9892, "type": "Person", "normalized_text": "David Luiz"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Holding"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jahazielrz", "id": "1017036926"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "ltarsenal", "id": "850747214909423616"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "SportsPeteO", "id": "225875316"}]}, "in_reply_to_user_id": "1132235430", "id": "1184894481323253761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132235430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184894004904824832"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:10:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 @teleiguan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184894346958651393"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}]}, "id": "1184894346958651393", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887367188159528960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184881165301354496"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:09:38.000Z", "lang": "es", "text": "@CarlosBasombrio @Wilder_TnT Fallecido no es correcto....seria el suicida ex presidente", "edit_history_tweet_ids": ["1184894253656412160"], "in_reply_to_user_id": "187591611", "id": "1184894253656412160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2235310887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184892588052094977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBasombrio", "id": "187591611"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Wilder_TnT", "id": "869227928390950912"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:09:22.000Z", "lang": "es", "text": "En estos momentos de estr\u00e9s y que todo es complicado. La gente alrededor no entiende y no colabora. Y que los dem\u00e1s creen que la \u00fanica persona que existe eres t\u00fa para todo. Es que entiendo el  porque tanta gente se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184894185750630400"], "id": "1184894185750630400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1365586166"}, {"created_at": "2019-10-17T18:09:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184894179152928768"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "id": "1184894179152928768", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886210188201611264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:09:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Parece que o pessoal do governo n\u00e3o tomou o remedinho hoje... Enquanto isso a desigualdade dispara no Brasil, economia n\u00e3o reage e os bancos seguem multiplicando seus lucros bilion\u00e1rios. A crise \u00e9 um projeto de pa\u00eds, um projeto suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1184894138606596096"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1184894138606596096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "737335223805972480"}, {"created_at": "2019-10-17T18:09:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184894138057142272"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}]}, "id": "1184894138057142272", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53811472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:09:03.000Z", "lang": "es", "text": "@SaruSeba + mientras el profesional (y t\u00fa mismo) te salva pasa a ser muy importante.\n\nBTS no le ha salvado, pero hacer planes de futuro sobre BTS s\u00ed.\nPorque una persona suicida necesita tener planes de futuro que le ense\u00f1en que vivir le merece m\u00e1s la pena que suicidarse.", "edit_history_tweet_ids": ["1184894104246861825"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.9812, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.9753, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SaruSeba", "id": "1145796346340941826"}]}, "in_reply_to_user_id": "898611220776984576", "id": "1184894104246861825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898611220776984576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184893466175774720"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:08:27.000Z", "lang": "es", "text": "@spikeESP_osu @LinareyOfficial Ejemplo jarto porque esto no tiene sentido ya Spike\nEl bullying no es una enfermedad mental y mucha gente se suicida por ello\nFin", "edit_history_tweet_ids": ["1184893955734953992"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 93, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "Spike\nEl bullying"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "spikeESP_osu", "id": "1176466268280557569"}]}, "in_reply_to_user_id": "1176466268280557569", "id": "1184893955734953992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963092966855335939", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184893430373195776"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:08:17.000Z", "lang": "ca", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/oxDWqjXKBe", "edit_history_tweet_ids": ["1184893912072314881"], "id": "1184893912072314881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403609874", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/oxDWqjXKBe", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:08:14.000Z", "lang": "es", "text": "desde el Parnaso la vista es suicida https://t.co/6us4dOaSMn", "edit_history_tweet_ids": ["1184893898155581445"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.4235, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/6us4dOaSMn", "expanded_url": "https://twitter.com/martacanro/status/1184893898155581445/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6us4dOaSMn", "media_key": "3_1184893891557953537"}]}, "id": "1184893898155581445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2193942755"}, {"created_at": "2019-10-17T18:07:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@moonya_kyaan Mas quem eu odeio mais nesse arco \u00e9 o Gon e as atitudes dele, e no final ele age como se nada tivesse acontecido feijoada, nem pensa que ele matou a sangue frio alguem pela primeira vez e amea\u00e7ou uma inocente cega contradizendo os valores dele que ele ficava jogando aos 4 ventos", "edit_history_tweet_ids": ["1184893794329731074"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "Gon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "moonya_kyaan", "id": "1918152342"}]}, "in_reply_to_user_id": "1918152342", "id": "1184893794329731074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121701802024550400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184891525483913221"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "cubano"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5961, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "14ymedio", "id": "2295056168"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:07:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @14ymedio: Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184893679527481345"], "id": "1184893679527481345", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113073664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596939351973888"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:07:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184893648447692802"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1184893648447692802", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913832125610254338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Bombaza"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5959, "type": "Person", "normalized_text": "Bombaza"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Joyon"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/TyystWtyIr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:07:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @krugger65: #Bombaza habl\u00f3 Nava y confirm\u00f3 que el suicida era un Joyon. https://t.co/TyystWtyIr", "edit_history_tweet_ids": ["1184893640310775810"], "id": "1184893640310775810", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332013077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184858578856923137"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:05:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PeruanoSenior: @thechonn_ @LuisRBZ @sigridbazan Claro. Seguro existen \"vouchers por los dep\u00f3sitos\" hechos en loncheras al caco suicida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184893323418337280"], "id": "1184893323418337280", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120696849772318725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878309240389632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PeruanoSenior", "id": "945669065594454017"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "thechonn_", "id": "1041717258827886593"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:05:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184893272105336832"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1184893272105336832", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263177300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:05:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@MatheusTrois @fchibiaque Nem parece que se matou de rir quando viu kkkkj", "edit_history_tweet_ids": ["1184893187728519168"], "in_reply_to_user_id": "1105265858421633024", "id": "1184893187728519168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3603347835", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184893076994777088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MatheusTrois", "id": "1105265858421633024"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "fchibiaque", "id": "2567551131"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:05:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1184893151158374401"], "id": "1184893151158374401", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162083264863117312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:05:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184893091418951680"], "id": "1184893091418951680", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012837617631670272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:04:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1184893076428480512"], "id": "1184893076428480512", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101906961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}}], "includes": {"users": [{"username": "butlerplease", "verified": false, "name": "\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1037, "tweet_count": 82274, "listed_count": 14}, "id": "595742422"}, {"username": "IlGigantesso", "verified": false, "name": "Signor Nessuno \u2197\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 699, "tweet_count": 9205, "listed_count": 3}, "id": "991776767764586501"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "Juracimoreira2", "verified": false, "name": "Juraci Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 522, "tweet_count": 121668, "listed_count": 0}, "id": "1000168525145821186"}, {"location": "Brasil", "username": "EuSouMBC", "verified": false, "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "public_metrics": {"followers_count": 200714, "following_count": 257, "tweet_count": 11441, "listed_count": 356}, "id": "852352465525776384"}, {"location": "Madrid", "username": "hartadcrisis", "verified": false, "name": "hartadcrisis", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1850, "tweet_count": 41581, "listed_count": 9}, "id": "582065452"}, {"location": "D\u00e8nia - Madrid", "username": "RosaKempin", "verified": false, "name": "Amaya51", "public_metrics": {"followers_count": 10404, "following_count": 10044, "tweet_count": 383126, "listed_count": 70}, "id": "3387499252"}, {"username": "JaRoBeGo", "verified": false, "name": "Javier Bejarano G.", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 305, "tweet_count": 34438, "listed_count": 1}, "id": "2583853777"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "MolinariJulia", "verified": false, "name": "Julia Molinari", "public_metrics": {"followers_count": 6923, "following_count": 3929, "tweet_count": 267506, "listed_count": 30}, "id": "191485582"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "elm3lvin", "verified": false, "name": "elm3lvin\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36834, "listed_count": 5}, "id": "2929387925"}, {"username": "Ashpreta", "verified": false, "name": "Preta \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 168, "tweet_count": 3375, "listed_count": 0}, "id": "1112386543354818567"}, {"username": "tolas_kado", "verified": false, "name": "\u2206Schneider\u2206", "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}, "id": "3154447951"}, {"location": "Peru", "username": "gmovallejog", "verified": false, "name": "Guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 509, "tweet_count": 9135, "listed_count": 0}, "id": "225660591"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444"}, {"username": "CATzona_com", "verified": false, "name": "CATzona", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 310, "tweet_count": 543711, "listed_count": 25}, "id": "4896318689"}, {"location": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", "username": "FrancisRubioGme", "verified": false, "name": "Francis Rubio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 32557, "following_count": 28622, "tweet_count": 178149, "listed_count": 135}, "id": "621405093"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "CiudadanosCs", "verified": true, "name": "Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 512341, "following_count": 87477, "tweet_count": 195357, "listed_count": 3686}, "id": "19028805"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Eloy_Arellano", "verified": false, "name": "Eloy Arellano", "public_metrics": {"followers_count": 15852, "following_count": 943, "tweet_count": 65474, "listed_count": 148}, "id": "363451819"}, {"username": "jesusdonayre24", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Donayre", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62723, "listed_count": 0}, "id": "4885122845"}, {"username": "shirocpv", "verified": false, "name": "Juan Pizan", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 2330, "tweet_count": 15175, "listed_count": 1}, "id": "720065598009511938"}, {"location": "Curitiba", "username": "beccaneves2808", "verified": false, "name": "\ud83c\udf39Becca\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1873, "tweet_count": 11435, "listed_count": 0}, "id": "932435506712936449"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "clac1907", "verified": false, "name": "Luz Alc\u00e1ntara", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 110, "tweet_count": 44594, "listed_count": 0}, "id": "1067286983490355200"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "9michelangelo", "verified": false, "name": "Luis Olivares Herrer", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 939, "tweet_count": 107888, "listed_count": 2}, "id": "232579139"}, {"username": "Enrique_lemat", "verified": false, "name": "Enrique Lemat", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "id": "1243717172"}, {"location": "#MeQuedoEnCasa", "username": "LuigiSanguineti", "verified": false, "name": "Chinchano pata en el suelo", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 533, "tweet_count": 19659, "listed_count": 0}, "id": "119095247"}, {"username": "MarzoaCecilia", "verified": false, "name": "Cecilia Marzoa", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 893, "tweet_count": 457, "listed_count": 0}, "id": "1108505109821120513"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "opsargentina", "verified": true, "name": "OPS/OMS Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9583, "listed_count": 225}, "id": "1101368186"}, {"username": "rtlmj27", "verified": false, "name": "Ricardo Tadeu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 113, "tweet_count": 19817, "listed_count": 0}, "id": "1112164548545601536"}, {"location": "Brasil", "username": "ahoradofilme", "verified": false, "name": "A Hora Do Filme", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 105, "tweet_count": 8057, "listed_count": 11}, "id": "2294617455"}, {"location": "ms/dourados ", "username": "viniiiism14", "verified": false, "name": "vini \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 307, "tweet_count": 9582, "listed_count": 0}, "id": "1037801105122574337"}, {"location": "An\u00e1polis, Brasil", "username": "simeao_maria", "verified": false, "name": "Maju", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 403, "tweet_count": 2140, "listed_count": 0}, "id": "964198835798138881"}, {"username": "_maduzinhac", "verified": false, "name": "madu", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 876, "tweet_count": 31490, "listed_count": 0}, "id": "1028357812961910785"}, {"username": "ccmatta", "verified": false, "name": "carou | commissions open!", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 439, "tweet_count": 38208, "listed_count": 0}, "id": "92133861"}, {"location": "S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u, Brasil", "username": "vini_ravs", "verified": false, "name": "ravs_\ud83e\udd1e\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 390, "tweet_count": 4563, "listed_count": 0}, "id": "1000031031884435459"}, {"location": "Missal/Medianeira", "username": "talita_bruschi", "verified": false, "name": "\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 419, "tweet_count": 12560, "listed_count": 0}, "id": "972825655258828801"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "username": "bluevaleska", "verified": false, "name": "Blue Valeska\ud83d\udc89\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 787, "tweet_count": 140312, "listed_count": 7}, "id": "1039629420825333760"}, {"location": "no cora\u00e7\u00e3o do jo\u00e3o", "username": "LuaKlosterrr", "verified": false, "name": "luanaaaklo", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 176, "tweet_count": 7566, "listed_count": 0}, "id": "1129520752015884289"}, {"location": "Madrid", "username": "Vespertina1", "verified": false, "name": "Vespertina", "public_metrics": {"followers_count": 5773, "following_count": 5281, "tweet_count": 115687, "listed_count": 41}, "id": "512256841"}, {"location": "aqui ", "username": "Paloma95365310", "verified": false, "name": "vespertinaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 823, "tweet_count": 24191, "listed_count": 20}, "id": "614493724"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "TERESAACEVEDORO", "verified": false, "name": "Tere Acevedo", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 645, "tweet_count": 14751, "listed_count": 0}, "id": "1448927468"}, {"location": "Chile", "username": "SoyLaNano", "verified": false, "name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}, "id": "127902758"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424"}, {"username": "dileguossi", "verified": false, "name": "MauriZiQ\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2731, "tweet_count": 634742, "listed_count": 9}, "id": "1026418206"}, {"location": "Milano, Italy", "username": "GPS_SPINATO", "verified": false, "name": "Giampaolo Spinato - il Gps'", "public_metrics": {"followers_count": 40944, "following_count": 40541, "tweet_count": 26497, "listed_count": 80}, "id": "24398244"}, {"location": "\u2728\ud83c\udf7c\ud83c\udf7a", "username": "comentakat", "verified": false, "name": "K.", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 905, "tweet_count": 3305, "listed_count": 0}, "id": "308019361"}, {"location": "INFP 6w7 692", "username": "shinobunkun", "verified": false, "name": "lucca (:(", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1770, "tweet_count": 53173, "listed_count": 8}, "id": "1140313249977643008"}, {"location": "Brasil", "username": "gesports", "verified": true, "name": "ge esports", "public_metrics": {"followers_count": 164550, "following_count": 734, "tweet_count": 26530, "listed_count": 188}, "id": "849741614868295682"}, {"username": "acrlordperu", "verified": false, "name": "edgar ordo\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}, "id": "987071179453321216"}, {"location": "no trono ", "username": "saturnoaqnp", "verified": false, "name": "catastrophe", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1428, "tweet_count": 35925, "listed_count": 0}, "id": "868937364508471296"}, {"location": "niteroi rj", "username": "jctm1", "verified": false, "name": "Julio Teixeira!", "public_metrics": {"followers_count": 3673, "following_count": 1237, "tweet_count": 326581, "listed_count": 20}, "id": "33920118"}, {"location": "lima", "username": "Evygodo", "verified": false, "name": "Godito \ud83d\udc99\ud83c\udf0d\ud83c\udf0a\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 98, "tweet_count": 25283, "listed_count": 1}, "id": "785328125970411521"}, {"location": "Rosario", "username": "fede_padin", "verified": false, "name": "Fede Padin", "public_metrics": {"followers_count": 7537, "following_count": 5221, "tweet_count": 133227, "listed_count": 14}, "id": "98758958"}, {"username": "defrandiego", "verified": false, "name": "Diegue", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 762, "tweet_count": 8983, "listed_count": 2}, "id": "846421743350829057"}, {"username": "Tamatamarindo", "verified": false, "name": "Tama", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1118, "tweet_count": 19645, "listed_count": 2}, "id": "3025921185"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "metrodesantiago", "verified": true, "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "public_metrics": {"followers_count": 2403253, "following_count": 397404, "tweet_count": 477915, "listed_count": 2563}, "id": "73459349"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "elmundocultura", "verified": true, "name": "El Mundo Cultura", "public_metrics": {"followers_count": 23831, "following_count": 860, "tweet_count": 37315, "listed_count": 668}, "id": "133257414"}, {"location": "Asturias", "username": "ReyDibujante", "verified": false, "name": "Julio Rey", "public_metrics": {"followers_count": 14435, "following_count": 1072, "tweet_count": 4914, "listed_count": 267}, "id": "1243660207"}, {"username": "RaquelQA", "verified": false, "name": "Raquel Quijano", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 280, "tweet_count": 15011, "listed_count": 0}, "id": "1272498601"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "matiesau", "verified": false, "name": "Trash Boat \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 2124, "tweet_count": 138351, "listed_count": 8}, "id": "1194952262"}, {"username": "marceloquimico", "verified": false, "name": "Marcelo Eust\u00e1quio", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1680, "tweet_count": 1228, "listed_count": 0}, "id": "73030977"}, {"username": "sarabolica", "verified": false, "name": "Abubl\u00e9 das ideia\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 203, "tweet_count": 30442, "listed_count": 5}, "id": "41346897"}, {"location": "Miraflores, Peru", "username": "pattyromero11", "verified": false, "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 324034, "listed_count": 29}, "id": "43749204"}, {"username": "telmargarita1", "verified": false, "name": "telmar", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 14, "tweet_count": 2145, "listed_count": 0}, "id": "976168313528180736"}, {"location": "Pachuca de Soto", "username": "icathi", "verified": false, "name": "ICATHI", "public_metrics": {"followers_count": 7139, "following_count": 452, "tweet_count": 15394, "listed_count": 23}, "id": "33926412"}, {"location": "VI\u00d1A DEL MAR", "username": "iampanchomarin", "verified": false, "name": "Francisco Mar\u00edn Vega", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 325, "tweet_count": 38920, "listed_count": 6}, "id": "286472330"}, {"username": "NOSREDNARESERVA", "verified": false, "name": "ANDERSON BR RJ BOLSONARISTA 2.0 \ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 966, "tweet_count": 941, "listed_count": 0}, "id": "1044827934983360513"}, {"location": "bogota", "username": "erikita783", "verified": false, "name": "erika santamaria", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 86, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}, "id": "309999051"}, {"location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "username": "mindefensa", "verified": true, "name": "Mindefensa", "public_metrics": {"followers_count": 945564, "following_count": 1534, "tweet_count": 139712, "listed_count": 1996}, "id": "131596061"}, {"location": "Japao ", "username": "AzumaSou212", "verified": false, "name": "Azuma212", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 274, "tweet_count": 34021, "listed_count": 14}, "id": "14539135"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "verdinho86", "verified": false, "name": "Lanterna Verde surtando", "public_metrics": {"followers_count": 14257, "following_count": 15919, "tweet_count": 148329, "listed_count": 5}, "id": "27371305"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "uma_fadaa", "verified": false, "name": "\u2605 fada \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 1745, "tweet_count": 13366, "listed_count": 0}, "id": "4209778361"}, {"username": "newtfck", "verified": false, "name": "gabriel \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1283, "tweet_count": 25974, "listed_count": 0}, "id": "315384787"}, {"location": "Rep\u00fablica de Entre R\u00edos ", "username": "santiberdalaz", "verified": false, "name": "santi \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 428, "tweet_count": 13902, "listed_count": 0}, "id": "3199946014"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "_toonmi", "verified": false, "name": "Mi\u00f1ito", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 505, "tweet_count": 44905, "listed_count": 2}, "id": "484231999"}, {"username": "Tamthepalma", "verified": false, "name": "Tam", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 5, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "id": "1184753030014607360"}, {"username": "xSamy_Mei", "verified": false, "name": "Hiatus definitivo, leer fijado", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 2, "tweet_count": 40957, "listed_count": 2}, "id": "705279475697721345"}, {"username": "TiconaNorma", "verified": false, "name": "Norma Ticona", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1293, "tweet_count": 92105, "listed_count": 1}, "id": "765667064333869060"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "Docilda1", "verified": false, "name": "Docilda", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1704, "tweet_count": 202396, "listed_count": 0}, "id": "1159144560284590080"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "XKzador", "verified": false, "name": "Kzador X", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "id": "1059301067215773696"}, {"location": "En la v\u00eda l\u00e1ctea sin lactosa.", "username": "Judith_dCV", "verified": false, "name": "Judith_dCV#Cacahuetes", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 706, "tweet_count": 201472, "listed_count": 16}, "id": "2317562718"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "_mariccg", "verified": false, "name": "\u5b6b\u975c\u65cb", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 643, "tweet_count": 5424, "listed_count": 1}, "id": "926054077980663809"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "3caranumamoto", "verified": false, "name": "Yasmin Mello", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 113, "tweet_count": 2141, "listed_count": 0}, "id": "965249874269736960"}, {"location": "Calzados", "username": "dacor_79", "verified": false, "name": "tigre_veloz", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1099, "tweet_count": 19198, "listed_count": 0}, "id": "273126596"}, {"location": "Ramsey, NJ", "username": "veroca327", "verified": false, "name": "Veronica Cotrina", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "id": "842763781"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "Hernando_MR", "verified": false, "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 0}, "id": "245645102"}, {"location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 & \ud83c\udf0d", "username": "tinochica", "verified": false, "name": "f. \ud83d\udda4\u261f", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 496, "tweet_count": 69960, "listed_count": 6}, "id": "731003076"}, {"location": "Portugal", "username": "payupanderson", "verified": false, "name": "solange", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 79, "tweet_count": 35829, "listed_count": 6}, "id": "30707132"}, {"username": "SSahumerio", "verified": false, "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 417, "tweet_count": 3683, "listed_count": 0}, "id": "1068929216484450305"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "valledevaliumx", "verified": false, "name": "george costanza \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 501, "tweet_count": 61751, "listed_count": 8}, "id": "157890026"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "caBASAURIg", "verified": false, "name": "caBASAURIg", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100888, "listed_count": 7}, "id": "838113931"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "victorrmorales", "verified": false, "name": "victor morales", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1004, "tweet_count": 30662, "listed_count": 0}, "id": "308296925"}, {"location": "Corinto, Brasil", "username": "jpalvims", "verified": false, "name": "Alvim", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 519, "tweet_count": 9887, "listed_count": 0}, "id": "1048673997754421249"}, {"username": "Yovana34321174", "verified": false, "name": "Yovana", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 345, "tweet_count": 38448, "listed_count": 0}, "id": "976538084492959744"}, {"username": "LiamNarnia", "verified": false, "name": "liam narnia", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 793, "tweet_count": 12856, "listed_count": 0}, "id": "910644710473117697"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "BielGomes143", "verified": false, "name": "Biel", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 202, "tweet_count": 13544, "listed_count": 0}, "id": "4839577324"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "luarluau", "verified": false, "name": "lua", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1382, "tweet_count": 26852, "listed_count": 3}, "id": "4921761785"}, {"location": "Praia Grande, Brasil", "username": "BielBerardi", "verified": false, "name": "Gabriel Berardi \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1152, "tweet_count": 23918, "listed_count": 0}, "id": "761348866998501376"}, {"username": "milafarfan1", "verified": false, "name": "milafarfan", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "id": "1076686886893219840"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "pedroorondon", "verified": false, "name": "rondon", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 253, "tweet_count": 8102, "listed_count": 0}, "id": "1088591920878759937"}, {"username": "HugoRiscoGarci1", "verified": false, "name": "Hugo Risco", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 197, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}, "id": "1081351303182336000"}, {"username": "TEDYPERRI", "verified": false, "name": "JANA", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 1436, "tweet_count": 36812, "listed_count": 4}, "id": "1184512557182267392"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "eltorotv", "verified": false, "name": "El Toro TV", "public_metrics": {"followers_count": 163331, "following_count": 152, "tweet_count": 133213, "listed_count": 2646}, "id": "16308919"}, {"location": "018/ZO \ud83c\udfad", "username": "JoaoKB_", "verified": false, "name": "\ud835\ude46\ud835\ude3c\ud835\ude3d\ud835\ude40\ud835\ude68\ud835\ude69 \ud83e\udd77\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1692, "tweet_count": 38088, "listed_count": 0}, "id": "346700614"}, {"location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "username": "Vii___vi", "verified": false, "name": "\uaa9c\u2148\ud835\udd65\u00f3\ud835\udd63\u2148\uaa96", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 632, "tweet_count": 16117, "listed_count": 0}, "id": "884646369255936001"}, {"location": "041", "username": "carrilhojamile", "verified": false, "name": "Jamile Carrilho\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 637, "tweet_count": 24620, "listed_count": 0}, "id": "733809834869555200"}, {"username": "__aniiinhaa", "verified": false, "name": "aninha \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 113, "tweet_count": 23368, "listed_count": 0}, "id": "2577894591"}, {"location": "Barcelona", "username": "Opinion_EPC", "verified": false, "name": "El Peri\u00f3dico Opini\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 7811, "following_count": 91, "tweet_count": 199594, "listed_count": 554}, "id": "43338711"}, {"location": "Alvorada, Brasil", "username": "_AbnerCruz_", "verified": false, "name": "abner cruz felicio", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 182, "tweet_count": 1655, "listed_count": 1}, "id": "828667303701118976"}, {"location": "Seattle, WA", "username": "JeannPierreM", "verified": false, "name": "Jeann Pierre Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 10132, "following_count": 7820, "tweet_count": 11393, "listed_count": 13}, "id": "269479082"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "estelacm", "verified": false, "name": "Estela ChaMa", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1304, "tweet_count": 82572, "listed_count": 3}, "id": "34761081"}, {"location": "Barranquilla.", "username": "ccamilocb", "verified": false, "name": "Cristian Cuello", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 507, "tweet_count": 1171, "listed_count": 1}, "id": "118457191"}, {"location": "CUMANA. EDO. SUCRE. VZLA", "username": "NelsonRodrigzF", "verified": false, "name": "Nelson Rodriguez F", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1623, "tweet_count": 26824, "listed_count": 1}, "id": "135583991"}, {"location": "CCS - Bilbao", "username": "carmenbeat", "verified": true, "name": "Carmen Beatriz Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 20323, "following_count": 15346, "tweet_count": 81708, "listed_count": 394}, "id": "116828005"}, {"username": "myfeeling_YSYZ", "verified": false, "name": "Sol \ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1423, "tweet_count": 109070, "listed_count": 5}, "id": "401674060"}, {"username": "MyLoveForSiwon", "verified": false, "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 4767, "following_count": 1918, "tweet_count": 242848, "listed_count": 32}, "id": "2295602460"}, {"username": "DontBreakMeDown", "verified": false, "name": "Born to die versao witch house", "public_metrics": {"followers_count": 3449, "following_count": 2659, "tweet_count": 166832, "listed_count": 8}, "id": "483134840"}, {"username": "paperivyy", "verified": false, "name": "Uma sacola pl\u00e1stica voando sem rumo", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 176, "tweet_count": 78512, "listed_count": 3}, "id": "929008624684367873"}, {"location": "Peru", "username": "_xWILxdelxcar_", "verified": false, "name": "WIl", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 416, "tweet_count": 2186, "listed_count": 0}, "id": "81457415"}, {"location": "Santiago", "username": "raoulraymond", "verified": false, "name": "Arashi ni nare \ub0a8\ucabd\uc5d0\uc11c", "public_metrics": {"followers_count": 5640, "following_count": 6939, "tweet_count": 60599, "listed_count": 14}, "id": "287327827"}, {"location": "San Francisco, California.", "username": "ddrobles20", "verified": false, "name": "David D\u2019Ambrosio", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 770, "tweet_count": 3888, "listed_count": 0}, "id": "1426935164"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "rmapalacios", "verified": true, "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 3658265, "following_count": 74, "tweet_count": 120190, "listed_count": 4316}, "id": "119174866"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "Marcia38869139", "verified": false, "name": "Marcia", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 148, "tweet_count": 965, "listed_count": 0}, "id": "1093607216224129027"}, {"location": "62 ", "username": "mariaa_dutraa02", "verified": false, "name": "dutra", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 849, "tweet_count": 34010, "listed_count": 0}, "id": "746854491824230401"}, {"location": "Argentina", "username": "cbuteler", "verified": false, "name": "Christian Buteler", "public_metrics": {"followers_count": 61681, "following_count": 1500, "tweet_count": 84181, "listed_count": 606}, "id": "160341518"}, {"location": "221b Baker Street in a Tardis", "username": "Leohands_", "verified": false, "name": "\u238aSam\ud83c\udf77 Jonny's Place \u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7462, "following_count": 6915, "tweet_count": 69257, "listed_count": 19}, "id": "902194275399716866"}, {"location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "username": "psicgarcia", "verified": false, "name": "Juancarlos Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 856, "tweet_count": 19484, "listed_count": 25}, "id": "148525230"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "hurgamemoriaPE", "verified": false, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130630, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "id": "3309347867"}, {"location": "RJ Brasil", "username": "Anousca65", "verified": false, "name": "Ana C \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5794, "following_count": 6084, "tweet_count": 345626, "listed_count": 2}, "id": "78191663"}, {"location": "Madrid-Espa\u00f1a", "username": "Identitario_ES", "verified": false, "name": "Identidad Espa\u00f1ola\u271d\ud83d\ude4f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c\ud83d\udc0d\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 2040, "tweet_count": 14378, "listed_count": 4}, "id": "102740427"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "JaimeConcha10", "verified": false, "name": "Jaime Concha", "public_metrics": {"followers_count": 7636, "following_count": 3795, "tweet_count": 77112, "listed_count": 11}, "id": "955628717849628672"}, {"username": "lilydoco", "verified": false, "name": "PorUnMundoMejor \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 2906, "tweet_count": 71224, "listed_count": 7}, "id": "826595610648256514"}, {"location": "Peru", "username": "victoriarosash", "verified": false, "name": "Lavi, A Wild Rose \ud83c\udf39\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 646, "tweet_count": 29568, "listed_count": 1}, "id": "920849112010055680"}, {"username": "Francis58175119", "verified": false, "name": "Francisco Marques", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 526, "tweet_count": 1866, "listed_count": 0}, "id": "1171359029781782529"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "JrPaul0", "verified": false, "name": "PJ", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 643, "tweet_count": 9800, "listed_count": 2}, "id": "329228671"}, {"location": "Qro.", "username": "pauchiquetere", "verified": false, "name": "Ana Paulina \ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 423, "tweet_count": 33193, "listed_count": 1}, "id": "248060704"}, {"username": "tallerMEcars", "verified": false, "name": "M&Ecars", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 6, "tweet_count": 14608, "listed_count": 0}, "id": "2471912887"}, {"location": "To live for the hope of it all", "username": "MartaBerrySauce", "verified": false, "name": "\ud83e\uded0 Miss Berry Sauce\ud83e\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1615, "tweet_count": 38965, "listed_count": 19}, "id": "20153688"}, {"location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "LizzyVonRed", "verified": false, "name": "Lizzy-N-Furter\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 612, "tweet_count": 46748, "listed_count": 6}, "id": "42404920"}, {"location": ".", "username": "gattogigiola", "verified": false, "name": "Gattogigiola", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 283, "tweet_count": 19299, "listed_count": 0}, "id": "1008085829808459778"}, {"username": "CaioGCM", "verified": false, "name": "Caio G.C. Mussolini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 199, "tweet_count": 24815, "listed_count": 20}, "id": "921051317161820160"}, {"username": "Edlucas101", "verified": false, "name": "Ealucar10", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 119, "tweet_count": 1112, "listed_count": 0}, "id": "1179444969100234752"}, {"location": "Per\u00fa ", "username": "DanielUrresti1", "verified": false, "name": "Daniel Urresti", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "id": "2416088899"}, {"location": "Rosario, Santa fe, Argentina", "username": "Cinty_225", "verified": false, "name": "Cinty", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 2768, "tweet_count": 188205, "listed_count": 39}, "id": "610581315"}, {"username": "jimmy703243001", "verified": false, "name": "jimmy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}, "id": "2588812315"}, {"username": "Cluzcar", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}, "id": "282155394"}, {"location": "Curitiba Pr Brasil", "username": "SueliTonetto", "verified": false, "name": "Sueli", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 172, "tweet_count": 4539, "listed_count": 0}, "id": "119579839"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "ana_figueirdo", "verified": false, "name": "Ana Paula \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 389, "tweet_count": 16837, "listed_count": 1}, "id": "802267269044678656"}, {"location": "chile", "username": "branemark1", "verified": false, "name": "bekho tigre . dr branemark", "public_metrics": {"followers_count": 4732, "following_count": 5057, "tweet_count": 508956, "listed_count": 14}, "id": "122176606"}, {"location": "  ceramica", "username": "anamarianarva13", "verified": false, "name": "Ana Maria Narvaez del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 2513, "tweet_count": 39743, "listed_count": 1}, "id": "781096004691038209"}, {"location": "Tr\u00eas Coroas, RS, Brasil ", "username": "TamiresDias96", "verified": false, "name": "Tamires de Oliveira Dias", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 56, "tweet_count": 19129, "listed_count": 2}, "id": "2867781262"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768366, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "id": "9612112"}, {"location": "Cuadrante Gama - Zector 4", "username": "Matette", "verified": false, "name": "\ud83e\udd51 Aguacataris \ud83d\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 3171, "following_count": 3042, "tweet_count": 119333, "listed_count": 44}, "id": "58522652"}, {"location": "|\u030a\\\u0332\u0333\u039b\u0332\u0333\u030a/\u0332\u0333|\u030a Mi Reino", "username": "MarquesaCaro", "verified": false, "name": "Marquesa", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 650, "tweet_count": 36128, "listed_count": 67}, "id": "35946370"}, {"location": "Quer\u00e9taro", "username": "ADNQro", "verified": false, "name": "ADN Informativo Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 42011, "following_count": 1120, "tweet_count": 165839, "listed_count": 249}, "id": "2432423784"}, {"username": "Jess49504626", "verified": false, "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352986, "listed_count": 0}, "id": "940594704319700993"}, {"username": "ArgosMozart", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"location": "vit\u00f3ria ", "username": "whentsunhits", "verified": false, "name": "luciano", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 1986, "tweet_count": 21988, "listed_count": 11}, "id": "1081007258627133440"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "rcarneirodelima", "verified": false, "name": "roberto", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 499, "tweet_count": 6236, "listed_count": 0}, "id": "58855911"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "delucca", "verified": true, "name": "William De Lucca", "public_metrics": {"followers_count": 270014, "following_count": 2043, "tweet_count": 18819, "listed_count": 643}, "id": "13124602"}, {"location": "Con #TuViejaEnTanga", "username": "Que_Rompi", "verified": false, "name": "Gigante \u2122 \ud83d\udc36 \u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 14621, "following_count": 672, "tweet_count": 90930, "listed_count": 68}, "id": "524343390"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "elpeor", "verified": false, "name": "El Peor", "public_metrics": {"followers_count": 32275, "following_count": 308, "tweet_count": 84087, "listed_count": 193}, "id": "7794252"}, {"username": "aaaavap", "verified": false, "name": "ALEA", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 164, "tweet_count": 4806, "listed_count": 0}, "id": "1085288360380416002"}, {"username": "Victor_Curico", "verified": false, "name": "V\u00edctor Gonz\u00e1lez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 12746, "following_count": 1870, "tweet_count": 98886, "listed_count": 34}, "id": "123627448"}, {"username": "Undementeenelp1", "verified": false, "name": "Undementeenelpoder", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 2805, "tweet_count": 12661, "listed_count": 0}, "id": "1143593533737177088"}, {"location": "Pomigliano d'Arco, Campania", "username": "calliope1970", "verified": false, "name": "Imma Romano", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 422, "tweet_count": 5754, "listed_count": 1}, "id": "865300787894865920"}, {"username": "2049_x", "verified": false, "name": "2049_x | \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 | 38%", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 2327, "tweet_count": 72255, "listed_count": 3}, "id": "1703735310"}, {"location": "Trujillo, Peru", "username": "Sergio030676", "verified": false, "name": "Sergio Melendez", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1730, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}, "id": "885863011596075008"}, {"location": "Alameda Chabuca Granda ", "username": "EIPeruano", "verified": false, "name": "ElPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "id": "2977539507"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "vinadenuncia", "verified": false, "name": "\ud83c\udf0aVi\u00f1aDenuncia\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 11349, "following_count": 5375, "tweet_count": 276004, "listed_count": 38}, "id": "179266155"}, {"location": "Simancas (VA) - Salamanca", "username": "AdelaFdezdeB", "verified": false, "name": "Adela Fdez de Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1136, "tweet_count": 17228, "listed_count": 4}, "id": "563767184"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando", "verified": false, "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "id": "570401287"}, {"username": "pachy0210", "verified": false, "name": "FDS", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 457, "tweet_count": 25360, "listed_count": 2}, "id": "150701414"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "tceledonv", "verified": false, "name": "Tom\u00e1s Celed\u00f3n Vald\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 2081, "tweet_count": 58098, "listed_count": 14}, "id": "165986187"}, {"username": "EEnletras", "verified": false, "name": "elalma_enletras", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 15, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "1181206078089883648"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Nedeltoga", "verified": false, "name": "Belen", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 208, "tweet_count": 32341, "listed_count": 25}, "id": "259403199"}, {"location": "Barcelona", "username": "camping_gazz", "verified": false, "name": "la_campa", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2543, "tweet_count": 1653, "listed_count": 8}, "id": "276634165"}, {"location": "Code Daisu", "username": "daisufn", "verified": false, "name": "Daisu", "public_metrics": {"followers_count": 3917, "following_count": 250, "tweet_count": 11886, "listed_count": 10}, "id": "972217542969315328"}, {"username": "DragonMemesOfc", "verified": false, "name": "ex-Dragon Memes", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 2, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "id": "1078087938729234432"}, {"username": "marianis_Lsd", "verified": false, "name": "Mariana \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 171, "tweet_count": 808, "listed_count": 1}, "id": "983619428"}, {"location": "Chile", "username": "cabsfleep", "verified": false, "name": "CABS", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 915, "tweet_count": 22235, "listed_count": 14}, "id": "212237859"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "MARGOTGABRIELA", "verified": false, "name": "GABY For EVER \ud83c\udf38\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 427, "tweet_count": 1477, "listed_count": 0}, "id": "287811856"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "tyluwu", "verified": false, "name": "telinhos jur\u00eddico daemon targeryen", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 695, "tweet_count": 55135, "listed_count": 0}, "id": "1137216248209649664"}, {"location": "Lima", "username": "VivianaAusejo", "verified": false, "name": "Viviana Ausejo", "public_metrics": {"followers_count": 8546, "following_count": 578, "tweet_count": 12084, "listed_count": 30}, "id": "465025569"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "ArturoRosalesA", "verified": false, "name": "\ud83d\udc49Arturo", "public_metrics": {"followers_count": 5308, "following_count": 5395, "tweet_count": 7951, "listed_count": 3}, "id": "316826591"}, {"username": "lelacohen", "verified": false, "name": "Lela Cohen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#B22", "public_metrics": {"followers_count": 8005, "following_count": 5518, "tweet_count": 514845, "listed_count": 20}, "id": "66205927"}, {"username": "callmeyahira", "verified": false, "name": "\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 291, "tweet_count": 8439, "listed_count": 0}, "id": "3198710577"}, {"username": "tjeda6", "verified": false, "name": "Jesapt\ud83d\ude1b", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 443, "tweet_count": 977, "listed_count": 0}, "id": "1057997277321560064"}, {"username": "MelissaZrt", "verified": false, "name": "miel \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 544, "tweet_count": 55986, "listed_count": 4}, "id": "368104669"}, {"location": "Inglaterra, Reino Unido", "username": "evatmelo", "verified": false, "name": "Eva", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 231, "tweet_count": 14030, "listed_count": 0}, "id": "1000155807110107143"}, {"username": "ladd0811", "verified": false, "name": "Luiis Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 72, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}, "id": "332520025"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "jgodoym", "verified": false, "name": "Jose Alejandro Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 146482, "following_count": 1802, "tweet_count": 212270, "listed_count": 515}, "id": "5418002"}, {"location": "idk", "username": "imnotbrenda", "verified": false, "name": "Veloz", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 164, "tweet_count": 37162, "listed_count": 4}, "id": "1180574929"}, {"location": "Antofagasta, Chile", "username": "p_aoola", "verified": false, "name": "P a o l a \ud83d\udc20\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 823, "tweet_count": 783, "listed_count": 1}, "id": "348679951"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "C_full", "verified": false, "name": "Cata \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 40960, "following_count": 5294, "tweet_count": 23419, "listed_count": 45}, "id": "48919295"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "RasecTony", "verified": false, "name": "To\u00f1o A.O", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 226, "tweet_count": 52842, "listed_count": 1}, "id": "778847052377849856"}, {"username": "marita_molina4", "verified": false, "name": "Marita Molina\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 36913, "following_count": 1952, "tweet_count": 57011, "listed_count": 51}, "id": "718998469"}, {"location": "brasil ", "username": "giselesylla1", "verified": false, "name": "dona gigi", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 323, "tweet_count": 12576, "listed_count": 1}, "id": "1144026138"}, {"username": "iamprft", "verified": false, "name": "d\u00e9bora", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 324, "tweet_count": 22238, "listed_count": 0}, "id": "3315722062"}, {"location": "Itapetininga, Brasil", "username": "EN_NESVELLY", "verified": false, "name": "nenis", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 150, "tweet_count": 4409, "listed_count": 0}, "id": "1155914721230544896"}, {"username": "pacog33", "verified": false, "name": "FRANCISCO ANTONIO", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1375, "tweet_count": 12335, "listed_count": 0}, "id": "1111988496"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "LuisGutip", "verified": false, "name": "Luis Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1097, "tweet_count": 8458, "listed_count": 0}, "id": "570854317"}, {"username": "loretomelendezg", "verified": false, "name": "Loreto Melendez", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 721, "tweet_count": 56550, "listed_count": 0}, "id": "752561872046551040"}, {"location": "ig: geelyon26", "username": "Geelyon_", "verified": false, "name": "S\u1d00\u1d0d\u1d1c\u1d07\u029f \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1658, "tweet_count": 107225, "listed_count": 13}, "id": "332036602"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "ClaraSBasilio", "verified": false, "name": "clareando a escurid\u00e3o \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 172, "tweet_count": 7142, "listed_count": 0}, "id": "852659165260640256"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Lali_graffigna", "verified": false, "name": "La\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1102, "tweet_count": 103143, "listed_count": 1}, "id": "190011912"}, {"location": "The White House", "username": "frankietheone1", "verified": false, "name": "Frankie#GRACIASFCH!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 4972, "tweet_count": 203842, "listed_count": 29}, "id": "455461743"}, {"username": "Chechiii1", "verified": false, "name": "_the.black_", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 667, "tweet_count": 4326, "listed_count": 1}, "id": "581465220"}, {"location": "rsp \u2022 ksg \u2022 sjh \u2022 jsy ", "username": "chaengseul", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99 ellen", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1566, "tweet_count": 133904, "listed_count": 0}, "id": "1611609079"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "brusnos", "verified": false, "name": "fumei diamba vencida", "public_metrics": {"followers_count": 522648, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "id": "1015972843"}, {"username": "Suju_Kanae", "verified": false, "name": "\u2698\ud835\udc3e\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc52\u2698", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 240, "tweet_count": 11936, "listed_count": 1}, "id": "1177292374176927746"}, {"location": "Brasil", "username": "mcordeirobrasil", "verified": false, "name": "Marcio Cordeiro - Por um Brasil melhor", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 982, "tweet_count": 136226, "listed_count": 5}, "id": "76966878"}, {"username": "aprendendoporai", "verified": false, "name": "Aprendendo por a\u00ed \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 781, "tweet_count": 14542, "listed_count": 4}, "id": "16652510"}, {"location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "username": "AngelSant_21", "verified": false, "name": "\u00c1S21", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 154, "tweet_count": 200627, "listed_count": 1}, "id": "730057813838446592"}, {"location": "Venezuela", "username": "DatosCuriososVE", "verified": false, "name": "Curiosidades", "public_metrics": {"followers_count": 71552, "following_count": 26167, "tweet_count": 158089, "listed_count": 174}, "id": "1234818979"}, {"username": "dianitadcv", "verified": false, "name": "DWPJ \ud83d\udcfb\ud83c\udfa7", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 660, "tweet_count": 111076, "listed_count": 5}, "id": "93667772"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "cj_rg", "verified": false, "name": "Caro\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a(Ella/She/Her)", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1981, "tweet_count": 19889, "listed_count": 1}, "id": "112027356"}, {"username": "PatssyPatt_", "verified": false, "name": "Patty \ud83d\udc3e\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3883, "following_count": 2709, "tweet_count": 79306, "listed_count": 14}, "id": "416667889"}, {"username": "lollyprameninos", "verified": false, "name": "juridico bebe rexha", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 630, "tweet_count": 45692, "listed_count": 0}, "id": "4160165663"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "Manuliiss", "verified": false, "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 316, "tweet_count": 47260, "listed_count": 0}, "id": "923184561655304193"}, {"location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "username": "fredo6067", "verified": false, "name": "Alfredo Rios", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1491, "tweet_count": 1969, "listed_count": 0}, "id": "1470687408"}, {"location": "Guadalajara, M\u00e9xico", "username": "Trafico_ZMG", "verified": false, "name": "Tr\u00e1ficoZMGuadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 1048604, "following_count": 379, "tweet_count": 717468, "listed_count": 1638}, "id": "263809798"}, {"location": "El mundo", "username": "criss_057", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 561, "tweet_count": 241352, "listed_count": 41}, "id": "172770824"}, {"location": "Colombia", "username": "FuerzasMilCol", "verified": true, "name": "Fuerzas Militares de Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 531736, "following_count": 1001, "tweet_count": 56086, "listed_count": 608}, "id": "133112225"}, {"location": "Victoria, Tamaulipas", "username": "VoxPopuliNoti", "verified": false, "name": "Vox Populi Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 201791, "following_count": 53, "tweet_count": 186901, "listed_count": 27}, "id": "796102242243936258"}, {"location": "Concei\u00e7\u00e3o do Lago-A\u00e7u, Brasil", "username": "Nilma12001739", "verified": false, "name": "Nilma", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1104, "tweet_count": 59035, "listed_count": 0}, "id": "1122721011001167872"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "surferacosmica", "verified": false, "name": "Cata \ud83e\uddc5\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 1739, "tweet_count": 93509, "listed_count": 14}, "id": "588752283"}, {"location": "Chile", "username": "PatricioRetamal", "verified": false, "name": "#PR10 del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2130, "tweet_count": 37787, "listed_count": 2}, "id": "169923156"}, {"username": "asoreseni", "verified": false, "name": "Rosa Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 673, "tweet_count": 3410, "listed_count": 0}, "id": "2886013054"}, {"location": "Peru", "username": "PeruanoSenior", "verified": false, "name": "Peruano Senior \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 311, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}, "id": "945669065594454017"}, {"username": "Gari_1992", "verified": false, "name": "Sebastian G GdlT", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 476, "tweet_count": 4587, "listed_count": 0}, "id": "614765730"}, {"location": "Juliaca, Peru", "username": "JavierAnahua", "verified": false, "name": "Javier Anahua", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 99, "tweet_count": 1780, "listed_count": 1}, "id": "457867308"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Cuarto_Poder", "verified": true, "name": "Cuarto Poder", "public_metrics": {"followers_count": 1654024, "following_count": 923, "tweet_count": 40862, "listed_count": 2118}, "id": "53775366"}, {"location": "Nova Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "naatiirosso", "verified": false, "name": "nat\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 437, "tweet_count": 12104, "listed_count": 0}, "id": "1019005767351963648"}, {"location": "Andaluc\u00eda", "username": "sxrgio555", "verified": false, "name": "\ud835\udc12", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 393, "tweet_count": 205118, "listed_count": 25}, "id": "291588101"}, {"location": "Aragua, Venezuela", "username": "ElAragueno", "verified": false, "name": "El Arag\u00fce\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 294507, "following_count": 493, "tweet_count": 982473, "listed_count": 894}, "id": "113438864"}, {"username": "BorquezRosario", "verified": false, "name": "rosario borquez", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 527, "tweet_count": 656712, "listed_count": 27}, "id": "2778653158"}, {"username": "ROMELCIN", "verified": false, "name": "roro", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "id": "889347416"}, {"username": "LoyoJimenez", "verified": false, "name": "Liliana Jim\u00e9nez Loyo", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 217, "tweet_count": 74558, "listed_count": 1}, "id": "727550470118494208"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "ajose_sj", "verified": false, "name": "A\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 833, "tweet_count": 89505, "listed_count": 20}, "id": "355531717"}, {"username": "marcus_sour", "verified": false, "name": "Marco Antonio ||", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 188, "tweet_count": 51400, "listed_count": 0}, "id": "961791444813012993"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Ignacho_LFC", "verified": false, "name": "Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 945, "tweet_count": 91469, "listed_count": 14}, "id": "2166991250"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "24HorasTVN", "verified": true, "name": "24 Horas", "public_metrics": {"followers_count": 4170387, "following_count": 627, "tweet_count": 870785, "listed_count": 8044}, "id": "90227660"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Qro.", "username": "dla_tribuna", "verified": false, "name": "La Tribuna del Gallo", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 213, "tweet_count": 9097, "listed_count": 7}, "id": "3087669996"}, {"location": "Quer\u00e9taro", "username": "imagenqro", "verified": false, "name": "Imagen Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 11080, "following_count": 420, "tweet_count": 17156, "listed_count": 100}, "id": "2279753617"}, {"location": "Qro, M\u00e9xico", "username": "isabelposadas_", "verified": false, "name": "Isabel Posadas", "public_metrics": {"followers_count": 6581, "following_count": 2033, "tweet_count": 25405, "listed_count": 71}, "id": "259430965"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "Mayer__", "verified": false, "name": "F.", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 1060, "tweet_count": 306320, "listed_count": 39}, "id": "96567430"}, {"location": "Chile", "username": "rojas_altazor", "verified": false, "name": "Camilo R.", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 358, "tweet_count": 347455, "listed_count": 33}, "id": "76862348"}, {"location": "Chile", "username": "mecbarq", "verified": false, "name": "Manuel Campos", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 757, "tweet_count": 36824, "listed_count": 0}, "id": "60427096"}, {"username": "persoker", "verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 134, "tweet_count": 17080, "listed_count": 0}, "id": "1024474961992450049"}, {"location": "Praia Grande, Brasil", "username": "cauezinhodograu", "verified": false, "name": "poiato \ud83d\ude08 chaoz", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 183, "tweet_count": 20711, "listed_count": 0}, "id": "900413044240637954"}, {"location": "Quilpu\u00e9, Chile", "username": "baezrox", "verified": false, "name": "Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 321, "tweet_count": 4211, "listed_count": 1}, "id": "61541908"}, {"location": "Lima, Peru. ", "username": "mirov2000", "verified": false, "name": "mirov2000", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 2025, "tweet_count": 5639, "listed_count": 0}, "id": "14073927"}, {"location": "Lima", "username": "ereynaabogado", "verified": false, "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "id": "1237286593"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "JeffComDoisFs", "verified": false, "name": "Jefferson", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 158, "tweet_count": 10771, "listed_count": 1}, "id": "2794973732"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "Fuerzadeley", "verified": false, "name": "Paloma negra", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "id": "709607721306333184"}, {"location": "Chile", "username": "vaneleo80", "verified": false, "name": "vane \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 661, "tweet_count": 30528, "listed_count": 0}, "id": "253581194"}, {"location": "Concepci\u00f3n/Santiago", "username": "__mankeke", "verified": false, "name": "Constanza Manque", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1256, "tweet_count": 141166, "listed_count": 22}, "id": "826135542"}, {"username": "AliciaManresa", "verified": false, "name": "Alicia", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 4402, "tweet_count": 77134, "listed_count": 1}, "id": "792340658778411008"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "BonIndepe", "verified": false, "name": "DecalegDelBonIndepe", "public_metrics": {"followers_count": 19262, "following_count": 12066, "tweet_count": 65096, "listed_count": 85}, "id": "1683497011"}, {"username": "Ale_Machine", "verified": false, "name": "Ale Catrillanca Machine", "public_metrics": {"followers_count": 4604, "following_count": 4253, "tweet_count": 255899, "listed_count": 8}, "id": "147819437"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "2pVulgo", "verified": false, "name": "Pedro.s", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 181, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}, "id": "1061471260109082624"}, {"username": "Gabipcarolina", "verified": false, "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 274, "tweet_count": 323, "listed_count": 2}, "id": "295370713"}, {"location": "Recife - Brazil", "username": "esquizofrenesi", "verified": false, "name": "Girl, interrupted.", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 863, "tweet_count": 3091, "listed_count": 0}, "id": "830543230458556418"}, {"location": "Punto Fijo, Venezuela", "username": "cactus24noticia", "verified": false, "name": "CACTUS24", "public_metrics": {"followers_count": 20892, "following_count": 714, "tweet_count": 572270, "listed_count": 151}, "id": "3534491063"}, {"username": "Vuy00Wcs", "verified": false, "name": "Vuy00W", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 256, "tweet_count": 6531, "listed_count": 1}, "id": "1965741240"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "muy_ortiva_", "verified": false, "name": "muy ortiva\ud83d\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 2505, "tweet_count": 3976, "listed_count": 1}, "id": "1160474551970619393"}, {"location": "Valdivia-Chile", "username": "Romy_GB", "verified": false, "name": "ROSSANA", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 289, "tweet_count": 19946, "listed_count": 5}, "id": "430881964"}, {"location": "Cd. de M\u00e9xico", "username": "danielgr31", "verified": false, "name": "Daniel Guerrero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3623, "following_count": 4927, "tweet_count": 248250, "listed_count": 14}, "id": "390139625"}, {"location": "Cuba", "username": "yoanisanchez", "verified": true, "name": "Yoani S\u00e1nchez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 755744, "following_count": 83304, "tweet_count": 47716, "listed_count": 8432}, "id": "15973392"}, {"location": "Trujillo, La Libertad, Peru", "username": "irmalozada13", "verified": false, "name": "Irma Lozada Farfan", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 152, "tweet_count": 508, "listed_count": 0}, "id": "844596544796086273"}, {"location": "Paris, France", "username": "tatianacaloba15", "verified": false, "name": "Tatiana cal\u00f4ba", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 676, "tweet_count": 5646, "listed_count": 0}, "id": "1069671237595607040"}, {"location": "Lisbon", "username": "gmariissa", "verified": false, "name": "GIOH", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 239, "tweet_count": 3532, "listed_count": 3}, "id": "713382574966587393"}, {"location": "Houston, TX", "username": "elianelivulo", "verified": false, "name": "\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 166, "tweet_count": 30804, "listed_count": 6}, "id": "702606700486873088"}, {"username": "jokuva", "verified": false, "name": "John Cuya", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 80, "tweet_count": 70074, "listed_count": 1}, "id": "285965228"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49302, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146"}, {"location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds", "username": "superemenisi", "verified": false, "name": "me", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 606, "tweet_count": 19648, "listed_count": 5}, "id": "94205691"}, {"location": "Quer\u00e9taro", "username": "PlazaDeArmasQro", "verified": false, "name": "Plaza de Armas", "public_metrics": {"followers_count": 36869, "following_count": 330, "tweet_count": 269439, "listed_count": 323}, "id": "104567727"}, {"username": "JottaP64966383", "verified": false, "name": "J\u00f4 Paes", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 204, "tweet_count": 1612, "listed_count": 0}, "id": "1149047429557362690"}, {"location": "     Entre Rios - Argentina", "username": "BrisaPinget", "verified": false, "name": "Brisa", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1406, "tweet_count": 22078, "listed_count": 4}, "id": "1518092576"}, {"username": "hera_vx", "verified": false, "name": "\ud83c\udf15", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 485, "tweet_count": 11068, "listed_count": 1}, "id": "1573170031"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "datociudadano", "verified": false, "name": "Ciudadano Digital", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 426, "tweet_count": 3768, "listed_count": 0}, "id": "480200919"}, {"location": "Peru", "username": "patriciagamarra", "verified": false, "name": "Patricia Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "id": "87264094"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "Jovarch", "verified": false, "name": "jovi", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 823, "tweet_count": 9052, "listed_count": 1}, "id": "4768780343"}, {"location": "Rancagua, Chile", "username": "_MiguelCornejo", "verified": false, "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 246, "tweet_count": 79658, "listed_count": 20}, "id": "72377350"}, {"username": "CubanLivesMatte", "verified": false, "name": "#cubaestasecuestrada", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 205, "tweet_count": 37045, "listed_count": 0}, "id": "873266753480077312"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "_soyqro", "verified": false, "name": "Soy Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 5993, "following_count": 1026, "tweet_count": 23678, "listed_count": 40}, "id": "143160262"}, {"username": "DICO98168708", "verified": false, "name": "Souza88", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 117, "tweet_count": 2367, "listed_count": 0}, "id": "1184908052006342658"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "joicehasselmann", "verified": true, "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370124, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "id": "116519514"}, {"location": "Chile", "username": "CNNChile", "verified": true, "name": "CNN Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3928122, "following_count": 883, "tweet_count": 454491, "listed_count": 9553}, "id": "18248645"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "ejcardena", "verified": false, "name": "Emilio C\u00e1rdenas", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 2129, "tweet_count": 94718, "listed_count": 0}, "id": "870857449"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia - MG, Brazil", "username": "avidadejess", "verified": false, "name": "Jess", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 490, "tweet_count": 144598, "listed_count": 9}, "id": "36465535"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "username": "AccionDeAmparo", "verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564323, "listed_count": 49}, "id": "3193276859"}, {"location": "Brasil", "username": "protocoloxp", "verified": false, "name": "Protocolo XP", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 145, "tweet_count": 4558, "listed_count": 0}, "id": "1011308937491243008"}, {"location": "Chile", "username": "SantoTomas_ST", "verified": false, "name": "Santo Tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 19111, "following_count": 6029, "tweet_count": 20583, "listed_count": 69}, "id": "205909190"}, {"location": "Senigallia", "username": "ValeSunny", "verified": false, "name": "Valeria Bellagamba", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 3398, "tweet_count": 51674, "listed_count": 11}, "id": "223215480"}, {"username": "mastrobradipo", "verified": true, "name": "tonia mastrobuoni", "public_metrics": {"followers_count": 32034, "following_count": 4617, "tweet_count": 56161, "listed_count": 587}, "id": "69569643"}, {"username": "Ame71787298", "verified": false, "name": "Ame", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 539, "tweet_count": 25379, "listed_count": 0}, "id": "1060162031758782465"}, {"username": "joseper33329963", "verified": false, "name": "jose perez", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 20, "tweet_count": 16516, "listed_count": 2}, "id": "954468843581247488"}, {"location": "\ud83c\udd76\ud83c\udd84\ud83c\udd70\ud83c\udd88\ud83c\udd70\ud83c\udd80\ud83c\udd84\ud83c\udd78\ud83c\udd7b", "username": "rtomastda", "verified": false, "name": "\ud835\udd7d \ud835\udd7f\ud835\udd8a\ud835\udd8f\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 846, "tweet_count": 19356, "listed_count": 6}, "id": "541432129"}, {"location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "username": "elisa02032015", "verified": false, "name": "elisa", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 4318, "tweet_count": 26294, "listed_count": 3}, "id": "1040183819045941248"}, {"username": "cggh12", "verified": false, "name": "carlos gold #PAL", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 38, "tweet_count": 36302, "listed_count": 6}, "id": "3003583733"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "rgalarreta", "verified": false, "name": "Rene Galarreta", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170776, "listed_count": 76}, "id": "61620531"}, {"location": "Marata\u00edzes, Esp\u00edrito Santo", "username": "GiancarloGuima", "verified": false, "name": "Giancarlo Guimar\u00e3ess", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 611, "tweet_count": 7492, "listed_count": 0}, "id": "3245675350"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao", "verified": true, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7439038, "following_count": 303, "tweet_count": 492498, "listed_count": 13486}, "id": "9317502"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "MariePes72", "verified": false, "name": "Memoria Completa", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 2595, "tweet_count": 128874, "listed_count": 2}, "id": "188145679"}, {"username": "FernandezZicavo", "verified": false, "name": "Jorge Fdez Zicavo", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}, "id": "2831740338"}, {"username": "JoseEstrellajos", "verified": false, "name": "joc!!!", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}, "id": "939294554"}, {"location": "Lima", "username": "Xileone", "verified": false, "name": "Dante Bobadilla R.", "public_metrics": {"followers_count": 7745, "following_count": 870, "tweet_count": 179844, "listed_count": 36}, "id": "65372761"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "zona3noticias", "verified": false, "name": "ZONA 3", "public_metrics": {"followers_count": 70108, "following_count": 1247, "tweet_count": 316406, "listed_count": 439}, "id": "176280866"}, {"location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "PCJalisco", "verified": true, "name": "Protecci\u00f3n Civil JAL", "public_metrics": {"followers_count": 245707, "following_count": 453, "tweet_count": 21133, "listed_count": 631}, "id": "205840868"}, {"username": "ladder400", "verified": false, "name": "Victor Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 419, "tweet_count": 2434, "listed_count": 5}, "id": "129576326"}, {"username": "mintaeblue", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 1468, "tweet_count": 34337, "listed_count": 0}, "id": "996171163725434881"}, {"location": "Seoul, Republic of Korea", "username": "cookiedotaekook", "verified": false, "name": "\u1d4d\u207f\u1d52\u1d50\u2071\u1d52 \u1d50\u1d58\u02e1\u1d57\u1da6 \u2075\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3764, "tweet_count": 4711, "listed_count": 0}, "id": "1137592358747484160"}, {"location": "Vigo", "username": "xoselbrea", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Manuel Brea", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 980, "tweet_count": 25950, "listed_count": 65}, "id": "581240541"}, {"location": "Av. 18 de Marzo #750 ", "username": "facio_mojarro", "verified": false, "name": "Juan Carlos Facio Mojarro", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 637, "tweet_count": 16571, "listed_count": 0}, "id": "1131241717368180741"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "username": "tockerslol", "verified": true, "name": "Gabriel Claumann", "public_metrics": {"followers_count": 150256, "following_count": 733, "tweet_count": 23618, "listed_count": 150}, "id": "3150026453"}, {"location": "Curitiba, Brazil", "username": "Larivzki", "verified": false, "name": "larissa", "public_metrics": {"followers_count": 2620, "following_count": 541, "tweet_count": 8169, "listed_count": 3}, "id": "342812196"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "lfdias9", "verified": false, "name": "linda", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 1493, "tweet_count": 51017, "listed_count": 0}, "id": "966243482607157248"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "AndreaTamayoCs", "verified": false, "name": "Andrea Tamayo\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1883, "tweet_count": 3623, "listed_count": 1}, "id": "892455787997646849"}, {"username": "Wolfoxina", "verified": false, "name": "Dalnim G.G.", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 84, "tweet_count": 20401, "listed_count": 0}, "id": "166397978"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "jstefani_os", "verified": false, "name": "otaria e insuficiente", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 360, "tweet_count": 11468, "listed_count": 0}, "id": "1064696848965865473"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "baddieangeljhu", "verified": false, "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd66\ud835\udd58\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd52 \ud83e\udd27", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1096, "tweet_count": 27279, "listed_count": 0}, "id": "3001486725"}, {"location": "Georgia, USA", "username": "AndraBrito12", "verified": false, "name": "Andr\u00e9a (Andrea) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf822\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 3643, "tweet_count": 204499, "listed_count": 1}, "id": "1022892154644033536"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "lagrrringa", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 296, "tweet_count": 12186, "listed_count": 1}, "id": "1137133010267136000"}, {"location": "maracaibo venezuela", "username": "dase056", "verified": false, "name": "Damian Senatore", "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 5003, "tweet_count": 174622, "listed_count": 13}, "id": "2991229660"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "mariannedh", "verified": true, "name": "Marianne D\u00edaz Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 18205, "following_count": 3254, "tweet_count": 127633, "listed_count": 355}, "id": "16714303"}, {"location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "MelMikera777", "verified": false, "name": "KING KIBUM", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 452, "tweet_count": 40077, "listed_count": 3}, "id": "1468678400"}, {"location": "\u00c9vora", "username": "pedromarquesskw", "verified": false, "name": "pedro \u0950", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 221, "tweet_count": 1925, "listed_count": 0}, "id": "733041488578371586"}, {"location": "Portugal", "username": "raminhosplz", "verified": false, "name": "Bruno \u2671", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 202, "tweet_count": 6246, "listed_count": 0}, "id": "1551621486"}, {"username": "LouOlive1", "verified": false, "name": "Lou Olive", "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 4281, "tweet_count": 163738, "listed_count": 0}, "id": "1069360729017454592"}, {"location": "Antofagasta, Chile", "username": "rpg75perez", "verified": false, "name": "rpg", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 2174, "tweet_count": 5617, "listed_count": 1}, "id": "99320531"}, {"location": "Manaus City", "username": "sofricalada", "verified": false, "name": "Sarah \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 504, "tweet_count": 60338, "listed_count": 3}, "id": "292539834"}, {"location": "porta de cadeia", "username": "iuris_man", "verified": false, "name": "freestyle jur\u00eddico no vag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 97516, "following_count": 1064, "tweet_count": 19550, "listed_count": 121}, "id": "60937801"}, {"username": "PiliVarela77", "verified": false, "name": "Maria Varela", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 2398, "tweet_count": 66458, "listed_count": 21}, "id": "186276982"}, {"location": "madrid", "username": "SilviaMylo", "verified": false, "name": "silvia mensegar", "public_metrics": {"followers_count": 6196, "following_count": 4405, "tweet_count": 64323, "listed_count": 32}, "id": "285739107"}, {"location": "sao paulo", "username": "leh_siqueiraaa", "verified": false, "name": "let\u00edcia.", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 401, "tweet_count": 15859, "listed_count": 0}, "id": "757443637718446080"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "_Paula_Cabanes_", "verified": false, "name": "Paula Cabanes", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 42, "tweet_count": 45994, "listed_count": 6}, "id": "2513077117"}, {"location": "Per\u00fa | Espa\u00f1a", "username": "saritamfd", "verified": false, "name": "Sarita \u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 413, "tweet_count": 53371, "listed_count": 2}, "id": "755912052309450752"}, {"location": "chiapas, mexico", "username": "eninsolis", "verified": false, "name": "eninsolis", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 247, "tweet_count": 47986, "listed_count": 4}, "id": "203774431"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "username": "AaronBlackSerie", "verified": false, "name": "Charlie\u2122 \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 3171, "tweet_count": 29432, "listed_count": 9}, "id": "387233473"}, {"location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317"}, {"username": "RubnPaz16", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n Paz", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 43, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "id": "1179423715760758784"}, {"location": "Chile", "username": "trigorosa", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a #NiUnPaso\ud83c\udd70\ufe0ftr\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 7304, "following_count": 4292, "tweet_count": 782171, "listed_count": 111}, "id": "110517361"}, {"username": "karenmoure", "verified": false, "name": "Karen Moure \ud83c\udf33\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 5708, "following_count": 2445, "tweet_count": 211493, "listed_count": 42}, "id": "125330248"}, {"location": "Perdida", "username": "Veronika_DelRey", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 126, "tweet_count": 5860, "listed_count": 0}, "id": "1114522049077305344"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "lincolnrr", "verified": false, "name": "Lincoln", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 4101, "tweet_count": 7722, "listed_count": 1}, "id": "34719296"}, {"username": "claudiacisn", "verified": false, "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 29, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}, "id": "2793549075"}, {"location": "Soledad de Graciano S\u00e1nchez, S", "username": "CesarRdz13", "verified": false, "name": "Cesar Rdz", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 91, "tweet_count": 659, "listed_count": 0}, "id": "624103048"}, {"location": "Mexico DF", "username": "Antonio_checo", "verified": false, "name": "Antonio Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 209, "tweet_count": 3216, "listed_count": 1}, "id": "366202631"}, {"location": "Buenos Aires, Barcelona", "username": "Samy13603476", "verified": false, "name": "emy\ud83c\udf31\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 996, "tweet_count": 7283, "listed_count": 2}, "id": "1139378422793342976"}, {"username": "Elaine131mm", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria CN", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 3573, "tweet_count": 127642, "listed_count": 3}, "id": "974741837322874881"}, {"location": "Brasil", "username": "zeca_dirceu", "verified": true, "name": "Zeca Dirceu", "public_metrics": {"followers_count": 140426, "following_count": 883, "tweet_count": 39442, "listed_count": 459}, "id": "47461491"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "tukuyrikuyojeda", "verified": false, "name": "Cesar Javier Ojeda S", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 99, "tweet_count": 6709, "listed_count": 1}, "id": "2298367405"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Jerry_AQP", "verified": false, "name": "JerryCorrales", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 265, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}, "id": "1091542874578137089"}, {"username": "vixmb", "verified": false, "name": "vini", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1053, "tweet_count": 6317, "listed_count": 0}, "id": "841388635068989440"}, {"location": "en todas partes ", "username": "correamar", "verified": false, "name": "PCorrea", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 561, "tweet_count": 27907, "listed_count": 8}, "id": "121751883"}, {"location": "Puc\u00f3n, Chile", "username": "LaVozDePucon", "verified": false, "name": "La voz de Pucon", "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 104, "tweet_count": 3321, "listed_count": 12}, "id": "990974638892224512"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u.", "username": "Kathellenl_", "verified": false, "name": "Lorrane\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 1416, "tweet_count": 30670, "listed_count": 0}, "id": "4706952749"}, {"location": "Springfield", "username": "lucespedess", "verified": false, "name": "Luli \u0950", "public_metrics": {"followers_count": 3385, "following_count": 1265, "tweet_count": 110065, "listed_count": 3}, "id": "212698364"}, {"username": "_sjxysxall", "verified": false, "name": "moon \ud83c\udf18", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 723, "tweet_count": 33797, "listed_count": 3}, "id": "575802161"}, {"username": "alfredobh10", "verified": false, "name": "alfredo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 681, "tweet_count": 1457, "listed_count": 1}, "id": "3031375822"}, {"location": "Brasil", "username": "SmallvillePodBR", "verified": false, "name": "Smallville PodBR", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 253, "tweet_count": 1497, "listed_count": 1}, "id": "1180830029686685696"}, {"location": "Inferno City", "username": "Ivokleber", "verified": false, "name": "Hell este que vos fala", "public_metrics": {"followers_count": 11054, "following_count": 755, "tweet_count": 25162, "listed_count": 87}, "id": "128287259"}, {"location": "Berre-l'Etang, France", "username": "EcoleChat_Berre", "verified": false, "name": "EcoleduChatdeBerre", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 8, "tweet_count": 914, "listed_count": 2}, "id": "843849945220349952"}, {"username": "SanidadMilCo", "verified": false, "name": "Direcci\u00f3n General de Sanidad Militar", "public_metrics": {"followers_count": 12559, "following_count": 817, "tweet_count": 13289, "listed_count": 15}, "id": "2746437552"}, {"username": "MadreTi38492021", "verified": false, "name": "Madre Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1727, "tweet_count": 219002, "listed_count": 0}, "id": "1177591903434526725"}, {"username": "miguelalbertoo3", "verified": false, "name": "miguel alberto ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 102, "tweet_count": 1959, "listed_count": 0}, "id": "3300361539"}, {"username": "_aindavn", "verified": false, "name": "Da Nike \u2260", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 329, "tweet_count": 12653, "listed_count": 0}, "id": "919947472901984257"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "jotta_teles", "verified": false, "name": "baby shark\ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 3317, "following_count": 999, "tweet_count": 22270, "listed_count": 1}, "id": "4394476222"}, {"location": "temuco, chile", "username": "Luis_FelipeRL", "verified": false, "name": "Luis Romero Lav\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 395, "tweet_count": 6945, "listed_count": 0}, "id": "225053395"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Camilo_VenegasV", "verified": false, "name": "Camilo", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 496, "tweet_count": 8738, "listed_count": 1}, "id": "118821564"}, {"username": "FloraYFauda", "verified": false, "name": "Flora Y Fauda", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 769, "tweet_count": 25421, "listed_count": 0}, "id": "927596328653344768"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina.", "username": "LalaKarenina", "verified": false, "name": "Lala Toutonian", "public_metrics": {"followers_count": 15154, "following_count": 1004, "tweet_count": 83454, "listed_count": 123}, "id": "192401798"}, {"location": "La Calera, Chile", "username": "beuve91", "verified": false, "name": "Boris", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 2032, "tweet_count": 6338, "listed_count": 1}, "id": "251690677"}, {"username": "sezavalar1310", "verified": false, "name": "Salvador Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 508, "tweet_count": 28978, "listed_count": 0}, "id": "2711949184"}, {"username": "aspauzarazuri", "verified": false, "name": "Jorge Aspauza", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "id": "127946842"}, {"location": "Santiago", "username": "rioboenrique", "verified": false, "name": "Enrique Riobo", "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 3127, "tweet_count": 18306, "listed_count": 5}, "id": "92195310"}, {"username": "NicolasLucar", "verified": false, "name": "Nicolas Lucar", "public_metrics": {"followers_count": 398469, "following_count": 674, "tweet_count": 2818, "listed_count": 421}, "id": "53260297"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "RomeroMarcelo63", "verified": false, "name": "Marcelo C. Romero", "public_metrics": {"followers_count": 40311, "following_count": 797, "tweet_count": 39197, "listed_count": 52}, "id": "717825715102748672"}, {"username": "ElPambo13", "verified": false, "name": "ElPambo", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 164, "tweet_count": 1559, "listed_count": 0}, "id": "1167577142789644289"}, {"location": "ourense", "username": "50miligramos", "verified": false, "name": "\u5b89\u3089\u304b\u306b\u7720\u308b kassia \ud83c\udf61", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 317, "tweet_count": 33723, "listed_count": 9}, "id": "330553673"}, {"location": "London, England", "username": "CCazueli", "verified": false, "name": "CAZUELI", "public_metrics": {"followers_count": 3702, "following_count": 3656, "tweet_count": 34515, "listed_count": 14}, "id": "326881078"}, {"username": "satu2558", "verified": false, "name": "....$#@@(*\u20a9\u00a3_=", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 719, "tweet_count": 8635, "listed_count": 0}, "id": "4210969762"}, {"location": "Recoleta  y   San Bernardo, Ch", "username": "zaspiak", "verified": false, "name": "\ud83c\udf33Iv\u00e1n Sergio De Torres\ud83c\udf33Mi otra cta es @Konduktah", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 2144, "tweet_count": 446960, "listed_count": 14}, "id": "152746992"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "username": "Carladontpanic", "verified": false, "name": "Carla Santelices", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 865, "tweet_count": 9429, "listed_count": 14}, "id": "52304889"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "username": "Ribeiro_Gus", "verified": false, "name": "Guga", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 80, "tweet_count": 6468, "listed_count": 0}, "id": "3074806594"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Deniis_Fuentes", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08 LOVE ONLY \ud83c\udf08\ud83d\udc6d \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 666, "tweet_count": 9181, "listed_count": 1}, "id": "3777391827"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "FeSalinasG", "verified": false, "name": "Felipe Salinas", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 339, "tweet_count": 3849, "listed_count": 2}, "id": "183053673"}, {"location": "per\u00fa", "username": "peguisvidal", "verified": false, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 57}, "id": "312407023"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "IDL_R", "verified": false, "name": "IDL-Reporteros", "public_metrics": {"followers_count": 856011, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "id": "112570023"}, {"username": "Ajuson58P", "verified": false, "name": "pablo perez", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 4989, "tweet_count": 61703, "listed_count": 3}, "id": "1406446975"}, {"username": "chiomis1", "verified": false, "name": "chiomis", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 103, "tweet_count": 9929, "listed_count": 0}, "id": "1156287315335110659"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "ivanhidalgoro", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n Hidalgo Romero", "public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 1983, "tweet_count": 14224, "listed_count": 41}, "id": "352530493"}, {"username": "RicardoSoldevi1", "verified": false, "name": "Ricardo Soldevilla", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 980, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}, "id": "2185181300"}, {"location": "Peru", "username": "Yossicha", "verified": false, "name": "yossichat", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 823, "tweet_count": 14666, "listed_count": 9}, "id": "125199695"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "SofiLiz090", "verified": false, "name": "Liz", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1285, "tweet_count": 11308, "listed_count": 0}, "id": "980674647283859456"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "juanaportugal", "verified": false, "name": "Juana Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 437, "tweet_count": 26469, "listed_count": 24}, "id": "26062747"}, {"username": "alexoctavioalca", "verified": false, "name": "alexoctavioalcantara", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1940, "tweet_count": 13943, "listed_count": 1}, "id": "609220732"}, {"username": "RubenMore10", "verified": false, "name": "RMore", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 277, "tweet_count": 28238, "listed_count": 2}, "id": "393600568"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "policia", "verified": true, "name": "Polic\u00eda Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 3747167, "following_count": 0, "tweet_count": 43654, "listed_count": 7924}, "id": "23791197"}, {"username": "Grace29988603", "verified": false, "name": "Grace", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 27, "tweet_count": 291, "listed_count": 0}, "id": "1182881270273105920"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "WidowSantiago", "verified": false, "name": "Santiago Widow", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 319, "tweet_count": 32928, "listed_count": 11}, "id": "1004473078703935488"}, {"username": "mperezm08", "verified": false, "name": "MIGUEL", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 45, "tweet_count": 4386, "listed_count": 0}, "id": "2353764298"}, {"location": "Lima", "username": "Gestionpe", "verified": false, "name": "Diario Gesti\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1559047, "following_count": 868, "tweet_count": 376303, "listed_count": 2788}, "id": "110822488"}, {"location": "Bilbao, Pais Vasco", "username": "MikelonBilbo", "verified": false, "name": "Mikel Gonzalez Sola", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 2950, "tweet_count": 11257, "listed_count": 13}, "id": "374554112"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "heferal", "verified": false, "name": "Pichanguera Mente", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 40017, "listed_count": 2}, "id": "185226572"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "VertizPamela", "verified": false, "name": "Pamela V\u00e9rtiz", "public_metrics": {"followers_count": 886518, "following_count": 1473, "tweet_count": 31246, "listed_count": 914}, "id": "281503351"}, {"location": "Am\u00e9ricas", "username": "opsoms", "verified": true, "name": "OPS/OMS", "public_metrics": {"followers_count": 424547, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "id": "22276965"}, {"location": "Callao ", "username": "Jcortsant", "verified": false, "name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 19833, "following_count": 21194, "tweet_count": 108831, "listed_count": 41}, "id": "273707123"}, {"location": "Longe de voc\u00ea gra\u00e7as a Deus", "username": "Janinemari1", "verified": false, "name": "Mariana Janine", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 0, "tweet_count": 17787, "listed_count": 1}, "id": "753021873928175616"}, {"location": "New York, Roma", "username": "GianlucaUgolini", "verified": false, "name": "Gianluca Ugolini", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1889, "tweet_count": 39007, "listed_count": 22}, "id": "276947541"}, {"username": "greygooseonice", "verified": false, "name": "grey goose", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 322, "tweet_count": 49967, "listed_count": 3}, "id": "1387335716"}, {"location": "Lima, Peru.", "username": "VivarGerman", "verified": false, "name": "German Vivar Romero", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 196, "tweet_count": 26882, "listed_count": 1}, "id": "3157954145"}, {"location": "Chile", "username": "PenolopeGlamour", "verified": false, "name": "FRIDAKAHLO1977", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 626, "tweet_count": 26725, "listed_count": 3}, "id": "2888795416"}, {"username": "LibertadLuisba", "verified": false, "name": "LUISBA", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 837, "tweet_count": 86777, "listed_count": 2}, "id": "302776210"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "KarolineOlibeir", "verified": false, "name": "Karol", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 252, "tweet_count": 17568, "listed_count": 0}, "id": "1090307373170913281"}, {"location": "\u65e5\u672c", "username": "Italiajin21", "verified": false, "name": "HIDE \ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u10e6\u2764\u10e6\ua4b0\uff65\u203f\uff65\u0e51\ua4b1\u3330\u3330official", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 2457, "tweet_count": 714950, "listed_count": 140}, "id": "3780892932"}, {"username": "Verde1Y", "verified": false, "name": "Verde Y Verde1", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 112, "tweet_count": 3875, "listed_count": 0}, "id": "1051440571787694081"}, {"location": "La cueva de los lobos", "username": "Ferbullpen", "verified": false, "name": "\u146c\u1648g\u13aftl\u1e15t\u1e2d\u13e8\u0e4f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \\_(\u30b7)_/", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 979, "tweet_count": 6226, "listed_count": 0}, "id": "158472588"}, {"location": "\u2022 obssecada por Hunt & Noah \u2022", "username": "dearscker", "verified": false, "name": "mizoca thompson", "public_metrics": {"followers_count": 6132, "following_count": 3138, "tweet_count": 237854, "listed_count": 31}, "id": "913173816"}, {"username": "juIiatt", "verified": false, "name": "julianna", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 161, "tweet_count": 12883, "listed_count": 0}, "id": "825530890432475136"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "EduardoLeses47", "verified": false, "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 5004, "tweet_count": 51771, "listed_count": 2}, "id": "3297221121"}, {"username": "MarcioArruda83", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio Arruda \ud83d\udc8e- 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1950, "tweet_count": 66125, "listed_count": 0}, "id": "1129732986310733824"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "TlapancoJesus", "verified": false, "name": "Jesus Tlapanco", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 85, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}, "id": "963620776825016320"}, {"location": "Valencia", "username": "speedy7896", "verified": false, "name": "Speedy78Z", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 164, "tweet_count": 6775, "listed_count": 1}, "id": "3432067594"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "MiguelPuga44", "verified": false, "name": "Miguel Puga", "public_metrics": {"followers_count": 5356, "following_count": 217, "tweet_count": 49291, "listed_count": 30}, "id": "1064466422733160448"}, {"location": "my mind.", "username": "Bluemouse248", "verified": false, "name": "\ube44\uc5e0\u26c5", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 100, "tweet_count": 19845, "listed_count": 0}, "id": "1109293628428558336"}, {"username": "jjhutru1", "verified": false, "name": "@jjhutru1", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 281, "tweet_count": 3697, "listed_count": 0}, "id": "981633593100390400"}, {"location": "Angra dos Reis, Rio de Janeiro", "username": "JrCampos2pac", "verified": false, "name": "Campos", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 308, "tweet_count": 4120, "listed_count": 0}, "id": "710114123074379777"}, {"location": "chile", "username": "mianjaes", "verified": false, "name": "miguel angel jara e", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 645, "tweet_count": 61951, "listed_count": 3}, "id": "202809172"}, {"username": "LucasSolariFre1", "verified": false, "name": "Lucas Solari Fredericksen", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 915, "tweet_count": 1474, "listed_count": 0}, "id": "1085052077456478208"}, {"location": "Guaruj\u00e1 - S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "LuizFabianoRock", "verified": false, "name": "Luiz Fabiano 2\u20e32\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1185, "tweet_count": 44359, "listed_count": 14}, "id": "54964648"}, {"username": "Patrick_merques", "verified": false, "name": "P.K \ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 716, "tweet_count": 28616, "listed_count": 0}, "id": "4698136826"}, {"location": "Santa Anita, Peru", "username": "ARTEMIOMAXIMO4", "verified": false, "name": "Apra nunca m\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 130, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}, "id": "1158843162951135234"}, {"username": "Charles48768462", "verified": false, "name": "Charles Maurice De Talleyrand-Perigord", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 22, "tweet_count": 1324, "listed_count": 0}, "id": "1120677973152210944"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "thaissdrs", "verified": false, "name": "thais", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 67, "tweet_count": 19170, "listed_count": 0}, "id": "774660406304440320"}, {"location": "po\u00e7o ", "username": "gabitired", "verified": false, "name": "gio", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 1582, "tweet_count": 23099, "listed_count": 0}, "id": "1115141484"}, {"username": "AnnaojSaaub", "verified": false, "name": "@Jbc_BR", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1453, "tweet_count": 46348, "listed_count": 1}, "id": "2207290716"}, {"username": "miguelaaguilar", "verified": false, "name": "Miguel Angel Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 2092, "tweet_count": 27246, "listed_count": 5}, "id": "104911341"}, {"location": "Miami,  Florida", "username": "LeonKrauze", "verified": true, "name": "Le\u00f3n Krauze", "public_metrics": {"followers_count": 1576181, "following_count": 21793, "tweet_count": 155220, "listed_count": 7294}, "id": "4265721"}, {"username": "oreplicario", "verified": false, "name": "Replic\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}, "id": "993814629515186177"}, {"username": "kikev70", "verified": false, "name": "masterkikkzz", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 575, "tweet_count": 11479, "listed_count": 1}, "id": "249865529"}, {"location": "venezuela", "username": "CarmenMassa20", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaCarmen Massa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1775, "tweet_count": 45832, "listed_count": 0}, "id": "132682215"}, {"location": "VENEZUELA", "username": "thairkassam", "verified": false, "name": "Dr. Thair Kassam", "public_metrics": {"followers_count": 184794, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "id": "105352833"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "josephtiradoc", "verified": false, "name": "Joseph Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 557, "tweet_count": 5317, "listed_count": 12}, "id": "74790713"}, {"location": "Lima Peru", "username": "marcopalmundo", "verified": false, "name": "Marco Velazco", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1361, "tweet_count": 163596, "listed_count": 2}, "id": "197676794"}, {"location": "Firenze, Toscana", "username": "forestale82", "verified": false, "name": "Pigna_Forestale82", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 4954, "tweet_count": 219316, "listed_count": 2}, "id": "1043250043862614016"}, {"username": "vantekthbear", "verified": false, "name": "L\u00f4l\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 255, "tweet_count": 4755, "listed_count": 1}, "id": "3212565801"}, {"location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "username": "PerluchisELF", "verified": false, "name": "Perluchis_ELF\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1261, "tweet_count": 27318, "listed_count": 0}, "id": "1074507481622159366"}, {"location": "Brasil", "username": "glauciacalada", "verified": false, "name": "glauciasemcomentario", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1137, "tweet_count": 28491, "listed_count": 4}, "id": "43290106"}, {"username": "BereniceAndreia", "verified": false, "name": "Andreia", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1173, "tweet_count": 7484, "listed_count": 0}, "id": "366954762"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "OscarRa11201324", "verified": false, "name": "B\u00faho Rojo", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 142, "tweet_count": 14126, "listed_count": 0}, "id": "1043528795112841217"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "vinidnunes", "verified": false, "name": "collibri", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 227, "tweet_count": 11453, "listed_count": 0}, "id": "3548165177"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "ajrodriguezm1", "verified": false, "name": "Alejandro J. Rodr\u00edguez Morales", "public_metrics": {"followers_count": 4587, "following_count": 2190, "tweet_count": 32944, "listed_count": 31}, "id": "63226323"}, {"username": "arlynrivera19", "verified": false, "name": "arlyn rivera", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 295, "tweet_count": 13876, "listed_count": 0}, "id": "1108406645170847746"}, {"username": "hernan032929", "verified": false, "name": "H.jonas \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc94\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 352, "tweet_count": 8802, "listed_count": 8}, "id": "2518986520"}, {"location": "Ninten's knight & Travis' bf\u2661", "username": "UnmaskedClaus", "verified": false, "name": "Claus", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 95, "tweet_count": 18460, "listed_count": 2}, "id": "768909526577717249"}, {"location": "Barranco ~ Lima", "username": "siddhartaperu", "verified": false, "name": "Siddharta Ulianov T.", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 596, "tweet_count": 1310, "listed_count": 0}, "id": "54614933"}, {"location": "SUL  SULDESTE NORTE NORDESTE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "12_rosiane", "verified": false, "name": "Por Ti Meu CB2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3SUCESS\u00c3O DA PRESID\u00caNCIA", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 122, "tweet_count": 25060, "listed_count": 0}, "id": "1103659474227773440"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320077, "following_count": 782, "tweet_count": 35107, "listed_count": 3192}, "id": "74756085"}, {"username": "ARARA21RA", "verified": false, "name": "A R A R A", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 44, "tweet_count": 7205, "listed_count": 0}, "id": "3192587538"}, {"location": "Tangamandapio", "username": "Wilder_TnT", "verified": false, "name": "\u0648\u064a\u0644\u062f\u0631", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 4632, "tweet_count": 80553, "listed_count": 1}, "id": "869227928390950912"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "alejandro_vict", "verified": false, "name": "Victor Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17472, "listed_count": 0}, "id": "2235310887"}, {"location": "chile ", "username": "Peyuno", "verified": false, "name": "YitoPaez", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 143, "tweet_count": 1845, "listed_count": 0}, "id": "223124779"}, {"username": "Daviderel4", "verified": false, "name": "DavideRel", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1141, "tweet_count": 149546, "listed_count": 1}, "id": "845643381141360641"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "VeruskaHer", "verified": false, "name": "Veruska Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 5079, "following_count": 5298, "tweet_count": 78835, "listed_count": 0}, "id": "398271500"}, {"location": "ela/dela", "username": "R0CKYEOL", "verified": false, "name": "Momo; VAI VER COLDPLAY", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 441, "tweet_count": 79118, "listed_count": 6}, "id": "1071379910420295681"}, {"username": "JaviErcilla", "verified": false, "name": "Javier Ercilla", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 979, "tweet_count": 4427, "listed_count": 19}, "id": "969099006"}, {"location": "Zaragoza", "username": "teatromercado", "verified": false, "name": "Teatro del Mercado", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 110, "tweet_count": 4087, "listed_count": 98}, "id": "326630522"}, {"location": "no k me robas ", "username": "Renesituu", "verified": false, "name": "Renervioso \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 242, "tweet_count": 11616, "listed_count": 1}, "id": "2891403646"}, {"location": "\u611b\u304c\u306a\u3051\u308c\u3070 \u4f55\u3082\u304a\u3053\u3089\u306a\u3044 ", "username": "kathynz28", "verified": false, "name": "Kathy \ud83d\udc99\ud83c\udfbb", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 539, "tweet_count": 134109, "listed_count": 1}, "id": "2391318229"}, {"location": "Chile", "username": "BCDG__", "verified": false, "name": "Better call Don Gato \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 909, "tweet_count": 80495, "listed_count": 4}, "id": "96831523"}, {"location": "Universe..", "username": "XrSuelem", "verified": false, "name": "xr.", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 213, "tweet_count": 1052, "listed_count": 0}, "id": "967506670971736066"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "flor_fromperu", "verified": false, "name": "Floreshitazz \ud83c\udf3a\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 290, "tweet_count": 119168, "listed_count": 3}, "id": "2155930448"}, {"username": "soniabetz1", "verified": false, "name": "sonia betz", "public_metrics": {"followers_count": 17559, "following_count": 5982, "tweet_count": 422011, "listed_count": 191}, "id": "1412500075"}, {"username": "laena_2204", "verified": false, "name": "\u2728Laena\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 215, "tweet_count": 4512, "listed_count": 0}, "id": "3308576721"}, {"username": "gastongarcia4", "verified": false, "name": "\u26a1El GATO\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 867, "tweet_count": 47249, "listed_count": 7}, "id": "428703263"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "futbolportaluy", "verified": false, "name": "F\u00fatbolUy", "public_metrics": {"followers_count": 15864, "following_count": 102, "tweet_count": 87193, "listed_count": 90}, "id": "718198945281925120"}, {"location": "Llangreu Asturies", "username": "llangres", "verified": false, "name": "Asturianu La Felguera.Llangr\u00e9u .Cuenca Minera\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2805, "following_count": 2917, "tweet_count": 39294, "listed_count": 10}, "id": "252309052"}, {"username": "Emma1492is", "verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616"}, {"username": "smchila", "verified": false, "name": "Vi tudo", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 725, "tweet_count": 13217, "listed_count": 1}, "id": "829101240701288449"}, {"location": "Rio Grande Do Sul - Brasil", "username": "ViviGabe_", "verified": false, "name": "nelorehej", "public_metrics": {"followers_count": 8226, "following_count": 656, "tweet_count": 161056, "listed_count": 59}, "id": "64450445"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "manducafabi", "verified": false, "name": "fabe", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 269, "tweet_count": 16203, "listed_count": 10}, "id": "54296419"}, {"username": "Pelu_Costa", "verified": false, "name": "\u2764 Costa \ud83d\udc08\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc08 \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 11714, "following_count": 10899, "tweet_count": 98822, "listed_count": 32}, "id": "2375918058"}, {"location": "Chile", "username": "Soolee_1995", "verified": false, "name": "Sole Castro", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2366, "tweet_count": 12139, "listed_count": 142}, "id": "131040682"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "krpdiem73", "verified": false, "name": "Carpe_diem \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 164, "tweet_count": 5823, "listed_count": 0}, "id": "43700421"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Anamduques", "verified": false, "name": "Ana C", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 541, "tweet_count": 6655, "listed_count": 0}, "id": "62557276"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "DomBaruque", "verified": false, "name": "\u1d05\u1d52\u1d50 \u0299\u1d43\u02b3\u1d58\u1d60\u1d58\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 4273, "following_count": 4760, "tweet_count": 162676, "listed_count": 17}, "id": "2565743456"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "f_solorzano", "verified": true, "name": "Fernanda Sol\u00f3rzano", "public_metrics": {"followers_count": 136210, "following_count": 1539, "tweet_count": 45192, "listed_count": 912}, "id": "197082641"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "mauroforever", "verified": false, "name": "Mauricio Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 6292, "following_count": 1000, "tweet_count": 122166, "listed_count": 182}, "id": "23987695"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "laurastavare", "verified": false, "name": "maria das dores", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 136, "tweet_count": 2073, "listed_count": 0}, "id": "992116324322152448"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "andersonafonso_", "verified": false, "name": "\u1d00\u0274\u1d05\u1d07\u0280s\u1d0f\u0274 \u1d00\u0493\u1d0f\u0274s\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 794, "tweet_count": 51855, "listed_count": 0}, "id": "909618037090856960"}, {"location": "Chile", "username": "PLoati", "verified": false, "name": "pitnes loati", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 855, "tweet_count": 19069, "listed_count": 0}, "id": "949761057974816768"}, {"location": "Nunca Saber\u00e3o!", "username": "ENERGIZADO3", "verified": false, "name": "ENERGIZADX", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 989, "tweet_count": 23758, "listed_count": 0}, "id": "942900647392940032"}, {"location": "Joinville, Brasil", "username": "LaisaSchwabe", "verified": false, "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 158, "tweet_count": 7318, "listed_count": 0}, "id": "1057444318238179334"}, {"username": "negrinjose", "verified": false, "name": "JLGonzalez B (Negrin)", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 92, "tweet_count": 12168, "listed_count": 0}, "id": "434643864"}, {"username": "NEFILIMANUNNAKI", "verified": false, "name": "NEFILIM ANUNNAKIS", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 277, "tweet_count": 33957, "listed_count": 2}, "id": "2203572356"}, {"username": "KarlaCalle", "verified": false, "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455"}, {"location": "Quindio, Colombia", "username": "_jabg28_", "verified": false, "name": "Alejandra Perdomo", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 588, "tweet_count": 28346, "listed_count": 1}, "id": "764895889769070592"}, {"location": "Peru", "username": "Melani2Karina", "verified": false, "name": "\u1d2e\u1d31KARINA MELANI", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 938, "tweet_count": 175658, "listed_count": 1}, "id": "809613057139896320"}, {"location": "HumpBackWhaleLover ", "username": "alexacalatayud", "verified": false, "name": "\u2606 Cheeto De Bolita \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 3141, "following_count": 143, "tweet_count": 87296, "listed_count": 47}, "id": "135276196"}, {"username": "percyshxwn", "verified": false, "name": "duda off", "public_metrics": {"followers_count": 3824, "following_count": 2941, "tweet_count": 53609, "listed_count": 82}, "id": "1000431459985960961"}, {"location": "konoha", "username": "mohaa_243", "verified": false, "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffc\ud83c\udde9\ud83c\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 521, "tweet_count": 1347, "listed_count": 0}, "id": "4872015707"}, {"username": "ojoaooctavio", "verified": false, "name": "j\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 130, "tweet_count": 6053, "listed_count": 0}, "id": "1144035769578852352"}, {"location": "17y", "username": "billieexile", "verified": false, "name": "L.", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 990, "tweet_count": 33739, "listed_count": 0}, "id": "1130606531056144387"}, {"location": "lima, san borja", "username": "percenteno", "verified": false, "name": "Percy  E. Centeno", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 4998, "tweet_count": 128840, "listed_count": 5}, "id": "197281725"}, {"username": "cvalentim97", "verified": false, "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 1869, "tweet_count": 52726, "listed_count": 0}, "id": "2866437130"}, {"location": "Carazinho-RS", "username": "EPortolan", "verified": false, "name": "Everton S. Portolan (ESP) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 3015, "tweet_count": 125185, "listed_count": 0}, "id": "440155854"}, {"username": "Antonio65005829", "verified": false, "name": "Antonio Cervantes Ar", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284305, "listed_count": 0}, "id": "888018804747497472"}, {"location": "Chile", "username": "frandockm", "verified": false, "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 410, "tweet_count": 19676, "listed_count": 8}, "id": "50551679"}, {"location": "Chile. Santiago.", "username": "frichterz", "verified": false, "name": "fabian", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 993, "tweet_count": 33972, "listed_count": 1}, "id": "161742387"}, {"username": "mmarinaacruz", "verified": false, "name": "marininha", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 248, "tweet_count": 5389, "listed_count": 0}, "id": "1164940510664024064"}, {"username": "leobellaera", "verified": false, "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 61, "tweet_count": 13352, "listed_count": 3}, "id": "260057644"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "username": "Yansafaniuk", "verified": false, "name": "\u2728\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 124, "tweet_count": 12200, "listed_count": 6}, "id": "609051053"}, {"location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "username": "mhs08_", "verified": false, "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 193, "tweet_count": 62500, "listed_count": 0}, "id": "818252622033461248"}, {"location": "Instagram: @arfonking ", "username": "ArfonPacheco", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcef\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf4\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf0 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 8619, "following_count": 1383, "tweet_count": 71687, "listed_count": 74}, "id": "358967559"}, {"location": "Espa\u00f1a (Albacete)", "username": "Michael_MyersJr", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83Cano mmjr\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 502, "tweet_count": 28539, "listed_count": 14}, "id": "556636096"}, {"username": "Hotmatsutaro", "verified": false, "name": "Hotmatsutaro", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1558, "tweet_count": 131742, "listed_count": 19}, "id": "430651039"}, {"username": "SoyCeleste_SC", "verified": false, "name": "Cesar Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 222, "tweet_count": 4330, "listed_count": 0}, "id": "768192608"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "PCaterianoB", "verified": false, "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "id": "1975354388"}, {"location": "Mexico", "username": "elfBmj", "verified": false, "name": "ELFB", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 429, "tweet_count": 76447, "listed_count": 0}, "id": "1003038444"}, {"username": "skycamilaa", "verified": false, "name": ",alondra \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 2512, "tweet_count": 6084, "listed_count": 4}, "id": "2453579076"}, {"username": "Curita30128718", "verified": false, "name": "Curita", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 92005, "listed_count": 3}, "id": "1081258377190219776"}, {"location": "La Molina, Peru", "username": "camilo_0603", "verified": false, "name": "Arturo Bendez\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 954, "tweet_count": 10306, "listed_count": 1}, "id": "460630161"}, {"location": "Lima", "username": "AlainBolanos", "verified": false, "name": "Alain Bola\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 238, "tweet_count": 7970, "listed_count": 2}, "id": "283576975"}, {"username": "goyarrolat", "verified": false, "name": "Tania Goyarrola", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1309, "tweet_count": 17266, "listed_count": 3}, "id": "445962068"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "walteriomano", "verified": false, "name": "\u2119\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd5d\u00f3\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd58\ud835\udd60 \ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1202, "tweet_count": 69556, "listed_count": 3}, "id": "270734124"}, {"location": "Fortaleza cear\u00e1", "username": "joeyporto79", "verified": false, "name": "Juan \ud83d\udc21", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 1080, "tweet_count": 153645, "listed_count": 16}, "id": "3025712529"}, {"location": "Juanjui, Peru", "username": "meecytello71", "verified": false, "name": "@Mercytello71", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 522, "tweet_count": 12805, "listed_count": 0}, "id": "997062710213971969"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "bellodenombre", "verified": false, "name": "Jorge Bello", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 302, "tweet_count": 18158, "listed_count": 15}, "id": "196898767"}, {"username": "tiadowhatsapp", "verified": false, "name": "Didi Machado \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1220, "tweet_count": 59140, "listed_count": 0}, "id": "1059225042473639937"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "aguedescartoon", "verified": true, "name": "Andr\u00e9 Guedes", "public_metrics": {"followers_count": 203787, "following_count": 874, "tweet_count": 164229, "listed_count": 406}, "id": "162453393"}, {"location": "Brasil", "username": "QuelSdK", "verified": false, "name": "Quel\ud83e\udd9c\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 319, "tweet_count": 12173, "listed_count": 0}, "id": "1057693965099642880"}, {"location": "Cachoeirinha, Brasil", "username": "Isadora__cp", "verified": false, "name": "isadora", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 535, "tweet_count": 49018, "listed_count": 0}, "id": "1010689831964430336"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "BLuanaDepp", "verified": false, "name": "B.Luana Depp \u2728\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 2156, "tweet_count": 30143, "listed_count": 8}, "id": "48794752"}, {"username": "Ei_Nerd", "verified": false, "name": "Ei Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 395349, "following_count": 86, "tweet_count": 26263, "listed_count": 248}, "id": "2221651760"}, {"username": "LTrolles", "verified": false, "name": "Leo Trolles", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 67, "tweet_count": 3503, "listed_count": 0}, "id": "1102786733823844352"}, {"location": "Osasco, Brasil", "username": "didoulucaz", "verified": false, "name": "THE R\u00e1dio \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc16", "public_metrics": {"followers_count": 5667, "following_count": 2834, "tweet_count": 54819, "listed_count": 6}, "id": "1167160420173582336"}, {"location": "Chile", "username": "5deJunio1991", "verified": false, "name": "Un Nuevo Chile", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1338, "tweet_count": 54126, "listed_count": 2}, "id": "960762907"}, {"location": "mf: die. ", "username": "needarkness", "verified": false, "name": "lilith", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 489, "tweet_count": 24776, "listed_count": 0}, "id": "1643481918"}, {"location": "Brasil", "username": "attackmor", "verified": false, "name": "amora. \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 95, "tweet_count": 2505, "listed_count": 4}, "id": "1000178254723145730"}, {"username": "mimmareto", "verified": false, "name": "maria domenica", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 3209, "listed_count": 0}, "id": "597422861"}, {"location": "\u2600\ufe0fIlha, Maranh\u00e3o\u2600\ufe0f", "username": "JanayBand", "verified": false, "name": "Jana\ud83e\ude70\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 1219, "tweet_count": 184656, "listed_count": 21}, "id": "199142424"}, {"username": "JulianOjeda22", "verified": false, "name": "Juli\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 332, "tweet_count": 28272, "listed_count": 0}, "id": "1029206987916095488"}, {"location": "Velaris\ud83c\udf0c", "username": "mirrorsonyou", "verified": false, "name": "ene\ud83c\udf80\ud83d\udd17\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 637, "tweet_count": 98467, "listed_count": 5}, "id": "344795367"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "mo_the0", "verified": false, "name": "\u262d theo theo", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 143, "tweet_count": 8679, "listed_count": 0}, "id": "1114004893302444032"}, {"location": "Konoha", "username": "ViniiGoulartt", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 154, "tweet_count": 2887, "listed_count": 0}, "id": "2193257064"}, {"username": "Torrenapoli1", "verified": false, "name": "Torrenapoli", "public_metrics": {"followers_count": 25951, "following_count": 948, "tweet_count": 230792, "listed_count": 87}, "id": "1610166600"}, {"location": "All over the world   ", "username": "elvi_or", "verified": false, "name": "Elvira Orefice [Strega]", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 1549, "tweet_count": 63054, "listed_count": 9}, "id": "3601193661"}, {"username": "IllaryVerdad", "verified": false, "name": "Illary", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "id": "1154090718614446080"}, {"location": "Brasil", "username": "lari_malheiros", "verified": false, "name": "lari", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 59, "tweet_count": 2834, "listed_count": 0}, "id": "2511450758"}, {"location": "recife", "username": "eeriefairytail", "verified": false, "name": "mcr bot", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 89, "tweet_count": 5921, "listed_count": 0}, "id": "1165256355940306945"}, {"username": "FelipeSerantes", "verified": false, "name": "Felipe Serantes", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 436, "tweet_count": 36757, "listed_count": 1}, "id": "920182268982976512"}, {"location": "L'Oasi, Os\u00e8tia del Sud", "username": "resd9", "verified": false, "name": "Res de Nou", "public_metrics": {"followers_count": 7598, "following_count": 678, "tweet_count": 50303, "listed_count": 56}, "id": "854996684"}, {"location": "Stamford, CT", "username": "hannibal0309", "verified": false, "name": "jmunoz", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}, "id": "822831527092482049"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "krugger65", "verified": false, "name": "Freddy T. S.", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}, "id": "800715400828751872"}, {"location": "infelizmente em sbc", "username": "namarqes", "verified": false, "name": "namarqes", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 915, "tweet_count": 26350, "listed_count": 0}, "id": "733754976506392576"}, {"location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "laverdaddeoax", "verified": false, "name": "laverdaddeoaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 351, "tweet_count": 51400, "listed_count": 18}, "id": "698347850078367744"}, {"location": "Milano ", "username": "lady_nobodyy", "verified": false, "name": "Lady Nobody", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 240, "tweet_count": 1091, "listed_count": 1}, "id": "3329618013"}, {"location": "Bologna", "username": "dariomatass", "verified": false, "name": "Dario Matassa", "public_metrics": {"followers_count": 21071, "following_count": 0, "tweet_count": 3221, "listed_count": 12}, "id": "363212448"}, {"location": "manguitas", "username": "punkfloydalpaca", "verified": false, "name": "cris", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 158, "tweet_count": 29704, "listed_count": 0}, "id": "963092966855335939"}, {"username": "wolvenine_", "verified": false, "name": "diabo", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 262, "tweet_count": 87096, "listed_count": 0}, "id": "195242115"}, {"location": "Miraflores Lima Peru", "username": "Mhannaz", "verified": false, "name": "Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 147, "tweet_count": 96519, "listed_count": 0}, "id": "210004165"}, {"location": "chile america del sur", "username": "ricfari", "verified": false, "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 4341, "following_count": 3958, "tweet_count": 95092, "listed_count": 22}, "id": "343448646"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "username": "juanjuver", "verified": false, "name": "Juan Juver", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 364, "tweet_count": 4360, "listed_count": 1}, "id": "54580128"}, {"location": "alg\u00fan lugar de Lima", "username": "americo58", "verified": false, "name": "ricky obando", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1404, "tweet_count": 19317, "listed_count": 2}, "id": "233415447"}, {"username": "cancer20dejulio", "verified": false, "name": "Cancer20.07", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 191, "tweet_count": 95021, "listed_count": 10}, "id": "2675544835"}, {"username": "Mrdimplesbitch", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc51Mrs. Dimples\ud83d\udc51\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 727, "tweet_count": 25602, "listed_count": 0}, "id": "1001486274107199488"}, {"location": "esponsor.gg/arlenemusume", "username": "arlenemusume", "verified": false, "name": "Arlene Musume", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 2389, "tweet_count": 156890, "listed_count": 35}, "id": "118116666"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Paes", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Paes Neto", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 763, "tweet_count": 240017, "listed_count": 32}, "id": "50865757"}, {"location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "username": "Pedrinhomac6", "verified": false, "name": "Spooky Mulder \ud83e\udd8a\ud83d\udc7d\ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 4952, "tweet_count": 67015, "listed_count": 4}, "id": "731957826684375040"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terraverso", "verified": false, "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "id": "894401356689231877"}, {"username": "fe_bretas", "verified": false, "name": "m\u1972r\u0456\u1972\ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 240, "tweet_count": 8702, "listed_count": 0}, "id": "1105262434086989824"}, {"location": "Chile", "username": "burbruja", "verified": false, "name": "KCl+NaCl\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1298, "tweet_count": 61150, "listed_count": 2}, "id": "953731261062942720"}, {"username": "claraalandim", "verified": false, "name": "clarinha", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 493, "tweet_count": 14421, "listed_count": 0}, "id": "1027739892682514432"}, {"location": "Vigo, Galiza", "username": "Tom_Paladecki", "verified": false, "name": "Abel", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 293, "tweet_count": 46028, "listed_count": 20}, "id": "1132235430"}, {"username": "marwingalberto1", "verified": false, "name": "marwingalberto", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 548, "tweet_count": 55864, "listed_count": 0}, "id": "887367188159528960"}, {"location": "Venezuela", "username": "maperezpirela", "verified": false, "name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "public_metrics": {"followers_count": 942915, "following_count": 819, "tweet_count": 175547, "listed_count": 1557}, "id": "134629415"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "CarlosBasombrio", "verified": true, "name": "Carlos Basombrio", "public_metrics": {"followers_count": 134140, "following_count": 7003, "tweet_count": 49533, "listed_count": 355}, "id": "187591611"}, {"location": "En mi mundo ", "username": "canaima2014", "verified": false, "name": "Canaima2014", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1272, "tweet_count": 4265, "listed_count": 1}, "id": "1365586166"}, {"username": "racheell_mayer", "verified": false, "name": "Racheell Mayer", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 203, "tweet_count": 45307, "listed_count": 0}, "id": "886210188201611264"}, {"location": "Contagem, Brasil", "username": "bernardogomes65", "verified": false, "name": "Bernardo Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1510, "tweet_count": 16452, "listed_count": 3}, "id": "737335223805972480"}, {"location": "M\u00e9xico ", "username": "DianuCornejo", "verified": false, "name": "Diana Cornejo. \ud83e\ude90\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 2918, "following_count": 3676, "tweet_count": 125114, "listed_count": 75}, "id": "53811472"}, {"location": "01001001 01000101", "username": "domicartera", "verified": false, "name": "Mangy Dog", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 41, "tweet_count": 15821, "listed_count": 0}, "id": "898611220776984576"}, {"location": "Barcelona", "username": "HMeoro", "verified": false, "name": "Herminia Meoro", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1097, "tweet_count": 13742, "listed_count": 13}, "id": "403609874"}, {"location": "sagitario", "username": "martacanro", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 185, "tweet_count": 42113, "listed_count": 17}, "id": "2193942755"}, {"username": "PitouHunter", "verified": false, "name": "Neferus", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 396, "tweet_count": 11246, "listed_count": 2}, "id": "1121701802024550400"}, {"location": "nilou \u00e9 petista e eu tb serei", "username": "moonya_kyaan", "verified": false, "name": "lua (uwu)", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 3162, "tweet_count": 97789, "listed_count": 17}, "id": "1918152342"}, {"username": "miresto", "verified": false, "name": "Mirena Ayeri S.E.", "public_metrics": {"followers_count": 8112, "following_count": 6481, "tweet_count": 43350, "listed_count": 29}, "id": "113073664"}, {"location": "La Habana", "username": "14ymedio", "verified": true, "name": "14ymedio", "public_metrics": {"followers_count": 63989, "following_count": 1532, "tweet_count": 63390, "listed_count": 694}, "id": "2295056168"}, {"username": "barbosa_djunior", "verified": false, "name": "Djunior Pereira Barb", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 570, "tweet_count": 12187, "listed_count": 1}, "id": "913832125610254338"}, {"username": "alirafo2", "verified": false, "name": "Perulibre", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 2432, "tweet_count": 70527, "listed_count": 1}, "id": "332013077"}, {"username": "LuisMiguelFC2", "verified": false, "name": "Luis Miguel FC", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 99, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}, "id": "1120696849772318725"}, {"location": "Lima, NY", "username": "AlespaP", "verified": false, "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}, "id": "2263177300"}, {"location": "Bigua\u00e7u, Brasil", "username": "MayFloriiano", "verified": false, "name": "Mauric\u00e9ia Floriano", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 347, "tweet_count": 7309, "listed_count": 0}, "id": "3603347835"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "MatheusTrois", "verified": false, "name": "MT", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 130, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}, "id": "1105265858421633024"}, {"location": "paris", "username": "lorennaaa124", "verified": false, "name": "dois n", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 490, "tweet_count": 4363, "listed_count": 0}, "id": "1162083264863117312"}, {"location": "Zapallar  Chile", "username": "anapaulsen1", "verified": false, "name": "Ana Paulsen \ud83c\udf3c\ud83c\udf39\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 1860, "tweet_count": 4470, "listed_count": 0}, "id": "1012837617631670272"}, {"location": "221b baker street", "username": "pinkeuberry", "verified": false, "name": "denisse \u196b\u1b61 \u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 968, "tweet_count": 151000, "listed_count": 22}, "id": "101906961"}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-16T17:13:41.000Z", "lang": "it", "text": "\"Per cena puoi mangiare le melanzane. Non sono fritte. Cio\u00e8, sono fritte ma le ho strizzate bene col fazzoletto per asciugare l'olio. Cos\u00ec non dici che ingrassi\"\n\nOgni volta che mia madre d\u00e0 consigli alimentari un nutrizionista si suicida.\n\n E un figlio si sente preso per il culo", "edit_history_tweet_ids": ["1184517784556003334"], "id": "1184517784556003334", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "author_id": "991776767764586501"}, {"created_at": "2019-10-17T10:58:47.000Z", "lang": "pt", "text": "A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um tiro em algu\u00e9m o esquerdista culparia\n\n- o rev\u00f3lver: que lan\u00e7ou a bala\n- a bala: que matou\n- a v\u00edtima: que entrou na frente\n- Bolsonaro: que defende as armas", "edit_history_tweet_ids": ["1184785822727462912"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1184785822727462912", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 10, "like_count": 1130, "quote_count": 13}, "author_id": "852352465525776384"}, {"created_at": "2019-10-16T09:36:19.000Z", "lang": "es", "text": "@Si_be_lius @hartadcrisis Tampoco hay ayudas psicol\u00f3gicas para las personas cercanas/familiares de una persona que se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184402684713025538"], "in_reply_to_user_id": "966781822800711680", "id": "1184402684713025538", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3387499252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184207890975997958"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "hartadcrisis", "id": "582065452"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:09:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@recisneros @Arkivperu Para  idiota se nace.", "edit_history_tweet_ids": ["1184894324615667713"], "in_reply_to_user_id": "284350852", "id": "1184894324615667713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 40, "like_count": 14, "quote_count": 4}, "author_id": "191485582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184890062204477440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "recisneros", "id": "284350852"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Arkivperu", "id": "240851302"}]}}, {"created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "id": "1183901545773125632", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "author_id": "3154447951", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T20:03:50.000Z", "lang": "es", "text": "SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bfQu\u00e9 corona tienen los testaferros familiares del suicida ladr\u00f3n? https://t.co/wbjGE5PWK3", "edit_history_tweet_ids": ["1184922989420146688"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wbjGE5PWK3", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "id": "1184922989420146688", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 83, "like_count": 2223, "quote_count": 37}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863177714159617"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 134, "end": 140, "tag": "155YA"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4737, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "155YA"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/mF9EJRqPqU", "expanded_url": "https://www.ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-hay-que-cesar-a-torra-porque-se-encuentra-al-frente-del-tsunami-de-violencia-que-vive-cataluna/11819", "display_url": "ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-\u2026"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/dSv4Csl4bq", "expanded_url": "https://twitter.com/CiudadanosCs/status/1184570850441383943/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dSv4Csl4bq", "media_key": "13_1184568221648801793"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 159, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}]}, "created_at": "2019-10-16T20:44:33.000Z", "lang": "es", "text": "\u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez que aplique el #155YA.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @Albert_Rivera \"Con un conductor suicida al frente de Catalu\u00f1a, solo podemos ir al suicidio\"\n\nhttps://t.co/mF9EJRqPqU https://t.co/dSv4Csl4bq", "edit_history_tweet_ids": ["1184570850441383943"], "id": "1184570850441383943", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 37, "like_count": 259, "quote_count": 6}, "author_id": "19028805"}, {"created_at": "2019-10-17T16:23:40.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_ECpe @ElPulgondeSusan la familia del Don de la mafia suicida puede querer atentar contra el para no perder los bienes mal habidos", "edit_history_tweet_ids": ["1184867582383403008"], "in_reply_to_user_id": "1616146872", "id": "1184867582383403008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1243717172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184866032353206273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 226, "end": 241, "tag": "SaludParaTodos"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 169, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "la Autolesi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sNE5xdoOGV", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/8yF6HVV9UZ", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1184884373096747017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yF6HVV9UZ", "media_key": "3_1184884371242868742"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 136, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-17T17:30:23.000Z", "lang": "es", "text": "El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso virtual de @opsoms sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matriculate: https://t.co/sNE5xdoOGV \n#SaludParaTodos https://t.co/8yF6HVV9UZ", "edit_history_tweet_ids": ["1184884373096747017"], "id": "1184884373096747017", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1101368186"}, {"created_at": "2019-10-17T19:56:25.000Z", "lang": "pt", "text": "s\u00f3 pra avisar que a stephanie come\u00e7ou a usar drogas, se prostituia, matou a m\u00e3e e entrou na brother", "edit_history_tweet_ids": ["1184921125777760256"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "stephanie"}]}, "id": "1184921125777760256", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1028357812961910785"}, {"created_at": "2019-10-17T20:19:14.000Z", "lang": "es", "text": "@vinicius_ramir explica", "edit_history_tweet_ids": ["1184926868035780608"], "in_reply_to_user_id": "1000031031884435459", "id": "1184926868035780608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972825655258828801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184926804865376261"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:09:47.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio https://t.co/onXoIRZTIb via @cordoba", "edit_history_tweet_ids": ["1184924489991311360"], "id": "1184924489991311360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "614493724", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/onXoIRZTIb", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "cordoba", "id": "396720801"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "lang": "es", "text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"], "id": "1184656550541090817", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "author_id": "127902758", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4744, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Ytzx2aOAwp", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/luis-nava-confeso-que-jorge-barata-entrego-dinero-a-alan-garcia-odebrecht/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/luis-nava-confeso-que-jorge-barata-entrego-dinero-a-alan-garcia-odebrecht/"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:57:36.000Z", "lang": "es", "text": "#LO\u00daLTIMO Nava confes\u00f3 que Barata entreg\u00f3 dinero a Alan Garc\u00eda en loncheras https://t.co/Ytzx2aOAwp", "edit_history_tweet_ids": ["1184861023653847042"], "id": "1184861023653847042", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 53, "like_count": 768, "quote_count": 28}, "author_id": "829750511624679424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Basilicata"}, {"start": 128, "end": 132, "tag": "Eni"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "news"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9DDF3EmgI2", "expanded_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/", "display_url": "notizie.tiscali.it/cronaca/artico\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=orig", "width": 750, "height": 505}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La lettera-testamento dell'ingegnere sui veleni che inquinano la Basilicata: 'Eni sapeva'", "description": "I pm di Potenza acquisiscono il manoscritto di Gianluca Griffa, ex responsabile degli impianti morto nel 2013 in circostanze misteriose", "unwound_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:02:43.000Z", "lang": "it", "text": "#Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suicida\", #Eni sapeva.\n\n#news https://t.co/9DDF3EmgI2", "edit_history_tweet_ids": ["1184847210942554113"], "id": "1184847210942554113", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "24398244"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 123, "tag": "eSporTV"}, {"start": 124, "end": 130, "tag": "Games"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "eSports"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.3476, "type": "Organization", "normalized_text": "LoL"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5072, "type": "Organization", "normalized_text": "eSporTV"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "eSports"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/HETMESa2Wj", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGKLjX", "display_url": "dlvr.it/RGKLjX"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/Of7nlfQBkn", "expanded_url": "https://twitter.com/esportv/status/1184500635867074561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Of7nlfQBkn", "media_key": "3_1184500634021552128"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:05:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Ex-campe\u00e3o brasileiro de LoL chora e nega acusa\u00e7\u00f5es de ass\u00e9dio: \"Minha vida est\u00e1 acabando\" https://t.co/HETMESa2Wj #eSporTV #Games #eSports https://t.co/Of7nlfQBkn", "edit_history_tweet_ids": ["1184500635867074561"], "id": "1184500635867074561", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 79, "like_count": 557, "quote_count": 199}, "author_id": "849741614868295682"}, {"created_at": "2019-10-17T06:47:48.000Z", "lang": "pt", "text": "A covardia que torcedores do flamengo fizeram com dois vascainos que estavam \u00e0 caminho do jogo.\nArrancaram eles de dentro do carro e agrediram covardemente \u00e0 pauladas https://t.co/AVkNqCkuvS", "edit_history_tweet_ids": ["1184722662649667584"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9748, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/AVkNqCkuvS", "expanded_url": "https://twitter.com/jctm1/status/1184722662649667584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AVkNqCkuvS", "media_key": "7_1184720119391510529"}]}, "id": "1184722662649667584", "public_metrics": {"retweet_count": 3124, "reply_count": 1159, "like_count": 10414, "quote_count": 6602}, "author_id": "33920118"}, {"created_at": "2019-10-17T20:04:13.000Z", "lang": "es", "text": "@cbuteler Vuelvo a preguntar , ponele que sacaste 10.000 USD del banco , vas a la cueva y te compran , te dan $645.000 aprox ,  si vas con efectivo para recomprar en el banco te venden ?, Porque quedarse con 640.000 pesos es suicida, se te lic\u00faa toda la ganancia r\u00e1pido .", "edit_history_tweet_ids": ["1184923089144029185"], "in_reply_to_user_id": "160341518", "id": "1184923089144029185", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "846421743350829057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184913124991868929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 32, "tag": "L1"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8701, "type": "Place", "normalized_text": "Estaci\u00f3n Salvador"}, {"start": 30, "end": 31, "probability": 0.612, "type": "Place", "normalized_text": "L1"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:57:15.000Z", "lang": "es", "text": "16:56 hrs. Estaci\u00f3n Salvador #L1 se encuentra cerrada y sin detenci\u00f3n de trenes por prevenci\u00f3n. Seguiremos informando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184921333173571589"], "id": "1184921333173571589", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 163, "like_count": 123, "quote_count": 35}, "author_id": "73459349"}, {"created_at": "2019-10-17T14:54:02.000Z", "lang": "es", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/wBNqGuSYuc v\u00eda @esferadepapel Gallego &amp; Rey https://t.co/cpNYMHOjXJ", "edit_history_tweet_ids": ["1184845027400454145"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/wBNqGuSYuc", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/cpNYMHOjXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ReyDibujante/status/1184845027400454145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cpNYMHOjXJ", "media_key": "3_1184845019712233474"}]}, "id": "1184845027400454145", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1243660207"}, {"created_at": "2019-10-15T01:28:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@quasemiss Comi uma feijoada no almo\u00e7o.. cheguei correndo no banheiro, enquanto tirava a roupa achei que estava seguro soltar um punzinho..\nAinda bem que estava de absorvente no dia! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1183917589258555393"], "in_reply_to_user_id": "182654872", "id": "1183917589258555393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41346897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183809553688907777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "quasemiss", "id": "182654872"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}, {"start": 126, "end": 147, "tag": "40SegundosParaActuar"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "NoEst\u00e1nSolas"}, {"start": 242, "end": 268, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "10octubre"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/B2sc3QQLw8", "expanded_url": "https://twitter.com/icathi/status/1182304894008676352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2sc3QQLw8", "media_key": "3_1182304887792635957"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:40:27.000Z", "lang": "es", "text": "De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #40SegundosParaActuar, compartiendo este mensaje y escuchando a esas personas que lo necesiten porque #NoEst\u00e1nSolas #D\u00edaMundialDeLaSaludMental #10octubre https://t.co/B2sc3QQLw8", "edit_history_tweet_ids": ["1182304894008676352"], "id": "1182304894008676352", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "33926412"}, {"created_at": "2019-10-17T19:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de @FuerzasMilCol. \u00a1No est\u00e1s solo @SanidadMilCo te acompa\u00f1a! https://t.co/KjzNdHGlwW", "edit_history_tweet_ids": ["1184906927677022215"], "id": "1184906927677022215", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "131596061", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/KjzNdHGlwW", "expanded_url": "https://twitter.com/mindefensa/status/1184906927677022215/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KjzNdHGlwW", "media_key": "3_1184815746704183297"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}, {"start": 251, "end": 264, "username": "SanidadMilCo", "id": "2746437552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 135, "tag": "QuintaLigaDaJusticaSDV"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 134, "probability": 0.8975, "type": "Other", "normalized_text": "QuintaLigaDaJusticaSDV"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:52:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida  ficam 1 hora escrevendo texto\n\n#QuintaLigaDaJusticaSDV", "edit_history_tweet_ids": ["1184904975983484929"], "id": "1184904975983484929", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "4209778361"}, {"created_at": "2019-10-16T15:43:43.000Z", "lang": "es", "text": "Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1184495141442244608"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6149, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "id": "1184495141442244608", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 339, "quote_count": 3}, "author_id": "484231999"}, {"created_at": "2019-10-17T20:11:16.000Z", "lang": "es", "text": "@_Zaibi_ No he le\u00eddo nada sobre que padeciese esa patolog\u00eda, lo que es cierto y corroborable es que desde adolescente ha sido v\u00edctima de bullying (principalmente por Internet) por parte del p\u00fablico y que pidi\u00f3 auxilio a su compa\u00f1\u00eda, pero esta pas\u00f3 ol\u00edmpicamente de ella+", "edit_history_tweet_ids": ["1184924862990749696"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 144, "probability": 0.5721, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.6985, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_Zaibi_", "id": "1010847118817361920"}]}, "in_reply_to_user_id": "2164406598", "id": "1184924862990749696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317562718", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184920563745247232"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:58:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@Mari_cggarcia @OliviaMoralles Hahahhahhahahha mas mano vcs faziam tudo errado", "edit_history_tweet_ids": ["1184921706860830720"], "in_reply_to_user_id": "926054077980663809", "id": "1184921706860830720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "965249874269736960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184915098470703109"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "OliviaMoralles", "id": "323554874"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 259, "tag": "AlanEsUnaRataMentirosa"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "LONCHERAS"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3788, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 237, "end": 258, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "AlanEsUnaRataMentirosa"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/tCQuBK94yu", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1184920729969549312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tCQuBK94yu", "media_key": "3_1184920727532658688"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:54:51.000Z", "lang": "es", "text": "AL SUICIDA LADR\u00d3N LA PLATA DE ODEBRECHT LE LLEGABA SOLA EN LONCHERAS\nNava lo remat\u00f3 al decir que Barata le entreg\u00f3 a AG el billet\u00f3n cuando \u00e9ste ya era mandatario.\nLos imb\u00e9ciles finalmente le demostraron a Alan que era un vulgar ladr\u00f3n.\n#AlanEsUnaRataMentirosa https://t.co/tCQuBK94yu", "edit_history_tweet_ids": ["1184920729969549312"], "id": "1184920729969549312", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444"}, {"created_at": "2019-10-17T19:01:54.000Z", "lang": "es", "text": "@NicolasLucar @Mauriciomulder @AlanGarciaPeru Mejor sobre la inexplicable fortuna de los herederos del presunto suicida Alan Gabriel Ludwig Garc\u00eda P\u00e9rez. \n@AlanGarciaPeru @APRA_Oficial", "edit_history_tweet_ids": ["1184907405748031488"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 151, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Gabriel Ludwig Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 155, "end": 170, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 171, "end": 184, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "in_reply_to_user_id": "53260297", "id": "1184907405748031488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184905916581326853"}]}, {"created_at": "2019-10-17T20:09:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@tinochica medo porque como disseste aaron wouldn\u2019t ever stop visiting robert e ainda n\u00e3o vimos a cena do aaron a receber a chamada e tipo why does he look that heartbroken os olhos est\u00e3o inchados e tudo... o qu\u00ea que ainda pode acontecer....", "edit_history_tweet_ids": ["1184924423373164544"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4972, "type": "Other", "normalized_text": "robert"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.4553, "type": "Person", "normalized_text": "aaron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tinochica", "id": "731003076"}]}, "in_reply_to_user_id": "731003076", "id": "1184924423373164544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30707132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184918898761748481"}]}, {"created_at": "2019-10-17T14:31:54.000Z", "lang": "es", "text": "@SSahumerio Yo antes quiero dar los parciales \ud83d\ude14 por la post cirug\u00eda \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1184839456571965440"], "in_reply_to_user_id": "1068929216484450305", "id": "1184839456571965440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157890026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184838048057561089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SSahumerio", "id": "1068929216484450305"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:46:15.000Z", "lang": "pt", "text": "podemos ver que o pior de todos \u00e9 do esquadr\u00e3o suicida meu deus DC pq fizestes isso....... https://t.co/IJYevdQwp0", "edit_history_tweet_ids": ["1184903467380477952"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5964, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/IJYevdQwp0", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184903467380477952", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "4921761785"}, {"created_at": "2019-10-17T20:00:11.000Z", "lang": "es", "text": "La violencia independentista suicida a Catalu\u00f1a\n\nhttps://t.co/9xouGmrGva", "edit_history_tweet_ids": ["1184922073615011841"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/9xouGmrGva", "expanded_url": "http://bit.ly/2P16boR", "display_url": "bit.ly/2P16boR", "status": 200, "unwound_url": "https://eltorotv.com/programas/el-gato-al-agua/la-violencia-independentista-suicida-a-cataluna-20191017"}]}, "id": "1184922073615011841", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "16308919"}, {"created_at": "2019-10-17T19:50:27.000Z", "lang": "pt", "text": "o coringa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 pft\ud83d\ude0d https://t.co/hRSKrOKMgG", "edit_history_tweet_ids": ["1184919620857290757"], "id": "1184919620857290757", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "884646369255936001", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/hRSKrOKMgG", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T15:58:01.000Z", "lang": "pt", "text": "se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mata um jogadorzinho importunador pra ver oq acontece... https://t.co/4VPhTM2dHG", "edit_history_tweet_ids": ["1184861129480298496"], "id": "1184861129480298496", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 128, "quote_count": 7}, "author_id": "2577894591", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184852703714906117"}], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/4VPhTM2dHG", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcparana/status/1184852703714906117", "display_url": "twitter.com/rpcparana/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T15:55:51.000Z", "lang": "es", "text": "Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "edit_history_tweet_ids": ["1184860583927205895"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "id": "1184860583927205895", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 104, "quote_count": 5}, "author_id": "116828005"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "SUPERJUNIOR"}, {"start": 149, "end": 160, "tag": "SUPER_Clap"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.668, "type": "Organization", "normalized_text": "SUPERJUNIOR"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER_Clap"}]}, "created_at": "2019-10-17T17:05:16.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido. \n\nEl reto suicida.\n#SUPERJUNIOR #SUPER_Clap", "edit_history_tweet_ids": ["1184878053341704192"], "id": "1184878053341704192", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "2295602460"}, {"created_at": "2019-10-17T20:04:27.000Z", "lang": "pt", "text": "a outra ponta da minha linha vermelha se matou enforcada depois de saber que era eu que tava na outra ponta", "edit_history_tweet_ids": ["1184923146782203904"], "id": "1184923146782203904", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "929008624684367873"}, {"created_at": "2019-10-17T17:07:35.000Z", "lang": "es", "text": "Un Presidente que quer\u00eda tener un lugar en la historia y termina en un pie de p\u00e1gina como \"loncherita Garc\u00eda\".", "edit_history_tweet_ids": ["1184878637998313475"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4339, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "id": "1184878637998313475", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1003, "reply_count": 190, "like_count": 5189, "quote_count": 43}, "author_id": "119174866"}, {"created_at": "2019-10-17T19:24:38.000Z", "lang": "es", "text": "El PURE est\u00e1 listo para largar\nCompras d\u00f3lares en Banco Naci\u00f3n al $59.50 y los vendes en el blue a $66.50\nDiferencia $7\nAutorizado hasta u$s 10.000\nGanancia de $70.000\n\nLuego habr\u00e1 que explicar a la afip, pero bueno........", "edit_history_tweet_ids": ["1184913124991868929"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Naci\u00f3n"}]}, "id": "1184913124991868929", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 58, "like_count": 282, "quote_count": 12}, "author_id": "160341518"}, {"created_at": "2019-10-17T20:02:58.000Z", "lang": "it", "text": "@bebiuwu Praticamente Pretonio \u00e8 stato nominato nella congiura dei pistoni e di conseguenza Nerone un anno dopo lo condanna a morte e lui che praticamente era l'amicone proprio best di Nerone con cui andava a fare le porcellate in giro di notte, appena sa della condanna-", "edit_history_tweet_ids": ["1184922770913878017"], "in_reply_to_user_id": "1035329293239369728", "id": "1184922770913878017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "902194275399716866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184918010575937536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bebiuwu", "id": "1035329293239369728"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T16:06:09.000Z", "lang": "es", "text": "En Chile, despu\u00e9s de la muerte de Pinochet, su familia tuvo que devolver al Estado todos los bienes, y les decomisaron m\u00e1s de $5 millones de d\u00f3lares. Ac\u00e1 deber\u00e1 suceder lo mismo con la familia del corrupto Alan Garc\u00eda, que siguen disfrutando de los millones robados por \u00e9l. https://t.co/mQxilMG2Of", "edit_history_tweet_ids": ["1184863177714159617"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 206, "end": 216, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/mQxilMG2Of", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mQxilMG2Of", "media_key": "3_1184863168549576704"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/mQxilMG2Of", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mQxilMG2Of", "media_key": "3_1184863168553717765"}]}, "id": "1184863177714159617", "public_metrics": {"retweet_count": 1077, "reply_count": 114, "like_count": 2427, "quote_count": 99}, "author_id": "3309347867"}, {"created_at": "2019-10-17T01:28:14.000Z", "lang": "es", "text": "C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga justicia!!!! \nConmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/FARFntQtHZ", "edit_history_tweet_ids": ["1184642242742489089"], "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.6087, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FARFntQtHZ", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "id": "1184642242742489089", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 14, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "826595610648256514"}, {"created_at": "2019-10-17T20:00:16.000Z", "lang": "es", "text": "SUICIDA EN LOS ARCOS - Plaza de Armas | Quer\u00e9taro https://t.co/MPCepxcPih", "edit_history_tweet_ids": ["1184922093852545024"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.6768, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Armas"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4517, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/MPCepxcPih", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/suicida-en-los-arcos/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/suicida-en-los\u2026"}]}, "id": "1184922093852545024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2471912887"}, {"created_at": "2019-10-17T11:15:41.000Z", "lang": "es", "text": "O sea yo flipo: se suicida Sulli por el ciberacoso que sufri\u00f3 y la pe\u00f1a no aprende y sigue?! Joder que hay cosas mas importantes que las putas RRSS! https://t.co/XCipscT7V5", "edit_history_tweet_ids": ["1184790076309553152"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/XCipscT7V5", "expanded_url": "https://twitter.com/Spain_Kpop_/status/1184769810087006208", "display_url": "twitter.com/Spain_Kpop_/st\u2026"}]}, "id": "1184790076309553152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "42404920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184769810087006208"}]}, {"created_at": "2019-10-16T19:57:59.000Z", "lang": "it", "text": "\u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore di chi indossa la divisa https://t.co/xu1ruBDwuP", "edit_history_tweet_ids": ["1184559131254050817"], "id": "1184559131254050817", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 14, "like_count": 151, "quote_count": 3}, "author_id": "921051317161820160", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xu1ruBDwuP", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/", "display_url": "fanpage.it/attualita/piev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:44:59.000Z", "lang": "es", "text": "Nunca olviden que Rosa Mar\u00eda Bartra no lo incluy\u00f3 en el famoso informe Odebretcht que cost\u00f3 millones. El pr\u00f3ximo congreso debe investigarla. No puede quedar impune. https://t.co/QG2jyFPbex", "edit_history_tweet_ids": ["1184918246576799744"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Bartra"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.5581, "type": "Person", "normalized_text": "Odebretcht"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/QG2jyFPbex", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184885726564904961", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "id": "1184918246576799744", "public_metrics": {"retweet_count": 1214, "reply_count": 206, "like_count": 4311, "quote_count": 52}, "author_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184885726564904961"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:58:25.000Z", "lang": "es", "text": "El cobarde suicida pon\u00eda los cuernos a la madre de Danton,\"dama de altas cualidades\", tremendo UNICORNIO. Barata entreg\u00f3 cat\u00e1logo de \u201cdamas de compa\u00f1\u00eda\u201d a Alan Garc\u00eda, asegura Nava https://t.co/xBqOnj6MWL v\u00eda @larepublica_pe", "edit_history_tweet_ids": ["1184921626506334208"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.71, "type": "Person", "normalized_text": "Danton"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.3753, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/xBqOnj6MWL", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/alan-garcia-jorge-barata-ofrecia-damas-de-companias-a-expresidente-asegura-luis-nava-odebrecht-apra-video-lava-jato/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/alan-garcia-jorge-barata-ofrecia-damas-de-companias-a-expresidente-asegura-luis-nava-odebrecht-apra-video-lava-jato/"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 224, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "id": "1184921626506334208", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-10-17T19:05:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@o_antagonista @joicehasselmann Espero que S\u00e9rgio Moro saia dessa barca, enquanto ha tempo.", "edit_history_tweet_ids": ["1184908261369286657"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4203, "type": "Organization", "normalized_text": "barca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "in_reply_to_user_id": "2880932962", "id": "1184908261369286657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "802267269044678656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184903868251025409"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:55:33.000Z", "lang": "es", "text": "triste,sabran q si alguien se suicida en metro,sigue funcionando,sacan el cuerpo y trenes continuan,la gente debe llegar a destino.Hoy,x las protesta,decide cerrar algunas estaciones, no deben llegar a su destino?q cambia? el no pagar el servicio es+grave q la muerte de 1 persona", "edit_history_tweet_ids": ["1184920904389844993"], "id": "1184920904389844993", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "781096004691038209"}, {"created_at": "2019-10-17T18:18:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida, X-Men Origens: Wolverine e mais! 10 trailers que s\u00e3o melhores que os filmes https://t.co/smw4D9j3az https://t.co/u4sgOuPbzl", "edit_history_tweet_ids": ["1184896438720958466"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7493, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men Origens"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3641, "type": "Other", "normalized_text": "Wolverine"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/smw4D9j3az", "expanded_url": "http://bit.ly/2BmXLQk", "display_url": "bit.ly/2BmXLQk"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/u4sgOuPbzl", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184896438720958466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4sgOuPbzl", "media_key": "3_1184896329425866752"}]}, "id": "1184896438720958466", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 85, "quote_count": 3}, "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-10-17T19:52:44.000Z", "lang": "es", "text": "Quer\u00e9taro \u00bfc\u00f3mo anda el tr\u00e1fico?", "edit_history_tweet_ids": ["1184920198089981952"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3882, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "id": "1184920198089981952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35946370"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 244, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.4294, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CtU3c8mDrP", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:52:38.000Z", "lang": "es", "text": "CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda en loncheras o maletines en el local de campa\u00f1a en 2006.\u00bfcuantas loncheras/maletines habr\u00e1 recibido el cobarde suicida #AG? \u00bfcuantas habr\u00e1 dejado a sus hijos? https://t.co/CtU3c8mDrP", "edit_history_tweet_ids": ["1184859775504474112"], "id": "1184859775504474112", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:56:04.000Z", "lang": "es", "text": "@Que_Rompi La palabra clave en tu tuit es \u201cdesgraciadamente\u201d. Me quedo con eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1184921037626105861"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6506, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Que_Rompi", "id": "524343390"}]}, "in_reply_to_user_id": "524343390", "id": "1184921037626105861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "7794252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184920442454380544"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 15, "tag": "Curico"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Curico"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3622, "type": "Organization", "normalized_text": "SAMU"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.4229, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "TOTTUS"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5599, "type": "Other", "normalized_text": "Carmen"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4046, "type": "Person", "normalized_text": "Freire"}]}, "created_at": "2019-10-17T17:38:56.000Z", "lang": "es", "text": "AHORA | #Curico De solicita SAMU y Carabineros al estacionamiento del TOTTUS, Carmen con Freire por una joven intento suicida en lugar, aparentemente tendr\u00eda problemas psiqui\u00e1tricos.", "edit_history_tweet_ids": ["1184886527584854016"], "id": "1184886527584854016", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "123627448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "EXTRA"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4114, "type": "Place", "normalized_text": "Arcos"}, {"start": 115, "end": 130, "probability": 0.3986, "type": "Other", "normalized_text": "Protecci\u00f3n Civil"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/QK7puHvxLR", "expanded_url": "http://bit.ly/35HHaVw", "display_url": "bit.ly/35HHaVw"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/AS3jEbCY6x", "expanded_url": "https://twitter.com/ADNQro/status/1184919531061465089/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AS3jEbCY6x", "media_key": "7_1184919476107665412"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 151, "username": "rodrigenrique", "id": "34434340"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:50:05.000Z", "lang": "es", "text": "#EXTRA EN VIDEO | Presunto suicida arriba de los Arcos\n\nEn el lugar se encuentran elementos policiacos as\u00ed como de Protecci\u00f3n Civil. \n\n(\ud83d\udcf9@rodrigenrique) https://t.co/QK7puHvxLR https://t.co/AS3jEbCY6x", "edit_history_tweet_ids": ["1184919531061465089"], "id": "1184919531061465089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432423784"}, {"created_at": "2019-10-17T19:06:02.000Z", "lang": "es", "text": "Mataron al APRA https://t.co/hsyuhlOGQ0", "edit_history_tweet_ids": ["1184908443749998593"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5224, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/hsyuhlOGQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1184908443749998593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hsyuhlOGQ0", "media_key": "3_1184908433067106304"}]}, "id": "1184908443749998593", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 35, "like_count": 248, "quote_count": 5}, "author_id": "2977539507"}, {"created_at": "2019-10-17T19:45:33.000Z", "lang": "es", "text": "@AccionDeAmparo @Rollhando @Imapax Y justamente en loncheras lo que los ni\u00f1os m\u00e1s necesitaban. Hay que ser bien ruin para hacer algo as\u00ed y preocuparse por la Anemia!!", "edit_history_tweet_ids": ["1184918389178982405"], "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "Anemia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "Imapax", "id": "226781908"}]}, "in_reply_to_user_id": "3193276859", "id": "1184918389178982405", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "150701414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184899014589845504"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "KathyAcker"}, {"start": 232, "end": 240, "tag": "lectura"}, {"start": 241, "end": 248, "tag": "libros"}, {"start": 249, "end": 260, "tag": "literatura"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "KathyAcker"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/w2GVNvFEFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EEnletras/status/1183397225159901185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w2GVNvFEFJ", "media_key": "3_1183397215215280128"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 229, "username": "LLdelamujerrota", "id": "3064888311"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:00:59.000Z", "lang": "es", "text": "Una joven comienza un viaje espiritual para perdonar a su madre, que se suicida en nochebuena de 1978. Esta profunda novela escrita por #KathyAcker es rescatada y traducida despu\u00e9s de varios a\u00f1os por la editorial @LLdelamujerrota . #lectura #libros #literatura https://t.co/w2GVNvFEFJ", "edit_history_tweet_ids": ["1183397225159901185"], "id": "1183397225159901185", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "1181206078089883648"}, {"created_at": "2019-10-16T21:51:36.000Z", "lang": "ca", "text": "Capitalisme en moment zombie ultraletal i suicida. Promeses d'un pais nou q no arriba mai. Pol\u00edtics de baix\u00edssim nivell jugant a la demag\u00f2gia barata i mentint, aqui i all\u00e0. Passions enceses i constantment frustrades pels pol\u00edtics. Pol\u00edtica totalx desprestigiada. (2 d 6)", "edit_history_tweet_ids": ["1184587721555226624"], "in_reply_to_user_id": "276634165", "id": "1184587721555226624", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "276634165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184587720162775040"}]}, {"created_at": "2019-10-17T17:05:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@mikegdaisu @FortniteGame Queria o voyager vermelho sem o detalhe dourado", "edit_history_tweet_ids": ["1184878193418915840"], "in_reply_to_user_id": "972217542969315328", "id": "1184878193418915840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1078087938729234432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184821055963062273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "FortniteGame", "id": "425871040"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:52:25.000Z", "lang": "es", "text": "@cabsfleep @AngelouxD13 @claudiarhoz Pero claro que no me gustar\u00eda... tanto cuesta entender que solo no estoy de acuerdo con la forma de protestar? Mira hay estaciones cerradas y gente que no podr\u00e1 tomar locomoci\u00f3n despu\u00e9s de un d\u00eda de trabajo que culpa tienen ellos ? Cont\u00e9stame eso con todo respeto porfa", "edit_history_tweet_ids": ["1184920115873234951"], "in_reply_to_user_id": "212237859", "id": "1184920115873234951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287811856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184919596849139714"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cabsfleep", "id": "212237859"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "AngelouxD13", "id": "2943416279"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "claudiarhoz", "id": "4137889150"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:33:26.000Z", "lang": "es", "text": "R.Pineda, ex secr personal d AG critica a Nava x \u201cecharle la culpa a un fallecido q ya no se puede defender\u201d. S\u00ed ese va a ser su argumento para dejar limpio de polvo y paja a su amigo y jefe, est\u00e1 perdido.", "edit_history_tweet_ids": ["1184915338678427648"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "R.Pineda"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.5282, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "id": "1184915338678427648", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 19, "like_count": 212, "quote_count": 1}, "author_id": "465025569"}, {"created_at": "2019-10-13T04:24:31.000Z", "lang": "es", "text": "La risa no es siempre sin\u00f3nimo de FELICIDAD", "edit_history_tweet_ids": ["1183237054194257921"], "id": "1183237054194257921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1057997277321560064"}, {"created_at": "2019-10-17T19:51:26.000Z", "lang": "pt", "text": "um amigo do meu irm\u00e3o morreu de cancro, a vida \u00e9 t\u00e3o injusta", "edit_history_tweet_ids": ["1184919868501561345"], "id": "1184919868501561345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1000155807110107143"}, {"created_at": "2019-10-17T17:08:20.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cOtros se venden, yo recibo Loncheras\u201d https://t.co/bDDao5cS88", "edit_history_tweet_ids": ["1184878826054127616"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.5694, "type": "Other", "normalized_text": "Loncheras"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/bDDao5cS88", "expanded_url": "https://twitter.com/uterope/status/1184878066151112704", "display_url": "twitter.com/uterope/status\u2026"}]}, "id": "1184878826054127616", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 6, "like_count": 216, "quote_count": 1}, "author_id": "5418002", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184878066151112704"}]}, {"created_at": "2019-10-17T03:30:34.000Z", "lang": "es", "text": "Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto NO SIGA PASANDO POR LA CHUCHA!!! \ud83d\ude20\ud83d\ude11\n\nQEPD Antonia \ud83c\udf3c.\n\nAnda circulando el posible agresor...\n\nhttps://t.co/QpgPKAYrdx", "edit_history_tweet_ids": ["1184673025121280000"], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 176, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Antonia"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/QpgPKAYrdx", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}]}, "id": "1184673025121280000", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 13, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "author_id": "48919295"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 279, "tag": "TCDefiendeLaConstituci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.4406, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7334, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3qnuCdp8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/TuKuyRiKuy4/status/1184832059329699840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3qnuCdp8YF", "media_key": "3_1184831963536003073"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "created_at": "2019-10-17T14:02:30.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica y el griterio d un pueblo q hoy aplaude cualquier medida suicida contra el Congreso \u00f3 como el gran traidor de nuestra Constituci\u00f3n\n#TCDefiendeLaConstituci\u00f3n https://t.co/3qnuCdp8YF", "edit_history_tweet_ids": ["1184832059329699840"], "id": "1184832059329699840", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 6, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "author_id": "718998469"}, {"created_at": "2019-10-17T19:05:28.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle Carla Garc\u00eda, tambi\u00e9n me tiene bloqueado, no le puedo enviar tu mensaje, ver\u00e9 un mensajero que le lleve la lonchera!!", "edit_history_tweet_ids": ["1184908300493701122"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1184908300493701122", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "570854317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184897543332872192"}]}, {"created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "lang": "pt", "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "id": "1179926832579252224", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "author_id": "1015972843"}, {"created_at": "2019-10-17T15:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chernobyl, 2 todav\u00eda est\u00e1n vivos.", "edit_history_tweet_ids": ["1184850302651908097"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "id": "1184850302651908097", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 204, "quote_count": 3}, "author_id": "1234818979"}, {"created_at": "2019-10-17T19:37:44.000Z", "lang": "es", "text": "@24HorasTVN @eugenioaravena @TVN @metrodesantiago \nCERRAR EL METRO POR EVASION!!\n\nPERO CUANDO ALGUIEN SE SUICIDA, DA LO MISMO, TODOS DEBEN LLEGAR A SU DESTINO https://t.co/hmcGoWO0A3", "edit_history_tweet_ids": ["1184916422159413249"], "in_reply_to_user_id": "90227660", "id": "1184916422159413249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "416667889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184912639295655936"}], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/hmcGoWO0A3", "expanded_url": "https://twitter.com/PatssyPatt_/status/1184916422159413249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hmcGoWO0A3", "media_key": "3_1184916414039240704"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "EugenioAravena", "id": "1251542616027459590"}, {"start": 28, "end": 32, "username": "TVN", "id": "106502630"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:20:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@lollyprameninos Sim, foda que ai eles viram apenas objetos, n\u00e3o inserem na hist\u00f3ria, n\u00e3o criam possibilidade futuras quem sabe", "edit_history_tweet_ids": ["1184912192690364416"], "in_reply_to_user_id": "4160165663", "id": "1184912192690364416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923184561655304193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184910654081323008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lollyprameninos", "id": "4160165663"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "ReporteZMG"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.5113, "type": "Other", "normalized_text": "ReporteZMG"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gIssFoPKe0", "expanded_url": "https://twitter.com/Trafico_ZMG/status/1184913297549619200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIssFoPKe0", "media_key": "7_1184913248786644993"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:25:19.000Z", "lang": "es", "text": "Reporte vial a la altura de la central de autobuses nueva #ReporteZMG https://t.co/gIssFoPKe0", "edit_history_tweet_ids": ["1184913297549619200"], "id": "1184913297549619200", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "263809798"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "SanidadMilitar"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DuQeXyGa5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/FuerzasMilCol/status/1184917057281888256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DuQeXyGa5Q", "media_key": "3_1184917034397831168"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:40:15.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de @FuerzasMilCol. \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/DuQeXyGa5Q", "edit_history_tweet_ids": ["1184917057281888256"], "id": "1184917057281888256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "133112225"}, {"created_at": "2019-10-17T17:59:22.000Z", "lang": "es", "text": "@thechonn_ @PeruanoSenior @LuisRBZ @sigridbazan no vouchers, pero puedes tener tetimonios cruzados que corroboren, movimientos economicos repentinos que coincidan con las fechas que indica el se\u00f1or, videos de las dichosas loncheras, correos o registro de los sistemas de odebrecht, etc, etc. cojudos.", "edit_history_tweet_ids": ["1184891667557634053"], "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 279, "probability": 0.4266, "type": "Other", "normalized_text": "odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thechonn_", "id": "1041717258827886593"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "PeruanoSenior", "id": "945669065594454017"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "in_reply_to_user_id": "1041717258827886593", "id": "1184891667557634053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "614765730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184878994598121472"}]}, {"created_at": "2019-10-17T16:39:45.000Z", "lang": "es", "text": "Luis Nava confes\u00f3 que Jorge Barata entreg\u00f3 dinero a Alan Garc\u00eda https://t.co/8IweqMJN87 @CanalN_", "edit_history_tweet_ids": ["1184871630566244353"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/8IweqMJN87", "expanded_url": "https://canaln.pe/actualidad/luis-nava-confeso-que-barata-entrego-dinero-alan-garcia-n392694", "display_url": "canaln.pe/actualidad/lui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/luis-nava-confeso-que-barata-entrego-dinero-alan-garcia-n392694"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 96, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "id": "1184871630566244353", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 36, "like_count": 459, "quote_count": 16}, "author_id": "53775366"}, {"created_at": "2019-10-17T19:27:25.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle As\u00ed es Karla, que penita de muchacha, https://t.co/YlJr8LuHng", "edit_history_tweet_ids": ["1184913825834758144"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Karla"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/YlJr8LuHng", "expanded_url": "https://twitter.com/LoyoJimenez/status/1184913825834758144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YlJr8LuHng", "media_key": "3_1184913817030938629"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1184913825834758144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "727550470118494208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184897543332872192"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:28:23.000Z", "lang": "es", "text": "Metro cuando se suicida alguien en una de sus estaciones:\n*Sigue funcionando*\n\nAlso, metro cuando la gete llaman a evasi\u00f3n: CERREMOS TODO HERMANO, UFFF ES QUE VAMOS A PERDER PLATA M3N, PICO CON LA GENTE QUE SE BAJA AC\u00c1. https://t.co/3UYZC14MHd", "edit_history_tweet_ids": ["1184914068311805953"], "id": "1184914068311805953", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2166991250", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184912057835102209"}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/3UYZC14MHd", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1184912057835102209", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:22:42.000Z", "lang": "es", "text": "\u2b55 Nueva jornada de evasi\u00f3n en el Metro: Un gran grupo de personas llegan a Estaci\u00f3n Uni\u00f3n Latinoamericana. https://t.co/IZJ8hMEAnV", "edit_history_tweet_ids": ["1184912639295655936"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5783, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 75, "end": 104, "probability": 0.4784, "type": "Place", "normalized_text": "Estaci\u00f3n Uni\u00f3n Latinoamericana"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/IZJ8hMEAnV", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1184912639295655936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IZJ8hMEAnV", "media_key": "7_1184912541325115392"}]}, "id": "1184912639295655936", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 125, "like_count": 817, "quote_count": 45}, "author_id": "90227660"}, {"created_at": "2019-10-17T19:36:58.000Z", "lang": "es", "text": "Reportan presencia de presunto suicida en Los Arcos, hay presencia policiaca y de Bomberos en el lugar. @isabelposadas_ https://t.co/SxfLub6ifR", "edit_history_tweet_ids": ["1184916230295044096"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7558, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.3639, "type": "Organization", "normalized_text": "Bomberos"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/SxfLub6ifR", "expanded_url": "https://twitter.com/imagenqro/status/1184916230295044096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SxfLub6ifR", "media_key": "3_1184916224720785408"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/SxfLub6ifR", "expanded_url": "https://twitter.com/imagenqro/status/1184916230295044096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SxfLub6ifR", "media_key": "3_1184916224720830464"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 119, "username": "isabelposadas_", "id": "259430965"}]}, "id": "1184916230295044096", "geo": {"place_id": "d3492c68c5661201"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2279753617"}, {"created_at": "2019-10-17T19:24:24.000Z", "lang": "es", "text": "@metrodesantiago Dejo esto por ac\u00e1...\nES MAS IMPORTANTE LA EVASION QUE CUANDO SE SUICIDA UNA PERSONA https://t.co/nhq33t4W0Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184913068498837508"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "id": "1184913068498837508", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "416667889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184912057835102209"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/nhq33t4W0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/PatssyPatt_/status/1184913068498837508/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nhq33t4W0Z", "media_key": "3_1184913059455918082"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:29:44.000Z", "lang": "pt", "text": "deixei de ter tendencias suicida p ter habitos que me matam aos poucos", "edit_history_tweet_ids": ["1184914410101530625"], "id": "1184914410101530625", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "900413044240637954"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "AlanDignidad"}, {"start": 14, "end": 29, "tag": "AlanNoSeVendi\u00f3"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5593, "type": "Person", "normalized_text": "AlanDignidad"}, {"start": 15, "end": 28, "probability": 0.3996, "type": "Person", "normalized_text": "AlanNoSeVendi\u00f3"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-17T13:05:41.000Z", "lang": "es", "text": "#AlanDignidad #AlanNoSeVendi\u00f3\nA 6 meses de tu partida en viaje a la inmortalidad querido Presidente Alan Garc\u00eda, hoy m\u00e1s q nunca podemos repetir y repetir que nadie te acus\u00f3 de haber pedido o recibido pago alguno il\u00edcito! Un miserable impulsado por otro miserable no tuvieron nada", "edit_history_tweet_ids": ["1184817760687271936"], "id": "1184817760687271936", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 13, "like_count": 248, "quote_count": 3}, "author_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-10-17T16:31:51.000Z", "lang": "es", "text": "@OscarUrbiola pronto quedar\u00e1 en el olvido, hace rato nos dimos cuenta que algo escond\u00eda!!\nPobre diablo con FACHADA de decente!!\nNisiquiera le interes\u00f3 la hermana burlada por un atacante sexual como el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ https://t.co/aZVdoKbyrv", "edit_history_tweet_ids": ["1184869645079187456"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.4088, "type": "Person", "normalized_text": "diablo"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aZVdoKbyrv", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1184807859466297350", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OscarUrbiola", "id": "2902222882"}]}, "in_reply_to_user_id": "2902222882", "id": "1184869645079187456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184807859466297350"}]}, {"created_at": "2019-10-16T21:41:48.000Z", "lang": "es", "text": "Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184585258571911174"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}]}, "in_reply_to_user_id": "1683497011", "id": "1184585258571911174", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "author_id": "1683497011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184585256659238914"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:27:48.000Z", "lang": "qam", "text": "@sadbrisaa @2pVulgo", "edit_history_tweet_ids": ["1184913924258443264"], "in_reply_to_user_id": "1002334688260902912", "id": "1184913924258443264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "295370713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184626962733654016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sadbrisaa", "id": "1568058215081934848"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "2pVulgo", "id": "1061471260109082624"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T22:08:21.000Z", "lang": "es", "text": "Volviste con tu ex? Perdonaste wampas? Te drogas? Te gusta subir fotos en bolas? Te encanta coger? Te gustan las personas de tu mismo sexo? Andas con 3? Te casaste? Andas en algo? Est\u00e1s solterx? Re bien bro, saben lo que no est\u00e1 bien? METERSE EN LA VIDA DE LOS DEM\u00c1S.", "edit_history_tweet_ids": ["1184591936784601089"], "id": "1184591936784601089", "public_metrics": {"retweet_count": 18645, "reply_count": 31, "like_count": 37261, "quote_count": 627}, "author_id": "1160474551970619393"}, {"created_at": "2019-10-17T09:22:20.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla \ud83d\udc51\ud83e\udd41\ud83c\udfdb Los reyes de Espa\u00f1a visitar\u00e1n Cuba en noviembre tras elecciones \ud83c\udfad\ud83c\udf9f\ud83c\udf8e A punto de comenzar el Festival de Teatro de La Habana", "edit_history_tweet_ids": ["1184761553129791488"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "La Habana"}]}, "id": "1184761553129791488", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 9, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "author_id": "15973392"}, {"created_at": "2019-10-17T19:16:07.000Z", "lang": "es", "text": "@ferdinando2704 @recisneros Y como se ha demostrado?????......solo con su palabra de alguien q esta negociando su salida de la c\u00e1rcel???.......Q pruebas ha dado??????", "edit_history_tweet_ids": ["1184910983229259776"], "in_reply_to_user_id": "164471048", "id": "1184910983229259776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844596544796086273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184905252698558464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ferdinando2704", "id": "164471048"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "recisneros", "id": "284350852"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T17:50:59.000Z", "lang": "pt", "text": "V\u00e3o s\u00f3 ouvir\nA mo\u00e7a morreu ou se matou\nDepois todos v\u00e3o mudar o discurso...como sempre\ud83d\udc50\ud83c\udffe", "edit_history_tweet_ids": ["1184889557700866048"], "id": "1184889557700866048", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "702606700486873088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 125, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 107, "end": 124, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/RVmoJtsx7h", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1184862041208700928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RVmoJtsx7h", "media_key": "3_1184862025572335617"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 141, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-10-17T16:01:38.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncherasDeAlan \nFuente: @IDL_R https://t.co/RVmoJtsx7h", "edit_history_tweet_ids": ["1184862041208700928"], "id": "1184862041208700928", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 13, "like_count": 185, "quote_count": 12}, "author_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-10-17T19:21:06.000Z", "lang": "es", "text": "SUICIDA EN LOS ARCOS\nhttps://t.co/m0D68Ctw16 https://t.co/y6k5iVOGP4", "edit_history_tweet_ids": ["1184912238718504960"], "id": "1184912238718504960", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "104567727", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/m0D68Ctw16", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/suicida-en-los-arcos/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/suicida-en-los\u2026"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/y6k5iVOGP4", "expanded_url": "https://twitter.com/PlazaDeArmasQro/status/1184912238718504960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y6k5iVOGP4", "media_key": "3_1184912233857503232"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 27, "tag": "L3"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.4234, "type": "Place", "normalized_text": "Estaci\u00f3n Conchal\u00ed"}, {"start": 25, "end": 26, "probability": 0.5651, "type": "Other", "normalized_text": "L3"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:20:23.000Z", "lang": "es", "text": "16:19 Estaci\u00f3n Conchal\u00ed #L3 se encuentra cerrada y sin detenci\u00f3n de trenes por prevenci\u00f3n. Seguiremos informando.", "edit_history_tweet_ids": ["1184912057835102209"], "id": "1184912057835102209", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 79, "like_count": 71, "quote_count": 13}, "author_id": "73459349"}, {"created_at": "2019-10-17T19:21:02.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle O sea, t\u00fa pides que te desbloqueen, pero arrugas para responderme. Cobarde como tu lider, El Loncheras. Besitos y ya estamos en contacto &lt;3", "edit_history_tweet_ids": ["1184912220523765760"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 113, "probability": 0.6607, "type": "Other", "normalized_text": "El Loncheras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1184912220523765760", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "87264094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184911081132695556"}]}, {"created_at": "2019-10-17T04:27:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Respeito os \u201cviados\u201d assumidos. Os que s\u00e3o corajosos. Os que se escondem no conservadorismo, fazem pinta de mach\u00f5es escondidos em suas pseudos canetas e ficam mandando indiretas como se fosse \u201cmachos\u201d n\u00e3o merecem meu respeito. Frouxo \u00e9 frouxo, n\u00e3o importa o posto que tenha", "edit_history_tweet_ids": ["1184687234542374917"], "id": "1184687234542374917", "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 5680, "like_count": 5383, "quote_count": 1506}, "author_id": "116519514"}, {"created_at": "2019-10-16T14:24:32.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 [AHORA] Pi\u00f1era sobre evasi\u00f3n masiva en estaciones de \nMetro: \"Condeno a todos los que creen que pueden protestar sin respetar la ley\" https://t.co/mNh3QQTvBa https://t.co/tBtFyZCxxC", "edit_history_tweet_ids": ["1184475214278774791"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/mNh3QQTvBa", "expanded_url": "https://bit.ly/2DyWZ4c", "display_url": "bit.ly/2DyWZ4c"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/tBtFyZCxxC", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1184475214278774791/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tBtFyZCxxC", "media_key": "7_1184475109752541184"}]}, "id": "1184475214278774791", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 1456, "like_count": 501, "quote_count": 1016}, "author_id": "18248645"}, {"created_at": "2019-10-16T23:27:38.000Z", "lang": "es", "text": "@blogcyh @MartinVizcarraC Todos los grandes estafadores de la historia ten\u00edan brillo intelectual, vuelo ret\u00f3rico (labia), grandeza (abdominal), y carisma (viveza), justo lo que tenia el cobarde suicida Alan Garc\u00eda y as\u00ed como los grandes estafadores que terminaron en la c\u00e1rcel o muertos, AG termin\u00f3 muerto.", "edit_history_tweet_ids": ["1184611891005575169"], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 212, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 288, "end": 289, "probability": 0.3432, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "331854578", "id": "1184611891005575169", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184520090080948224"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "trump"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ux4lZaxJeg", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/interactive/2019/10/16/us/politics/trump-letter-turkey.html", "display_url": "nytimes.com/interactive/20\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T06:57:02.000Z", "lang": "it", "text": "ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4lZaxJeg", "edit_history_tweet_ids": ["1184724986524815360"], "id": "1184724986524815360", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "author_id": "69569643"}, {"created_at": "2019-10-17T16:40:28.000Z", "lang": "es", "text": "@hermanntertsch Revancha imposible no lo veo yo Don Hermann. Van muy avanzados en ese proyecto ante la inacci\u00f3n y cobard\u00eda de los que deber\u00edan haberle hecho frente. Esperemos que Vox pueda frenar esta deriva suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184871813932896257"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann"}, {"start": 179, "end": 181, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "in_reply_to_user_id": "257332880", "id": "1184871813932896257", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "954468843581247488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184859890684178438"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:20:25.000Z", "lang": "es", "text": "Tendr\u00edan que modificar la portada: agregar una lonchera y el titular ser\u00eda: *NO ERA AMOR AL CHANCHO SI NO A LAS LONCHERAS* https://t.co/jwRHCkMTvy", "edit_history_tweet_ids": ["1184912062969008129"], "id": "1184912062969008129", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 16, "like_count": 181, "quote_count": 3}, "author_id": "2416088899", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/jwRHCkMTvy", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1184912062969008129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jwRHCkMTvy", "media_key": "3_1184912054689390592"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T16:18:25.000Z", "lang": "es", "text": "@IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle millones en palacio, pinta de cuerpo entero al suicida. Era un corrupto de los peores. Y us\u00f3 la plata para comprar inmuebles. La @FiscaliaPeru debe incautar todo, ya!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1184866262859554817"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.3027, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 248, "end": 261, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "in_reply_to_user_id": "112570023", "id": "1184866262859554817", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "61620531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184857350429184003"}]}, {"created_at": "2019-10-17T17:50:00.000Z", "lang": "pt", "text": "&gt;@EstadaoPolitica 'Eu vou implodir o presidente', diz l\u00edder do PSL na C\u00e2mara https://t.co/2dlf2b89aJ", "edit_history_tweet_ids": ["1184889309838692354"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4998, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/2dlf2b89aJ", "expanded_url": "http://bit.ly/35IRYCM", "display_url": "bit.ly/35IRYCM", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,eu-vou-implodir-o-presidente-diz-lider-do-psl-na-camara,70003053551?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}]}, "id": "1184889309838692354", "public_metrics": {"retweet_count": 554, "reply_count": 596, "like_count": 3110, "quote_count": 619}, "author_id": "9317502"}, {"created_at": "2019-10-17T19:01:46.000Z", "lang": "es", "text": "@RomeroMarcelo63 \u00bfBatalla? La tragedia es justamente q no se les presento batalla. Una indiferencia suicida les dio absoluta impunidad para su guerra toxica gramsciana. Y estoy hablando de todo Occidente, por supuesto.", "edit_history_tweet_ids": ["1184907371908386819"], "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 202, "probability": 0.6189, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RomeroMarcelo63", "id": "717825715102748672"}]}, "in_reply_to_user_id": "717825715102748672", "id": "1184907371908386819", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "2831740338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184904076343042048"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:28:38.000Z", "lang": "es", "text": "Una vez m\u00e1s quienes nos dan la primicia de las declaraciones de un investigado por la fiscal\u00eda en un proceso reservado es @IDL_R Ya no tienen verg\u00fcenza estos mafiosos.", "edit_history_tweet_ids": ["1184899032390471682"], "id": "1184899032390471682", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 10, "like_count": 228, "quote_count": 3}, "author_id": "65372761", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 128, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:20:06.000Z", "lang": "es", "text": "Se coloc\u00f3 colch\u00f3n de salvamento, el hombre de entre 35 y 40 a\u00f1os se arroja al mismo y es asegurado por nuestros oficiales y entregado a seguridad p\u00fablica de Tlaquepaque. El sujeto no presenta lesiones. https://t.co/z821EpNct2", "edit_history_tweet_ids": ["1184911985558745088"], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 167, "probability": 0.7434, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaquepaque"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/z821EpNct2", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1184911985558745088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z821EpNct2", "media_key": "3_1184911976159301632"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/z821EpNct2", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1184911985558745088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z821EpNct2", "media_key": "3_1184911980852723712"}]}, "in_reply_to_user_id": "205840868", "id": "1184911985558745088", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "205840868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184911972468318208"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Alinstante"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 199, "probability": 0.8212, "type": "Place", "normalized_text": "Zapotlanejo"}, {"start": 219, "end": 235, "probability": 0.4703, "type": "Place", "normalized_text": "Central Camionera"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/orKFDZjWuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1184911972468318208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/orKFDZjWuZ", "media_key": "3_1184911966042611712"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 46, "username": "PCTlaquepaque", "id": "715663720081268737"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:20:03.000Z", "lang": "es", "text": "#Alinstante en coordinaci\u00f3n con @PCTlaquepaque atendemos reporte de riesgo suicida, hombre de 35 a 40 a\u00f1os intent\u00f3 arrojarse a v\u00eda p\u00fablica desde un puente peatonal, sobre carretera libre a Zapotlanejo a la altura de la Central Camionera. https://t.co/orKFDZjWuZ", "edit_history_tweet_ids": ["1184911972468318208"], "id": "1184911972468318208", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "205840868"}, {"created_at": "2019-10-17T04:34:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combater coment\u00e1rios maliciosos na internet.\n\nPor que isso n\u00e3o foi proposto quando o Jonghyun tirou a pr\u00f3pria vida? Quantos mais v\u00e3o ter que partir para algo ser feito?", "edit_history_tweet_ids": ["1184689117373849602"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.7196, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8566, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "id": "1184689117373849602", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "author_id": "1137592358747484160"}, {"created_at": "2019-10-17T19:19:49.000Z", "lang": "es", "text": "M\u00e9dico en consulta\nEl \u00daLTIMO NOCTURNO https://t.co/DMn02y7V9x https://t.co/H5vAbtEyI2", "edit_history_tweet_ids": ["1184911912796069888"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "NOCTURNO"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/DMn02y7V9x", "expanded_url": "http://amzn.to/2S4Vh4c", "display_url": "amzn.to/2S4Vh4c", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.es/dp/1983329460/ref=cm_sw_r_tw_dp_U_x_rsOQBbJ01AAHX"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/H5vAbtEyI2", "expanded_url": "https://twitter.com/xoselbrea/status/1184911912796069888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H5vAbtEyI2", "media_key": "3_1184911906513084418"}]}, "in_reply_to_user_id": "581240541", "id": "1184911912796069888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581240541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184911517717794816"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:20:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@tockerslol como assim Gabriel? tu gostou de esquadr\u00e3o suicida??????", "edit_history_tweet_ids": ["1184911959155712007"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7742, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tockerslol", "id": "3150026453"}]}, "in_reply_to_user_id": "3150026453", "id": "1184911959155712007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "342812196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184911655756541952"}]}, {"created_at": "2019-10-17T16:53:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@vulgottroxa A sai daqui julia. N\u00e3o mexe com minha DC \nCada um deles tem sua ess\u00eancia e importancia", "edit_history_tweet_ids": ["1184875137520340992"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4463, "type": "Person", "normalized_text": "julia"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.4738, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "in_reply_to_user_id": "1064696848965865473", "id": "1184875137520340992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3001486725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184857631745347586"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:18:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@Lariovski os que eu assisti da DC eu gostei de todos, agora lan\u00e7aram mais um absurdo, sou obrigado a ver mesmo n tem oq fazer", "edit_history_tweet_ids": ["1184911655756541952"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.7803, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "in_reply_to_user_id": "342812196", "id": "1184911655756541952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3150026453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184909814826196992"}]}, {"created_at": "2019-10-17T11:52:36.000Z", "lang": "es", "text": "El culto venezolano al sufrimiento y el sacrificio nos tiene la vida jodida. El sufrimiento no es un valor, disculpen.", "edit_history_tweet_ids": ["1184799369004015617"], "id": "1184799369004015617", "public_metrics": {"retweet_count": 594, "reply_count": 56, "like_count": 1627, "quote_count": 54}, "author_id": "16714303"}, {"created_at": "2019-10-17T15:00:48.000Z", "lang": "en", "text": "I kill myself for you", "edit_history_tweet_ids": ["1184846731525218308"], "id": "1184846731525218308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551621486"}, {"created_at": "2019-10-17T02:59:09.000Z", "lang": "es", "text": "@guiber_marcelo Pavo Bac\u00edn fue apenas un arquerito mediocre, que pas\u00f3 sin pena ni gloria por la U.\nAhora devenido en comentarista a lado de la viuda del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1184665119005036545"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.6339, "type": "Person", "normalized_text": "Pavo Bac\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}]}, "in_reply_to_user_id": "737101530084614144", "id": "1184665119005036545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2929387925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184607746659966976"}]}, {"created_at": "2019-10-17T19:10:04.000Z", "lang": "pt", "text": "stf hard cases: a\n\njurista evang\u00e9lico: segundo disse abra\u00e3o qdo escrevia o c\u00f3digo processual b\u00edblico na montanha de jeric\u00f3", "edit_history_tweet_ids": ["1184909461007355904"], "id": "1184909461007355904", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 405, "quote_count": 5}, "author_id": "60937801"}, {"created_at": "2019-10-17T18:58:40.000Z", "lang": "es", "text": "De qui\u00e9n creen que habla? \ud83e\udd14 https://t.co/3OfO8sOJoE", "edit_history_tweet_ids": ["1184906590694072320"], "id": "1184906590694072320", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 93, "like_count": 274, "quote_count": 2}, "author_id": "87264094", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184897543332872192"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/3OfO8sOJoE", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184897543332872192", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T12:11:43.000Z", "lang": "es", "text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n \nhttps://t.co/vlMdr7ToqC", "edit_history_tweet_ids": ["1184804180847927296"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/vlMdr7ToqC", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "id": "1184804180847927296", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "125330248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 227, "tag": "MiHistoriaDeLaRosaDeGuadalupe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "XV"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 238, "username": "jrsestaca", "id": "103382790"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "EVIDEGARAY", "id": "33795075"}, {"start": 251, "end": 263, "username": "lacornetafm", "id": "222212348"}, {"start": 264, "end": 279, "username": "ElNuevoOficial", "id": "120108814"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:04:28.000Z", "lang": "es", "text": "Hace 5 a\u00f1os mis primos se intentaron suicidar,pero fallaron.\n1 a\u00f1o despu\u00e9s en los XV de su hermana fueron chambelanes; cuando entraron grite: YA LLEG\u00d3 EL ESCUADR\u00d3N SUICIDA! Me sacaron de la FIESTA #MiHistoriaDeLaRosaDeGuadalupe @jrsestaca @EVIDEGARAY @lacornetafm @ELNUEVOOFICIAL", "edit_history_tweet_ids": ["1184908052471918597"], "id": "1184908052471918597", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "366202631"}, {"created_at": "2019-10-17T18:46:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Voc\u00eas pararam para pensar que s\u00e3o apenas 10 meses de governo? Isso tudo \u00e9 fruto de todo o \u00f3dio plantado por Bolsonaro e seus seguidores. Agora, se autodestroem. E, no fim, o povo brasileiro leva as pancadas.", "edit_history_tweet_ids": ["1184903606031523841"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1184903606031523841", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 32, "like_count": 746, "quote_count": 2}, "author_id": "47461491"}, {"created_at": "2019-10-16T01:46:41.000Z", "lang": "es", "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm74", "edit_history_tweet_ids": ["1184284496851398656"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/C1Gd0Fmm74", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVozDePucon/status/1184284496851398656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1Gd0Fmm74", "media_key": "3_1184284495177900037"}]}, "id": "1184284496851398656", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 9}, "author_id": "990974638892224512"}, {"created_at": "2019-10-17T18:57:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@SmallvillePodBR @SleepingShrimp \" \u00e9 o Dardo\"", "edit_history_tweet_ids": ["1184906416303280129"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4818, "type": "Person", "normalized_text": "Dardo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SmallvillePodBR", "id": "1180830029686685696"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "sleepingshrimp", "id": "1490525569972568065"}]}, "in_reply_to_user_id": "1180830029686685696", "id": "1184906416303280129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "128287259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184903711304421380"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:53:39.000Z", "lang": "qme", "text": "@metrodesantiago https://t.co/n7Uv3vzAAC", "edit_history_tweet_ids": ["1184905328955187201"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "id": "1184905328955187201", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "118821564", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184905154270814214"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/n7Uv3vzAAC", "expanded_url": "https://twitter.com/Camilo_VenegasV/status/1184905328955187201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n7Uv3vzAAC", "media_key": "3_1184905315961245704"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T19:00:35.000Z", "lang": "it", "text": "@eternacadencia La de Umberto Eco. https://t.co/daQZHa7IDp", "edit_history_tweet_ids": ["1184907073689194497"], "in_reply_to_user_id": "34765906", "id": "1184907073689194497", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "192401798", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "866311117617979393"}, {"type": "replied_to", "id": "1184906007744602112"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/daQZHa7IDp", "expanded_url": "https://twitter.com/LalaKarenina/status/866311117617979393", "display_url": "twitter.com/LalaKarenina/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eternacadencia", "id": "34765906"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T15:31:17.000Z", "lang": "es", "text": "Primer tuit del Comandante Mijael desde un escondite en la selva del Vraem, mientras espera el paso de una columna senderista para atraparlos.\nGrande! \ud83e\udd74\ud83e\udd23 https://t.co/XRM2cEhdZu", "edit_history_tweet_ids": ["1184854401837654025"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7447, "type": "Place", "normalized_text": "Vraem"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/XRM2cEhdZu", "expanded_url": "https://t.co/XRM2cEhdZu", "display_url": "t.co/XRM2cEhdZu"}]}, "id": "1184854401837654025", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842"}, {"created_at": "2019-10-17T18:55:59.000Z", "lang": "es", "text": "Y que dice @Mauriciomulder de las loncheritas de @AlanGarciaPeru ? https://t.co/dsLyZEY63C", "edit_history_tweet_ids": ["1184905916581326853"], "id": "1184905916581326853", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 241, "like_count": 853, "quote_count": 20}, "author_id": "53260297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184857350429184003"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/dsLyZEY63C", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184857350429184003", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:48:40.000Z", "lang": "es", "text": "El marxismo cultural est\u00e1 ganando la batalla. Tal vez sea hora de arriar las velas y aceptar amargamente que no se puede luchar contra el fanatismo y la necedad. https://t.co/3Hfy9XSlQ9", "edit_history_tweet_ids": ["1184904076343042048"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "marxismo"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/3Hfy9XSlQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/RomeroMarcelo63/status/1184904076343042048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Hfy9XSlQ9", "media_key": "3_1184904062157971462"}]}, "id": "1184904076343042048", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 111, "like_count": 345, "quote_count": 22}, "author_id": "717825715102748672"}, {"created_at": "2019-10-16T20:45:08.000Z", "lang": "es", "text": "cada a\u00f1o se suicidan un mill\u00f3n de personas\npor cada persona que se suicida veinticinco lo intentan\nimagina cu\u00e1ntos lo est\u00e1n pensando", "edit_history_tweet_ids": ["1184570997137137666"], "id": "1184570997137137666", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "330553673"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 49, "tag": "metrosantiago"}, {"start": 50, "end": 68, "tag": "EvasionMasiva5Nov"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 9, "probability": 0.5331, "type": "Place", "normalized_text": "P"}, {"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4111, "type": "Place", "normalized_text": "Valdivia"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5181, "type": "Place", "normalized_text": "Montt"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/flej0qgVAu", "expanded_url": "https://twitter.com/Carladontpanic/status/1184877641356251136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/flej0qgVAu", "media_key": "3_1184877565154074630"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/flej0qgVAu", "expanded_url": "https://twitter.com/Carladontpanic/status/1184877641356251136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/flej0qgVAu", "media_key": "3_1184877565179244546"}]}, "created_at": "2019-10-17T17:03:38.000Z", "lang": "es", "text": "Ahora en P. de Valdivia y Montt!!! #metrosantiago #EvasionMasiva5Nov ojal\u00e1 el metro cerrara sus puertas cuando alguien se suicida!!!! https://t.co/flej0qgVAu", "edit_history_tweet_ids": ["1184877641356251136"], "id": "1184877641356251136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "52304889"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 190, "tag": "EvasionTodoElDia"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 48, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:57:16.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago el servicio no paraliza, ni mucho menos cierran alguna estaci\u00f3n.\n\nClaramente importa m\u00e1s la propiedad privada que la vida.\n\n#EvasionTodoElDia", "edit_history_tweet_ids": ["1184906238024409094"], "id": "1184906238024409094", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "183053673"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daltimo"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.7153, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.487, "type": "Place", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/b6nnH0CJ7m", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yy9zayjb", "display_url": "tinyurl.com/yy9zayjb"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/OB1QZenbHR", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184857350429184003/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OB1QZenbHR", "media_key": "3_1184857346331283456"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:43:00.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daltimo Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda en loncheras o maletines en el local de campa\u00f1a en 2006 y en Palacio de Gobierno cuando este ya era mandatario https://t.co/b6nnH0CJ7m https://t.co/OB1QZenbHR", "edit_history_tweet_ids": ["1184857350429184003"], "id": "1184857350429184003", "public_metrics": {"retweet_count": 1695, "reply_count": 449, "like_count": 3391, "quote_count": 395}, "author_id": "112570023"}, {"created_at": "2019-10-17T16:23:15.000Z", "lang": "es", "text": "Hace 6 meses que Alan Garc\u00eda ya no est\u00e1 fisicamente con nosotros. Hoy, 17 de octubre, se conmemora el D\u00eda Internacional de la Erradicaci\u00f3n de la Pobreza. Alan Garc\u00eda condujo la m\u00e1s exitosa reducci\u00f3n de la pobreza en el Per\u00fa. 2005: 56,6% 2006-2011 se redujo al 27,8%\nEn democracia!", "edit_history_tweet_ids": ["1184867479081934848"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 102, "end": 151, "probability": 0.7514, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de la Erradicaci\u00f3n de la Pobreza"}, {"start": 154, "end": 164, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1184867479081934848", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 321, "like_count": 494, "quote_count": 21}, "author_id": "352530493"}, {"created_at": "2019-10-17T18:32:05.000Z", "lang": "es", "text": "Y los 'imb\u00e9ciles' lo volvieron a hacer \ud83d\ude05...y no tardar\u00e1n en sacar a la luz todas las pruebas, de lo que siempre se supo, que Alan Garc\u00eda s\u00ed se vend\u00eda. https://t.co/shL5LSRkBQ", "edit_history_tweet_ids": ["1184899900741488640"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 135, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/shL5LSRkBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1184895273753034752", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}]}, "id": "1184899900741488640", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "125199695", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184895273753034752"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 63, "tag": "mayores"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "maltrato"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/nQbTrvFneO", "expanded_url": "https://twitter.com/policia/status/1184879998429257729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nQbTrvFneO", "media_key": "3_1182718277950279680"}]}, "created_at": "2019-10-17T17:13:00.000Z", "lang": "es", "text": "Todav\u00eda hay quien golpea, veja o desatiende a nuestros #mayores \ud83d\udc74\ud83d\udc75 Si conoces un caso de #maltrato, llama al 091 o escr\u00edbenos: \ud83d\udce7protegealmayor@policia.es https://t.co/nQbTrvFneO", "edit_history_tweet_ids": ["1184879998429257729"], "id": "1184879998429257729", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 231, "like_count": 499, "quote_count": 699}, "author_id": "23791197"}, {"created_at": "2019-10-16T17:47:23.000Z", "lang": "es", "text": "Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que no se mate es \"obligarlo a vivir\".", "edit_history_tweet_ids": ["1184526264402661387"], "id": "1184526264402661387", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 177, "quote_count": 2}, "author_id": "1004473078703935488"}, {"created_at": "2019-10-17T18:13:42.000Z", "lang": "es", "text": "Luis Nava tendr\u00e1 que mostrar pruebas de entregas de dinero a expresidente, asevera abogado de Alan Garc\u00eda \u25ba https://t.co/rfVDyfK3tB https://t.co/a6Gqg5x0fC", "edit_history_tweet_ids": ["1184895273753034752"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/rfVDyfK3tB", "expanded_url": "http://bit.ly/35Fjxge", "display_url": "bit.ly/35Fjxge"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/a6Gqg5x0fC", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1184895273753034752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a6Gqg5x0fC", "media_key": "3_1184895264324292609"}]}, "id": "1184895273753034752", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 65, "like_count": 43, "quote_count": 13}, "author_id": "110822488"}, {"created_at": "2019-10-17T18:50:48.000Z", "lang": "es", "text": "ILUSTRATIVO RECORDAR ESTA ENTREVISTA al ponente sobre admisibilidad de demanda competencial ante TC.\nCarlos Ramos N\u00fa\u00f1ez, integrante del TC: \u201cEsto no es un golpe de Estado\u201d | Tribunal Constitucional | Mart\u00edn Vizcarra | Actualidad | El Comercio https://t.co/DrvNZ7BDy9", "edit_history_tweet_ids": ["1184904610051436544"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 118, "probability": 0.6916, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Ramos N\u00fa\u00f1ez"}, {"start": 174, "end": 196, "probability": 0.5837, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}, {"start": 200, "end": 214, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.8672, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/DrvNZ7BDy9", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/actualidad/disolucion-del-congreso-carlos-ramos-nunez-magistrado-del-tc-esto-no-es-un-golpe-de-estado-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/actua\u2026"}]}, "id": "1184904610051436544", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 26, "like_count": 239, "quote_count": 5}, "author_id": "281503351"}, {"created_at": "2019-10-17T18:49:55.000Z", "lang": "it", "text": "@GianlucaUgolini @AntonellaColoru Io nn credevo nulla (basta leggere i tweet scritti non solo i giorni scorsi ma x tutta la vicenda siriana), ma da seduto sul divano come sono non ci vuole tanto, mentre chi sta l\u00ec a farsi sparare addosso da chiunque passi, nella pi\u00f9 totale indifferenza,nn ha bisogno di suicidarsi", "edit_history_tweet_ids": ["1184904387623301120"], "in_reply_to_user_id": "276947541", "id": "1184904387623301120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1387335716", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184903033119002629"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GianlucaUgolini", "id": "276947541"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AntonellaColoru", "id": "469267629"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T15:48:04.000Z", "lang": "es", "text": "@Martatbtb @perezreverte Pues toma, dos tazas!! https://t.co/f36TzP89W0", "edit_history_tweet_ids": ["1184858625455644672"], "in_reply_to_user_id": "947596431573094400", "id": "1184858625455644672", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "158472588", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184813434447245313"}], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/f36TzP89W0", "expanded_url": "https://twitter.com/Ferbullpen/status/1184858625455644672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f36TzP89W0", "media_key": "3_1184858616878292993"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Martatbtb", "id": "947596431573094400"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "perezreverte", "id": "111933542"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T00:00:21.000Z", "lang": "pt", "text": "cozinhe com suas amigas acredite no seu potencial https://t.co/EvQtIJiMou", "edit_history_tweet_ids": ["1184620125804204033"], "id": "1184620125804204033", "public_metrics": {"retweet_count": 10234, "reply_count": 4187, "like_count": 76569, "quote_count": 15595}, "author_id": "825530890432475136", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/EvQtIJiMou", "expanded_url": "https://twitter.com/_juliannacp/status/1184620125804204033/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EvQtIJiMou", "media_key": "7_1184620038327820288"}]}}, {"created_at": "2019-10-15T23:48:23.000Z", "lang": "es", "text": "\"Vamos a echarnos fotos y parecer cool mientras destrozamos la ciudad de Barcelona\"\nQue generaci\u00f3n, se\u00f1or, que generaci\u00f3n.\nLos tiempos dif\u00edciles crean personas duras, los tiempos f\u00e1ciles crean esto. https://t.co/eJq8pHVaMA", "edit_history_tweet_ids": ["1184254723416903680"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/eJq8pHVaMA", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelPuga44/status/1184254723416903680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJq8pHVaMA", "media_key": "3_1184254680395849731"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/eJq8pHVaMA", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelPuga44/status/1184254723416903680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJq8pHVaMA", "media_key": "3_1184254709093359616"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/eJq8pHVaMA", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelPuga44/status/1184254723416903680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJq8pHVaMA", "media_key": "3_1184254715636441089"}]}, "id": "1184254723416903680", "public_metrics": {"retweet_count": 3625, "reply_count": 303, "like_count": 5443, "quote_count": 401}, "author_id": "1064466422733160448"}, {"created_at": "2019-10-17T16:25:40.000Z", "lang": "es", "text": "@LordJimjr Hay gente que se suicida con honor, ejm. Los kamikases, los Romanos que perd\u00edan la ciudadan\u00eda y eran desterrados, Rommel despu\u00e9s del complot contra Hitler, pero otros con deshonor, cuando todo apunta que fue s\u00f3lo un vulgar coimero ,aprovechando la m\u00e1s alta investidura,como Toledo", "edit_history_tweet_ids": ["1184868088484892672"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.2956, "type": "Organization", "normalized_text": "Romanos"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Rommel"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 285, "end": 290, "probability": 0.6362, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "in_reply_to_user_id": "1884276475", "id": "1184868088484892672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120677973152210944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184860993303797760"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:26:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano eu idolatrava o jared como coringa pqp o que eu tinha na cabe\u00e7a?????? https://t.co/RSd0OSslku", "edit_history_tweet_ids": ["1184898458815225861"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/RSd0OSslku", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "id": "1184898458815225861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115141484"}, {"created_at": "2019-10-17T16:34:39.000Z", "lang": "es", "text": "... duermes debajo de un puente, aterrado de que te secuestre el crimen organizado porque el gobierno de Estados Unidos te ha devuelto con tus hijos peque\u00f1os a esperar un proceso de asilo que tomar\u00e1 meses o a\u00f1os y el gobierno de M\u00e9xico te ha desprotegido por completo. https://t.co/ws0cZwRWy6", "edit_history_tweet_ids": ["1184870350082867200"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 118, "probability": 0.9935, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/ws0cZwRWy6", "expanded_url": "https://twitter.com/USAmbMex/status/1184817950471196674", "display_url": "twitter.com/USAmbMex/statu\u2026"}]}, "id": "1184870350082867200", "public_metrics": {"retweet_count": 387, "reply_count": 54, "like_count": 1530, "quote_count": 11}, "author_id": "4265721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184817950471196674"}]}, {"created_at": "2019-10-15T00:39:41.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicida viene de la depresi\u00f3n, no del paciente, en el fondo el quiere vivir. Por eso hay que hospitalizarlo, para tratarlo y al mejorar, se de cuenta de eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1183905247678357510"], "id": "1183905247678357510", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 16, "like_count": 448, "quote_count": 4}, "author_id": "105352833"}, {"created_at": "2019-10-17T18:42:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Depois da morte dela a empresa vem falar, okay que n\u00e3o vai mudar nada, mas porra. Deixaram o f(x) e ela de lado, n\u00e3o sabe administrar os pr\u00f3prios artistas e nem sabe cuidar da sa\u00fade mental, mesmo tendo essa desgra\u00e7a de poder aquisitivo, me poupe. N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que um idol+ https://t.co/LNxx0nBC9v", "edit_history_tweet_ids": ["1184902445903814659"], "id": "1184902445903814659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3212565801", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184741641325666304"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LNxx0nBC9v", "expanded_url": "https://twitter.com/SMTOWNGLOBAL/status/1184741641325666304", "display_url": "twitter.com/SMTOWNGLOBAL/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T15:45:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@JRLopes11110661 @DeputadoFederal Pq cometeu algum ato terrorista? Entrou em alguma escola e matou crian\u00e7as, \u00e9 ped\u00f3filo? Ah j\u00e1 sei!!! Tirou milh\u00f5es da extrema pobreza, deu direito de pobres, negros e \u00edndios estudar e se formar em universidade p\u00fablica al\u00e9m de frequentar aeroportos \u00e9 muito mais.", "edit_history_tweet_ids": ["1184858100140036097"], "in_reply_to_user_id": "1184832048164417538", "id": "1184858100140036097", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "366954762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184855429148499968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JRLopes11110661", "id": "1184832048164417538"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SOSCUBA"}, {"start": 9, "end": 14, "tag": "cuba"}, {"start": 151, "end": 174, "tag": "HavEmbassyForThePeople"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}, {"start": 152, "end": 173, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "HavEmbassyForThePeople"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/tBGdAAmxoA", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/estad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 191, "username": "MarcoRubioCuba", "id": "1148638311847780352"}, {"start": 192, "end": 200, "username": "MarioDB", "id": "37094727"}, {"start": 201, "end": 212, "username": "WhiteHouse", "id": "1323730225067339784"}, {"start": 213, "end": 219, "username": "USCIS", "id": "14625398"}, {"start": 220, "end": 230, "username": "StateDept", "id": "9624742"}, {"start": 233, "end": 242, "username": "RepSires", "id": "18696134"}, {"start": 244, "end": 251, "username": "RepDMP", "id": "1080941062028447744"}]}, "created_at": "2019-10-17T04:16:37.000Z", "lang": "es", "text": "#SOSCUBA #cuba\nEste es el precio que estamos pagando. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPOR \ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFAVOR AY\u00daDENOS.\nTem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se suicida bajo custodia de ICE #HavEmbassyForThePeople  @MarcoRubioCuba @MarioDB @WhiteHouse @USCIS @StateDept   @RepSires  @RepDMP   https://t.co/tBGdAAmxoA", "edit_history_tweet_ids": ["1184684615191146496"], "id": "1184684615191146496", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2518986520"}, {"created_at": "2019-10-17T12:46:58.000Z", "lang": "pt", "text": "O tom \u00e9 tranquilo, mensagem conciliadora e acima de tudo curta. O foco de todo deputado \u00e9 servir seus eleitores. Coletiva de imprensa de ontem. https://t.co/3c05ICmexS", "edit_history_tweet_ids": ["1184813050102210562"], "id": "1184813050102210562", "public_metrics": {"retweet_count": 2761, "reply_count": 1743, "like_count": 18471, "quote_count": 220}, "author_id": "74756085", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/3c05ICmexS", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1184813050102210562/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3c05ICmexS", "media_key": "7_1184813008129810437"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:09:38.000Z", "lang": "es", "text": "@CarlosBasombrio @Wilder_TnT Fallecido no es correcto....seria el suicida ex presidente", "edit_history_tweet_ids": ["1184894253656412160"], "in_reply_to_user_id": "187591611", "id": "1184894253656412160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2235310887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184892588052094977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBasombrio", "id": "187591611"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Wilder_TnT", "id": "869227928390950912"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T17:15:55.000Z", "lang": "es", "text": "La \u201cEscuela C\u00f3mica Suicida\u201d se centra de nuevo en un personaje hist\u00f3rico aragon\u00e9s. Esta vez en el director de cine, Luis Bu\u00f1uel. \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d recorre los momentos de su vida m\u00e1s interesantes y surrealistas con mucho humor. \u00bfNos acompa\u00f1as en este viaje? https://t.co/mynTKjrAQf", "edit_history_tweet_ids": ["1184518347062464513"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 25, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Bu\u00f1uel"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.4073, "type": "Person", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "le\u00f3n de Calanda"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/mynTKjrAQf", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1184518347062464513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mynTKjrAQf", "media_key": "3_1184518329458933763"}]}, "id": "1184518347062464513", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "326630522"}, {"created_at": "2019-10-17T18:32:39.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cEl 90% de los equipos juegan feo. El f\u00fatbol brasile\u00f1o est\u00e1 acabando\u201d, lament\u00f3 Renato Ga\u00facho, entrenador del Gremio, tras una nueva derrota https://t.co/jxbsPIClZs", "edit_history_tweet_ids": ["1184900043179991045"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Renato Ga\u00facho"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "Gremio"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/jxbsPIClZs", "expanded_url": "http://m.uy/uc732908", "display_url": "m.uy/uc732908"}]}, "id": "1184900043179991045", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "718198945281925120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"created_at": "2019-10-17T17:54:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Agora \u00e9 a hora da torcida da tati arrepiar no r7 j\u00e1 q os grudinhos ad\u00falteros e sebosos estar\u00e3o ocupados cancelando o cpf do zoli.", "edit_history_tweet_ids": ["1184890365574291458"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "tati"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.3546, "type": "Other", "normalized_text": "r7"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.3825, "type": "Person", "normalized_text": "zoli"}]}, "id": "1184890365574291458", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "64450445"}, {"created_at": "2019-10-17T18:33:30.000Z", "lang": "pt", "text": "hj to meio tomas shelby, olhando pros problema, ignorando e seguindo em frente tentando conquistar o mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1184900257928433665"], "id": "1184900257928433665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54296419"}, {"created_at": "2019-10-17T18:28:50.000Z", "lang": "es", "text": "@f_solorzano F\u00edjate que s\u00ed har\u00edas buena pareja con el Ken. Nom\u00e1s no digas awesome y ya, pasi\u00f3n asegurada. Aunque tendr\u00edas que revivir tu lado party animal.", "edit_history_tweet_ids": ["1184899085419143169"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "Ken"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "f_solorzano", "id": "197082641"}]}, "in_reply_to_user_id": "197082641", "id": "1184899085419143169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "23987695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184898427252924416"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:32:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Se viesse um QM com um M eu iria amar da mesma forma e tentaria colocar tamb\u00e9m nos tr\u00eas tambores. O que eu n\u00e3o admito \u00e9 que uma mulher que se diz \u201cPROFISSIONAL\u201d, \u201cTREINADORA\u201d e etc", "edit_history_tweet_ids": ["1184900090705666050"], "in_reply_to_user_id": "992116324322152448", "id": "1184900090705666050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992116324322152448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184900088805675008"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 175, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.3778, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 157, "end": 174, "probability": 0.948, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/qtRJ1Z0PrJ", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184894165953470465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qtRJ1Z0PrJ", "media_key": "3_1184894135645462528"}]}, "created_at": "2019-10-17T18:09:18.000Z", "lang": "es", "text": "Oye delincuente, \u00bfBARATA MIENTE CUANDO DICE QUE TE ENTREG\u00d3 DINERO? Y \u00bfTU HIJO TAMBI\u00c9N MINTI\u00d3? \n\n-No olvidar q de la plata entregada a Nava S\u00cd HAY PRUEBAS-\n\n#LasLoncherasDeAlan JA! \ud83d\udc46\ud83c\udffc https://t.co/qtRJ1Z0PrJ", "edit_history_tweet_ids": ["1184894165953470465"], "id": "1184894165953470465", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 98, "like_count": 79, "quote_count": 6}, "author_id": "97840455"}, {"created_at": "2019-06-29T22:45:24.000Z", "lang": "in", "text": "Sco pa tu manaa https://t.co/1T0gDInV07", "edit_history_tweet_ids": ["1145100984416423936"], "id": "1145100984416423936", "public_metrics": {"retweet_count": 1534, "reply_count": 1586, "like_count": 12412, "quote_count": 59359}, "author_id": "4872015707", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/1T0gDInV07", "expanded_url": "https://twitter.com/ZURYBINKS/status/1145100984416423936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1T0gDInV07", "media_key": "3_1145100978800222209"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T16:00:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Ficou melhor? Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida (2016) divulga teste de maquiagem para o Coringa de Jared Leto, com diferentes tatuagens faciais https://t.co/avL7XR6l9u https://t.co/oDf9eVtUJk", "edit_history_tweet_ids": ["1184861796861186048"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/avL7XR6l9u", "expanded_url": "http://bit.ly/2nUcaR7", "display_url": "bit.ly/2nUcaR7"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/oDf9eVtUJk", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184861796861186048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oDf9eVtUJk", "media_key": "3_1184861789529497601"}]}, "id": "1184861796861186048", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 55, "like_count": 148, "quote_count": 17}, "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-10-17T18:25:56.000Z", "lang": "es", "text": "@leobellaera Jajsjaja ahora te mando stickers del perrito as\u00ed no te suicidas *mentira por que ya no tengo m\u00e1s pero la intenci\u00f3n estaba*", "edit_history_tweet_ids": ["1184898354951655426"], "in_reply_to_user_id": "260057644", "id": "1184898354951655426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609051053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184897729958420481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leobellaera", "id": "260057644"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T18:23:44.000Z", "lang": "es", "text": "@ArfonPacheco No se me olvidar\u00e1 en la vida perder a Garrus en esta misi\u00f3n y quedarme helado y ver que en el 3 no estaba fue acojonante.\nLuego rejugue el 3 sin que muriera nadie y FLIPE con qui\u00e9n era en ese juego...\nES QUE ES LO MEJOR DE SU GENERACI\u00d3N", "edit_history_tweet_ids": ["1184897801911721984"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Garrus"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.6577, "type": "Organization", "normalized_text": "FLIPE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}]}, "in_reply_to_user_id": "556636096", "id": "1184897801911721984", "geo": {"place_id": "56933d34eb0f964a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "556636096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184895786431242240"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:12:35.000Z", "lang": "es", "text": "Hay quienes nacen con una estrella y otros nacemos estrellados, a m\u00ed no me han conseguido nada m\u00e1s que la entrada a una discoteca. https://t.co/eZKtShptYD", "edit_history_tweet_ids": ["1184894993951010828"], "id": "1184894993951010828", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "430651039", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184613112529539073"}], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/eZKtShptYD", "expanded_url": "https://twitter.com/AccionDeAmparo/status/1184613112529539073", "display_url": "twitter.com/AccionDeAmparo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T15:51:54.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Sin anestesia! El tiempo me dio la raz\u00f3n. https://t.co/hDQCYhcxnD", "edit_history_tweet_ids": ["1184859589839409152"], "id": "1184859589839409152", "public_metrics": {"retweet_count": 1226, "reply_count": 268, "like_count": 4835, "quote_count": 64}, "author_id": "1975354388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/hDQCYhcxnD", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T14:18:43.000Z", "lang": "es", "text": "@skycamilaa Como comentamos en el tweet anterior, es por el tema de la rotura de matriz. Debemos chequear que todo est\u00e9 bien en las v\u00edas y as\u00ed proteger a nuestros pasajeros. Slds", "edit_history_tweet_ids": ["1184836140253302784"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "skycamilaa", "id": "2453579076"}]}, "in_reply_to_user_id": "2453579076", "id": "1184836140253302784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "73459349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184834501786132487"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "LuisNava"}, {"start": 166, "end": 177, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 266, "end": 292, "tag": "LasLoncherasllegabanSolas"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.4755, "type": "Place", "normalized_text": "de Gobierno"}, {"start": 267, "end": 291, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasllegabanSolas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-17T16:20:17.000Z", "lang": "es", "text": "@PCaterianoB Solo era cuesti\u00f3n d tiempo, la Lealtad no es sinonimo d complicidad, el compa\u00f1ero #LuisNava confiesa las entregas d dinero de Jorge Barata al corrupto d #AlanGarc\u00eda en Palacio de Gobierno.\nAhora con q argumentos saldran sus viudas del corrupto suicida.\n#LasLoncherasllegabanSolas", "edit_history_tweet_ids": ["1184866734005616640"], "in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1184866734005616640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "460630161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184859589839409152"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "PAUL DANO VAI SER O XARADA PUTA QUE PARIU", "edit_history_tweet_ids": ["1184897186863165440"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "PAUL DANO"}]}, "id": "1184897186863165440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025712529"}, {"created_at": "2019-10-17T13:52:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha senso das propor\u00e7\u00f5es, senhora! H\u00e1 assassinos soltos e vc quer que a pol\u00edcia se importe com um roubo de colar?\n\nNo dia seguinte, o ladr\u00e3o de colar matou uma pessoa.", "edit_history_tweet_ids": ["1184829622791397378"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "id": "1184829622791397378", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 82, "like_count": 1024, "quote_count": 6}, "author_id": "162453393"}, {"created_at": "2019-10-17T18:00:57.000Z", "lang": "pt", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida: James Gunn diz se Coringa est\u00e1 ou n\u00e3o no filme https://t.co/EMK9vBUYDI https://t.co/MlJW6ZQUSY", "edit_history_tweet_ids": ["1184892065341042688"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.4732, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.3598, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/EMK9vBUYDI", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/o-esquadrao-suicida-coringa-james-gunn/", "display_url": "einerd.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/MlJW6ZQUSY", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1184892065341042688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MlJW6ZQUSY", "media_key": "3_1184892063642353664"}]}, "id": "1184892065341042688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "author_id": "2221651760"}, {"created_at": "2019-10-16T21:29:16.000Z", "lang": "pt", "text": "eu sinto que estou cada vez mais pr\u00f3xima do suic\u00eddio \n\ne que j\u00e1 n\u00e3o o fiz, pq penso em como as pessoas ao meu redor v\u00e3o ficar \n\ne eu sei que \u00e9 efeito domin\u00f3, uma pessoa se suicida e no m\u00ednimo 5 pessoas tem a tend\u00eancia de ter depress\u00e3o e luto e fazer o mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1184582104463613953"], "id": "1184582104463613953", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1000178254723145730"}, {"created_at": "2019-10-17T18:17:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@mo_the0 BOA THEO PQP", "edit_history_tweet_ids": ["1184896261226483713"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "BOA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mo_the0", "id": "1114004893302444032"}]}, "in_reply_to_user_id": "1114004893302444032", "id": "1184896261226483713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2193257064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184896108096561153"}]}, {"created_at": "2019-10-17T17:55:28.000Z", "lang": "it", "text": "Nulla di clamoroso. https://t.co/BtYrwJK7dJ", "edit_history_tweet_ids": ["1184890686396665856"], "id": "1184890686396665856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3601193661", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184834678819381252"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/BtYrwJK7dJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Torrenapoli1/status/1184834678819381252", "display_url": "twitter.com/Torrenapoli1/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-03-15T20:40:04.000Z", "lang": "es", "text": "Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los mecanismos que lo iniciaron. Y creo que lo tengo. No tiene nada que ver con el Estatut ni con con la financiaci\u00f3n de Cat. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1106656329907781632"], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 245, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Cat"}]}, "id": "1106656329907781632", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 46, "like_count": 541, "quote_count": 55}, "author_id": "854996684"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "Lider"}, {"start": 122, "end": 127, "tag": "Hijo"}, {"start": 232, "end": 240, "tag": "Suicida"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.3542, "type": "Person", "normalized_text": "Lider"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.3889, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadano de Primera"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.4023, "type": "Person", "normalized_text": "Ashaninkas"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "created_at": "2019-10-17T17:31:21.000Z", "lang": "es", "text": "El #Lider Mafioso de los Apristas ese que gritaba no haberse vendido y se dec\u00eda Ciudadano de Primera, hab\u00eda sido tremendo #Hijo de la corrupci\u00f3n.\nTe metiste con los Ashaninkas y los llamaste de 2da clase y zas te cay\u00f3 la Maldici\u00f3n.\n#Suicida y Corrupto as\u00ed dice Luis Nava.", "edit_history_tweet_ids": ["1184884615179358208"], "id": "1184884615179358208", "geo": {"place_id": "011746fd707b3b1b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "800715400828751872"}, {"created_at": "2019-10-17T18:12:51.000Z", "lang": "it", "text": "Cos\u2019hai pensato oggi?", "edit_history_tweet_ids": ["1184895062548848642"], "id": "1184895062548848642", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 117, "like_count": 746, "quote_count": 14}, "author_id": "363212448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daLTIMO"}, {"start": 8, "end": 18, "tag": "EXCLUSIVO"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 212, "end": 223, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/XaFx5ypkAH", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XaFx5ypkAH", "media_key": "3_1184855751233327105"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:36:42.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daLTIMO #EXCLUSIVO La confesi\u00f3n de Luis Nava, ex secretario de la Presidencia durante el segundo gobierno de Alan Garc\u00eda y hombre de confianza de este, sobre, en sus palabras, las \u201centregas de dinero de parte de Jorge Barata a Alan Garc\u00eda desde el 2006 hacia adelante\u201d. https://t.co/XaFx5ypkAH", "edit_history_tweet_ids": ["1184855763166154752"], "id": "1184855763166154752", "public_metrics": {"retweet_count": 1543, "reply_count": 340, "like_count": 3098, "quote_count": 318}, "author_id": "112570023"}, {"created_at": "2019-10-17T17:30:31.000Z", "lang": "qme", "text": "@contracultural https://t.co/Q7mbzYg1AY", "edit_history_tweet_ids": ["1184884405820518401"], "in_reply_to_user_id": "33350634", "id": "1184884405820518401", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 17, "like_count": 148, "quote_count": 17}, "author_id": "233415447", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184876931390562304"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Q7mbzYg1AY", "expanded_url": "https://twitter.com/americo58/status/1184884405820518401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q7mbzYg1AY", "media_key": "3_1184884395989069824"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "contracultural", "id": "33350634"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T12:12:50.000Z", "lang": "pt", "text": "O diretor James Gunn revelou que a participa\u00e7\u00e3o do Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria, devido a fidelidade da forma\u00e7\u00e3o do grupo nos quadrinhos. https://t.co/XakfhjEu8p", "edit_history_tweet_ids": ["1184804459953692673"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8038, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/XakfhjEu8p", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1184804459953692673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XakfhjEu8p", "media_key": "3_1184804444694818816"}]}, "id": "1184804459953692673", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 5}, "author_id": "894401356689231877"}, {"created_at": "2019-10-17T18:08:39.000Z", "lang": "es", "text": "@jahazielrz @ltarsenal @SportsPeteO Para que te hagas una idea, y salvando un poco las distancias, es un jugador similar a Piqu\u00e9. Yo quiero que se quede en el Athletic jaja. Es un central que a poco que siga creciendo y puliendo falencias, ser\u00e1-rozar\u00e1 \"top\" por as\u00ed decirlo.", "edit_history_tweet_ids": ["1184894004904824832"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Piqu\u00e9"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.8008, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletic"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jahazielrz", "id": "1017036926"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "ltarsenal", "id": "850747214909423616"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "SportsPeteO", "id": "225875316"}]}, "in_reply_to_user_id": "1017036926", "id": "1184894004904824832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1132235430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184527374324551683"}]}, {"created_at": "2019-10-17T17:17:38.000Z", "lang": "es", "text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 @teleiguana .", "edit_history_tweet_ids": ["1184881165301354496"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}]}, "id": "1184881165301354496", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "134629415"}, {"created_at": "2019-10-17T18:03:01.000Z", "lang": "es", "text": "La lonchera!!!!!!!\nSeg\u00fan Nava,  quiz\u00e1s la persona m\u00e1s cercana a AGP, en ellas Barata le llevaba dinero en efectivo al fallecido presidente.\nNo me sorprende el hecho, sino la sordidez de la escena. https://t.co/XahhWdTXbP", "edit_history_tweet_ids": ["1184892588052094977"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4133, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.6235, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.4515, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/XahhWdTXbP", "expanded_url": "https://twitter.com/americo58/status/1184884405820518401", "display_url": "twitter.com/americo58/stat\u2026"}]}, "id": "1184892588052094977", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 60, "like_count": 808, "quote_count": 23}, "author_id": "187591611", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184884405820518401"}]}, {"created_at": "2019-10-17T18:06:31.000Z", "lang": "es", "text": "@SaruSeba Claro, lo absurdo no salva vidas.\nLo que salva tu vida es ponerte en manos de un profesional.\nPero entre cita y cita, tu vida contin\u00faa y te tienes que volcar en alg\u00fan hobby para despejar tu cabeza. Y ese hobby, que no te salva directamente, pero te distrae y mantiene +", "edit_history_tweet_ids": ["1184893466175774720"], "in_reply_to_user_id": "1145796346340941826", "id": "1184893466175774720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898611220776984576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184891765230309382"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SaruSeba", "id": "1145796346340941826"}]}}, {"created_at": "2019-10-17T17:58:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@cirocustodio sim manoKKKKKK\neu chorei com ambos, qnd o kaito morreu eu fiquei so \"caralho vai dar merda. ele era tao legal :/ ao menos lutou\"\no \u00fanico q eu tinha mesmo RAIVA (mesmo sendo muito foda como vil\u00e3o ne) era o pouf, nasceu fazendo merda e morreu notando que foi em v\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1184891525483913221"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "kaito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CiroCustodio", "id": "1219353911036956673"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121701802024550400", "id": "1184891525483913221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1918152342", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184890780357410817"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "cubano"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6209, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:28:13.000Z", "lang": "es", "text": "Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "edit_history_tweet_ids": ["1184596939351973888"], "id": "1184596939351973888", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "2295056168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bombaza"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5477, "type": "Person", "normalized_text": "Bombaza"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5605, "type": "Person", "normalized_text": "Joyon"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/TyystWtyIr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:47:53.000Z", "lang": "es", "text": "#Bombaza habl\u00f3 Nava y confirm\u00f3 que el suicida era un Joyon. https://t.co/TyystWtyIr", "edit_history_tweet_ids": ["1184858578856923137"], "id": "1184858578856923137", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "800715400828751872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}]}, {"created_at": "2019-10-17T17:06:17.000Z", "lang": "es", "text": "@thechonn_ @LuisRBZ @sigridbazan Claro. Seguro existen \"vouchers por los dep\u00f3sitos\" hechos en loncheras al caco suicida. \u00ac\u00ac\nSi habr\u00e1 gente cojuda.", "edit_history_tweet_ids": ["1184878309240389632"], "in_reply_to_user_id": "1041717258827886593", "id": "1184878309240389632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "945669065594454017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184877045928595457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thechonn_", "id": "1041717258827886593"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}}], "places": [{"full_name": "Colinas do Tocantins, Brasil", "id": "1df3fe05af887de0"}, {"full_name": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "id": "d3492c68c5661201"}, {"full_name": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "id": "01566b25bbe7a6d3"}, {"full_name": "Maric\u00e1, Brasil", "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Ponta Grossa, Brasil", "id": "062364f1745605a7"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "989247270263586817", "value": "989247270263586817", "detail": "User has been suspended: [989247270263586817].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184919865892786176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184919865892786176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184919865892786176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "805755889248563201", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [805755889248563201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "805755889248563201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184925145464561667", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184925145464561667].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184925145464561667", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1017840774715707392", "value": "1017840774715707392", "detail": "User has been suspended: [1017840774715707392].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184907382805159948", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184907382805159948].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184907382805159948", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184894575313379337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184894575313379337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184894575313379337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2252923388", "value": "2252923388", "detail": "User has been suspended: [2252923388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184863320194420736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184863320194420736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184863320194420736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184900288089640960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184900288089640960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184900288089640960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1028750901744422915", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1028750901744422915].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1028750901744422915", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184903956268490752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184903956268490752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184903956268490752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "915355129225912320", "value": "915355129225912320", "detail": "User has been suspended: [915355129225912320].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184867229889748992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184867229889748992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184867229889748992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184899040103809024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184899040103809024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184899040103809024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1002334688260902912", "value": "1002334688260902912", "detail": "User has been suspended: [1002334688260902912].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184626962733654016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184626962733654016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184626962733654016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170753692716457984", "value": "1170753692716457984", "detail": "User has been suspended: [1170753692716457984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184893165561614337", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184893165561614337", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184893165561614337].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "36579645", "value": "36579645", "detail": "User has been suspended: [36579645].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184877302389207041", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184877302389207041", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184877302389207041].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184900758711357440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184900758711357440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184900758711357440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170753692716457984", "value": "1170753692716457984", "detail": "User has been suspended: [1170753692716457984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184893165561614337", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184893165561614337", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184893165561614337].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170753692716457984", "value": "1170753692716457984", "detail": "User has been suspended: [1170753692716457984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184893165561614337", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184893165561614337", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184893165561614337].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184679717481398272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184679717481398272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184679717481398272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138954009631494144", "value": "1138954009631494144", "detail": "User has been suspended: [1138954009631494144].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184896085992579073", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184896085992579073", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184896085992579073].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184878526509522944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184878526509522944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184878526509522944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176511534727647233", "value": "1176511534727647233", "detail": "User has been suspended: [1176511534727647233].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184896440843276288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184896440843276288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184896440843276288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184807174880583682", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184807174880583682", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184807174880583682].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176466268280557569", "value": "1176466268280557569", "detail": "User has been suspended: [1176466268280557569].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184894643550457858", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184894643550457858", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184894643550457858].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176466268280557569", "value": "1176466268280557569", "detail": "User has been suspended: [1176466268280557569].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184893430373195776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184893430373195776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184893430373195776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184893076994777088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184893076994777088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184893076994777088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1184928075668176896", "oldest_id": "1184893076428480512", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8zto1kl306m4z9yi0qn0wp243ul"}}