{"data": [{"lang": "pt", "id": "1207115969832857607", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:50:48.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207115969832857607"], "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166832780069806081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"lang": "es", "id": "1207115899288850433", "in_reply_to_user_id": "765015364002574336", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/MTI9VViJ29", "expanded_url": "https://twitter.com/magyluchi/status/1207115899288850433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTI9VViJ29", "media_key": "3_1207115885925810177"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/MTI9VViJ29", "expanded_url": "https://twitter.com/magyluchi/status/1207115899288850433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTI9VViJ29", "media_key": "3_1207115892208930818"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:50:32.000Z", "text": "Noche 8-\n\n-Pacto suicida ;;;-;;;;\n-Grecia- siendo Grecia?\n\n@xMitzrael  pues no gano nadie rubio de ojos celestes skajaj https://t.co/MTI9VViJ29", "edit_history_tweet_ids": ["1207115899288850433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765015364002574336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207115882297790464"}]}, {"lang": "es", "id": "1207115735035764737", "in_reply_to_user_id": "1446831936", "created_at": "2019-12-18T01:49:53.000Z", "text": "@Solidaridad_PSN Que pateticos son estos hdp. Son tan imbeciles que creen que recurriendo a la similar propaganda que hizo el ladr\u00f3n suicida contra MVLL hace a\u00f1os, esta cez tambien les funcionar\u00e1. Pobres diablos siguen en el ostracismo. Y qu\u00e9 verguenza de este casta\u00f1eda terminar junto a delibcuen", "edit_history_tweet_ids": ["1207115735035764737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948051753727070209", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 151, "probability": 0.4771, "type": "Organization", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.5982, "type": "Organization", "normalized_text": "cez"}, {"start": 288, "end": 296, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "delibcuen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206553981587279872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207115690282487808", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/NLY2koZS4y", "expanded_url": "https://twitter.com/opsbrendinhaaa/status/1207115014424997888", "display_url": "twitter.com/opsbrendinhaaa\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:49:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro :\u274c https://t.co/NLY2koZS4y", "edit_history_tweet_ids": ["1207115690282487808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "890986804870090753"}, {"lang": "pt", "id": "1207115617393885190", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/huUe5XnI8g", "expanded_url": "https://twitter.com/Santxxxs/status/1207114736942419968", "display_url": "twitter.com/Santxxxs/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:49:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/huUe5XnI8g", "edit_history_tweet_ids": ["1207115617393885190"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "1006973423413874688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207114736942419968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207115511005405189", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/cMGxj6Rvei", "expanded_url": "https://glo.bo/2YWazIA", "display_url": "glo.bo/2YWazIA"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:48:59.000Z", "text": "Not\u00edcia como essa me deixa muito triste, por quanto do crescente n\u00famero de transtorno psicol\u00f3gico e toda estigma \u00e9 falta de investimento p\u00fablico na sa\u00fade mental.\n\n\"Jovem fez uma transmiss\u00e3o ao vivo desabafando sobre seus problemas pessoais e, ao fim do... https://t.co/cMGxj6Rvei", "edit_history_tweet_ids": ["1207115511005405189"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191993893"}, {"lang": "es", "id": "1207115328590958592", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/81TuH40VdF", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793", "display_url": "twitter.com/CFKArgentina/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:48:16.000Z", "text": "En menos de un mes se suicida Alberto https://t.co/81TuH40VdF", "edit_history_tweet_ids": ["1207115328590958592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796464072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206001814665121793"}]}, {"lang": "es", "id": "1207115240074358786", "created_at": "2019-12-18T01:47:55.000Z", "text": "RT @PrimoECosta1: Enrique Anderson Imbert \u2013 \u201cEl suicida\u201d\n\nAl pie de la Biblia abierta -donde estaba se\u00f1alado en rojo el vers\u00edculo que lo ex\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207115240074358786"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049478233891180545", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 40, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Anderson Imbert"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206740258592874496"}]}, {"lang": "es", "id": "1207115149951324162", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/u68UfWY9iq", "expanded_url": "https://twitter.com/savagcwarrior/status/1207114988827099137", "display_url": "twitter.com/savagcwarrior/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:47:33.000Z", "text": "A ver que la suicida aqu\u00ed soy y-- Vas a seguir viviendo, solo te borrar\u00eda el tema demonios y aliens. https://t.co/u68UfWY9iq", "edit_history_tweet_ids": ["1207115149951324162"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033496718455832576"}, {"lang": "pt", "id": "1207115131638956032", "created_at": "2019-12-18T01:47:29.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u274c \naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\n\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro: \u2714\nfoi pego colando: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1207115131638956032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951253677549019143"}, {"lang": "es", "id": "1207115124185739265", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/E3tRXv1Z2S", "expanded_url": "https://www.facebook.com/hector.m.retamal/posts/10221513719698864", "display_url": "facebook.com/hector.m.retam\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:47:27.000Z", "text": "El perfil tipico, todos dicen lo mismo: \"Era suicida\"\nY como nadie se mete, se empadroniza y se REPITE.\n\nY SI SOS DE LOS QUE TE DA RISA,\nSOLO PORQUE NO ES CONTIGO TODAVIA.\n\nhttps://t.co/E3tRXv1Z2S", "edit_history_tweet_ids": ["1207115124185739265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33348530"}, {"lang": "es", "id": "1207115103423873025", "created_at": "2019-12-18T01:47:22.000Z", "text": "Literal gente se suicida por la presi\u00f3n de la vida estudiantil y pues ese tipo de comentarios si me molesta, si no les gusta pues ni pedo. No estamos para complacerlos. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1207115103423873025"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1050216271273443328"}, {"lang": "pt", "id": "1207114954073133057", "created_at": "2019-12-18T01:46:46.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705 kkkkkk\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1207114954073133057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180208656362692612"}, {"lang": "pt", "id": "1207114927409958912", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/VP3eay4sdt", "expanded_url": "https://twitter.com/Humor_Negro_OK/status/1142709789195145216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VP3eay4sdt", "media_key": "3_1142709778386432000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humor_Negro_OK", "id": "704460376168120320"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:46:40.000Z", "text": "RT @Humor_Negro_OK: 30 de Abril de 1945 dia que Hitler se suicida porque Eminem o parte todo numa rap battle https://t.co/VP3eay4sdt", "edit_history_tweet_ids": ["1207114927409958912"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116538206584025088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142709789195145216"}]}, {"lang": "es", "id": "1207114765014835201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:46:01.000Z", "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207114765014835201"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1304628517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207114736942419968", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/NexQIBd9Ol", "expanded_url": "https://twitter.com/wees____/status/1207113707345661955", "display_url": "twitter.com/wees____/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:45:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/NexQIBd9Ol", "edit_history_tweet_ids": ["1207114736942419968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "924082504109363200"}, {"lang": "es", "id": "1207114736808140801", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/cedzYnM7M7", "expanded_url": "https://moreliactiva.com/se-suicida-sacerdote-catolico-acusado-de-abusos-sexuales/", "display_url": "moreliactiva.com/se-suicida-sac\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/86vER5GeaA", "expanded_url": "https://twitter.com/Moreliactiva/status/1207114736808140801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/86vER5GeaA", "media_key": "3_1207114735050743809"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:45:55.000Z", "text": "Se suicida un sacerdote cat\u00f3lico acusado de abusos sexuales en la ciudad de La Plata, en Argentina https://t.co/cedzYnM7M7 https://t.co/86vER5GeaA", "edit_history_tweet_ids": ["1207114736808140801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82252582"}, {"lang": "pt", "id": "1207114641689731074", "in_reply_to_user_id": "1203422080043307011", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Kameraden1", "id": "1203422080043307011"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "mauricioweckx", "id": "275244837"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "gabrilamorim", "id": "92597881"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "gianoddi", "id": "50313986"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 215, "probability": 0.4961, "type": "Organization", "normalized_text": "Capitalismo"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "Gian"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:45:32.000Z", "text": "@Kameraden1 @mauricioweckx @gabrilamorim @gianoddi O termo comunista n\u00e3o se encaixa em nenhuma v\u00edrgula dessa conversa. E mesmo se coubesse, qual \u00e9 o crime? \"Ah, mas o Comunismo matou milh\u00f5es\". Sim,  mas o Capitalismo tamb\u00e9m. Al\u00e9m do mais,  o pr\u00f3prio Gian disse no programa que n\u00e3o estava chamando de fascista.", "edit_history_tweet_ids": ["1207114641689731074"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94568265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206951641938837506"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207114628586770432", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/YY76Z7JvzR", "expanded_url": "https://twitter.com/CleanyDuarte_/status/1206903280217014272", "display_url": "twitter.com/CleanyDuarte_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:45:29.000Z", "text": "Brigou: \u274c\nNota vermelha\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o\u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nMatou aula: \u2705 \nExpulso de sala: \u2705 chutei a cara de um menino no sexto ano \nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:\u2705\nPegou algm no banheiro\u2705 https://t.co/YY76Z7JvzR", "edit_history_tweet_ids": ["1207114628586770432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985654600559726592"}, {"lang": "pt", "id": "1207114541437530114", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/8PdMUfx08A", "expanded_url": "https://twitter.com/Julopess_21/status/1206953888710086659", "display_url": "twitter.com/Julopess_21/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:45:08.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8PdMUfx08A", "edit_history_tweet_ids": ["1207114541437530114"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755135082596294656"}, {"lang": "pt", "id": "1207114530741981185", "created_at": "2019-12-18T01:45:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1207114530741981185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1008704388024676352"}, {"lang": "pt", "id": "1207114520075866113", "created_at": "2019-12-18T01:45:03.000Z", "text": "Eu que chorei na parte que o menino quase se matou na segunda chamada kkkk a\u00ed t\u00f4 muito emotiva", "edit_history_tweet_ids": ["1207114520075866113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064942876608614400"}, {"lang": "es", "id": "1207114377406615554", "created_at": "2019-12-18T01:44:29.000Z", "text": "Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Hay gente que usa a quien despu\u00e9s olvida. Que antes de morir, ya se suicida, porque da su alma por perdida.", "edit_history_tweet_ids": ["1207114377406615554"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1168831109595095040"}, {"lang": "pt", "id": "1207114303184220166", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/HUk99TqMwP", "expanded_url": "https://twitter.com/eucamillyl/status/1207101190447796224", "display_url": "twitter.com/eucamillyl/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:44:11.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque:\u2705 ( s\u00f3 mais nova tb)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/HUk99TqMwP", "edit_history_tweet_ids": ["1207114303184220166"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110316063395405826", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207101190447796224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207114248243023872", "created_at": "2019-12-18T01:43:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 (toda segunda)\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705 pra reclamar obv\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1207114248243023872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2989262862"}, {"lang": "pt", "id": "1207114220732588032", "in_reply_to_user_id": "2963868999", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/6XzLBtNtyB", "expanded_url": "https://twitter.com/Vavafna/status/1207114220732588032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6XzLBtNtyB", "media_key": "16_1207114209403834368"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 144, "end": 160, "probability": 0.8544, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:43:51.000Z", "text": "@sitevolts Tem tanta atriz.......... eu nunca pensaria nela... nunca passou pela cabe\u00e7a, mas tenho certeza que Viola Davis perdeu por ter feito Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/6XzLBtNtyB", "edit_history_tweet_ids": ["1207114220732588032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "121940946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206965570136096768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207114198947434497", "created_at": "2019-12-18T01:43:46.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nUma merdinha na escola", "edit_history_tweet_ids": ["1207114198947434497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045059247619407872"}, {"lang": "pt", "id": "1207114143838412800", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Hc8fjobfb8", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardo_denaro/status/1207074903196946437", "display_url": "twitter.com/eduardo_denaro\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:43:33.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Hc8fjobfb8", "edit_history_tweet_ids": ["1207114143838412800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1085075422218514432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207074903196946437"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207114059469983744", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/oSmBRrgyWR", "expanded_url": "https://twitter.com/joycefst_87/status/1207089403891507204", "display_url": "twitter.com/joycefst_87/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:43:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:  \u274c \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/oSmBRrgyWR", "edit_history_tweet_ids": ["1207114059469983744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "885696260", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207089403891507204"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207113971301593090", "in_reply_to_user_id": "14870978", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AGazetaES", "id": "14870978"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "martelo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7012, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:42:52.000Z", "text": "@AGazetaES Se \u00e9 proibido su\u00e1stica  tem que proibir tamb\u00e9m a foice e o martelo.. comunismo matou mais que nazismo", "edit_history_tweet_ids": ["1207113971301593090"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112406185586683904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206891705368272896"}]}, {"lang": "es", "id": "1207113920227483649", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/N6dhLB8l2X", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1HAy--", "display_url": "wp.me/paYvV0-1HAy--"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:42:40.000Z", "text": "Polic\u00eda mata a su esposa y luego se suicida en Barcelona https://t.co/N6dhLB8l2X", "edit_history_tweet_ids": ["1207113920227483649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289"}, {"lang": "pt", "id": "1207113836370763781", "created_at": "2019-12-18T01:42:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:3\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1207113836370763781"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155019171"}, {"lang": "pt", "id": "1207113760097423360", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/CkHUGimq6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/gabi_filocomo/status/1207110995593830400", "display_url": "twitter.com/gabi_filocomo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:42:02.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\u2705 sei la\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/CkHUGimq6Z", "edit_history_tweet_ids": ["1207113760097423360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1016686404095574017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207110995593830400"}]}, {"lang": "es", "id": "1207113723111989249", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:41:53.000Z", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "edit_history_tweet_ids": ["1207113723111989249"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429969383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207113621005852673", "created_at": "2019-12-18T01:41:28.000Z", "text": "ou ela se matou ou ta se fazendo de morta pra acharem q foi ele", "edit_history_tweet_ids": ["1207113621005852673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100448986589261824"}, {"lang": "pt", "id": "1207113567490727936", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ctBUEEJrhl", "expanded_url": "https://twitter.com/Mariajogadora51/status/1207105169038729217", "display_url": "twitter.com/Mariajogadora5\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:41:16.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ctBUEEJrhl", "edit_history_tweet_ids": ["1207113567490727936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "767914137699639296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207105169038729217"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207113502172831745", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/O1VJzkbIgu", "expanded_url": "https://t.co/O1VJzkbIgu", "display_url": "t.co/O1VJzkbIgu"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:41:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA (ensino m\u00e9dio).\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 *\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83e\udd14\nchorou na sala: \u2705 *\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/O1VJzkbIgu", "edit_history_tweet_ids": ["1207113502172831745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434065086"}, {"lang": "pt", "id": "1207113486574202880", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/6QNFHm5nne", "expanded_url": "https://t.co/6QNFHm5nne", "display_url": "t.co/6QNFHm5nne"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:40:56.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705  \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6QNFHm5nne", "edit_history_tweet_ids": ["1207113486574202880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201643795948937216"}, {"lang": "pt", "id": "1207113438360670209", "in_reply_to_user_id": "584925664", "created_at": "2019-12-18T01:40:45.000Z", "text": "@revivalsggomez ai olha, tem nada a ver isso a\u00ed n\u00e3o viu, a trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida foi uma obra prima mas o filme uma merda", "edit_history_tweet_ids": ["1207113438360670209"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967792089571393541", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9729, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207112821642858496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207113395834482688", "created_at": "2019-12-18T01:40:35.000Z", "text": "Um cara da minha escola se suicidou pulando da caixa d'\u00e1gua que tinha na pracinha em frente, eu tinha uns nove anos. Foi um dos dias mais tristes na escola #SegundaChamada", "edit_history_tweet_ids": ["1207113395834482688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16519397", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 170, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaChamada"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 171, "tag": "SegundaChamada"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207113280596193282", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/CKmokZNEl6", "expanded_url": "https://apnews.com/946b21f812bf456896d06082d64cdb70", "display_url": "apnews.com/946b21f812bf45\u2026"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 61, "username": "AP", "id": "51241574"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:40:07.000Z", "text": "Se suicida un cura argentino investigado por abusos (from @AP) https://t.co/CKmokZNEl6", "edit_history_tweet_ids": ["1207113280596193282"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "512891547"}, {"lang": "es", "id": "1207113184487890944", "created_at": "2019-12-18T01:39:44.000Z", "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida\npero se complico y ninguno de los dos quer\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1207113184487890944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009991100789116928"}, {"lang": "es", "id": "1207113133267005446", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:39:32.000Z", "text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "edit_history_tweet_ids": ["1207113133267005446"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419756337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207113083963027457", "created_at": "2019-12-18T01:39:20.000Z", "text": "peguei um ran\u00e7o do diretor ELE DEU GATILHO SUICIDA NO ALUNO #SegundaChamada", "edit_history_tweet_ids": ["1207113083963027457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510831890", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaChamada"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 75, "tag": "SegundaChamada"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207112971408879617", "in_reply_to_user_id": "3165598786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FerChavezok", "id": "3165598786"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:38:54.000Z", "text": "@FerChavezok @todonoticias No llega, se suicida mucho antes", "edit_history_tweet_ids": ["1207112971408879617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "2458710049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207103750936125441"}]}, {"lang": "es", "id": "1207112947530706949", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/mQpWxuR4uW", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/17/sacerdote-catolico-se-suicida-tras-multiples-acusaciones-de-abuso-sexual/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/17/sac\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:38:48.000Z", "text": "Sacerdote cat\u00f3lico se suicida tras m\u00faltiples acusaciones de abuso sexual | 24 Horas https://t.co/mQpWxuR4uW", "edit_history_tweet_ids": ["1207112947530706949"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106948337"}, {"lang": "es", "id": "1207112941142790146", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oJjIwGzuvJ", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:38:46.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/oJjIwGzuvJ", "edit_history_tweet_ids": ["1207112941142790146"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218688421"}, {"lang": "es", "id": "1207112754768830465", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/vSJ8p50dm9", "expanded_url": "http://www.redespoder.com/politica/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "redespoder.com/politica/un-cu\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 106, "probability": 0.4877, "type": "Other", "normalized_text": "RedEsPoder"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 107, "tag": "RedEsPoder"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:38:02.000Z", "text": "Cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/vSJ8p50dm9\n#RedEsPoder", "edit_history_tweet_ids": ["1207112754768830465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318791434"}, {"lang": "es", "id": "1207112702277095427", "in_reply_to_user_id": "1079488472136716293", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/lFZ86nFy3R", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1207112702277095427/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFZ86nFy3R", "media_key": "3_1207112700049969153"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.7836, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.9284, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:37:49.000Z", "text": "Adem\u00e1s, el personaje de Peter Capaldi podr\u00eda ser el objetivo a abatir o a proteger (figura encima de la casa). Y al parecer, el Escuadron Suicida se enfrentar\u00e1 a unas milicias que posiblemente sean los extras excogidos en Panam\u00e1!! https://t.co/lFZ86nFy3R", "edit_history_tweet_ids": ["1207112702277095427"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1079488472136716293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207111701117751298"}]}, {"lang": "es", "id": "1207112578419159041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:37:20.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207112578419159041"], "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456772485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207112416179507200", "in_reply_to_user_id": "1032730907659198464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "womanofdicaprio", "id": "2583354086"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 132, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Grape"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.3982, "type": "Person", "normalized_text": "Origem"}, {"start": 248, "end": 260, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Grape"}, {"start": 291, "end": 291, "probability": 0.4866, "type": "Person", "normalized_text": "A"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:36:41.000Z", "text": "@womanofdicaprio \u00c9 mesmo... fui l\u00e1 ver e acabei chorando com a cena do navio.\ud83e\udd23\nEu pago pau demais naquele papel dele no Gilbert Grape, porque ele era muito nen\u00e9m e matou a pau na interpreta\u00e7\u00e3o. \nTodos os pap\u00e9is de louquinho eu amo:\nA Ilha\nA Origem\nGilbert Grape\nPrenda-me se for capaz\nF.O.D.A.!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1207112416179507200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1032315286693851136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207111595614261248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207112292229435393", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/n0L7c2A6Qz", "expanded_url": "https://twitter.com/gabi_filocomo/status/1207110995593830400", "display_url": "twitter.com/gabi_filocomo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:36:12.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\n\nminha vida escolar \u00e9 chata https://t.co/n0L7c2A6Qz", "edit_history_tweet_ids": ["1207112292229435393"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "906995620145242113", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207110995593830400"}]}, {"lang": "es", "id": "1207112277956202497", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/hlZb4TwKKw", "expanded_url": "http://www.capitaledomex.com.mx/global/se-suicida-sacerdote-argentino-acusado-de-abusar-de-menores/", "display_url": "capitaledomex.com.mx/global/se-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:36:08.000Z", "text": "Se suicida sacerdote argentino acusado de abusar de\u00a0menores https://t.co/hlZb4TwKKw", "edit_history_tweet_ids": ["1207112277956202497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194673835"}, {"lang": "es", "id": "1207112031930765313", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3AOyDUEaOO", "expanded_url": "http://tinyurl.com/s8jytv2", "display_url": "tinyurl.com/s8jytv2"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 74, "tag": "INTERNACIONAL"}, {"start": 75, "end": 82, "tag": "Global"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:35:10.000Z", "text": "Se suicida sacerdote argentino acusado de abusar de menores #INTERNACIONAL #Global https://t.co/3AOyDUEaOO", "edit_history_tweet_ids": ["1207112031930765313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152917502"}, {"lang": "pt", "id": "1207112005846470657", "in_reply_to_user_id": "1186085957034004481", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/DgyuiIt7rt", "expanded_url": "https://twitter.com/choerryesthetic/status/1207112005846470657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DgyuiIt7rt", "media_key": "3_1207111988767318016"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/DgyuiIt7rt", "expanded_url": "https://twitter.com/choerryesthetic/status/1207112005846470657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DgyuiIt7rt", "media_key": "3_1207111988779921408"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "yeri"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "yeri"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.539, "type": "Person", "normalized_text": "irene"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:35:03.000Z", "text": "eu vi em outra teoria que a fun\u00e7\u00e3o da rainha(a yeri) \u00e9 de proteger o rei(a irene), ent\u00e3o, na verdade foi a yeri que matou a seulgi no comando da irene para proteger a mesma e nas fotos do teaser(ver. day) ela \u00e9 vista toda de preto(em luto) pela seulgi https://t.co/DgyuiIt7rt", "edit_history_tweet_ids": ["1207112005846470657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186085957034004481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207109379574697985"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207111922308599808", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/IElOGhrpGA", "expanded_url": "https://twitter.com/KayndoDeElo/status/1207103219706605572", "display_url": "twitter.com/KayndoDeElo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:34:43.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/IElOGhrpGA", "edit_history_tweet_ids": ["1207111922308599808"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1070400451428913153"}, {"lang": "es", "id": "1207111910816145409", "in_reply_to_user_id": "1141907083408711681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gabyhback", "id": "1141907083408711681"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Pwofese", "id": "360883417"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "SimnTolomeo2", "id": "1098843299220205568"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "horneffercarlos", "id": "824363996350398466"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "reflexionamex", "id": "1100592457723588608"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "cbgeyne", "id": "2584994774"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "PidalPatricia", "id": "908437852815376384"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "luisantgarcia", "id": "86797573"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "Lizgottik", "id": "1096974169"}, {"start": 133, "end": 146, "username": "Deaquitemiro", "id": "243831622"}, {"start": 160, "end": 172, "username": "ANDROMACO64", "id": "156490072"}, {"start": 173, "end": 185, "username": "libertadxmx", "id": "833041845018046464"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:34:41.000Z", "text": "@gabyhback @Pwofese @SimnTolomeo2 @horneffercarlos @reflexionamex @cbgeyne @PidalPatricia @luisantgarcia @Lizgottik @PatriciaAMarina @Deaquitemiro @andrescdmx4 @ANDROMACO64 @libertadxmx Sip, cuenta suicida con miedo a morir \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1207111910816145409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1128097518888411136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207111600139845632"}]}, {"lang": "es", "id": "1207111780356542464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:34:10.000Z", "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207111780356542464"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135996303241076738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}]}, {"lang": "es", "id": "1207111733858443264", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:33:59.000Z", "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "edit_history_tweet_ids": ["1207111733858443264"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136014952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207111695665111041", "created_at": "2019-12-18T01:33:49.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \n\u2705\n\nnota vermelha: \n\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \n\u274e\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \n\u2705\n\nmatou aula: \n\u2705\n\nexpulso de sala: \n\u2705\n\naluno destaque: \n\u274e\n\nse popularizou: \n\u2705\n\ndiretoria: \n\u2705\n\nchorou na sala: \n\u2705\n\npegou algm no banheiro: \n\u274e\n\nfoi pego colando: \n\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1207111695665111041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1101303081113972736"}, {"lang": "pt", "id": "1207111582842589184", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/kkYXOL8UK7", "expanded_url": "https://glo.bo/2YWazIA", "display_url": "glo.bo/2YWazIA", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/musica/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram-familia-faz-vaquinha-para-enterro-24141753.html?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8381, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:33:23.000Z", "text": "Rapper MC Mineiro se suicida aos 23 anos durante live no Instagram https://t.co/kkYXOL8UK7", "edit_history_tweet_ids": ["1207111582842589184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493607846"}, {"lang": "pt", "id": "1207111555168518144", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/7gK8kcOehE", "expanded_url": "https://twitter.com/isa4as/status/1207101207354970112", "display_url": "twitter.com/isa4as/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:33:16.000Z", "text": "explique seu tt:\n-nome: meu nome\n-user: nome e sobrenome \n-capa: header normal\n-bio: musica de esquadr\u00e3o suicida\n-fixado: n tenho https://t.co/7gK8kcOehE", "edit_history_tweet_ids": ["1207111555168518144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "1174819337846370304"}, {"lang": "pt", "id": "1207111526911479811", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/bqCz8qTYis", "expanded_url": "https://twitter.com/sonarawr/status/1207105845416341505", "display_url": "twitter.com/sonarawr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:33:09.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/bqCz8qTYis", "edit_history_tweet_ids": ["1207111526911479811"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "938119804489273344"}, {"lang": "pt", "id": "1207111503507329024", "created_at": "2019-12-18T01:33:04.000Z", "text": "Vixe, ser\u00e1 que o Marcelo se matou? #SegundaChamada", "edit_history_tweet_ids": ["1207111503507329024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119537382", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8888, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaChamada"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 50, "tag": "SegundaChamada"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207111466739998720", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/frQYFiF6uM", "expanded_url": "https://twitter.com/biaaseixass/status/1207016866931183616", "display_url": "twitter.com/biaaseixass/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:32:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/frQYFiF6uM", "edit_history_tweet_ids": ["1207111466739998720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165019064269443077"}, {"lang": "es", "id": "1207111302142971904", "in_reply_to_user_id": "789522499625218048", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "Jorged_pereira", "id": "298495850"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "VPasccual", "id": "1124815051129540608"}, {"start": 59, "end": 66, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 210, "probability": 0.9803, "type": "Other", "normalized_text": "Star wars"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:32:16.000Z", "text": "@JuliodeAviles @Jorged_pereira @VPasccual @diegoconstante_ @vox_es Y otro ejemplo de romper con normas b\u00e1sicas es la t\u00e1ctica suicida de usar la velocidad de la luz\nEl concepto de velocidad de la luz en Star wars ya estaba establecido perfectamente y ahora lo han cambiado \nY lo que es peor, han hecho que toda la saga no tenga sentido", "edit_history_tweet_ids": ["1207111302142971904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789522499625218048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207110694145007617"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207111155824627712", "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/7jalhSqHBI", "expanded_url": "https://glo.bo/2YWazIA", "display_url": "glo.bo/2YWazIA"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:31:41.000Z", "text": "Gente https://t.co/7jalhSqHBI", "edit_history_tweet_ids": ["1207111155824627712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601380510"}, {"lang": "pt", "id": "1207111140565749760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:31:37.000Z", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207111140565749760"], "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165056965938241536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207111014552080384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IgorLTavares", "id": "189584079"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:31:07.000Z", "text": "RT @IgorLTavares: Esquadr\u00e3o Suicida que todo mundo sobrevive n\u00e3o \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207111014552080384"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298424783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207110769856393216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207110995593830400", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/wrlPjwPtH7", "expanded_url": "https://twitter.com/_iamliih/status/1207018952678756352", "display_url": "twitter.com/_iamliih/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:31:03.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/wrlPjwPtH7", "edit_history_tweet_ids": ["1207110995593830400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "768918911525937152"}, {"lang": "pt", "id": "1207110881802358785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:30:35.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207110881802358785"], "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165056965938241536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207110785748615171", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/D0zodMLTLs", "expanded_url": "https://twitter.com/pescailegal/status/1206729319311200256", "display_url": "twitter.com/pescailegal/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:30:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u274c\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/D0zodMLTLs", "edit_history_tweet_ids": ["1207110785748615171"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939527972037545984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206729319311200256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207110769856393216", "in_reply_to_user_id": "189584079", "created_at": "2019-12-18T01:30:09.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida que todo mundo sobrevive n\u00e3o \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207110769856393216"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "189584079", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207110644799070209"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207110646212497409", "created_at": "2019-12-18T01:29:39.000Z", "text": "Que parada bizarra, o cara matou uma crian\u00e7a e dps se matou, 100 metros de dist\u00e2ncia do meu trabalho", "edit_history_tweet_ids": ["1207110646212497409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2880278517"}, {"lang": "pt", "id": "1207110644799070209", "created_at": "2019-12-18T01:29:39.000Z", "text": "To torcendo muito pro Tom Taylor matar metade desse elenco do Esquadr\u00e3o Suicida dele.", "edit_history_tweet_ids": ["1207110644799070209"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "189584079", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207110496714919936", "in_reply_to_user_id": "60139977", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joicebrnds", "id": "1359756923361501185"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "biancalpsss", "id": "1376250570827259907"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:29:04.000Z", "text": "@joicebrnds @biancalpsss Matou um casal de gatos rs (se \u00e9 que me entende)", "edit_history_tweet_ids": ["1207110496714919936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "241353573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207109036816158721"}]}, {"lang": "es", "id": "1207110460144783360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:28:55.000Z", "text": "RT @Aemon3428: Falta la guerra.\n\nSi uribismo su deseo suicida viola el acuerdo de dem\u00f3cratas y republicanos de no invadir Venezuela.\n\nAtaca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207110460144783360"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392030085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207090759649898497"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207110459578572800", "created_at": "2019-12-18T01:28:55.000Z", "text": "Mano, ela se matou \ud83d\ude13 #AmoSVU", "edit_history_tweet_ids": ["1207110459578572800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623182162", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "AmoSVU"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "AmoSVU"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207110427311824897", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cr5OtFD5BC", "expanded_url": "https://twitter.com/gigisouzaq/status/1206666593134137347", "display_url": "twitter.com/gigisouzaq/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "recu"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:28:47.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez : \nESCOLA. \nbrigou : \u274c\nnota vermelha : \u2705\nrecu : \u2705\nmatou aula : \u274c\nexpulso da sala : \u274c\naluno destaque : \u274c\nse popularizou : eu sei la meu amigo \ndiretoria : \u2705\nchorou na sala : \u2705\npegou algm no banheiro : \u274c\nfoi pego colando : \u274c https://t.co/cr5OtFD5BC", "edit_history_tweet_ids": ["1207110427311824897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088975193182220288"}, {"lang": "pt", "id": "1207110375440834560", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/82FWhpLkq4", "expanded_url": "https://twitter.com/lulumaiaaa/status/1207104227845246978", "display_url": "twitter.com/lulumaiaaa/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:28:35.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/82FWhpLkq4", "edit_history_tweet_ids": ["1207110375440834560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1017987888007536640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207104227845246978"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207110355589177344", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZXiaXeH4Ij", "expanded_url": "https://twitter.com/canceridemo/status/1207055531317321728", "display_url": "twitter.com/canceridemo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:28:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ZXiaXeH4Ij", "edit_history_tweet_ids": ["1207110355589177344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958788629706534923"}, {"lang": "pt", "id": "1207110312559812608", "created_at": "2019-12-18T01:28:20.000Z", "text": "Hoje vi sobre uma menina aqui da cidade que se suicidou, fiquei t\u00e3o triste. \n\nA\u00ed o povo vem e fala \"Nossa pq ela fez isso\" \n\nTalvez pq as pessoas sejam pior que  monstros e viver nesse mundo \u00e9 cruel demais.\nE as vezes a gente simplesmente cansa de tentar e nunca nada t\u00e1 bom \n\nSla", "edit_history_tweet_ids": ["1207110312559812608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047567589118025733"}, {"lang": "es", "id": "1207110253101404160", "in_reply_to_user_id": "948659370392477696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Henri_Arg", "id": "948659370392477696"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "CristyLourdes", "id": "260794324"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:28:06.000Z", "text": "@Henri_Arg @CristyLourdes No veo raz\u00f3n para hablar de alguien arrepentido si esta persona se suicida. Eso es m\u00e1s bien cobard\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1207110253101404160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1167106332736049154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207105981286617088"}]}, {"lang": "es", "id": "1207110240224894978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:28:02.000Z", "text": "RT @Aemon3428: Falta la guerra.\n\nSi uribismo su deseo suicida viola el acuerdo de dem\u00f3cratas y republicanos de no invadir Venezuela.\n\nAtaca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207110240224894978"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977276396820197376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207090759649898497"}]}, {"lang": "it", "id": "1207110214991962112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laperlaneranera", "id": "776465110856589312"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:27:56.000Z", "text": "RT @laperlaneranera: La \"Grande Carestia\" Holodomor in Ucraino significa;\n\"Infliggere la Morte mediante la Fame\"\nUna stima che va dai 6-7 m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207110214991962112"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821879334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206973485635002370"}]}, {"lang": "es", "id": "1207110099518578688", "created_at": "2019-12-18T01:27:29.000Z", "text": "\u00bfSe imaginan pasar este grupo suicida y cruzarnos a Boca? JAJA seria la final m\u00e1s importante de la historia.", "edit_history_tweet_ids": ["1207110099518578688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2305088819", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207110025002373120", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/6wdrpRCx6P", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-internacionales/350168245--Se-suicida-en-Argentina-un-cura-que-iba-a-ser-detenido-por-abusar-de-menores-durante-casi-30-a%C3%B1os-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-inter\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/IBti1sQ8xH", "expanded_url": "https://twitter.com/TuNoticiaPR/status/1207110025002373120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IBti1sQ8xH", "media_key": "3_1207109998175637504"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:27:11.000Z", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/6wdrpRCx6P https://t.co/IBti1sQ8xH", "edit_history_tweet_ids": ["1207110025002373120"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "2257825603"}, {"lang": "es", "id": "1207109986867929089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:27:02.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207109986867929089"], "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952731510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207109801848852480", "in_reply_to_user_id": "4507485496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vanglockkk", "id": "4507485496"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:26:18.000Z", "text": "@vanglockkk \"Sua vida vale mais q isso \nVamo l\u00e1 d\u00e1 uma facada no Bolsonaro e salvar os \u00edndio , os gays e todos os brasileiros que amam maconha \"\nDa\u00ed ele errou a facada e se matou de vez pq ele n servia pra nada mesmo e agr todos os cracudinhos est\u00e3o agoniados por n poder fumar", "edit_history_tweet_ids": ["1207109801848852480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1171132541694304256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206734924658679808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207109763273805826", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/RNOw4PxWLF", "expanded_url": "https://twitter.com/ludist_/status/1207097043073847297", "display_url": "twitter.com/ludist_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:26:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/RNOw4PxWLF", "edit_history_tweet_ids": ["1207109763273805826"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1050503954260471808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207097043073847297"}]}, {"lang": "es", "id": "1207109706973663232", "in_reply_to_user_id": "101780023", "created_at": "2019-12-18T01:25:55.000Z", "text": "no le hace ni puto caso y parece que no se interesa por ella, su ex quiere volver pero ella est\u00e1 enamorada del prota el cual es un badboy uuhh. La cosa es que va y se suicida delante del prota, tir\u00e1ndose al mar y se ahoga.", "edit_history_tweet_ids": ["1207109706973663232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101780023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207109705589547008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207109424197898240", "in_reply_to_user_id": "2923397967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:24:48.000Z", "text": "@claudioedantas Como tem gente chata neste planeta. Sempre se matou peru, galinha, vaca, boi, ganso, para alimentos.. V\u00e3o pagar boletos seus politicamente corretos.", "edit_history_tweet_ids": ["1207109424197898240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2444639755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206876858580647936"}]}, {"lang": "es", "id": "1207109401083088896", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:24:42.000Z", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "edit_history_tweet_ids": ["1207109401083088896"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115075193175777280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}]}, {"lang": "es", "id": "1207109350214569985", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:24:30.000Z", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "edit_history_tweet_ids": ["1207109350214569985"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62407193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}]}, {"lang": "es", "id": "1207109332644638721", "created_at": "2019-12-18T01:24:26.000Z", "text": "\u00abLos pasos del errante laberinto. El infinito lienzo de Pen\u00e9lope. El rostro suicida en el espejo. El naipe del tah\u00far. Cada remordimiento y cada l\u00e1grima.\n\n... Se precisaron todas esas cosas para que nuestras manos se encontraran\u00bb.", "edit_history_tweet_ids": ["1207109332644638721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "163939632", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "Pen\u00e9lope"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207108879672365061", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/8Sc7dImSDy", "expanded_url": "https://glo.bo/2YWazIA", "display_url": "glo.bo/2YWazIA", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/musica/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram-familia-faz-vaquinha-para-enterro-24141753.html?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8381, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:22:38.000Z", "text": "Rapper MC Mineiro se suicida aos 23 anos durante live no Instagram https://t.co/8Sc7dImSDy", "edit_history_tweet_ids": ["1207108879672365061"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144592012"}, {"lang": "pt", "id": "1207108809984008192", "created_at": "2019-12-18T01:22:21.000Z", "text": "Ficha nova na academia hoje me matou, se agora n\u00e3o for n\u00e3o vai nunca mais", "edit_history_tweet_ids": ["1207108809984008192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275305454"}, {"lang": "es", "id": "1207108752324861952", "created_at": "2019-12-18T01:22:08.000Z", "text": "Pregunt\u00e9 a los cl\u00e1sicos por mi tendencia suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207108752324861952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2695073453"}, {"lang": "es", "id": "1207108746700296192", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Z4Fbtft9qD", "expanded_url": "https://noticiasponce.com/2019/12/17/se-suicida-un-cura-argentino-investigado-por-abusos/", "display_url": "noticiasponce.com/2019/12/17/se-\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hh8vV6gEWO", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasomponce/status/1207108746700296192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hh8vV6gEWO", "media_key": "3_1207108745119117312"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:22:06.000Z", "text": "Se suicida un cura argentino investigado por\u00a0abusos https://t.co/Z4Fbtft9qD https://t.co/hh8vV6gEWO", "edit_history_tweet_ids": ["1207108746700296192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070134955"}, {"lang": "pt", "id": "1207108638483140608", "created_at": "2019-12-18T01:21:41.000Z", "text": "Que merda de final foi aquele de #cunadelobos ? Uma bosta!!! Catalina matou todo mundo e se matou!!! Uma bosta", "edit_history_tweet_ids": ["1207108638483140608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2247092314", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.435, "type": "Other", "normalized_text": "cunadelobos"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.4169, "type": "Other", "normalized_text": "Catalina"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 45, "tag": "cunadelobos"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207108351361986560", "in_reply_to_user_id": "950867414002163712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diovanakoni", "id": "950867414002163712"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8903, "type": "Other", "normalized_text": "high hopes"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5956, "type": "Other", "normalized_text": "g\u00f3tica"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:20:32.000Z", "text": "@DiovanaKoni ok, high hopes \u00e9 boa, mas j\u00e1 escutou a \u00e9poca emo g\u00f3tica suicida do panic???????", "edit_history_tweet_ids": ["1207108351361986560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "920686122048671744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207104540098600966"}]}, {"lang": "es", "id": "1207108331103539205", "in_reply_to_user_id": "335650728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "igonzalezprieto", "id": "335650728"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:20:27.000Z", "text": "@igonzalezprieto A un ciudadano com\u00fan si se suicida los curas no hacen misa ni dan el responso, por qu\u00e9 a \u00e9l si ??", "edit_history_tweet_ids": ["1207108331103539205"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1375747862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207090528266919936"}]}, {"lang": "es", "id": "1207108315513274368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:20:24.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207108315513274368"], "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201470116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}]}, {"lang": "es", "id": "1207108302129242112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:20:20.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207108302129242112"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201470116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "es", "id": "1207108242423369728", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/0tWQCiAXHa", "expanded_url": "https://www.espinof.com/p/208945", "display_url": "espinof.com/p/208945"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6629, "type": "Other", "normalized_text": "Davi Ayer"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:20:06.000Z", "text": "Un nuevo escuadr\u00f3n para Davi Ayer https://t.co/0tWQCiAXHa", "edit_history_tweet_ids": ["1207108242423369728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "18144514"}, {"lang": "es", "id": "1207108242075275264", "in_reply_to_user_id": "1098073375900135426", "created_at": "2019-12-18T01:20:06.000Z", "text": "@fpaganinip Ahhh,no pongan el Escudo Nacional  x favor si no alguna como esta se suicida xq no sabe lo q es !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1207108242075275264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036587402272362498", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.6015, "type": "Organization", "normalized_text": "Escudo Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206725574015770624"}]}, {"lang": "es", "id": "1207108206746570752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:19:58.000Z", "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207108206746570752"], "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547006743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}]}, {"lang": "es", "id": "1207108148760317952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:19:44.000Z", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207108148760317952"], "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108957842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207108134390644742", "in_reply_to_user_id": "54549459", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kinnjunior", "id": "54549459"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:19:40.000Z", "text": "@kinnjunior Eu fiquei desconfiado se foi a fonte que matou a placa-m\u00e3e mas como est\u00e1 com a placa nova (velha) e at\u00e9 agora n\u00e3o deu pau, foi a placa mesmo.", "edit_history_tweet_ids": ["1207108134390644742"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1421721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207107879070830595"}]}, {"lang": "es", "id": "1207108131089727493", "created_at": "2019-12-18T01:19:40.000Z", "text": "RT @aniasaelleri: desde el parnaso la vista es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207108131089727493"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613870311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207061636919504897"}]}, {"lang": "es", "id": "1207108003612315648", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3DrENMpA7g", "expanded_url": "http://Daniell.Al", "display_url": "Daniell.Al"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/bInhOEUR0K", "expanded_url": "http://entiende.Soy", "display_url": "entiende.Soy"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "Semana"}, {"start": 90, "end": 107, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:19:09.000Z", "text": "\"Un hombre sin rutina es un potencial suicida\",dice un personaje en la novela \"Semana\",de Sebasti\u00e1n Mart\u00ednez https://t.co/3DrENMpA7g fin alguien me https://t.co/bInhOEUR0K una defensora de la rutina aunque me critique por eso", "edit_history_tweet_ids": ["1207108003612315648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158944287"}, {"lang": "pt", "id": "1207107879699963904", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/a4CPwGt9Yi", "expanded_url": "https://glo.bo/2YWazIA", "display_url": "glo.bo/2YWazIA"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:18:40.000Z", "text": "Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 drama, depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a, se voc\u00ea conhece algu\u00e9m que passe por isso, ajude-o https://t.co/a4CPwGt9Yi", "edit_history_tweet_ids": ["1207107879699963904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1483292305"}, {"lang": "es", "id": "1207107812062584832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:18:24.000Z", "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207107812062584832"], "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77651717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}]}, {"lang": "es", "id": "1207107678805340160", "in_reply_to_user_id": "525264466", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Oje03IbNnQ", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1207078016796577792", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:17:52.000Z", "text": "@Pontifex_es y el muy cobarde se suicida! No te averg\u00fcenzas de dirigir a un grupo de truhanes? No te atemoriza seg\u00fan tus creencias seguir defendiendo a tanto canalla? https://t.co/Oje03IbNnQ", "edit_history_tweet_ids": ["1207107678805340160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123367038", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207078016796577792"}]}, {"lang": "es", "id": "1207107620059963392", "in_reply_to_user_id": "296613207", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carloscandido_", "id": "296613207"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Candi"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:17:38.000Z", "text": "@carloscandido_ @Pioescalante13 Yo extra\u00f1o al Candi despechado y suicida mae...", "edit_history_tweet_ids": ["1207107620059963392"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1095910302368088064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207107208120541184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207107526241718274", "created_at": "2019-12-18T01:17:15.000Z", "text": "toda vez que eu e o william vamos assistir filme ele coloca esquadr\u00e3o suicida, n aguento mais", "edit_history_tweet_ids": ["1207107526241718274"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2372026832", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "william"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207107478783062016", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/aNbltdcgui", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/12/esquadrao-suicida-materiais-oficiais-devem-demorar-um-pouco-diz-diretor/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/12/esquad\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/JVDZzBSYvG", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1207107478783062016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JVDZzBSYvG", "media_key": "3_1207107476371296257"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:17:04.000Z", "text": "O filme ainda est\u00e1 com as filmagens em andamento https://t.co/aNbltdcgui https://t.co/JVDZzBSYvG", "edit_history_tweet_ids": ["1207107478783062016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757180600591802368"}, {"lang": "it", "id": "1207107358188593154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PedManes", "id": "697617213579141121"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "GiancarloDeRisi", "id": "406981868"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "SoniaLaVera", "id": "424084271"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:16:35.000Z", "text": "RT @PedManes: @GiancarloDeRisi @SoniaLaVera La povera Italia si suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1207107358188593154"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2940999287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207038312143183872"}]}, {"lang": "es", "id": "1207107296410710017", "created_at": "2019-12-18T01:16:21.000Z", "text": "aparte porq te burlar\u00edas d los femicidios en 2019 sos un suicida es obvio q tr van a linchar tenes q ser cojonudo por m\u00e1s q est\u00e9 mal q siga habiendo personas q piensen as\u00ed q es obvio xd", "edit_history_tweet_ids": ["1207107296410710017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "704739131310604289"}, {"lang": "pt", "id": "1207107206568693760", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/xhp5Sxs4xw", "expanded_url": "https://t.co/xhp5Sxs4xw", "display_url": "t.co/xhp5Sxs4xw"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "Brigou"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:15:59.000Z", "text": "ESCOLA.\nBrigou: \u2714\ufe0f\nNota Vermelha: \u2714\ufe0f\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nMatou Aula: \u2714\ufe0f\nExpulso de Sala: \u2714\ufe0f\nAluno Destaque: \u2714\ufe0f\nSe popularizou: \u2714\ufe0f\nDiretoria: \u2714\ufe0f\nChorou na Sala: \u2714\ufe0f\nPegou Algu\u00e9m no Banheiro: \u274c\nFoi Pego Colando: \u274c https://t.co/xhp5Sxs4xw", "edit_history_tweet_ids": ["1207107206568693760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111625960108027904"}, {"lang": "pt", "id": "1207107153456222208", "in_reply_to_user_id": "78487464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "spidermarmo", "id": "78487464"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ferques", "id": "38574415"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "bombras", "id": "54608182"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:15:47.000Z", "text": "@spidermarmo @ferques @bombras procura saber se a tradu\u00e7\u00e3o eh correta amigo, esse jogo exige que vc preste muita aten\u00e7\u00e3o pra entender a historia, 90% das pessoas que o jogaram n\u00e3o sabem quem matou um dos personagens mais importantes do jogo, e h\u00e1 alguns acontecimentos que exigem um pouco de interpreta\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1207107153456222208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "986176253806989312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207106121837764608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207106970349637633", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/USiPPPi1Ts", "expanded_url": "https://t.co/USiPPPi1Ts", "display_url": "t.co/USiPPPi1Ts"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:15:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/USiPPPi1Ts", "edit_history_tweet_ids": ["1207106970349637633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897585719585189888"}, {"lang": "pt", "id": "1207106948606386178", "created_at": "2019-12-18T01:14:58.000Z", "text": "RT @ana_leticiafr: \u201cEu espero voc\u00ea terminar com ela, se voc\u00ea quiser. A pergunta agora \u00e9: o que voc\u00ea quer? Porque essa \u00e9 a \u00faltima vez que eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207106948606386178"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90948212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206966913571721217"}]}, {"lang": "es", "id": "1207106893052813312", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:14:44.000Z", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "edit_history_tweet_ids": ["1207106893052813312"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85966832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101789646020609"}]}, {"lang": "es", "id": "1207106711997362177", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/4dvqpqqIXt", "expanded_url": "https://www.avcnoticias.com.mx/noticias-veracruz/justicia/296132/se-suicida-mujer-en-colonia-aguacatal-de-xalapa.html", "display_url": "avcnoticias.com.mx/noticias-verac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.avcnoticias.com.mx/noticias-veracruz/justicia/296132/se-suicida-mujer-en-colonia-aguacatal-de-xalapa.html"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 123, "probability": 0.4202, "type": "Place", "normalized_text": "CampoAlgodonero"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "CorteIDH"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Amparo"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Lima"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.6804, "type": "Place", "normalized_text": "Mexico"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 80, "tag": "feminicidio"}, {"start": 108, "end": 124, "tag": "CampoAlgodonero"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "CorteIDH"}, {"start": 182, "end": 189, "tag": "Xalapa"}, {"start": 190, "end": 197, "tag": "Mexico"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:14:01.000Z", "text": "Toda muerte violenta de mujer debe iniciarse la  investigaci\u00f3n como #feminicidio - precedentes Sentencia de #CampoAlgodonero #CorteIDH -Amparo en revisi\u00f3n 554/2013 Mariana Lima SCJN #Xalapa #Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/4dvqpqqIXt", "edit_history_tweet_ids": ["1207106711997362177"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148577589"}, {"lang": "pt", "id": "1207106645718978560", "in_reply_to_user_id": "1190037721047273472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RafaGlau", "id": "1190037721047273472"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:13:45.000Z", "text": "@RafaGlau Carai pombo suicida..\n\nDinheiro com essas paradas \u00e9 sempre investimento, nego n\u00e3o bota isso na cabe\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1207106645718978560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710202176069566464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207106274846019585"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207106624978128896", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/4LXiqEJxHL", "expanded_url": "https://twitter.com/jaomarinx/status/1207104898120192000", "display_url": "twitter.com/jaomarinx/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:13:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 Am\u00e9rica 1\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/4LXiqEJxHL", "edit_history_tweet_ids": ["1207106624978128896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3677481495"}, {"lang": "pt", "id": "1207106610486792193", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1fPY5aoUoM", "expanded_url": "https://twitter.com/VCampxs/status/1207071475150270465", "display_url": "twitter.com/VCampxs/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:13:37.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/1fPY5aoUoM", "edit_history_tweet_ids": ["1207106610486792193"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "900147340631310336"}, {"lang": "es", "id": "1207106471265103872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:13:04.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por varios casos de abuso sexual de menores: Eduardo Lorenzo fu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207106471265103872"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673974064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207106212837257217"}]}, {"lang": "es", "id": "1207106471160270848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:13:04.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por varios casos de abuso sexual de menores: Eduardo Lorenzo fu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207106471160270848"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725333938789568513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207106212837257217"}]}, {"lang": "es", "id": "1207106467729248257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:13:03.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por varios casos de abuso sexual de menores: Eduardo Lorenzo fu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207106467729248257"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729769470764322816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207106212837257217"}]}, {"lang": "es", "id": "1207106467217592321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:13:03.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por varios casos de abuso sexual de menores: Eduardo Lorenzo fu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207106467217592321"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725332549485105153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207106212837257217"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207106449639428097", "in_reply_to_user_id": "14128609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:12:59.000Z", "text": "@felipeneto O pessoal t\u00e1 tipo \" ahh se o outro matou, eu tbm vou matar\". KD a humanidade das pessoas? N\u00e3o \u00e9 pq ela n\u00e3o concordava com tuas opini\u00f5es, q vc vai achar bom ela ter sofrido esse tipo de atentado. \u00c9 como se achar o dono da raz\u00e3o, coisa q ngm \u00e9.", "edit_history_tweet_ids": ["1207106449639428097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112122028365107200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206972455132241921"}]}, {"lang": "es", "id": "1207106449324879872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:12:59.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207106449324879872"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77651717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}]}, {"lang": "es", "id": "1207106409575239681", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/xrPHhGdGbr", "expanded_url": "http://ow.ly/PJdR50xCFGJ", "display_url": "ow.ly/PJdR50xCFGJ"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/4Y4YifXkEf", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1207073009791578112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Y4YifXkEf", "media_key": "3_1207073008042553344"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:12:49.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Se suicida sacerdote cat\u00f3lico acusado de abusos sexuales https://t.co/xrPHhGdGbr https://t.co/4Y4YifXkEf", "edit_history_tweet_ids": ["1207106409575239681"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2561724288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207073009791578112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207106379569385478", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3BZQwwdMMP", "expanded_url": "https://glo.bo/2YWazIA", "display_url": "glo.bo/2YWazIA", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/musica/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram-familia-faz-vaquinha-para-enterro-24141753.html?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8381, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:12:42.000Z", "text": "Rapper MC Mineiro se suicida aos 23 anos durante live no Instagram https://t.co/3BZQwwdMMP", "edit_history_tweet_ids": ["1207106379569385478"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444676125"}, {"lang": "es", "id": "1207106298019487744", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:12:23.000Z", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "edit_history_tweet_ids": ["1207106298019487744"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887323681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101789646020609"}]}, {"lang": "es", "id": "1207106212837257217", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/nuYTQIHmQz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLTNvs", "display_url": "dlvr.it/RLTNvs"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/GAfaGhCbPU", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1207106212837257217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GAfaGhCbPU", "media_key": "3_1207106211293696000"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.9052, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:12:02.000Z", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por varios casos de abuso sexual de menores: Eduardo Lorenzo fue encontrado muerto en la ciudad de La Plata, horas despu\u00e9s de que la Justicia ordenara su privaci\u00f3n de la libertad por al menos cinco\u2026 https://t.co/nuYTQIHmQz https://t.co/GAfaGhCbPU", "edit_history_tweet_ids": ["1207106212837257217"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"lang": "pt", "id": "1207106189982650368", "in_reply_to_user_id": "1005162726061170688", "created_at": "2019-12-18T01:11:57.000Z", "text": "a de esquadr\u00e3o suicida eh perfeita.... compensou pelo filme", "edit_history_tweet_ids": ["1207106189982650368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005162726061170688", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207105982519750656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207105996482646017", "in_reply_to_user_id": "3398789163", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/szB3GFqxAW", "expanded_url": "https://www.portaldiario.com.br//noticias/brasil/419133/casal-de-lesbicas-cortou-o-penis-matou-degolou-e-esquartejou-filho-de-5-anos-por-nao-querer-ser-gay.html", "display_url": "portaldiario.com.br//noticias/bras\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ENIC_Oficial", "id": "3398789163"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:11:11.000Z", "text": "@ENIC_Oficial Se a logica e esta, ta ai os anjos eleitores de lula\nhttps://t.co/szB3GFqxAW", "edit_history_tweet_ids": ["1207105996482646017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "373425250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207053789926232064"}]}, {"lang": "es", "id": "1207105942346752000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:10:58.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207105942346752000"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77651717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"lang": "es", "id": "1207105909685542912", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/9HWdZC65zL", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.3984, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:10:50.000Z", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por varios casos de abuso sexual de menores - RT https://t.co/9HWdZC65zL", "edit_history_tweet_ids": ["1207105909685542912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071537520859467776"}, {"lang": "pt", "id": "1207105894263279616", "created_at": "2019-12-18T01:10:46.000Z", "text": "Acabei de ver que o mineiro se suicidou e t\u00f4 realmente chocada cara", "edit_history_tweet_ids": ["1207105894263279616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30313422"}, {"lang": "pt", "id": "1207105854799011840", "created_at": "2019-12-18T01:10:37.000Z", "text": "Estamos perdendo por 2 PTS um jogo em que Warren e Lamb (30 PTS de m\u00e9dia combinados) est\u00e3o ZERADOS e McDermott n\u00e3o matou uma bola de 3 ainda.\n\nSe o cen\u00e1rio mudar no 2\u00b0T, a coisa fica boa pra n\u00f3s.", "edit_history_tweet_ids": ["1207105854799011840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4436860577", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6537, "type": "Organization", "normalized_text": "PTS"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Warren"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Lamb"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "McDermott"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207105791779594241", "created_at": "2019-12-18T01:10:22.000Z", "text": "Si Cho aparece en el au o el rol George se suicida ahre igual si//", "edit_history_tweet_ids": ["1207105791779594241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1203872923582382080", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "Cho"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.374, "type": "Person", "normalized_text": "George"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207105730609856513", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/legWyxaX8j", "expanded_url": "http://tinyurl.com/vpqqczc", "display_url": "tinyurl.com/vpqqczc"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/O18nGdsLR6", "expanded_url": "https://twitter.com/NicaNws/status/1207105730609856513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O18nGdsLR6", "media_key": "3_1207105729452220416"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.3888, "type": "Other", "normalized_text": "RTA"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RTA"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:10:07.000Z", "text": "#RTA Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por varios casos de abuso sexual de menores. Eduardo Lorenzo fue encontrado muerto en la ciudad de La Plata, horas despu\u00e9s de que la Justicia ordenara su privaci\u00f3n de la libertad por al me... https://t.co/legWyxaX8j https://t.co/O18nGdsLR6", "edit_history_tweet_ids": ["1207105730609856513"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425092108"}, {"lang": "es", "id": "1207105696044666880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9732, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "17Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "17Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:09:59.000Z", "text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #17Dic #Venezuela  https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207105696044666880"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409868688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207105196926685184"}]}, {"lang": "es", "id": "1207105594068525056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:09:35.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207105594068525056"], "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1425489175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"lang": "es", "id": "1207105541295804417", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/oxCxiZv5v9", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:09:22.000Z", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por varios casos de abuso sexual de menores https://t.co/oxCxiZv5v9", "edit_history_tweet_ids": ["1207105541295804417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45073138"}, {"lang": "pt", "id": "1207105511537160192", "created_at": "2019-12-18T01:09:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: de fzr merda s\u00f3 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro:  \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1207105511537160192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125778877568176129"}, {"lang": "es", "id": "1207105447666311168", "in_reply_to_user_id": "15737175", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "primerahora", "id": "15737175"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:09:00.000Z", "text": "@primerahora La \u00fanica pregunta que tengo es que le ofrecieron a este alcalde para tirarse esa maroma suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207105447666311168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150105386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207027277030146049"}]}, {"lang": "es", "id": "1207105407753347072", "created_at": "2019-12-18T01:08:50.000Z", "text": "Es totalmente suicida andar en la moto con Florencia les juro", "edit_history_tweet_ids": ["1207105407753347072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782558904035213312", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.6413, "type": "Other", "normalized_text": "Florencia"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207105359103561728", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/ddpZdJ2BLs", "expanded_url": "https://twitter.com/okumurajota/status/1207102447447158784", "display_url": "twitter.com/okumurajota/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:08:39.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ddpZdJ2BLs", "edit_history_tweet_ids": ["1207105359103561728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "944672541368553472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207102447447158784"}]}, {"lang": "es", "id": "1207105235459756032", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Gbxfwqjapa", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html?m=1", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:08:09.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/Gbxfwqjapa", "edit_history_tweet_ids": ["1207105235459756032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311212094"}, {"lang": "es", "id": "1207105196926685184", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6d8kwACHXD", "expanded_url": "http://bit.ly/2t47fiK", "display_url": "bit.ly/2t47fiK", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "17Dic"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "17Dic"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:08:00.000Z", "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #17Dic #Venezuela  https://t.co/6d8kwACHXD", "edit_history_tweet_ids": ["1207105196926685184"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1409068826"}, {"lang": "pt", "id": "1207105169038729217", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/AvJrw2gw8p", "expanded_url": "https://twitter.com/pxxx_merces/status/1207054266462015489", "display_url": "twitter.com/pxxx_merces/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:07:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/AvJrw2gw8p", "edit_history_tweet_ids": ["1207105169038729217"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "981700205698600960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207054266462015489"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207105159526014978", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/xoxZwnuez2", "expanded_url": "https://twitter.com/itsleticia20/status/1207104832991088640", "display_url": "twitter.com/itsleticia20/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:07:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/xoxZwnuez2", "edit_history_tweet_ids": ["1207105159526014978"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "854844178857168896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207104832991088640"}]}, {"lang": "es", "id": "1207105137615024133", "created_at": "2019-12-18T01:07:46.000Z", "text": "\u2014Si alguien quiere ir a buscarlo, que se responsabilice por las consecuencias, pero dudo que sea una buena idea salir de aqu\u00ed.\n\nNo cambiar\u00eda su opini\u00f3n al respecto, pero si alguno de la clase desea salir de ah\u00ed en una misi\u00f3n suicida, no ser\u00e1 por orden o consentimiento de ella.", "edit_history_tweet_ids": ["1207105137615024133"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132502639286149125"}, {"lang": "pt", "id": "1207104952407068672", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/c4d4BVdwra", "expanded_url": "https://twitter.com/jotinhast/status/1207103101192359938", "display_url": "twitter.com/jotinhast/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.5268, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-18T01:07:02.000Z", "text": "quais dessas vc j\u00e1 fez na ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705  \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/c4d4BVdwra", "edit_history_tweet_ids": ["1207104952407068672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "786529756590342144"}, {"lang": "pt", "id": "1207104868416180224", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/sZrct0MSHL", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoRugine/status/1206924643661168641", "display_url": "twitter.com/GustavoRugine/\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/WAkEsItcoq", "expanded_url": "https://twitter.com/jalxo_/status/1206927571717361664", "display_url": "twitter.com/jalxo_/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:06:42.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: kkk? \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/sZrct0MSHL https://t.co/WAkEsItcoq", "edit_history_tweet_ids": ["1207104868416180224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "243810386"}, {"lang": "pt", "id": "1207104845850783744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:06:36.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207104845850783744"], "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79634671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207104832991088640", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/2ISYibQToM", "expanded_url": "https://twitter.com/12344567hk/status/1207043070644162560", "display_url": "twitter.com/12344567hk/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:06:33.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/2ISYibQToM", "edit_history_tweet_ids": ["1207104832991088640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1018554745592610816"}, {"lang": "es", "id": "1207104813097529344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:06:29.000Z", "text": "RT @Aemon3428: Falta la guerra.\n\nSi uribismo su deseo suicida viola el acuerdo de dem\u00f3cratas y republicanos de no invadir Venezuela.\n\nAtaca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207104813097529344"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66486371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207090759649898497"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207104757464289281", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/lNdFWgOQzH", "expanded_url": "https://twitter.com/mmariaggabi/status/1207091154325508096", "display_url": "twitter.com/mmariaggabi/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:06:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c\n      Sou mt comportada ok https://t.co/lNdFWgOQzH", "edit_history_tweet_ids": ["1207104757464289281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "991368386574716929"}, {"lang": "pt", "id": "1207104511300513792", "created_at": "2019-12-18T01:05:17.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1207104511300513792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182274743602483200"}, {"lang": "pt", "id": "1207104474663333888", "in_reply_to_user_id": "1532080543", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-18T01:05:08.000Z", "text": "em \"corra!\" os pais do Chris eram os escravizados da casa? isso n\u00e3o saiu da minha mente o tempo todo, quando o cara se matou endoidei", "edit_history_tweet_ids": ["1207104474663333888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1532080543", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207102835424473088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207104463405748225", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/3THMbnG2rW", "expanded_url": "https://t.co/3THMbnG2rW", "display_url": "t.co/3THMbnG2rW"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:05:05.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nescola\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nps\u00e9 https://t.co/3THMbnG2rW", "edit_history_tweet_ids": ["1207104463405748225"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004828365956804609"}, {"lang": "es", "id": "1207104321546006529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:04:31.000Z", "text": "RT @Aemon3428: Falta la guerra.\n\nSi uribismo su deseo suicida viola el acuerdo de dem\u00f3cratas y republicanos de no invadir Venezuela.\n\nAtaca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207104321546006529"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968227149063819264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207090759649898497"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207104227845246978", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/ge9M1uOfVw", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:04:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/ge9M1uOfVw", "edit_history_tweet_ids": ["1207104227845246978"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1418651972", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}]}, {"lang": "es", "id": "1207104129400737798", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Carlosmperalta", "id": "376812625"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:03:46.000Z", "text": "RT @Carlosmperalta: Un sacerdote argentino se suicida horas antes de ser detenido y encarcelado por abusos sexuales a menores\nhttps://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207104129400737798"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268847370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207089109321289728"}]}, {"lang": "es", "id": "1207103941697257473", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4AldUHSVR7", "expanded_url": "https://miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/12/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser.html", "display_url": "miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/12/un-cur\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:03:01.000Z", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/4AldUHSVR7", "edit_history_tweet_ids": ["1207103941697257473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628416077"}, {"lang": "pt", "id": "1207103885158100992", "created_at": "2019-12-18T01:02:47.000Z", "text": "[17/12 21:58] alvarenga linds: Lomotif n\u00e3o suporta o brilho de Marcilene e se suicida \n[17/12 21:59] maia bff: Marcilene, o lomotif n\u00e3o aguenta essa porrada de beleza n\u00e9, t\u00e1 querendo o que pretinha?\n\nEu amo eles demais, ntj\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1207103885158100992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145644644853800960", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.4451, "type": "Person", "normalized_text": "alvarenga linds"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "Marcilene"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4724, "type": "Other", "normalized_text": "maia"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "Marcilene"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207103859346292736", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:02:41.000Z", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "edit_history_tweet_ids": ["1207103859346292736"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284680892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101789646020609"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207103746494345216", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Ul4Ex5H09l", "expanded_url": "https://twitter.com/cunhaooo/status/1206843108421488640", "display_url": "twitter.com/cunhaooo/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:02:14.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. \nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c :(\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Ul4Ex5H09l", "edit_history_tweet_ids": ["1207103746494345216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154047376606162944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206843108421488640"}]}, {"lang": "es", "id": "1207103728874065920", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:02:10.000Z", "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "edit_history_tweet_ids": ["1207103728874065920"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056943538431234050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}]}, {"lang": "es", "id": "1207103712755429381", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:02:06.000Z", "text": "RT @Aemon3428: Falta la guerra.\n\nSi uribismo su deseo suicida viola el acuerdo de dem\u00f3cratas y republicanos de no invadir Venezuela.\n\nAtaca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207103712755429381"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432233003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207090759649898497"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207103633210400776", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/FiBPmUzVEi", "expanded_url": "https://twitter.com/KayndoDeElo/status/1207103219706605572", "display_url": "twitter.com/KayndoDeElo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:01:47.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/FiBPmUzVEi", "edit_history_tweet_ids": ["1207103633210400776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "619469917"}, {"lang": "es", "id": "1207103609009319936", "in_reply_to_user_id": "979337031980650496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "queen_charmm", "id": "979337031980650496"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:01:41.000Z", "text": "@queen_charmm Cuenta libre de pijas. \n*se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1207103609009319936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "362454286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207090514417332225"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207103575886827528", "in_reply_to_user_id": "60219316", "created_at": "2019-12-18T01:01:34.000Z", "text": "A sorte que n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de obter, mas ainda serve de li\u00e7\u00e3o pois n\u00e3o se divulga como uma pessoa se matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1207103575886827528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60219316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207103034934865920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207103552042274816", "created_at": "2019-12-18T01:01:28.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2714\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1207103552042274816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1057463342485438464"}, {"lang": "es", "id": "1207103477396254720", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/uvCTg0U5FO", "expanded_url": "https://brenp.com/se-suicida-un-cura-argentino-investigado-por-abusos/", "display_url": "brenp.com/se-suicida-un-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:01:10.000Z", "text": "Se suicida un cura argentino investigado por abusos https://t.co/uvCTg0U5FO", "edit_history_tweet_ids": ["1207103477396254720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408125513"}, {"lang": "pt", "id": "1207103436677959681", "in_reply_to_user_id": "423745615", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "manucw_", "id": "423745615"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:01:00.000Z", "text": "@manucw_ af vamo fazer um ritual suicida de asm\u00e1ticos", "edit_history_tweet_ids": ["1207103436677959681"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3331418181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207103245245702144"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207103413944799237", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "MelchiorDaniela", "id": "711910943932948481"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5022, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8021, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:00:55.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: James Gunn via instagram mostrando o seu bolo de Natal em celebra\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA atriz @MelchiorDaniela coment\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207103413944799237"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020725521972383747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207102649365147649"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207103411314921473", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1jEA3WT1jL", "expanded_url": "https://t.co/1jEA3WT1jL", "display_url": "t.co/1jEA3WT1jL"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:00:54.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/1jEA3WT1jL", "edit_history_tweet_ids": ["1207103411314921473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "334994056"}, {"lang": "pt", "id": "1207103238727704577", "created_at": "2019-12-18T01:00:13.000Z", "text": "Se n\u00e3o foi o Balkan que matou o pai da #Azize pq deixou o Iskender deixou ele pagar por esse assassinato ?", "edit_history_tweet_ids": ["1207103238727704577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320860242", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Balkan"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6363, "type": "Person", "normalized_text": "Azize"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Iskender"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Azize"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207103174219354112", "in_reply_to_user_id": "134961415", "created_at": "2019-12-18T00:59:58.000Z", "text": "5. Salir\n4. Si te vas\n3. Tango Suicida\n2. La vereda de la puerta de atr\u00e1s\n1. M\u00ed esp\u00edritu imperecedero", "edit_history_tweet_ids": ["1207103174219354112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134961415", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7811, "type": "Other", "normalized_text": "Salir"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6446, "type": "Other", "normalized_text": "Si te"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Tango Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207101860320034817"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207103087372111872", "created_at": "2019-12-18T00:59:37.000Z", "text": "Come\u00e7a a ser suicida nessa porra", "edit_history_tweet_ids": ["1207103087372111872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "811749623568224256"}, {"lang": "pt", "id": "1207103074185158656", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/2DGEfWxa1w", "expanded_url": "https://twitter.com/juju_souza8/status/1207101795899772929", "display_url": "twitter.com/juju_souza8/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:59:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/2DGEfWxa1w", "edit_history_tweet_ids": ["1207103074185158656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926181529084223488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207101795899772929"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207103034934865920", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ZZJUwgxPSL", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1207095948482154500", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:59:25.000Z", "text": "S\u00f3 n\u00e3o deveria ter divulgado como ele se suicidou pois minha mente suicida j\u00e1 foi atr\u00e1s de saber o que \u00e9 cianeto.\nPois eu n\u00e3o iria atr\u00e1s de mais informa\u00e7\u00f5es se n\u00e3o tivesse especificado com o que foi https://t.co/ZZJUwgxPSL", "edit_history_tweet_ids": ["1207103034934865920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60219316", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207095948482154500"}]}, {"lang": "es", "id": "1207102981537185793", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:59:12.000Z", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "edit_history_tweet_ids": ["1207102981537185793"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866776191394598912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101789646020609"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207102979351949312", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 17, "username": "BMarquesfarias", "id": "1353130304215638019"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:59:11.000Z", "text": "a @BMarquesfarias me deu um cacto e agora eu t\u00f4 com medo de deixar ele morrer \n(ela me deu uma suculenta tbm, mas esse ela mesma matou)", "edit_history_tweet_ids": ["1207102979351949312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3527282325"}, {"lang": "pt", "id": "1207102968790687745", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/GO9pkmBZr0", "expanded_url": "https://twitter.com/ialaduda/status/1207016985881698305", "display_url": "twitter.com/ialaduda/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:59:09.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/GO9pkmBZr0", "edit_history_tweet_ids": ["1207102968790687745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979422569181995008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207016985881698305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207102914730299393", "created_at": "2019-12-18T00:58:56.000Z", "text": "quem garante q palmares se entregou, quem garante q zumbi vc matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1207102914730299393"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889147172951863296", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.3417, "type": "Person", "normalized_text": "palmares"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207102877241618434", "in_reply_to_user_id": "2792557771", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:58:47.000Z", "text": "@eldestapeweb QUIEN AHORRA EN PESOS CON UNA INFLACI\u00d3N DEL 50% Y UNA TASA DE INTER\u00c9S DEL 40%...???????  HAY QUE SER UN SUICIDA PARA HACERLO... REALMENTE...!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1207102877241618434"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1163271799326564352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207095582814343168"}]}, {"lang": "es", "id": "1207102854017753088", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:58:41.000Z", "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "edit_history_tweet_ids": ["1207102854017753088"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908923929187815424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101789646020609"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207102832740065280", "in_reply_to_user_id": "130330907", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fellucena", "id": "130330907"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7871, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:58:36.000Z", "text": "@fellucena \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ta facin at\u00e9 agora... quando lembro que teremos Diniz e sua estrat\u00e9gia suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207102832740065280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177328521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207101571240267776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207102819603537921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "juwlwia", "id": "84948746"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4076, "type": "Person", "normalized_text": "edward"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "bella"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:58:33.000Z", "text": "RT @juwlwia: o edward ckntando p bella q ja matou homens como se isso fosse horrivel sendk q ele matava homens q tavam indo assediar mulher\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207102819603537921"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128321857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207046867269218304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207102759457218561", "created_at": "2019-12-18T00:58:19.000Z", "text": "se o amor n\u00e3o me matou at\u00e9 hj, n\u00e3o \u00e9 essa maldita gripe que eu to que vai me matar", "edit_history_tweet_ids": ["1207102759457218561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166162489580687361", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5878, "type": "Other", "normalized_text": "gripe"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207102659473358848", "in_reply_to_user_id": "965269374646079489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Killuak1", "id": "965269374646079489"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4611, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:57:55.000Z", "text": "@Killuak1 \u201cGente suicida\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Pero tienes el mismo problema, no ves nada de Aras", "edit_history_tweet_ids": ["1207102659473358848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3353837560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207101056771121152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207102649365147649", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/EGRfieWGzL", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1207102649365147649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGRfieWGzL", "media_key": "3_1207102640477364226"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 117, "username": "MelchiorDaniela", "id": "711910943932948481"}, {"start": 240, "end": 250, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8172, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 210, "end": 224, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 225, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 226, "end": 239, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:57:53.000Z", "text": "James Gunn via instagram mostrando o seu bolo de Natal em celebra\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA atriz @MelchiorDaniela comentou dizendo: \"J\u00e1 podemos contar para todo mundo que minha personagem \u00e9 a Zatanna?\" \ud83d\ude02\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad @JamesGunn https://t.co/EGRfieWGzL", "edit_history_tweet_ids": ["1207102649365147649"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 4}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "pt", "id": "1207102639634309120", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/t17JfGWGXN", "expanded_url": "https://twitter.com/ajotisensacao/status/1207043136645677057", "display_url": "twitter.com/ajotisensacao/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:57:50.000Z", "text": "ESCOLA\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/t17JfGWGXN", "edit_history_tweet_ids": ["1207102639634309120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866349910249152513", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207043136645677057"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207102447447158784", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/g0fnc09yBP", "expanded_url": "https://twitter.com/yaeraiden/status/1207101595038695426", "display_url": "twitter.com/yaeraiden/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:57:05.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/g0fnc09yBP", "edit_history_tweet_ids": ["1207102447447158784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1184159924491825152"}, {"lang": "es", "id": "1207102402672893952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:56:54.000Z", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207102402672893952"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407193236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207102392774352897", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/unM7Fl9ndi", "expanded_url": "https://twitter.com/yaeraiden/status/1207101595038695426", "display_url": "twitter.com/yaeraiden/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:56:51.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: sei la \ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c(na sala nunca, no banheiro sempre)\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/unM7Fl9ndi", "edit_history_tweet_ids": ["1207102392774352897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996508882217439232"}, {"lang": "es", "id": "1207102309085405195", "in_reply_to_user_id": "1147410532540002304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gore_full", "id": "1147410532540002304"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:56:32.000Z", "text": "@gore_full @FMLNoficial Casi 2 a\u00f1os y ver a mi compa\u00f1ero suicida, luego mataron a 3 m\u00e1s de los mismos de la zona. Es duro perder a mis amigos, con lo que com\u00edamos juntos, trabaj\u00e1bamos igual por un mejor sector. Y por un imbecil resultar mal todo.", "edit_history_tweet_ids": ["1207102309085405195"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "957264223029071877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207080886900023296"}]}, {"lang": "es", "id": "1207102219742519296", "created_at": "2019-12-18T00:56:10.000Z", "text": "siempre me pregunto cuando la gente se suicida donde ir\u00e1n? llegar\u00e1n a esa paz, los encuentro muy valientes para poder hacerlo.", "edit_history_tweet_ids": ["1207102219742519296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3030451525"}, {"lang": "pt", "id": "1207102207545532416", "in_reply_to_user_id": "722462560847601664", "created_at": "2019-12-18T00:56:07.000Z", "text": "se eu morrer vcs j\u00e1 sabem n\u00e9 ? algu\u00e9m de BH me matou kk", "edit_history_tweet_ids": ["1207102207545532416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722462560847601664", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "BH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207102138033278977"}]}, {"lang": "es", "id": "1207102199551184896", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/IiK4eK9phR", "expanded_url": "https://twitter.com/la_chax/status/1207099001520021505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiK4eK9phR", "media_key": "3_1207098923300425729"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "la_chax", "id": "216905335"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.5015, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:56:05.000Z", "text": "RT @la_chax: @rmapalacios\"Alan Garc\u00eda se suicida porque ya no controlaba el Poder Judicial\" https://t.co/IiK4eK9phR", "edit_history_tweet_ids": ["1207102199551184896"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2302936780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207099001520021505"}]}, {"lang": "es", "id": "1207101976732938242", "created_at": "2019-12-18T00:55:12.000Z", "text": "HOLA les voy a contar la historia de como casi muere mi abuela, mis primos, medio san isidro, yo y como casi mi pap\u00e1 se suicida si le pasaba algo al auto", "edit_history_tweet_ids": ["1207101976732938242"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120061191236276225", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "san isidro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207101944860463104", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/h7pGbyFioy", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/suicida-sacerdote-catolico-acusado-abusos-sexuales/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4392, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:55:05.000Z", "text": "Se suicida sacerdote cat\u00f3lico acusado de abusos sexuales \u2013 Noticieros Televisa https://t.co/h7pGbyFioy", "edit_history_tweet_ids": ["1207101944860463104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296561827"}, {"lang": "pt", "id": "1207101941584715777", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/LX7d6lvC90", "expanded_url": "https://twitter.com/eucamillyl/status/1207101190447796224", "display_url": "twitter.com/eucamillyl/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:55:04.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LX7d6lvC90", "edit_history_tweet_ids": ["1207101941584715777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "723482968338141184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207101190447796224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207101926074126342", "created_at": "2019-12-18T00:55:00.000Z", "text": "Se t\u00e1 doido sess\u00e3o que matou o bob", "edit_history_tweet_ids": ["1207101926074126342"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145358120471998466", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "bob"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207101864153624577", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/E2UeP2CSfy", "expanded_url": "https://t.co/E2UeP2CSfy", "display_url": "t.co/E2UeP2CSfy"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:54:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f\nfoi pego colando:\u2714\ufe0f https://t.co/E2UeP2CSfy", "edit_history_tweet_ids": ["1207101864153624577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385732943"}, {"lang": "es", "id": "1207101834554417152", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9QUszV0wqq", "expanded_url": "https://bit.ly/2YXbIQ9", "display_url": "bit.ly/2YXbIQ9"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GbvEOHtDyl", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1207056579624914944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GbvEOHtDyl", "media_key": "3_1207056577984892928"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:54:38.000Z", "text": "RT @EcuavisaInforma: Se suicida un cura argentino investigado por abusos sexuales. \u25b6\ufe0f https://t.co/9QUszV0wqq https://t.co/GbvEOHtDyl", "edit_history_tweet_ids": ["1207101834554417152"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159205663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207056579624914944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207101795899772929", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/4Kj4GzkHgj", "expanded_url": "https://twitter.com/littlebigfodas/status/1206721313227857923", "display_url": "twitter.com/littlebigfodas\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:54:29.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/4Kj4GzkHgj", "edit_history_tweet_ids": ["1207101795899772929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3907940067", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206721313227857923"}]}, {"lang": "es", "id": "1207101789646020609", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:54:28.000Z", "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "edit_history_tweet_ids": ["1207101789646020609"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"lang": "es", "id": "1207101751473713155", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:54:19.000Z", "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "edit_history_tweet_ids": ["1207101751473713155"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323452007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}]}, {"lang": "es", "id": "1207101682447982592", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/IiK4eK9phR", "expanded_url": "https://twitter.com/la_chax/status/1207099001520021505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiK4eK9phR", "media_key": "3_1207098923300425729"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "la_chax", "id": "216905335"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.5015, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:54:02.000Z", "text": "RT @la_chax: @rmapalacios\"Alan Garc\u00eda se suicida porque ya no controlaba el Poder Judicial\" https://t.co/IiK4eK9phR", "edit_history_tweet_ids": ["1207101682447982592"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736670159365099525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207099001520021505"}]}, {"lang": "es", "id": "1207101614336528384", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/h7pGbynGZY", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/suicida-sacerdote-catolico-acusado-abusos-sexuales/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4392, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:53:46.000Z", "text": "Se suicida sacerdote cat\u00f3lico acusado de abusos sexuales \u2013 Noticieros Televisa https://t.co/h7pGbynGZY", "edit_history_tweet_ids": ["1207101614336528384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296561827"}, {"lang": "es", "id": "1207101587157606402", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/IiK4eK9phR", "expanded_url": "https://twitter.com/la_chax/status/1207099001520021505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiK4eK9phR", "media_key": "3_1207098923300425729"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "la_chax", "id": "216905335"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.5015, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:53:39.000Z", "text": "RT @la_chax: @rmapalacios\"Alan Garc\u00eda se suicida porque ya no controlaba el Poder Judicial\" https://t.co/IiK4eK9phR", "edit_history_tweet_ids": ["1207101587157606402"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1440263539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207099001520021505"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207101578404139009", "in_reply_to_user_id": "1159054924648525824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "quadribelem", "id": "1159054924648525824"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:53:37.000Z", "text": "@quadribelem @delucca Eles seguem um padr\u00e3o suicida...\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1207101578404139009"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "125233580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207084755717627913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207101451471917056", "created_at": "2019-12-18T00:53:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1207101451471917056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120102715420549121"}, {"lang": "pt", "id": "1207101424934563841", "created_at": "2019-12-18T00:53:01.000Z", "text": "aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou \n\nallison: ou tentou quebrar seu pesco\u00e7o \n\nmatt: ou te viu em quanto vc tentava espiar a porta do quarto pra saber se ele e o neil estavam transando", "edit_history_tweet_ids": ["1207101424934563841"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "1145532783873445888", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "allison"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.3764, "type": "Person", "normalized_text": "matt"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.5227, "type": "Person", "normalized_text": "neil"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207101383289294854", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/HZJtWEDNBV", "expanded_url": "https://twitter.com/agathReis/status/1207010038566604803", "display_url": "twitter.com/agathReis/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:52:51.000Z", "text": "brigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: quase, mas n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u274c\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/HZJtWEDNBV", "edit_history_tweet_ids": ["1207101383289294854"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117132998351233025", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207010038566604803"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207101248148819969", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/yggAY67kq5", "expanded_url": "https://twitter.com/SeneLorran/status/1207100728046706689", "display_url": "twitter.com/SeneLorran/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:52:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/yggAY67kq5", "edit_history_tweet_ids": ["1207101248148819969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1057291891140714496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207100728046706689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207101190447796224", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/UWSFQXz3Cu", "expanded_url": "https://twitter.com/ialaduda/status/1207016985881698305", "display_url": "twitter.com/ialaduda/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:52:05.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/UWSFQXz3Cu", "edit_history_tweet_ids": ["1207101190447796224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "946533138884382720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207016985881698305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207101120180637696", "created_at": "2019-12-18T00:51:48.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou alguem no banheiro: \nfoi pego colando: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1207101120180637696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1020161030062780416"}, {"lang": "pt", "id": "1207101111884226560", "created_at": "2019-12-18T00:51:46.000Z", "text": "nunca estive pior, meu amigo se matou, meu melhor amigo me abandonou do nada e eu quero dar uma de Sayori, eu choro todos os dias sem motivo aparente. Mano, eu queria conversar com o tal do Jake Pudding, mas eu sou s\u00f3 mais um f\u00e3 qualquer dele, n\u00e3o faz diferen\u00e7a t\u00e1 ligado? N\u00e3o faz", "edit_history_tweet_ids": ["1207101111884226560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205631200733409281", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.5517, "type": "Person", "normalized_text": "Sayori"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "Jake Pudding"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207101056771121152", "in_reply_to_user_id": "3353837560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dulcelombrado", "id": "3353837560"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:51:33.000Z", "text": "@DulceLombrado Pues disfrutala mientras puedas,..\nbuah, mi plan B en caso de q esta no sea la maldita \u00faltima temporada es irme a mi cuenta secundaria donde sigo a gente que habla de politica, memes, gente suicida y youtubers\ud83d\ude02\ud83e\udd38", "edit_history_tweet_ids": ["1207101056771121152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "965269374646079489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207093541677281280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207101050307694593", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/CIlg6JihjE", "expanded_url": "https://twitter.com/caiovdpl/status/1207097458829996032", "display_url": "twitter.com/caiovdpl/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:51:31.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\nsaudades viu https://t.co/CIlg6JihjE", "edit_history_tweet_ids": ["1207101050307694593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1121103904094158849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207097458829996032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207100942237212672", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Lg51ko1ZxH", "expanded_url": "https://twitter.com/Andrezinhuus/status/1206417314595459072", "display_url": "twitter.com/Andrezinhuus/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:51:06.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Lg51ko1ZxH", "edit_history_tweet_ids": ["1207100942237212672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939501008299986944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206417314595459072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207100907399319554", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/TvDyZPvD61", "expanded_url": "https://t.co/TvDyZPvD61", "display_url": "t.co/TvDyZPvD61"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:50:57.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274e https://t.co/TvDyZPvD61", "edit_history_tweet_ids": ["1207100907399319554"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839265949664567305"}, {"lang": "pt", "id": "1207100842182098944", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/nTOaDxi3Ci", "expanded_url": "https://twitter.com/almeidxzz/status/1207100053111922688", "display_url": "twitter.com/almeidxzz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:50:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274e\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro : \u274e https://t.co/nTOaDxi3Ci", "edit_history_tweet_ids": ["1207100842182098944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023240874552119297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207100053111922688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207100730609410048", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/WKfvu8Lv7D", "expanded_url": "https://www.nerdfusao.com.br/james-gunn-posta-foto-de-natal-com-bonecos-do-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "nerdfusao.com.br/james-gunn-pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "NATAL"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:50:15.000Z", "text": "JAMES GUNN POSTA FOTO DE NATAL COM BONECOS DO NOVO ESQUADR\u00c3O SUICIDA\nhttps://t.co/WKfvu8Lv7D", "edit_history_tweet_ids": ["1207100730609410048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491682190"}, {"lang": "pt", "id": "1207100728046706689", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/YquHsaDQbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/indianarajv/status/1206999837000028161", "display_url": "twitter.com/indianarajv/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:50:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/YquHsaDQbZ", "edit_history_tweet_ids": ["1207100728046706689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1105856307951738886", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206999837000028161"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207100602330820610", "created_at": "2019-12-18T00:49:45.000Z", "text": "Acabei de ficar sabendo que o pai de uma das minhas melhores amigas se matou. Eu t\u00f4 naquele limbo, sem saber o que fazer; sem saber se eu mando uma mensagem, ligo, dou espa\u00e7o, vou at\u00e9 ela, espero ela dar not\u00edcias...", "edit_history_tweet_ids": ["1207100602330820610"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1019618598250311681"}, {"lang": "pt", "id": "1207100564942852096", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/5vVPZ79LnA", "expanded_url": "https://twitter.com/Andrezinhuus/status/1206417314595459072", "display_url": "twitter.com/Andrezinhuus/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:49:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/5vVPZ79LnA", "edit_history_tweet_ids": ["1207100564942852096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1008388135267553281", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206417314595459072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207100545049210880", "in_reply_to_user_id": "534701682", "created_at": "2019-12-18T00:49:31.000Z", "text": "@izzy_herondale Tem que ter nome, como foi o caso de Wan, do Aquaman, mais recente com James com Esquadr\u00e3o suicida. Eles querem nomes de peso para atrair p\u00fablico e por consequ\u00eancia grana. Em suma tudo \u00e9 dinheiro. Por isso que eles n\u00e3o negam e nem confirmam sobre Cavill, pq isso est\u00e1 rendendo", "edit_history_tweet_ids": ["1207100545049210880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79560459", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.7446, "type": "Person", "normalized_text": "Wan"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8402, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.4998, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Cavill"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207094913948700672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207100260918710275", "created_at": "2019-12-18T00:48:23.000Z", "text": "Eu t\u00f4 t\u00e3o coisada que t\u00f4 vendo o mesmo EP da s\u00e9rie pela terceira vez pra ver se entendo quem matou o menino.", "edit_history_tweet_ids": ["1207100260918710275"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371515980"}, {"lang": "pt", "id": "1207100200168415233", "in_reply_to_user_id": "3425231553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dankvri", "id": "3425231553"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 198, "probability": 0.7283, "type": "Organization", "normalized_text": "FIAT"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.609, "type": "Organization", "normalized_text": "FIAT"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:48:09.000Z", "text": "@dankvri @andrewpcrf @globoesportecom vou tentar te explicar dnv animal, tu ta dizendo isso aqui: \nO presidente da fiat matou 10 clientes na loja da fiat. \n\nai tu vem e fala \"fiat assassina!\". A FIAT N\u00c3O TEM NADA A VER, \u00c9 O PRESIDENTEEEEEEEEE E N\u00c3O A FIAT. SACOU? SE N\u00c3O, VAI PRA MERDA.", "edit_history_tweet_ids": ["1207100200168415233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544415027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207098932343508992"}]}, {"lang": "es", "id": "1207100197983178752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FARSaAGUADA", "id": "90955117"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:48:08.000Z", "text": "RT @FARSaAGUADA: A veces la gente se pregunta \u00bfqu\u00e9 pueden hacer para ayudar a alguien con riesgo suicida? Preguntar, HABLAR sin miedo con e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207100197983178752"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395112827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207064620206297088"}]}, {"lang": "es", "id": "1207100177854717953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Micaaasancheeez", "id": "3887379734"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:48:03.000Z", "text": "RT @Micaaasancheeez: Me agarra un nudo enorme y una tristeza cuando me entero que alguien de mi edad o cercana se suicida. Les juro que me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207100177854717953"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750745188545470465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207065692887027717"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207100162486734853", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "created_at": "2019-12-18T00:48:00.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1207100162486734853"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4113225263"}, {"lang": "pt", "id": "1207100053111922688", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/QCScjTzpbf", "expanded_url": "https://twitter.com/tgrres/status/1207097188616167427", "display_url": "twitter.com/tgrres/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:47:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro : \u274c https://t.co/QCScjTzpbf", "edit_history_tweet_ids": ["1207100053111922688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1101625795796189186", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207097188616167427"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207099789747331079", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:46:31.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207099789747331079"], "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097853284705075200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"lang": "es", "id": "1207099773242789888", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/sdqtTKOJ1f", "expanded_url": "https://noticias503.com/suidicio-sacerdote-argentino/", "display_url": "noticias503.com/suidicio-sacer\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/wN7LDkjng6", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias503_/status/1207099773242789888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wN7LDkjng6", "media_key": "3_1207099771267276800"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:46:27.000Z", "text": "Se suicida un cura argentino investigado por abuso sexual de\u00a0ni\u00f1os https://t.co/sdqtTKOJ1f https://t.co/wN7LDkjng6", "edit_history_tweet_ids": ["1207099773242789888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204129760022081536"}, {"lang": "pt", "id": "1207099412801032192", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ZJAVkZXQ6E", "expanded_url": "https://twitter.com/Vi_santan4/status/1207058521268916226", "display_url": "twitter.com/Vi_santan4/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:45:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ZJAVkZXQ6E", "edit_history_tweet_ids": ["1207099412801032192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2759899643", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207058521268916226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207099314465628167", "created_at": "2019-12-18T00:44:38.000Z", "text": "Ok , ok . Sobre o b\u00f6l\u00fcm 4\nPelo que entendi n\u00e3o foi Balkan que matou o pai de #Azize . Mas se n\u00e3o foi ele , quem foi ? Ser\u00e1 se foi Kartal ? Ai meu Deus to achando que foi Kartal . L\u00f3gico que a mando do pai \u00e9 claro . Deve ser por isso que ele ajuda as crian\u00e7as \u00f3rf\u00e3s .", "edit_history_tweet_ids": ["1207099314465628167"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "320860242", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.3586, "type": "Other", "normalized_text": "Balkan"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "Azize"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5679, "type": "Person", "normalized_text": "Kartal"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.563, "type": "Person", "normalized_text": "Kartal"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 83, "tag": "Azize"}]}}, {"lang": "en", "id": "1207099267443306497", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/m9P9dFMVcb", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/suicida-sacerdote-catolico-acusado-abusos-sexuales/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:44:26.000Z", "text": "Well done asshole... https://t.co/m9P9dFMVcb", "edit_history_tweet_ids": ["1207099267443306497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774441998"}, {"lang": "en", "id": "1207099145913155584", "created_at": "2019-12-18T00:43:57.000Z", "text": "Statlander is so fucking good. This match with Bea is so hard hitting and Jesus that tope suicida had such a hard landing. #AEWDark", "edit_history_tweet_ids": ["1207099145913155584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759415634270703616", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6, "type": "Person", "normalized_text": "Statlander"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.5491, "type": "Person", "normalized_text": "Bea"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.7108, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDark"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 131, "tag": "AEWDark"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207099083548221440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:43:42.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207099083548221440"], "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953849852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207099064279601152", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/RSgw0YOeVz", "expanded_url": "https://twitter.com/mairacintia_/status/1207053458328698880", "display_url": "twitter.com/mairacintia_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:43:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: de fzr merda s\u00f3 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RSgw0YOeVz", "edit_history_tweet_ids": ["1207099064279601152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411825666", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207053458328698880"}]}, {"lang": "es", "id": "1207099001520021505", "in_reply_to_user_id": "216905335", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/IiK4eK9phR", "expanded_url": "https://twitter.com/la_chax/status/1207099001520021505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiK4eK9phR", "media_key": "3_1207098923300425729"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.4715, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:43:23.000Z", "text": "@rmapalacios\"Alan Garc\u00eda se suicida porque ya no controlaba el Poder Judicial\" https://t.co/IiK4eK9phR", "edit_history_tweet_ids": ["1207099001520021505"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "216905335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207098478972694529"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207098850831478785", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/m5qigjTcST", "expanded_url": "https://twitter.com/JuJuFlores3/status/1207092098513670144", "display_url": "twitter.com/JuJuFlores3/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:42:47.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: antigamente talvez \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 foi tenso https://t.co/m5qigjTcST", "edit_history_tweet_ids": ["1207098850831478785"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136824633901105153", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207092098513670144"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207098793654661120", "in_reply_to_user_id": "1158192782768562176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SamsungA123", "id": "1499331719971110914"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:42:33.000Z", "text": "@samsunga123 mano mas saindo aqui do personagem ce mandou esse video ciente que esse mlk do video se suicidou ou foi na inocencia porque meu deus.", "edit_history_tweet_ids": ["1207098793654661120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3486098842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207031131914350593"}]}, {"lang": "es", "id": "1207098658673573889", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:42:01.000Z", "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "edit_history_tweet_ids": ["1207098658673573889"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179003229612494848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207098606660079617", "in_reply_to_user_id": "1160966931303796736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rafagrun", "id": "1318971175800889344"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "pylori"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:41:49.000Z", "text": "@rafagrun outra mana pra ver se ainda t\u00f4 com h pylori ou matou a bicha", "edit_history_tweet_ids": ["1207098606660079617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1071307872703778818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207095637025722369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207098505845719042", "created_at": "2019-12-18T00:41:25.000Z", "text": "Alguma vez voc\u00ea j\u00e1 leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma frase , ou uma mensagem , tudo estava t\u00e3o bem at\u00e9 voc\u00ea  saber sobre algo que era melhor n\u00e3o saber , a\u00ed voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura .?", "edit_history_tweet_ids": ["1207098505845719042"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202423513212215297"}, {"lang": "pt", "id": "1207098310126952453", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8WyXZQfiU9", "expanded_url": "https://twitter.com/jadyaraujoo/status/1206973469516161026", "display_url": "twitter.com/jadyaraujoo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:40:38.000Z", "text": "quais dessas vc j\u00e1 fez:ESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705  odiada por mts rs\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: se n fui penalizada n conta\u274c https://t.co/8WyXZQfiU9", "edit_history_tweet_ids": ["1207098310126952453"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "705644511"}, {"lang": "es", "id": "1207098265243545600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AvcNoticias1", "id": "436268207"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 38, "tag": "mujer"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Xalapa"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:40:27.000Z", "text": "RT @AvcNoticias1: \ud83d\udcccEncuentran a #mujer sin vida en el interior de su domicilio en #Xalapa; podr\u00eda tratarse de un suicidio. Ent\u00e9rate \ud83d\udc49https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207098265243545600"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50500903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095659238772736"}]}, {"lang": "es", "id": "1207098122201108481", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:39:53.000Z", "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "edit_history_tweet_ids": ["1207098122201108481"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2682774289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}]}, {"lang": "es", "id": "1207098027116130305", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/vxM4Cbjsf3", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores/345910", "display_url": "lasillarota.com/sacerdote-arge\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/t3RMIbdPrQ", "expanded_url": "https://twitter.com/lasillarota/status/1207097953501868033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t3RMIbdPrQ", "media_key": "3_1207097934522662913"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:39:31.000Z", "text": "RT @lasillarota: Sacerdote argentino se suicida ante de ser detenido por abuso de menores  https://t.co/vxM4Cbjsf3 https://t.co/t3RMIbdPrQ", "edit_history_tweet_ids": ["1207098027116130305"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94742869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207097953501868033"}]}, {"lang": "es", "id": "1207097953501868033", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vxM4Cbjsf3", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores/345910", "display_url": "lasillarota.com/sacerdote-arge\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/t3RMIbdPrQ", "expanded_url": "https://twitter.com/lasillarota/status/1207097953501868033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t3RMIbdPrQ", "media_key": "3_1207097934522662913"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:39:13.000Z", "text": "Sacerdote argentino se suicida ante de ser detenido por abuso de menores  https://t.co/vxM4Cbjsf3 https://t.co/t3RMIbdPrQ", "edit_history_tweet_ids": ["1207097953501868033"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"lang": "es", "id": "1207097867262926848", "created_at": "2019-12-18T00:38:53.000Z", "text": "La soga cobra valor solo si lo desea el suicida, pero el motivo que lo impulse no es mas grande que su vida", "edit_history_tweet_ids": ["1207097867262926848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3108992771"}, {"lang": "pt", "id": "1207097686647869440", "created_at": "2019-12-18T00:38:09.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705 \nse popularizou n sei, acho q n \ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1207097686647869440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1147363836883820544"}, {"lang": "pt", "id": "1207097645417816065", "created_at": "2019-12-18T00:38:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc ja fez:\nESCOLA\nbrigou: n\u00e3o \nnota vermelha: j\u00e1\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nmatou aula: j\u00e1 \nexpulso de sala: n\u00e3o \naluno destaque: j\u00e1 \nse popularizou: j\u00e1 eu acho\ndiretoria: ja\nchorou na sala: j\u00e1 d+\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o\nfoi pego colando: quase", "edit_history_tweet_ids": ["1207097645417816065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "863379320"}, {"lang": "es", "id": "1207097570625040385", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:37:42.000Z", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "edit_history_tweet_ids": ["1207097570625040385"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376152432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207097522151403520", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/BHZTQwSrat", "expanded_url": "https://twitter.com/demaious/status/1206939699048329216", "display_url": "twitter.com/demaious/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:37:30.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/BHZTQwSrat", "edit_history_tweet_ids": ["1207097522151403520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180884059578351618", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206939699048329216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207097458829996032", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/avEKy1nd1r", "expanded_url": "https://t.co/avEKy1nd1r", "display_url": "t.co/avEKy1nd1r"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:37:15.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2611\ufe0f\nfoi pego colando: \u2611\ufe0f https://t.co/avEKy1nd1r", "edit_history_tweet_ids": ["1207097458829996032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "736628138369777665"}, {"lang": "pt", "id": "1207097382577590272", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/RBPlAR51HF", "expanded_url": "https://t.co/RBPlAR51HF", "display_url": "t.co/RBPlAR51HF"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9468, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:36:57.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme t\u00e3o trash que eu gosto muito https://t.co/RBPlAR51HF", "edit_history_tweet_ids": ["1207097382577590272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1187566417497001984"}, {"lang": "es", "id": "1207097328001331201", "created_at": "2019-12-18T00:36:44.000Z", "text": "T\u00eda 1: -amaga a cruzar en rojo-\nT\u00eda 2: SUICIDA.\nT\u00eda 1: JAJA, estoy ebria.\n\nLAS AMO, JAJAJAJAJA", "edit_history_tweet_ids": ["1207097328001331201"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "777092375575429120"}, {"lang": "es", "id": "1207097248619868166", "created_at": "2019-12-18T00:36:25.000Z", "text": "me supera el esp\u00edritu suicida de los orcos. Est\u00e1n haciendo exactamente lo mismo q hizo CFK y termino perdiendo en.2015 y ahora van m\u00e1s a fondo. En cualquier momento reflotan el cotill\u00f3n de clar\u00edn miente", "edit_history_tweet_ids": ["1207097248619868166"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207010197086130176", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.6108, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "clar\u00edn"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207097214365044737", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:36:17.000Z", "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "edit_history_tweet_ids": ["1207097214365044737"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84392096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207097200322514950", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/xZE4rWFkN7", "expanded_url": "https://twitter.com/dehborbaaa/status/1206788252612648961", "display_url": "twitter.com/dehborbaaa/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:36:13.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/xZE4rWFkN7", "edit_history_tweet_ids": ["1207097200322514950"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1035732857925365760"}, {"lang": "pt", "id": "1207097188616167427", "created_at": "2019-12-18T00:36:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro : \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1207097188616167427"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1005625942658732033"}, {"lang": "es", "id": "1207097174460383232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DrCalleros", "id": "139169389"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:36:07.000Z", "text": "RT @DrCalleros: #Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207097174460383232"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38811514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593618624503810"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207097043073847297", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/zCwAi9d7qY", "expanded_url": "https://twitter.com/tghostofyu/status/1207093556327911424", "display_url": "twitter.com/tghostofyu/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:35:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/zCwAi9d7qY", "edit_history_tweet_ids": ["1207097043073847297"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "976534872213852160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207093556327911424"}]}, {"lang": "es", "id": "1207097017731862528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:35:30.000Z", "text": "RT @Gustavofranchi: Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207097017731862528"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1342253190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206729518288965632"}]}, {"lang": "es", "id": "1207096961326862341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:35:17.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207096961326862341"], "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999323549146996736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207096943664599041", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/oJZqDLojLx", "expanded_url": "https://twitter.com/Kauensc/status/1207061391531794433", "display_url": "twitter.com/Kauensc/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:35:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\numa aluna exemplar, kisses https://t.co/oJZqDLojLx", "edit_history_tweet_ids": ["1207096943664599041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1170401569982095362", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207061391531794433"}]}, {"lang": "es", "id": "1207096875725180928", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/xrPHhGdGbr", "expanded_url": "http://ow.ly/PJdR50xCFGJ", "display_url": "ow.ly/PJdR50xCFGJ"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/4Y4YifXkEf", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1207073009791578112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Y4YifXkEf", "media_key": "3_1207073008042553344"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:34:56.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Se suicida sacerdote cat\u00f3lico acusado de abusos sexuales https://t.co/xrPHhGdGbr https://t.co/4Y4YifXkEf", "edit_history_tweet_ids": ["1207096875725180928"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1292903190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207073009791578112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207096808448700417", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/tRSquaIeOv", "expanded_url": "https://twitter.com/lliahkim/status/1207095774389194752", "display_url": "twitter.com/lliahkim/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:34:40.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/tRSquaIeOv", "edit_history_tweet_ids": ["1207096808448700417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1475181152"}, {"lang": "es", "id": "1207096577589993477", "in_reply_to_user_id": "1002954620866572289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maryamx7_", "id": "1002954620866572289"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7192, "type": "Other", "normalized_text": "sad boy"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:33:45.000Z", "text": "@maryamx7_ Deja de copiarme que aqu\u00ed el sad boy suicida soy yo", "edit_history_tweet_ids": ["1207096577589993477"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884388210142576640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207095838297772033"}]}, {"lang": "es", "id": "1207096557075603456", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:33:40.000Z", "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "edit_history_tweet_ids": ["1207096557075603456"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355537548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207096312640004096", "created_at": "2019-12-18T00:32:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1207096312640004096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735158669613125632"}, {"lang": "es", "id": "1207096308865081346", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sumDXQf1V0", "expanded_url": "http://ow.ly/gLBI30q2Ttb", "display_url": "ow.ly/gLBI30q2Ttb"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6rniGw9B7Z", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalRD/status/1207096308865081346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rniGw9B7Z", "media_key": "3_1207096304549191682"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "ElNacionalRD"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}, {"start": 20, "end": 25, "tag": "cura"}, {"start": 56, "end": 64, "tag": "acusado"}, {"start": 68, "end": 83, "tag": "abusossexuales"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "ElNacionalRD"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:32:41.000Z", "text": "#Internacionales\nUn #cura argentino se suicida tras ser #acusado de #abusossexuales a menores\nhttps://t.co/sumDXQf1V0\n#ElNacionalRD https://t.co/6rniGw9B7Z", "edit_history_tweet_ids": ["1207096308865081346"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377534109"}, {"lang": "pt", "id": "1207096251759632385", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/0cDMl2Rzhg", "expanded_url": "https://twitter.com/kxxtro/status/1206582281453932544", "display_url": "twitter.com/kxxtro/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:32:27.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0cDMl2Rzhg", "edit_history_tweet_ids": ["1207096251759632385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121620834638974976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206582281453932544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207096179475042307", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/uzsQ2fDUcS", "expanded_url": "https://t.co/uzsQ2fDUcS", "display_url": "t.co/uzsQ2fDUcS"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:32:10.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u2714\ufe0f\nfoi pego colando: \u2714\ufe0f https://t.co/uzsQ2fDUcS", "edit_history_tweet_ids": ["1207096179475042307"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725030440894083078"}, {"lang": "pt", "id": "1207096172487282689", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/PWpnw6TKVC", "expanded_url": "https://twitter.com/phcavalcanti14_/status/1207049400331243520", "display_url": "twitter.com/phcavalcanti14\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:32:08.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/PWpnw6TKVC", "edit_history_tweet_ids": ["1207096172487282689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184601844330455041"}, {"lang": "pt", "id": "1207096172269228032", "created_at": "2019-12-18T00:32:08.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro : \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1207096172269228032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3347103099"}, {"lang": "pt", "id": "1207096029063057408", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/reJvQ06TU8", "expanded_url": "https://twitter.com/tghostofyu/status/1207093556327911424", "display_url": "twitter.com/tghostofyu/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:31:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/reJvQ06TU8", "edit_history_tweet_ids": ["1207096029063057408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "913815561196449792"}, {"lang": "es", "id": "1207095949878812672", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PP4DJPK8wE", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=793299", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=793299"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/MkGRF3ifKk", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1207095949878812672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MkGRF3ifKk", "media_key": "3_1207095946963750912"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 114, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 115, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:31:15.000Z", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\nhttps://t.co/PP4DJPK8wE\n#ElNuevoDiarioRD https://t.co/MkGRF3ifKk", "edit_history_tweet_ids": ["1207095949878812672"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87690452"}, {"lang": "pt", "id": "1207095915208679424", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/SyzSA3w6my", "expanded_url": "https://twitter.com/lvolp_/status/1207092108592664579", "display_url": "twitter.com/lvolp_/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:31:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c ( s\u00f3debriga)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c(s\u00f3 de porrada)\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/SyzSA3w6my", "edit_history_tweet_ids": ["1207095915208679424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2960370287"}, {"lang": "pt", "id": "1207095814855757825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:30:43.000Z", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207095814855757825"], "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832995733292929024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}]}, {"lang": "es", "id": "1207095763895037952", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/p2jzTRTL5d", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/joven-se-suicida-luego-de-que-difundieran-su-conversacion-sexual-con-otro-chico/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/kigVTByQWp", "expanded_url": "https://twitter.com/cb_television/status/1207095763895037952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kigVTByQWp", "media_key": "3_1207095761579757569"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.4313, "type": "Other", "normalized_text": "CBNoticias"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "CBNoticias"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "sexual"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:30:31.000Z", "text": "#Ent\u00e9rate #CBNoticias\nJoven se suicida luego de que difundieran su conversaci\u00f3n #sexual con otro chico https://t.co/p2jzTRTL5d https://t.co/kigVTByQWp", "edit_history_tweet_ids": ["1207095763895037952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "105997198"}, {"lang": "pt", "id": "1207095734841032705", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/zEN8LVc6CO", "expanded_url": "https://twitter.com/tghostofyu/status/1207093556327911424", "display_url": "twitter.com/tghostofyu/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:30:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/zEN8LVc6CO", "edit_history_tweet_ids": ["1207095734841032705"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "716617344156565504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207093556327911424"}]}, {"lang": "es", "id": "1207095695532056577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:30:15.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207095695532056577"], "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477386410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"lang": "es", "id": "1207095659238772736", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/xfQE9y905k", "expanded_url": "https://bit.ly/35s3RMR", "display_url": "bit.ly/35s3RMR"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/PqQMPbVFxi", "expanded_url": "https://twitter.com/AvcNoticias1/status/1207095659238772736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqQMPbVFxi", "media_key": "3_1207095657636540416"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "mujer"}, {"start": 64, "end": 71, "tag": "Xalapa"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:30:06.000Z", "text": "\ud83d\udcccEncuentran a #mujer sin vida en el interior de su domicilio en #Xalapa; podr\u00eda tratarse de un suicidio. Ent\u00e9rate \ud83d\udc49https://t.co/xfQE9y905k https://t.co/PqQMPbVFxi", "edit_history_tweet_ids": ["1207095659238772736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436268207"}, {"lang": "es", "id": "1207095633758314497", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:30:00.000Z", "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "edit_history_tweet_ids": ["1207095633758314497"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 46, "like_count": 113, "quote_count": 8}, "author_id": "233033221"}, {"lang": "pt", "id": "1207095621913645056", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/UJtVrWTa8x", "expanded_url": "https://twitter.com/HAHAHAKlLLME/status/1207095213681991680", "display_url": "twitter.com/HAHAHAKlLLME/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:29:57.000Z", "text": "Conhe\u00e7a o caso da pessoa que se enforcou ao contr\u00e1rio\nEntenda: https://t.co/UJtVrWTa8x", "edit_history_tweet_ids": ["1207095621913645056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702918306777440256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207095213681991680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207095570353000450", "in_reply_to_user_id": "3167874665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SorayaThronicke", "id": "3167874665"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Karolellerofic1", "id": "1197909130746454016"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:29:45.000Z", "text": "@SorayaThronicke @Karolellerofic1 Tambem n\u00e3o  se manifestaram semana passada pela morte do dan\u00e7arino da Anitta, negro, artista, simplesmente porque n\u00e3o foi a PM que matou e sim, traficantes.", "edit_history_tweet_ids": ["1207095570353000450"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1138152512333209602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207091939805413377"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207095495841271808", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/jcDcHNAA3o", "expanded_url": "https://twitter.com/metanfetemyna/status/1207011052975734784", "display_url": "twitter.com/metanfetemyna/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:29:27.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sei n\u00e3o \ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/jcDcHNAA3o", "edit_history_tweet_ids": ["1207095495841271808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "980280950612471808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207011052975734784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207095458281263104", "in_reply_to_user_id": "594995929", "created_at": "2019-12-18T00:29:18.000Z", "text": "essa noite minha cachorrinha matou um rato e eu vi o rato morto j\u00e1 associei que ratos atraem cobras pq cobras gostam de ratos. final da hist\u00f3ria: o matias passou a noite INTEIRA acordando pra ir ver se n\u00e3o tinha cobra no banheiro daqui de casa antes que eu fosse entrar", "edit_history_tweet_ids": ["1207095458281263104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594995929", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.4545, "type": "Place", "normalized_text": "matias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207094538554290178"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207095166177284096", "created_at": "2019-12-18T00:28:09.000Z", "text": "se eu sumir ces ja sabem a mae me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1207095166177284096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2413177044"}, {"lang": "pt", "id": "1207094976892612609", "created_at": "2019-12-18T00:27:23.000Z", "text": "Telma se apaixonando pelo cara que matou seu cachorro, plantou drogas em seu quintal e foi respons\u00e1vel pela sua pris\u00e3o na s\u00e9rie \"Justi\u00e7a\".\n\u00c9, o mundo d\u00e1 voltas. \n\n#AmorDeM\u00e3e", "edit_history_tweet_ids": ["1207094976892612609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "28280193", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3689, "type": "Other", "normalized_text": "Telma"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.6271, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 173, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207094960387956736", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/DoVw6Ni2Q2", "expanded_url": "https://twitter.com/gabisnela/status/1207039682883784711", "display_url": "twitter.com/gabisnela/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:27:19.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/DoVw6Ni2Q2", "edit_history_tweet_ids": ["1207094960387956736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112150299605692417"}, {"lang": "pt", "id": "1207094958697697280", "in_reply_to_user_id": "304669003", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Carolazeal", "id": "304669003"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:27:19.000Z", "text": "@Carolazeal se n\u00e3o matou o nenem ta de boas, n\u00e3o pode fazer mal aos bebes e nem aos animais, ja com os adultos pode queimar eles no inferno a vontade", "edit_history_tweet_ids": ["1207094958697697280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039847776249688065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207093944477200385"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207094943996686338", "in_reply_to_user_id": "1074120549373227010", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MemesRainbowSix", "id": "1074120549373227010"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:27:16.000Z", "text": "@MemesRainbowSix Mato Teammate, matou inimigo, se matou\nO cara \u00e9 um matador profissional", "edit_history_tweet_ids": ["1207094943996686338"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "767906957764222976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207093194837692416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207094927190089728", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MOMFzAoGbT", "expanded_url": "https://twitter.com/DuardoLiima/status/1207069046744723456", "display_url": "twitter.com/DuardoLiima/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:27:12.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/MOMFzAoGbT", "edit_history_tweet_ids": ["1207094927190089728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4504350987"}, {"lang": "es", "id": "1207094923679301637", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/GiIeu5eKU3", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/12/17/alana-chen-estados-unidos-lesbiana-se-suicida-tras-siete-anos-de-terapias-de-conversion-en-iglesia-catolica-de-colorado-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/12/\u2026"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 152, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:27:11.000Z", "text": "Una lesbiana se suicida tras padecer 7 a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n, autoflagelaciones y cura psiqui\u00e1trica https://t.co/GiIeu5eKU3 v\u00eda @larepublica_pe", "edit_history_tweet_ids": ["1207094923679301637"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212746358"}, {"lang": "es", "id": "1207094908445700097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:27:07.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207094908445700097"], "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574558042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207094876350877696", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/OBbjQKNP7z", "expanded_url": "https://twitter.com/diannapxvesi/status/1207090454635921409", "display_url": "twitter.com/diannapxvesi/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:26:59.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/OBbjQKNP7z", "edit_history_tweet_ids": ["1207094876350877696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992333361749340161"}, {"lang": "pt", "id": "1207094842012164096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:26:51.000Z", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207094842012164096"], "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025218336945307650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207094726798782464", "created_at": "2019-12-18T00:26:24.000Z", "text": "RT @eu_ked: A rua onde moro figura hoje nas manchetes da cidade. Motivo: um homem jogou o enteado de 3 anos de idade, do apartamento, e se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207094726798782464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891603310041497600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207073030914134017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207094708939448323", "in_reply_to_user_id": "30070288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exame", "id": "30070288"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:26:20.000Z", "text": "@exame Merecido \nGreta matou aula pra viajar e ler um discurso que outra pessoa escreveu, esse \u00e9 justo mudou o mundo para melhor. \nTantas pessoas que ajudaram o pr\u00f3ximo mas nada se compara a ler uma folha de papel. Que venham muitos outros pra essa menina nota 10!", "edit_history_tweet_ids": ["1207094708939448323"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "806302110899994636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207048413734457344"}]}, {"lang": "es", "id": "1207094622020919297", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/bDyVDdNJGD", "expanded_url": "https://noticiassin.com/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/#.XflyES6hpxc.twitter", "display_url": "noticiassin.com/un-cura-argent\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:25:59.000Z", "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/bDyVDdNJGD", "edit_history_tweet_ids": ["1207094622020919297"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160507666"}, {"lang": "es", "id": "1207094597316423683", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9QUszV0wqq", "expanded_url": "https://bit.ly/2YXbIQ9", "display_url": "bit.ly/2YXbIQ9"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GbvEOHtDyl", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1207056579624914944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GbvEOHtDyl", "media_key": "3_1207056577984892928"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:25:53.000Z", "text": "RT @EcuavisaInforma: Se suicida un cura argentino investigado por abusos sexuales. \u25b6\ufe0f https://t.co/9QUszV0wqq https://t.co/GbvEOHtDyl", "edit_history_tweet_ids": ["1207094597316423683"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3330220607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207056579624914944"}]}, {"lang": "es", "id": "1207094345200996353", "created_at": "2019-12-18T00:24:53.000Z", "text": "Entro en modo suicida EN ESTOS MOMENTOS, todo mal me tiene que salir mannnn?", "edit_history_tweet_ids": ["1207094345200996353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202247105059991552"}, {"lang": "es", "id": "1207094339987496962", "created_at": "2019-12-18T00:24:52.000Z", "text": "Soy demasiado suicida para tus pocas ganas de hablar", "edit_history_tweet_ids": ["1207094339987496962"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "420381978"}, {"lang": "pt", "id": "1207094330017697794", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/vLS3y420ub", "expanded_url": "https://t.co/vLS3y420ub", "display_url": "t.co/vLS3y420ub"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:24:49.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/vLS3y420ub", "edit_history_tweet_ids": ["1207094330017697794"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913539739600506880"}, {"lang": "pt", "id": "1207094316721672192", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/GYAQXhqO6e", "expanded_url": "https://twitter.com/Suiany015/status/1206970528289955847", "display_url": "twitter.com/Suiany015/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:24:46.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/GYAQXhqO6e", "edit_history_tweet_ids": ["1207094316721672192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892730168149762048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206970528289955847"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207094274485051392", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/E8Q47cKD81", "expanded_url": "https://twitter.com/morfeoz_/status/1207057621276135424", "display_url": "twitter.com/morfeoz_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:24:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/E8Q47cKD81", "edit_history_tweet_ids": ["1207094274485051392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151653893987811328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207057621276135424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207094215047548928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:24:22.000Z", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207094215047548928"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939283143521193989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207094183393136640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:24:14.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207094183393136640"], "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4694736864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207094149553496075", "created_at": "2019-12-18T00:24:06.000Z", "text": "O filho tem depress\u00e3o \nA filha tem ansiedade e \u00e9 suicida \nO pai um babaca que nao aprendeu com os erros \nA mae uma grossa estupida e ignorante \n\nQue todas as suas merdas de natal se realizem\nQue todos os teus desejos se realizem ao contr\u00e1rio por voc\u00ea mesmo \nA merda de sempre!!", "edit_history_tweet_ids": ["1207094149553496075"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141150840780197889"}, {"lang": "es", "id": "1207094082935443461", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:23:50.000Z", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207094082935443461"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005971497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}]}, {"lang": "es", "id": "1207093923920908288", "in_reply_to_user_id": "72627916", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:23:12.000Z", "text": "@carlaangola @cmrondon El suicida es \u00e9l", "edit_history_tweet_ids": ["1207093923920908288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143484798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207093900009201671", "created_at": "2019-12-18T00:23:07.000Z", "text": "minha capacidade de lidar com o suic\u00eddio \u00e9 resumida em pregui\u00e7a. eu tenho um pensamento suicida, mas a\u00ed lembro que preciso preparar o n\u00f3 da forca, amarrar no suporte, escrever cartinha, desativar redes sociais... \nmuito trabalho\n\ne assim eu sobrevivo desde os 12 anos", "edit_history_tweet_ids": ["1207093900009201671"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3355752825"}, {"lang": "es", "id": "1207093695373283329", "in_reply_to_user_id": "7996082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:22:18.000Z", "text": "@el_pais Eso lo dice todo mas aun que un suicida no entra al cielo ellos predican pero no aplican", "edit_history_tweet_ids": ["1207093695373283329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163528643211157504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207078016796577792"}]}, {"lang": "es", "id": "1207093623130599429", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/GPXdefofKE", "expanded_url": "https://twitter.com/Polagriff_/status/1207093623130599429/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GPXdefofKE", "media_key": "3_1207093614331023361"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:22:01.000Z", "text": "Se me acabaron las babies y mi doc est\u00e1 fuera del pa\u00eds .... * se suicida https://t.co/GPXdefofKE", "edit_history_tweet_ids": ["1207093623130599429"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205594131692707842"}, {"lang": "pt", "id": "1207093594017939458", "created_at": "2019-12-18T00:21:54.000Z", "text": "Falei sobre a Adeli pros guri do trampo, rapaziada se matou de rir KKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1207093594017939458"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780883393856827392", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.702, "type": "Other", "normalized_text": "Adeli"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207093556327911424", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/e1IvlKWfll", "expanded_url": "https://twitter.com/mynsc_/status/1207092182483636224", "display_url": "twitter.com/mynsc_/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:21:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (dp)\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/e1IvlKWfll", "edit_history_tweet_ids": ["1207093556327911424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "953104240729260033", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207092182483636224"}]}, {"lang": "es", "id": "1207093502460514305", "in_reply_to_user_id": "4505050107", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maiaavellana", "id": "4505050107"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:21:32.000Z", "text": "@maiaavellana Mmmmm que suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1207093502460514305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2390013403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207093282964148224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207093493308493834", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/WappHjmb7h", "expanded_url": "https://twitter.com/ggukitai/status/1207074981726822401", "display_url": "twitter.com/ggukitai/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:21:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/WappHjmb7h", "edit_history_tweet_ids": ["1207093493308493834"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919171490850967553"}, {"lang": "pt", "id": "1207093458172874753", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/JTatqpEBSy", "expanded_url": "https://twitter.com/tininha120/status/1207057818685255687", "display_url": "twitter.com/tininha120/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}, "created_at": "2019-12-18T00:21:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: ps conta?\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274cse fui eu n sei\naluno destaque: \u2705 dia pft\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/JTatqpEBSy", "edit_history_tweet_ids": ["1207093458172874753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2525386127", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207057818685255687"}]}, {"lang": "it", "id": "1207093371212312576", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "WRicciardi", "id": "305236970"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:21:01.000Z", "text": "RT @WRicciardi: Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "edit_history_tweet_ids": ["1207093371212312576"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1448082108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206687784997658625"}]}, {"lang": "es", "id": "1207093310462009344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "espinof_com", "id": "18144514"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7879, "type": "Other", "normalized_text": "Doce del pat\u00edbulo"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5397, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:20:46.000Z", "text": "RT @espinof_com: 'Doce del pat\u00edbulo' en manos de David Ayer: Warner encarga el remake del cl\u00e1sico al director de 'Escuadr\u00f3n Suicida' https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207093310462009344"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720540203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206900940881702912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207093309077966848", "in_reply_to_user_id": "1045114179592617985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "isaacarros", "id": "1045114179592617985"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "R6BRatualizado", "id": "902253976980160515"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "liveR6S", "id": "1011450895144574976"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:20:46.000Z", "text": "@isaacarros @R6BRatualizado @liveR6S No pr\u00f3ximo round se suicidou na granada", "edit_history_tweet_ids": ["1207093309077966848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4800169707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207093006647660549"}]}, {"lang": "es", "id": "1207093271090094080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Carlosmperalta", "id": "376812625"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:20:37.000Z", "text": "RT @Carlosmperalta: Un sacerdote argentino se suicida horas antes de ser detenido y encarcelado por abusos sexuales a menores\nhttps://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207093271090094080"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377093403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207089109321289728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207093236168372226", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:20:28.000Z", "text": "@lacerdabb's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1207093236168372226"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "961369758687027200"}, {"lang": "pt", "id": "1207092994689716224", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/lOGA83Okfa", "expanded_url": "https://twitter.com/larimaria__/status/1207049805295476736", "display_url": "twitter.com/larimaria__/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:19:31.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/lOGA83Okfa", "edit_history_tweet_ids": ["1207092994689716224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "802715889321832449"}, {"lang": "pt", "id": "1207092828658192389", "in_reply_to_user_id": "1175523724063334400", "created_at": "2019-12-18T00:18:51.000Z", "text": "Estou quase querendo  um suicida  na timeline,  me enganei quando  disse que  prefiro  um bolsominion !", "edit_history_tweet_ids": ["1207092828658192389"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1175523724063334400", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4894, "type": "Organization", "normalized_text": "timeline"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207092467591524353"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207092750996426754", "created_at": "2019-12-18T00:18:33.000Z", "text": "O Marido da amiga da minha melhor amiga se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1207092750996426754"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747542195666817024", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4205, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207092709065924608", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 10, "username": "liveR6S", "id": "1011450895144574976"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:18:23.000Z", "text": "O @liveR6S ta matando tanta gente, que at\u00e9 se matou\nO brabo tem nome", "edit_history_tweet_ids": ["1207092709065924608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1074120549373227010"}, {"lang": "pt", "id": "1207092697615523840", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/VTCAPumabf", "expanded_url": "https://twitter.com/lvolp_/status/1207092108592664579", "display_url": "twitter.com/lvolp_/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:18:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 (n\u00e3o de cair na porrada)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/VTCAPumabf", "edit_history_tweet_ids": ["1207092697615523840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3311509457"}, {"lang": "es", "id": "1207092619014295553", "in_reply_to_user_id": "765015364002574336", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/q0ouUht1VI", "expanded_url": "https://twitter.com/magyluchi/status/1207092619014295553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q0ouUht1VI", "media_key": "3_1207092566463832064"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/q0ouUht1VI", "expanded_url": "https://twitter.com/magyluchi/status/1207092619014295553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q0ouUht1VI", "media_key": "3_1207092575607414785"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/q0ouUht1VI", "expanded_url": "https://twitter.com/magyluchi/status/1207092619014295553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q0ouUht1VI", "media_key": "3_1207092608813731840"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6224, "type": "Organization", "normalized_text": "ColouSA"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5132, "type": "Organization", "normalized_text": "GYGYG"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6568, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.3414, "type": "Other", "normalized_text": "Hait\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:18:01.000Z", "text": "-noche 2-\n-Costa rica\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83d\ude24\ud83d\udc95\n-pacto suicida?!!!\n-ColouSA GYGYG\n-Uruguay siempre pensando en ganar\n-no te ve\u00eda as\u00ed Hait\u00ed X2 https://t.co/q0ouUht1VI", "edit_history_tweet_ids": ["1207092619014295553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "765015364002574336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207092562496016386"}]}, {"lang": "es", "id": "1207092533123260416", "in_reply_to_user_id": "876975073562853384", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Dg50Qwt535", "expanded_url": "https://twitter.com/scalasasaya/status/1207092533123260416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dg50Qwt535", "media_key": "16_1207092523996516352"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "purrincesita", "id": "1408062465103917069"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:17:41.000Z", "text": "@Purrincesita hagamos un pacto homicida suicida https://t.co/Dg50Qwt535", "edit_history_tweet_ids": ["1207092533123260416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946577641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207079000285351942"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207092509224132609", "in_reply_to_user_id": "1432186688", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "Karibuxi", "id": "1081686735371845635"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 208, "probability": 0.7246, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.5045, "type": "Place", "normalized_text": "santa"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:17:35.000Z", "text": "@katumbahia @karibuxi O pior \u00e9 estudar Hist\u00f3ria, esperar que as pessoas do curso tenham uma mentalidade mais desconstru\u00edda e bater com a cara na parede. J\u00e1 n\u00e3o basta o nome da universidade se chamar Santa Cruz. a santa cruz que matou tanta gente. o racismo \u00e9 t\u00e3o bem estruturado em nossa regi\u00e3o pqp.", "edit_history_tweet_ids": ["1207092509224132609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3932718989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207092029307658240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207092384028332032", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 59, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:17:05.000Z", "text": "Quando um MC agrediu a amante e se suicidou, @jairbolsonaro foi r\u00e1pido em prestar solidariedade. Agora uma l\u00e9sbica que tamb\u00e9m o apoiou foi agredida e ele n\u00e3o disse nada at\u00e9 agora.", "edit_history_tweet_ids": ["1207092384028332032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "8372412"}, {"lang": "pt", "id": "1207092335382876161", "created_at": "2019-12-18T00:16:54.000Z", "text": "Morri do est\u00f4mago ontem e hj e ainda t\u00f4 ruim p kct mas t\u00f4 indo aonde? Saindo p comer \nDefini\u00e7\u00f5es de suicida atualizadas", "edit_history_tweet_ids": ["1207092335382876161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1068649832624082944"}, {"lang": "pt", "id": "1207092182483636224", "created_at": "2019-12-18T00:16:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1207092182483636224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "850743945369923584"}, {"lang": "pt", "id": "1207092098513670144", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/C1iNQwrh9V", "expanded_url": "https://twitter.com/jujubadim1/status/1207076280082014214", "display_url": "twitter.com/jujubadim1/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:15:57.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: acho que n\u00e3o \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/C1iNQwrh9V", "edit_history_tweet_ids": ["1207092098513670144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "461197502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207076280082014214"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207092070063771648", "in_reply_to_user_id": "4824091211", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Wesley_Depp", "id": "4824091211"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Px_Rayy33", "id": "1057000155436736513"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:15:50.000Z", "text": "@Wesley_Depp @Px_Rayy33 Sei de nada, se morrer n\u00e3o sei quem matou", "edit_history_tweet_ids": ["1207092070063771648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "871517766339244032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207091610531639296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207091893181566977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:15:08.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207091893181566977"], "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586461550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"lang": "es", "id": "1207091586808590336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:13:55.000Z", "text": "RT @Aemon3428: Falta la guerra.\n\nSi uribismo su deseo suicida viola el acuerdo de dem\u00f3cratas y republicanos de no invadir Venezuela.\n\nAtaca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207091586808590336"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52419142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207090759649898497"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207091580299026434", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/NoXJrPqT1T", "expanded_url": "https://t.co/NoXJrPqT1T", "display_url": "t.co/NoXJrPqT1T"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:13:54.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: ????\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/NoXJrPqT1T", "edit_history_tweet_ids": ["1207091580299026434"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202070828000727047"}, {"lang": "es", "id": "1207091424690352128", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/q3DjRfjO6f", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/17/padrasto-se-suicida-depois-de-jogar-enteado-de-3-anos-de-predio-no-cachambi-diz-policia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:13:16.000Z", "text": "https://t.co/q3DjRfjO6f - Que horror!", "edit_history_tweet_ids": ["1207091424690352128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36488960"}, {"lang": "pt", "id": "1207091243521642496", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/XQGJj87Yqy", "expanded_url": "https://twitter.com/MrtsAlice/status/1206961939785691136", "display_url": "twitter.com/MrtsAlice/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "created_at": "2019-12-18T00:12:33.000Z", "text": "Brigou:\u274c\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso de sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u274c\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:\u274c\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nFoi pego colando: o pai n vacila https://t.co/XQGJj87Yqy", "edit_history_tweet_ids": ["1207091243521642496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1122883516453347329"}, {"lang": "pt", "id": "1207091169534058496", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/hEzMK1TIKq", "expanded_url": "https://twitter.com/Bi_callegari/status/1207029709290311681", "display_url": "twitter.com/Bi_callegari/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:12:16.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/hEzMK1TIKq", "edit_history_tweet_ids": ["1207091169534058496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075426397764624385"}, {"lang": "pt", "id": "1207091161971789825", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/O7nu0oRIgD", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaanegaooo/status/1207090329129754626", "display_url": "twitter.com/rafaanegaooo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:12:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npego algm no banheiro: \u274c\n\nse falar que \u00e9 mentira \u00e9 inveja https://t.co/O7nu0oRIgD", "edit_history_tweet_ids": ["1207091161971789825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2809404875", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207090329129754626"}]}, {"lang": "es", "id": "1207091085920677888", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:11:56.000Z", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "edit_history_tweet_ids": ["1207091085920677888"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493221430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207091023660421120", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/3ZqfHU0EW9", "expanded_url": "https://twitter.com/mairacintia_/status/1207053458328698880", "display_url": "twitter.com/mairacintia_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:11:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/3ZqfHU0EW9", "edit_history_tweet_ids": ["1207091023660421120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2374261639", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207053458328698880"}]}, {"lang": "es", "id": "1207090785981620224", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/xrPHhGdGbr", "expanded_url": "http://ow.ly/PJdR50xCFGJ", "display_url": "ow.ly/PJdR50xCFGJ"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/4Y4YifXkEf", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1207073009791578112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Y4YifXkEf", "media_key": "3_1207073008042553344"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:10:44.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Se suicida sacerdote cat\u00f3lico acusado de abusos sexuales https://t.co/xrPHhGdGbr https://t.co/4Y4YifXkEf", "edit_history_tweet_ids": ["1207090785981620224"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1316969780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207073009791578112"}]}, {"lang": "es", "id": "1207090759649898497", "created_at": "2019-12-18T00:10:38.000Z", "text": "Falta la guerra.\n\nSi uribismo su deseo suicida viola el acuerdo de dem\u00f3cratas y republicanos de no invadir Venezuela.\n\nAtaca a Maduro seremos una Berl\u00edn Suramericana.", "edit_history_tweet_ids": ["1207090759649898497"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "2218795063", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 146, "end": 164, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Berl\u00edn Suramericana"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207090757431115777", "in_reply_to_user_id": "1049797107249504256", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "Tuchofernandez", "id": "175191765"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:10:37.000Z", "text": "@vicenteswoll @Tuchofernandez Pero es un hijo de su re$&amp;#%*\u00ae\u00b0\u00a9\nEl suicida no merece misa, ni cruz en el velatorio, ni cielo, fue lo que aprend\u00ed durante toda mi vida, la \u00fanica muerte digna es la natural, seg\u00fan el clero. Pero parece que all\u00e1 tambi\u00e9n es cuesti\u00f3n de contactos y acomodos...", "edit_history_tweet_ids": ["1207090757431115777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "937856716926013442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207002568649510914"}]}, {"lang": "es", "id": "1207090695229657089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:10:23.000Z", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207090695229657089"], "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2203750062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}]}, {"lang": "es", "id": "1207090533384032256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carosif", "id": "212740464"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:09:44.000Z", "text": "RT @carosif: @Mauriciomulder Qui\u00e9n le cree, si cuando le convino (como el suicida) se atribuy\u00f3 un izquierdismo y ahora pretende ganarse los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207090533384032256"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2557601863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206420150070718464"}]}, {"lang": "es", "id": "1207090408163041280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NiltonVelazco", "id": "1057875499920297984"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "bazo11", "id": "200355785"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:09:14.000Z", "text": "RT @NiltonVelazco: @bazo11 @Mauriciomulder La \u00fanica opci\u00f3n para adecentar este pa\u00eds es extinguir al fujiaprismo. La peor lacra de la histor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207090408163041280"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2557601863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206380563650625537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207090404279144449", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/tv6YAhnYwf", "expanded_url": "https://twitter.com/beto_avlis/status/1207089900450959361", "display_url": "twitter.com/beto_avlis/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:09:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/tv6YAhnYwf", "edit_history_tweet_ids": ["1207090404279144449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2524311473"}, {"lang": "es", "id": "1207090399212228609", "created_at": "2019-12-18T00:09:12.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: El sacerdote se encontraba bajo investigaci\u00f3n can\u00f3nica y ten\u00eda prohibido realizar actividades con menores de edad.\nhttps\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207090399212228609"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2922027705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207073082780852225"}]}, {"lang": "en", "id": "1207090391306113024", "in_reply_to_user_id": "774331849", "created_at": "2019-12-18T00:09:10.000Z", "text": "Ndea re suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207090391306113024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "774331849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207089930708672512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207090370431066114", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/XnDgshpb3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/anacrvg0/status/1206976515688321024", "display_url": "twitter.com/anacrvg0/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:09:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/XnDgshpb3Y", "edit_history_tweet_ids": ["1207090370431066114"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815396234794041344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206976515688321024"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207090294807826442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:08:47.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207090294807826442"], "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2601729692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"lang": "es", "id": "1207090129325699072", "created_at": "2019-12-18T00:08:08.000Z", "text": "Seguro suena re irracional lo que voy a decir pero de verdad no entiendo c\u00f3mo podes ponerte a bardear a un suicida (???) enfrente de alguien que tuvo intentos de suicidio (!!!!!!!)", "edit_history_tweet_ids": ["1207090129325699072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357781239"}, {"lang": "pt", "id": "1207090006218678272", "in_reply_to_user_id": "16794066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "jato"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:07:38.000Z", "text": "@BlogdoNoblat A lava jato matou a galinha pra evitar roubo de ovos. Se foi de prop\u00f3sito oi n\u00e3o ainda saberemos.", "edit_history_tweet_ids": ["1207090006218678272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "107812928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206805667471921152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207089941928448000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:07:23.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207089941928448000"], "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833723351440965634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207089821174423553", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/CG4lkBZCnU", "expanded_url": "https://twitter.com/smaariaaa/status/1207057871281836032", "display_url": "twitter.com/smaariaaa/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:06:54.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/CG4lkBZCnU", "edit_history_tweet_ids": ["1207089821174423553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166099071788040193", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207057871281836032"}]}, {"lang": "es", "id": "1207089809849798656", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Nw5bdImDqe", "expanded_url": "http://bit.ly/2EtgA6g", "display_url": "bit.ly/2EtgA6g"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xeunoticias", "id": "70538650"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7516, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.5374, "type": "Place", "normalized_text": "Policiaca"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 105, "tag": "Policiaca"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:06:51.000Z", "text": "RT @xeunoticias: Mujer se quita la vida en colonia de Xalapa, Veracruz https://t.co/Nw5bdImDqe #Policiaca", "edit_history_tweet_ids": ["1207089809849798656"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333200514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207069637315309570"}]}, {"lang": "es", "id": "1207089706120429574", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:06:27.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207089706120429574"], "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922357287481757697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207089539623399424", "created_at": "2019-12-18T00:05:47.000Z", "text": "Fiquei t\u00e3o arrasado que passei o dia com uma mente suicida. Frescuras que falam n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1207089539623399424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "889514725"}, {"lang": "pt", "id": "1207089403891507204", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JaUnWdVZoC", "expanded_url": "https://twitter.com/macielscr/status/1207051061200084993", "display_url": "twitter.com/macielscr/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:05:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/JaUnWdVZoC", "edit_history_tweet_ids": ["1207089403891507204"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "3349160475", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207051061200084993"}]}, {"lang": "es", "id": "1207089376867635200", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/xrPHhGdGbr", "expanded_url": "http://ow.ly/PJdR50xCFGJ", "display_url": "ow.ly/PJdR50xCFGJ"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/4Y4YifXkEf", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1207073009791578112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Y4YifXkEf", "media_key": "3_1207073008042553344"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:05:08.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Se suicida sacerdote cat\u00f3lico acusado de abusos sexuales https://t.co/xrPHhGdGbr https://t.co/4Y4YifXkEf", "edit_history_tweet_ids": ["1207089376867635200"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243950684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207073009791578112"}]}, {"lang": "es", "id": "1207089269589921793", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:04:43.000Z", "text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "edit_history_tweet_ids": ["1207089269589921793"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2161867685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207089239504150528", "created_at": "2019-12-18T00:04:35.000Z", "text": "a gnt tava resolvendo onde \u00edamos passar o Natal, e dando dinheiro e tal, perguntando dos presentes e minha fam\u00edlia j\u00e1 quase se matou, eu quero ver no dia mesmo KAKSKAKZKAKZKAKS", "edit_history_tweet_ids": ["1207089239504150528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "921527132509147136", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.583, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207089135405719554", "in_reply_to_user_id": "1102401956776198146", "created_at": "2019-12-18T00:04:11.000Z", "text": "@softlyIarry hola quiero morir pero no es suicida!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1207089135405719554"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799725827780997120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207088579882684417"}]}, {"lang": "es", "id": "1207089109321289728", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/CVqxMuEPVm", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:04:04.000Z", "text": "Un sacerdote argentino se suicida horas antes de ser detenido y encarcelado por abusos sexuales a menores\nhttps://t.co/CVqxMuEPVm", "edit_history_tweet_ids": ["1207089109321289728"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "376812625"}, {"lang": "pt", "id": "1207088983617998850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KassiaSueli", "id": "1133896591373406212"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "mayfaria_", "id": "827692949345546240"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:03:34.000Z", "text": "RT @KassiaSueli: @mayfaria_ Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk caralho vc quase me matou!!! Se vc morresse eu morreria junto kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1207088983617998850"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827692949345546240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207088347707068416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207088908535836673", "created_at": "2019-12-18T00:03:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 ganhei \nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2705 uma vez\nexpulso de sala:\u2705\u2705\u2705 \naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274e\npegou algm no banheiro: \u274e\nfoi pego colando:\u274e", "edit_history_tweet_ids": ["1207088908535836673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204133190031552514"}, {"lang": "pt", "id": "1207088856195055616", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XTir1CLuQw", "expanded_url": "https://t.co/XTir1CLuQw", "display_url": "t.co/XTir1CLuQw"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:03:04.000Z", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/XTir1CLuQw", "edit_history_tweet_ids": ["1207088856195055616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4577716162"}, {"lang": "es", "id": "1207088796354981888", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/YfRFVcUYR3", "expanded_url": "https://hrld.us/34xoshB", "display_url": "hrld.us/34xoshB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnuevoherald", "id": "34641036"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:02:50.000Z", "text": "RT @elnuevoherald: Se suicida un cura argentino investigado por abusos https://t.co/YfRFVcUYR3", "edit_history_tweet_ids": ["1207088796354981888"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112856948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207046955022594048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207088584777510912", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/4OR08eBbFg", "expanded_url": "https://twitter.com/caiu_na_pista/status/1207087330600902662", "display_url": "twitter.com/caiu_na_pista/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:01:59.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/4OR08eBbFg", "edit_history_tweet_ids": ["1207088584777510912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842019852281872385", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207087330600902662"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207088568990081025", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/GpdUO0iK5a", "expanded_url": "https://twitter.com/bpianuccix/status/1207087073053814786", "display_url": "twitter.com/bpianuccix/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:01:56.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/GpdUO0iK5a", "edit_history_tweet_ids": ["1207088568990081025"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "871043370336083968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207087073053814786"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207088484453945344", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/leAex4j4n0", "expanded_url": "https://twitter.com/Crvgsalviato/status/1206723949645770760", "display_url": "twitter.com/Crvgsalviato/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:01:35.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\nnota vermelha:\ud83d\udc4d\ud83c\udffe \nreprova\u00e7\u00e3o:\ud83d\udc4d\ud83c\udffe \nrecupera\u00e7\u00e3o:\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\nmatou aula: Direto kkk\nexpulso de sala:\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\naluno destaque: yes\nse popularizou: acho q s\ndiretoria:\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\nchorou na sala: nop\npegou algm no banheiro:\ud83e\udd1a\ud83c\udffe\nfoi pego colando: nop https://t.co/leAex4j4n0", "edit_history_tweet_ids": ["1207088484453945344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889236169065627652"}, {"lang": "pt", "id": "1207088347707068416", "in_reply_to_user_id": "827692949345546240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mayfaria_", "id": "827692949345546240"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:01:03.000Z", "text": "@mayfaria_ Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk caralho vc quase me matou!!! Se vc morresse eu morreria junto kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1207088347707068416"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1133896591373406212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207036671671357451"}]}, {"lang": "es", "id": "1207088300932112384", "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 69, "username": "Oficina_Extremo", "id": "467274006"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9715, "type": "Other", "normalized_text": "Tango suicida"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:00:52.000Z", "text": "Me voy a dormir triste escuchando \"Tango suicida\" de @Oficina_Extremo \n\n-Sois unos hijos de puta.", "edit_history_tweet_ids": ["1207088300932112384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "236077555"}, {"lang": "pt", "id": "1207088295013953538", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/hcoAdI2ME9", "expanded_url": "https://www.folhamax.com/mundo/cantor-se-suicida-durante-live-no-instagram/238148", "display_url": "folhamax.com/mundo/cantor-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Cantor"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9101, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:00:50.000Z", "text": "Cantor se suicida durante live no Instagram https://t.co/hcoAdI2ME9", "edit_history_tweet_ids": ["1207088295013953538"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1511922000"}, {"lang": "pt", "id": "1207088153804394503", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LqZdlpTDjQ", "expanded_url": "http://bit.ly/34tBJrd", "display_url": "bit.ly/34tBJrd"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 42, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr Tem Suas Regras"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.8579, "type": "Other", "normalized_text": "Matou Diva"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "bancodeseries"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 120, "tag": "bancodeseries"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:00:17.000Z", "text": "Marquei como visto O Tumblr Tem Suas Regras - 3x1 - Cap\u00edtulo 9 : Quem Matou Diva? https://t.co/LqZdlpTDjQ #bancodeseries", "edit_history_tweet_ids": ["1207088153804394503"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118410325"}, {"lang": "es", "id": "1207088105880244225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:00:05.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207088105880244225"], "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2183923625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207088052306362369", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/tQA4AeH8vE", "expanded_url": "https://glo.bo/2PRLlH8", "display_url": "glo.bo/2PRLlH8"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:59:52.000Z", "text": "Dem\u00f4nio dos infernos https://t.co/tQA4AeH8vE", "edit_history_tweet_ids": ["1207088052306362369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353870862"}, {"lang": "es", "id": "1207088043875811328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:59:50.000Z", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207088043875811328"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2478986301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207087955417993216", "in_reply_to_user_id": "2229485800", "created_at": "2019-12-17T23:59:29.000Z", "text": "quero saber como o desgra\u00e7ado do anderson t\u00e1 vivo se juliette matou ele", "edit_history_tweet_ids": ["1207087955417993216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2229485800", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "anderson"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6958, "type": "Person", "normalized_text": "juliette"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207063066732568576"}]}, {"lang": "es", "id": "1207087939836088320", "created_at": "2019-12-17T23:59:26.000Z", "text": "creo que lo tengo solucionado igual \ud83e\udd14 ahora solo quedar\u00eda... presentar bien\nal menos no soy la \u00fanica loca suicida que decidi\u00f3 disertar en persona", "edit_history_tweet_ids": ["1207087939836088320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "226676721"}, {"lang": "pt", "id": "1207087778384756736", "created_at": "2019-12-17T23:58:47.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: kkk, n\u00e3o sei\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\nfav que mando", "edit_history_tweet_ids": ["1207087778384756736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057028891431354368"}, {"lang": "pt", "id": "1207087753458061317", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:58:41.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207087753458061317"], "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937860405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207087731987427328", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/FIcx0t1214", "expanded_url": "https://twitter.com/NayaraDillembu1/status/1207087047741263873", "display_url": "twitter.com/NayaraDillembu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:58:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/FIcx0t1214", "edit_history_tweet_ids": ["1207087731987427328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190929862187528194"}, {"lang": "es", "id": "1207087570020184065", "created_at": "2019-12-17T23:57:57.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: El sacerdote se encontraba bajo investigaci\u00f3n can\u00f3nica y ten\u00eda prohibido realizar actividades con menores de edad.\nhttps\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207087570020184065"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300986051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207073082780852225"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207087330600902662", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/J8dPIhyaIj", "expanded_url": "https://twitter.com/CouTTinhocrf_7/status/1206915807361585152", "display_url": "twitter.com/CouTTinhocrf_7\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:57:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/J8dPIhyaIj", "edit_history_tweet_ids": ["1207087330600902662"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "757979987240779777", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206915807361585152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207087073053814786", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/LaM3DLGD0x", "expanded_url": "https://twitter.com/landreyaugusto_/status/1206961871917637638", "display_url": "twitter.com/landreyaugusto\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:55:59.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/LaM3DLGD0x", "edit_history_tweet_ids": ["1207087073053814786"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "379464615", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206961871917637638"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207087030691401728", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Pshj1Fzf9Z", "expanded_url": "https://t.co/Pshj1Fzf9Z", "display_url": "t.co/Pshj1Fzf9Z"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:55:49.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: afu\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: spa kkkk\u2705\ndiretoria: afu\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: s\u00f3 quem \u00e9 bocaberta https://t.co/Pshj1Fzf9Z", "edit_history_tweet_ids": ["1207087030691401728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124454179597168641"}, {"lang": "pt", "id": "1207086938974498817", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/a2LEG12K2x", "expanded_url": "https://twitter.com/jubrixner/status/1206751754211209217", "display_url": "twitter.com/jubrixner/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:55:27.000Z", "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/a2LEG12K2x", "edit_history_tweet_ids": ["1207086938974498817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "965358817373540352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206751754211209217"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207086828173627392", "in_reply_to_user_id": "44426531", "created_at": "2019-12-17T23:55:01.000Z", "text": "pode apostar que se nao tivesse brecha pra falar mal da esquerda esse caso de \u00f3dio nao estaria nem sendo discutido. sabe. tipo quando o mc rea\u00e7a se matou mas a direita convenientemente esqueceu de que ele fez isso depois de mandar a amante gr\u00e1vida pra uti", "edit_history_tweet_ids": ["1207086828173627392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "44426531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207085309529333760"}]}, {"lang": "es", "id": "1207086824801349633", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ilggq1xYn5", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1093297.se-suicida-un-cura-argentino-investigado-por-abusos-sexuales-a-menores.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/109329\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:55:00.000Z", "text": "Se suicida un cura argentino investigado por abusos sexuales a menores https://t.co/ilggq1xYn5", "edit_history_tweet_ids": ["1207086824801349633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164777194"}, {"lang": "pt", "id": "1207086786851299333", "created_at": "2019-12-17T23:54:51.000Z", "text": "O dia hj t\u00e1 uma porra\n\nAlgu\u00e9m pfv me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207086786851299333"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3386190539"}, {"lang": "pt", "id": "1207086670320943104", "created_at": "2019-12-17T23:54:23.000Z", "text": "mc mineiro se suicidou na live do ig e o pessoal querendo v\u00eddeo, que nojo", "edit_history_tweet_ids": ["1207086670320943104"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2294488340", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6269, "type": "Person", "normalized_text": "mc mineiro"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.7239, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207086538498150406", "in_reply_to_user_id": "179991698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ArturoDeLeonL", "id": "179991698"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "VivaAerobus", "id": "21731490"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "viajaVolaris", "id": "35764728"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.6726, "type": "Organization", "normalized_text": "Lic"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:53:52.000Z", "text": "@ArturoDeLeonL @interjet @VivaAerobus @viajaVolaris Tiene toda la raz\u00f3n Lic. de verdad adem\u00e1s de dicci\u00f3n informar con oportunidad y no pierdan los vuelos los usuarios, mi primera vez en un aeropuerto v\u00ed a un joven que peed6 su vuelo casi se suicida y no hicieron nada por apoyarlo", "edit_history_tweet_ids": ["1207086538498150406"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142770626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207065770632585216"}]}, {"lang": "es", "id": "1207086443983753217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bauerbrun", "id": "273117241"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "MiraMirandita", "id": "2268074550"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:53:29.000Z", "text": "RT @bauerbrun: @MiraMirandita En el eje de discusi\u00f3n est\u00e1 que en medio de un ajuste que congela jubilaciones de 20 lucas ayud\u00e1s a gente que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207086443983753217"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338773261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207046169169453057"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207086407900160000", "created_at": "2019-12-17T23:53:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1207086407900160000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1048241219485270016"}, {"lang": "pt", "id": "1207086372793782278", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:53:12.000Z", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207086372793782278"], "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869610546366222336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}]}, {"lang": "fr", "id": "1207086321090650117", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/uhaXQRwkuf", "expanded_url": "https://twitter.com/favjoji/status/1207073957737828352", "display_url": "twitter.com/favjoji/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:53:00.000Z", "text": "Mds ela se suicidou.... https://t.co/uhaXQRwkuf", "edit_history_tweet_ids": ["1207086321090650117"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "895509784182575104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207073957737828352"}]}, {"lang": "es", "id": "1207086239486267393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franklin1903", "id": "54629162"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "amariateguinof", "id": "1411580960"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5359, "type": "Person", "normalized_text": "bruto"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:52:40.000Z", "text": "RT @franklin1903: @amariateguinof Que tal  muchacho para bruto en su af\u00e1n de conseguir votos para su partido o club o faccion suicida solo.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207086239486267393"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999134112945491968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206908189796552704"}]}, {"lang": "es", "id": "1207086229117947906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lumus_86", "id": "151963475"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "SaveChildrenEs", "id": "17186899"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.5368, "type": "Other", "normalized_text": "yositequiero"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "yositequiero"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:52:38.000Z", "text": "RT @lumus_86: Me uno a @SaveChildrenEs con #yositequiero Porque es muy triste que el futuro de los que se conocen despectivamente como #men\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207086229117947906"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032589148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206940645845286919"}]}, {"lang": "es", "id": "1207086078928343041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:52:02.000Z", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207086078928343041"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349458881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}]}, {"lang": "es", "id": "1207085995625238530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:51:42.000Z", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1207085995625238530"], "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183635072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207085950574243840", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/GwsR2IbH8b", "expanded_url": "https://twitter.com/peoficial10/status/1207021845024772096", "display_url": "twitter.com/peoficial10/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:51:31.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez ESCOLA:\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\nadvert\u00eancia:\u2705\nsuspens\u00e3o:\u2705\nexpuls\u00e3o:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/GwsR2IbH8b", "edit_history_tweet_ids": ["1207085950574243840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2573255544"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 40, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "id": "1166832780069806081", "location": "Exopink", "name": "Hunnie\u2079\u2074", "username": "jSehun_94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}, "id": "1010632780022255618", "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "username": "bumkeystar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 454, "tweet_count": 49921, "listed_count": 8}, "id": "765015364002574336", "location": "Argentina", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Cherry\u2661's Tomura\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "_Cherry_Bby_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 415, "tweet_count": 3572, "listed_count": 0}, "id": "948051753727070209", "location": "Chiclayo, Peru", "name": "Arian RC", "username": "ariancito204rra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37428, "following_count": 581, "tweet_count": 587, "listed_count": 63}, "id": "1446831936", "location": "Per\u00fa ", "name": "Renovaci\u00f3n Popular", "username": "Renovacion_Peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4328, "following_count": 3800, "tweet_count": 13722, "listed_count": 1}, "id": "890986804870090753", "name": "p\u00e2mella \u2728", "username": "lima25p"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4094, "following_count": 840, "tweet_count": 35921, "listed_count": 8}, "id": "1006973423413874688", "name": "Rayssinha", "username": "rayssaa_correa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 470, "tweet_count": 10118, "listed_count": 0}, "id": "924082504109363200", "location": "041 \ud83d\udccd", "name": "Lia \u2728", "username": "Santxxxs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 25, "tweet_count": 8954, "listed_count": 2}, "id": "191993893", "location": "rio de janeiro", "name": "eduardo  braga", "username": "edu_bragah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 154, "tweet_count": 2372, "listed_count": 1}, "id": "2796464072", "location": "munro beach", "name": "tantiano", "username": "faccuu97"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6112251, "following_count": 240, "tweet_count": 15724, "listed_count": 14450}, "id": "138814032", "location": "Argentina", "name": "Cristina Kirchner", "username": "CFKArgentina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 180, "tweet_count": 279, "listed_count": 0}, "id": "1049478233891180545", "location": "Ceret\u00e9, Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "name": "Andres Pastrana", "username": "Andres48125882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116757, "following_count": 4800, "tweet_count": 44935, "listed_count": 38}, "id": "824983858923917313", "location": "Caribe Colombiano", "name": "Primo E'Costa \uea00", "username": "PrimoECosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 377, "tweet_count": 10315, "listed_count": 1}, "id": "1033496718455832576", "name": "\ud835\udc0e\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04 in @cvlestialsong", "username": "iyoursong"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 254, "tweet_count": 3011, "listed_count": 0}, "id": "951253677549019143", "location": "Brasil", "name": "nim", "username": "CarinaSaboia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 651, "tweet_count": 101371, "listed_count": 67}, "id": "33348530", "location": "Asunci\u00f3n ~ Rio ~ New York", "name": "Oxen Mac Jor", "username": "playproduce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 350, "tweet_count": 12630, "listed_count": 0}, "id": "1050216271273443328", "location": "Miami, FL", "name": "\ud835\udc3e\ud835\udc34\ud835\udc3c\ud835\udc34.", "username": "sclivxgant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 662, "tweet_count": 23987, "listed_count": 0}, "id": "1180208656362692612", "location": "Guarapuava, Brasil", "name": "Lau\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Laura_magri7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 260, "tweet_count": 2817, "listed_count": 0}, "id": "1116538206584025088", "location": "Recife, Brasil", "name": "salga", "username": "lucasalbtavares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11767, "following_count": 1, "tweet_count": 715, "listed_count": 1}, "id": "704460376168120320", "location": "um sitio onde h\u00e1 s\u00f3 brancos", "name": "Humor mais que negro", "username": "Humor_Negro_OK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 586, "tweet_count": 206901, "listed_count": 6}, "id": "1304628517", "location": "Tucuman Argentina", "name": "~#Belen Fernandez#RP\ud83d\udc14~\u265b\u2020\u2661\u2665", "username": "BelenFernandzOk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135090, "following_count": 0, "tweet_count": 9656, "listed_count": 73}, "id": "795421156165767168", "name": "Nicol\u00e1s Andreoli", "username": "NicooAndreoli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13530, "following_count": 787, "tweet_count": 71206, "listed_count": 93}, "id": "82252582", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n.", "name": "MoreliActiva", "username": "Moreliactiva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 2418, "tweet_count": 26453, "listed_count": 6}, "id": "94568265", "location": "Brasil", "name": "687.197 \u2020 Marcos Teixeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udcf8\u270d\ud83c\udf99\ud83d\udcfc\ud83d\udc89\u270a\ud83c\udffb", "username": "marcosoteixeira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 261, "tweet_count": 11522, "listed_count": 0}, "id": "985654600559726592", "location": "Minas Gerais, Brazil", "name": "Ana Wilkem | \ud83d\udcd6: \u00e9 assim que come\u00e7a", "username": "anawilkem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 274, "tweet_count": 8961, "listed_count": 1}, "id": "755135082596294656", "location": "Cer\u00e2mica, Nova Igua\u00e7u", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffd", "username": "C_M2415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 286, "tweet_count": 3854, "listed_count": 0}, "id": "1008704388024676352", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "name": "gudin.", "username": "EvertonLoureno9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 582, "tweet_count": 4392, "listed_count": 0}, "id": "1064942876608614400", "location": "21", "name": "1996\u26a1", "username": "sharonsilv4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 457, "tweet_count": 4895, "listed_count": 0}, "id": "1168831109595095040", "location": "Misiones, Argentina\ud83d\udc7d", "name": "TRINIDAD\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "TrinyEncina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 114, "tweet_count": 11978, "listed_count": 1}, "id": "1110316063395405826", "location": "Rio de janeiro,Brasil", "name": "ana", "username": "an_magnani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 185, "tweet_count": 29328, "listed_count": 0}, "id": "946533138884382720", "name": "camilly", "username": "eucamillyl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 233, "tweet_count": 10203, "listed_count": 0}, "id": "2989262862", "name": "claritchus", "username": "claraffranca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 2252, "tweet_count": 7742, "listed_count": 1}, "id": "121940946", "location": "Belo Horizonte", "name": "Tchutchuca de RATANABA", "username": "Vavafna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20988, "listed_count": 15}, "id": "2963868999", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Volts", "username": "sitevolts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 180, "tweet_count": 11009, "listed_count": 0}, "id": "1045059247619407872", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Mooncake \ud83c\udf19", "username": "_avathary"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 103, "tweet_count": 1800, "listed_count": 0}, "id": "1085075422218514432", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "O TURBA", "username": "turba_black"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 36, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}, "id": "1135192030840328193", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "E$\ud83c\udf10", "username": "eduardo_denaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1313, "tweet_count": 12214, "listed_count": 0}, "id": "885696260", "location": "Recife, Brazil", "name": "Lu\u00eds 52/65", "username": "LuisGustavoCO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 479, "tweet_count": 20462, "listed_count": 3}, "id": "3349160475", "name": "Joyce Farias", "username": "joycefst_87"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 150, "tweet_count": 4278, "listed_count": 0}, "id": "1112406185586683904", "location": "BRASIL", "name": "#BOLSORINGA", "username": "mitodedireita"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 376058, "following_count": 144, "tweet_count": 177286, "listed_count": 659}, "id": "14870978", "location": "Vit\u00f3ria - ES - Brasil", "name": "A Gazeta ES", "username": "AGazetaES"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3192, "tweet_count": 772323, "listed_count": 42}, "id": "816285077432844289", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "username": "QPEV_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 127, "tweet_count": 6416, "listed_count": 0}, "id": "2155019171", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "Bia", "username": "AnnaBeatrizCola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 219, "tweet_count": 9288, "listed_count": 0}, "id": "1016686404095574017", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "3,14", "username": "pietrapadilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 141, "tweet_count": 2874, "listed_count": 1}, "id": "768918911525937152", "name": "futura psic\u00f3loga", "username": "gabi_filocomo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1183, "tweet_count": 45316, "listed_count": 7}, "id": "429969383", "location": "Argentina", "name": "Maximiliano Costa", "username": "xamano1968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}, "id": "926541944813244416", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Edgardo Javier Canu", "username": "EdgardoCanu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1118, "tweet_count": 89373, "listed_count": 18}, "id": "1100448986589261824", "location": "\u201c\u30cf\u30c3\u30d4\u30fc\u3082\u5931\u6557\u3082\u6d88\u3055\u306a\u3044\u304b\u3089\uff01\uff01\u201d \ua4b0 \u02f6\u1d54 \u1d55 \u1d54\u02f6 \ua4b1", "name": "\u2605 \u2026mitsy!!", "username": "zzzmitsuba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 325, "tweet_count": 19591, "listed_count": 0}, "id": "767914137699639296", "name": "Bibica \ud83d\udc06", "username": "bfrbeatriz19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 829, "tweet_count": 63241, "listed_count": 0}, "id": "981700205698600960", "location": "\u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 / \ud83d\udc8d \u2022 arthur \ud83d\udc99", "name": "\ud83e\udeac.", "username": "Mariajogadora51"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 510, "tweet_count": 28926, "listed_count": 2}, "id": "2434065086", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "name": "J\u00falia Gomes", "username": "Jujubinhas_rs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 156, "tweet_count": 11618, "listed_count": 0}, "id": "1201643795948937216", "name": "Lucas Lima", "username": "lucaslimascr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1165, "tweet_count": 68377, "listed_count": 4}, "id": "967792089571393541", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "myle\u2077; moved to @/pdhyukai", "username": "jiminiesode"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 137, "tweet_count": 51791, "listed_count": 3}, "id": "584925664", "name": "jo", "username": "kinsdahyun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 466, "tweet_count": 66663, "listed_count": 38}, "id": "16519397", "location": "Brazil - Macei\u00f3/AL", "name": "X da palavra love", "username": "DavidsonRafinha"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6463, "following_count": 2508, "tweet_count": 16306, "listed_count": 278}, "id": "512891547", "location": "Mexico City", "name": "E. Eduardo Castillo", "username": "EECastilloAP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 193, "tweet_count": 1135, "listed_count": 0}, "id": "1009991100789116928", "name": "Kevin \u26a1\ufe0f", "username": "Kevinc377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 4260, "tweet_count": 53279, "listed_count": 8}, "id": "419756337", "location": "venezuela", "name": "DESCARTABLES MEDICOS", "username": "todorapidoca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 478, "tweet_count": 28488, "listed_count": 0}, "id": "372856182", "location": "Macondo", "name": "Pam.E\ud83d\udc41", "username": "PamelaC1388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 331, "tweet_count": 62148, "listed_count": 2}, "id": "510831890", "name": "bia", "username": "fiIosobia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 236, "tweet_count": 6802, "listed_count": 1}, "id": "2458710049", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "Leonardim", "username": "Vanilla4Presdnt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 179, "tweet_count": 917, "listed_count": 0}, "id": "3165598786", "location": "Gonzalez Catan", "name": "Fer Chavez", "username": "FerChavezok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 1066, "tweet_count": 63252, "listed_count": 29}, "id": "106948337", "name": "Silvia N\u00fa\u00f1ez", "username": "Priskis67"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 20, "tweet_count": 8279, "listed_count": 1}, "id": "218688421", "location": "San Juan de Miraflores, Peru", "name": "Oswaldo De Garc\u00eda", "username": "OswaldoDeGarcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 498, "tweet_count": 7289, "listed_count": 9}, "id": "1318791434", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "name": "Red es Poder", "username": "RedesPoder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 4975, "tweet_count": 8473, "listed_count": 4}, "id": "456772485", "location": "salamanca", "name": "herminio torres", "username": "minotorres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "name": "Irving Gatell", "username": "IrvingGatell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 2386, "tweet_count": 79972, "listed_count": 14}, "id": "1032315286693851136", "name": "LAN\u00c7ANTANA", "username": "eveningstarls"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17730, "following_count": 16306, "tweet_count": 18168, "listed_count": 16}, "id": "1032730907659198464", "location": "RMS T\u026a\u1d1b\u1d00\u0274\u026a\u1d04 \ufe63 \u2081\u2089\u2081\u2082 ", "name": "\u1d4f\u02b0\u1d43\u02e1\u2071\u1d49", "username": "dicapriofv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 420, "tweet_count": 7042, "listed_count": 0}, "id": "906995620145242113", "name": "\u30d5\u30a7\u30c3\u30d4", "username": "feppikkkk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22548, "following_count": 17096, "tweet_count": 193943, "listed_count": 182}, "id": "194673835", "location": "Estado de M\u00e9xico", "name": "Capital EdoMex", "username": "CapitalEdomex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 4553, "tweet_count": 511123, "listed_count": 119}, "id": "152917502", "location": "M\u00e9xico", "name": "Inf\u00f3rmate Diario", "username": "InformateMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8906, "following_count": 8019, "tweet_count": 39835, "listed_count": 0}, "id": "1186085957034004481", "location": "\u2606.. \ud83e\udeb7\uff89 \ucc98\uc74c \uc0ac\ub791 \u08ea.\u22c6\u202f\u202f", "name": "\u0618", "username": "mkicod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 553, "tweet_count": 2414, "listed_count": 0}, "id": "1070400451428913153", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Infinity \u30c4", "username": "odeusdohentai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78112, "following_count": 23461, "tweet_count": 139341, "listed_count": 146}, "id": "1128097518888411136", "name": "Piper \ud83d\udc31", "username": "PiperThread"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 367, "tweet_count": 14381, "listed_count": 0}, "id": "1135996303241076738", "name": "-can", "username": "candeorellaana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 411, "tweet_count": 109635, "listed_count": 36}, "id": "1136014952", "name": "Leonardo de la Cruz", "username": "LDelacruzv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026432, "following_count": 418, "tweet_count": 317742, "listed_count": 1426}, "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 77, "tweet_count": 16004, "listed_count": 1}, "id": "1101303081113972736", "name": "julia\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "username": "juliasampaioxz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 59, "tweet_count": 7123, "listed_count": 0}, "id": "493607846", "name": "ALESSANDRO ALONSO", "username": "ALESSANDROALON2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 304, "tweet_count": 3500, "listed_count": 1}, "id": "1174819337846370304", "location": "Iju\u00ed, Brasil", "name": "fabi \u2b50\ufe0f", "username": "fabianabrendIer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 792, "tweet_count": 18047, "listed_count": 0}, "id": "938119804489273344", "location": "@airesleo_", "name": "carro aut\u00f4nomo?", "username": "Maria_AAduds"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9857, "following_count": 8103, "tweet_count": 302190, "listed_count": 6}, "id": "119537382", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Rose | Felicity \u2764\ufe0f", "username": "DaianaRose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 302, "tweet_count": 7356, "listed_count": 0}, "id": "1165019064269443077", "location": "distante de vc", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "rainhaalves7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 943, "tweet_count": 43187, "listed_count": 1}, "id": "789522499625218048", "location": "Asturias", "name": "Martin", "username": "Martinc11243"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 847, "tweet_count": 19200, "listed_count": 0}, "id": "601380510", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "S\u00e1vio Marttins", "username": "savio_marttins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 152, "tweet_count": 1553, "listed_count": 0}, "id": "1165056965938241536", "location": "no cora\u00e7\u00e3o dela", "name": "drip de cria\ud83d\udc79", "username": "mulekeMandrake"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 170532, "following_count": 25369, "tweet_count": 63638, "listed_count": 52}, "id": "996353709683740673", "location": "Cabana Pai Tomaz, Belo Horizonte", "name": "29/10 FBC EM SALVADOR", "username": "fbctadoido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 684, "tweet_count": 10586, "listed_count": 7}, "id": "3298424783", "location": "Brasil", "name": "Bruno\u2122", "username": "T0_Bruno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 1884, "tweet_count": 100082, "listed_count": 26}, "id": "189584079", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Igor Tavares", "username": "IgorLTavares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}, "id": "81419682", "name": "doka, 7;", "username": "npsidoka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 425, "tweet_count": 8294, "listed_count": 0}, "id": "939527972037545984", "location": "Ipatinga, Brasil", "name": "ias33cm", "username": "ias33cm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 115, "tweet_count": 9696, "listed_count": 1}, "id": "1150042135783235584", "location": "vda", "name": "d'", "username": "pescailegal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 289, "tweet_count": 11277, "listed_count": 0}, "id": "2880278517", "name": "Jogad\u00f4", "username": "Tobeh_11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 863, "tweet_count": 14824, "listed_count": 0}, "id": "241353573", "name": "Gustavo", "username": "glicerro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1355, "tweet_count": 85294, "listed_count": 0}, "id": "3392030085", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Skyhill. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\u2764\u2764", "username": "Skyhill1922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15963, "following_count": 3160, "tweet_count": 637151, "listed_count": 39}, "id": "2218795063", "location": "Poniente", "name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f", "username": "Aemon3428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 294, "tweet_count": 179891, "listed_count": 9}, "id": "1623182162", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "tha", "username": "thaliabtt_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 227, "tweet_count": 38345, "listed_count": 0}, "id": "1088975193182220288", "name": "clarinha!", "username": "clarazcarmo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 284, "tweet_count": 21668, "listed_count": 4}, "id": "1017987888007536640", "name": "milla", "username": "aiIurophiIee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 196, "tweet_count": 12876, "listed_count": 0}, "id": "1418651972", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "lulumaiaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 824, "tweet_count": 29821, "listed_count": 0}, "id": "958788629706534923", "name": "insta: b7.trn\ud83d\udcf8", "username": "trn_barbie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 378, "tweet_count": 8366, "listed_count": 0}, "id": "1047567589118025733", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Yasmim_Rogeri", "username": "YRogeri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 4477, "tweet_count": 59957, "listed_count": 5}, "id": "1167106332736049154", "location": "Islas Falkland (Malvinas)", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc86\ud835\udc87\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc90 \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Cefe_in_Humedal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 607, "tweet_count": 14933, "listed_count": 0}, "id": "948659370392477696", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Henri", "username": "Henri_Arg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13618, "following_count": 7635, "tweet_count": 676580, "listed_count": 1}, "id": "977276396820197376", "name": "Gloriad55--dmq \ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udeab\ud83d\udc03\ud83d\udeab\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd4a", "username": "GLOriadm_55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 721, "tweet_count": 230635, "listed_count": 52}, "id": "821879334", "location": "Romagna", "name": "Ms. Kowalski \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "atestaltasempre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21094, "following_count": 20474, "tweet_count": 126181, "listed_count": 28}, "id": "776465110856589312", "location": "Paradiso Terrestre. Sicilia", "name": "Laperlanera\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "laperlaneranera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 2459, "tweet_count": 8783, "listed_count": 4}, "id": "2305088819", "name": "Maguuui\ud83c\udf39", "username": "MaguiCalleje"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29903, "following_count": 317, "tweet_count": 73553, "listed_count": 93}, "id": "2257825603", "location": "Puerto Rico", "name": "Tu Noticia PR", "username": "TuNoticiaPR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 593, "tweet_count": 25328, "listed_count": 8}, "id": "952731510", "name": "Esther \ud83d\udd3b", "username": "EstherMelero_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 998, "tweet_count": 22579, "listed_count": 66}, "id": "292956433", "location": "Castell\u00f3 de La Plana", "name": "Guillem L\u00f3pez", "username": "Guillemmolamil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 99, "tweet_count": 931, "listed_count": 0}, "id": "1171132541694304256", "location": "cu de Goi\u00e1s ", "name": "Lucca Casarini", "username": "CasariniLucca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180319, "following_count": 654, "tweet_count": 34008, "listed_count": 156}, "id": "4507485496", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "da vinci", "username": "vanglockkk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 159, "tweet_count": 5230, "listed_count": 0}, "id": "1050503954260471808", "location": "cidade maravilhosa", "name": "gigi", "username": "gigiizinha_7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 841, "tweet_count": 29898, "listed_count": 11}, "id": "976534872213852160", "location": "multiverso", "name": "destroya", "username": "ludist_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 2618, "tweet_count": 46943, "listed_count": 7}, "id": "101780023", "location": "Spain", "name": "\ud83c\udf38\ud835\udce2\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcf9\ud835\udcf1\ud83c\udf38", "username": "doallthings4u"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1809, "tweet_count": 19561, "listed_count": 2}, "id": "2444639755", "location": "Santo Andr\u00e9", "name": "Maria do Carmo", "username": "Nynari2003"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 283400, "following_count": 3153, "tweet_count": 75786, "listed_count": 735}, "id": "2923397967", "location": "Bras\u00edlia, DF", "name": "Claudio Dantas", "username": "claudioedantas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 4152, "tweet_count": 184074, "listed_count": 2}, "id": "1115075193175777280", "location": "Argentina", "name": "Daniel", "username": "Daniel618149"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 333, "tweet_count": 7792, "listed_count": 1}, "id": "62407193", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Nicholas Reynoso", "username": "NicReyScott"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 472, "tweet_count": 71142, "listed_count": 14}, "id": "163939632", "location": "M\u03b9 \u03b1\u043c\u03b1\u2202\u03b1 R\u0454\u0443\u03b7\u03c3\u0455\u03b1, T\u03b1\u043c\u03b1\u03c5\u2113\u03b9\u03c1\u03b1\u0455.", "name": "\u0442\u03c3\u0438\u0438y \u044f.", "username": "tony10tony10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 532, "tweet_count": 64617, "listed_count": 3}, "id": "144592012", "location": "Rio de Janeiro Duque de Caxias", "name": "Day Oliveira", "username": "fcodiegozitas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 219, "tweet_count": 14247, "listed_count": 0}, "id": "275305454", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Mariana", "username": "Marianataiss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 482, "tweet_count": 15877, "listed_count": 2}, "id": "2695073453", "location": "Ja\u00e9n, Andaluc\u00eda.", "name": "\u2728Ali\u2728", "username": "aliicastillo99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 110, "tweet_count": 47032, "listed_count": 4}, "id": "3070134955", "location": "Ponce", "name": "NoticiasSomosPonce", "username": "noticiasomponce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 219, "tweet_count": 45981, "listed_count": 7}, "id": "2247092314", "location": "Por ai sem rumo...", "name": "Rosy//Chega, Basta\ud83d\ude19\u261d\ud83c\udffe", "username": "Maryrosye"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 824, "tweet_count": 33132, "listed_count": 18}, "id": "920686122048671744", "name": "aykow \u30c4", "username": "strawayk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147953, "following_count": 29, "tweet_count": 15797, "listed_count": 94}, "id": "950867414002163712", "location": "Miami, FL", "name": "Dio", "username": "diovanakoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1760, "tweet_count": 65147, "listed_count": 6}, "id": "1375747862", "location": "pcia", "name": "MARIA E \ud83d\udcfb\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "mary_53"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110360, "following_count": 2370, "tweet_count": 64128, "listed_count": 279}, "id": "335650728", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ignacio Gonz\u00e1lez Prieto", "username": "igonzalezprieto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1668, "tweet_count": 29560, "listed_count": 4}, "id": "201470116", "name": "Maria!", "username": "maluchis87"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 969987, "following_count": 20, "tweet_count": 85465, "listed_count": 3562}, "id": "18144514", "name": "Espinof", "username": "espinof_com"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 2181, "tweet_count": 49641, "listed_count": 0}, "id": "1036587402272362498", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Diego Correa", "username": "Diegoco19491826"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 1951, "tweet_count": 17168, "listed_count": 6}, "id": "1098073375900135426", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Fernando Paganini \u2600\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "ferta_paganini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3651, "tweet_count": 293003, "listed_count": 20}, "id": "547006743", "name": "V\u00edctor", "username": "vicmaltor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14331, "following_count": 541, "tweet_count": 59767, "listed_count": 56}, "id": "1031299786660610049", "location": "M\u00e9xico", "name": "Memes Chairos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "ChairosMemes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 4040, "tweet_count": 1157053, "listed_count": 3}, "id": "108957842", "location": "Venezuela", "name": "alcino de oliveira", "username": "alcinodoliveira"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2822729, "following_count": 2576, "tweet_count": 39551, "listed_count": 9420}, "id": "72627916", "location": "Miami", "name": "Carla Angola TV", "username": "carlaangola"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76292, "following_count": 421, "tweet_count": 692593, "listed_count": 1617}, "id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "name": "cardoso", "username": "Cardoso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 20, "tweet_count": 4764, "listed_count": 0}, "id": "54549459", "location": "Belem/PA", "name": "Akira", "username": "kinnjunior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 361, "tweet_count": 118986, "listed_count": 8}, "id": "1613870311", "name": "\ud83e\udec0\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "abrildiazzzzz10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9782, "following_count": 1129, "tweet_count": 47637, "listed_count": 0}, "id": "1254294026", "location": "madrid", "name": "annni", "username": "vanniancoco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1347, "tweet_count": 33306, "listed_count": 8}, "id": "158944287", "location": "Buenos Aires", "name": "M\u00f2nica de sautu", "username": "Monicasautu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 33, "tweet_count": 13271, "listed_count": 0}, "id": "1483292305", "name": "Mariodantas", "username": "DjMddepiedade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 4679, "tweet_count": 208786, "listed_count": 63}, "id": "77651717", "location": "in Brightest Day", "name": "Graham Poe", "username": "Strang3Phoenix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 97, "tweet_count": 8343, "listed_count": 2}, "id": "123367038", "location": "Puerto Vallarta, Jalisco", "name": "Kowalski", "username": "mfrankko"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 18984475, "following_count": 8, "tweet_count": 4235, "listed_count": 13601}, "id": "525264466", "location": "Ciudad del Vaticano", "name": "Papa Francisco", "username": "Pontifex_es"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8697178, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}, "id": "7996082", "location": "Madrid", "name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 463, "tweet_count": 6365, "listed_count": 0}, "id": "1095910302368088064", "location": "El Salvador", "name": "Coni", "username": "SisoiConi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6696, "following_count": 3408, "tweet_count": 84173, "listed_count": 2}, "id": "296613207", "location": "\u82b1\u306e\u90fd", "name": "Joyboy", "username": "carloscandido_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 506, "tweet_count": 8131, "listed_count": 0}, "id": "2372026832", "location": "Ponta Por\u00e3, Brasil", "name": "R", "username": "raissassalin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "id": "757180600591802368", "name": "Trabalho Geek", "username": "TrabalhoGeek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 1325, "tweet_count": 178361, "listed_count": 26}, "id": "2940999287", "name": "Mariarosa", "username": "lumaca4377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "id": "697617213579141121", "location": "Citizen of the world", "name": "Mate in two!", "username": "PedManes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1264, "tweet_count": 17576, "listed_count": 1}, "id": "704739131310604289", "location": "LA PROVINCIA DEL POMBERO ", "name": "sopa turk", "username": "Azucoss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 130, "tweet_count": 1640, "listed_count": 0}, "id": "1111625960108027904", "name": "Driguess", "username": "kpttinha1985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 97, "tweet_count": 3671, "listed_count": 0}, "id": "986176253806989312", "name": "rian #DRXWIN", "username": "syrensoverparis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 741, "tweet_count": 13149, "listed_count": 1}, "id": "78487464", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "SpiderMarmo", "username": "spidermarmo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 516, "tweet_count": 37952, "listed_count": 0}, "id": "897585719585189888", "location": "Catanduva, Brasil", "name": "Gabriela", "username": "gabirocco_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 2562, "tweet_count": 53856, "listed_count": 5}, "id": "90948212", "name": "k\u00e1 \ud83c\udf35", "username": "elabiula"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 895, "tweet_count": 78264, "listed_count": 29}, "id": "2531693596", "location": "aaj", "name": "let\u00edcia \u265f", "username": "itsmeletii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1242, "tweet_count": 72567, "listed_count": 13}, "id": "85966832", "name": "JUAN C.CASTRO", "username": "jckstro"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480371, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996824, "listed_count": 3704}, "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "name": "La Silla Rota", "username": "lasillarota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1208, "tweet_count": 46112, "listed_count": 19}, "id": "148577589", "location": "XALAPA", "name": "luisa freyre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #CiudadanaFeminista", "username": "musayo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 956, "tweet_count": 6304, "listed_count": 0}, "id": "710202176069566464", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "L\u00f8T", "username": "glmatta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1457, "tweet_count": 10442, "listed_count": 2}, "id": "3677481495", "location": "Araruama, Brasil", "name": "Gabriel Bastos - Ou\u00e7am o Cliocast", "username": "bastosgabriel93"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 764, "tweet_count": 23255, "listed_count": 0}, "id": "900147340631310336", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "hi\ud83c\udf1e", "username": "RayaneFrnc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1984, "tweet_count": 281611, "listed_count": 21}, "id": "1673974064", "location": "Lima, Peru", "name": "#Per\u00fa #NewsLetter", "username": "perunewsletters"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615279, "listed_count": 280}, "id": "2348878033", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "peruenlanoticia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 249, "tweet_count": 336629, "listed_count": 17}, "id": "725333938789568513", "location": "Lima, Peru", "name": "Lima NewsWeek", "username": "LimaNewsWeek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "id": "729769470764322816", "location": "Lima, Peru", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "username": "PeruNewsweek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "id": "725332549485105153", "location": "Lima, Peru", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "username": "LimaNoticia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 544, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}, "id": "1112122028365107200", "name": "Lucas The Luking", "username": "LucasrbSouza"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15236807, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "username": "felipeneto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97703, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "id": "247844816", "name": "Junia", "username": "Miriam_Junne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 2814, "tweet_count": 115265, "listed_count": 2}, "id": "2561724288", "location": "Miguel Hidalgo, Distrito Feder", "name": "Alexis Martin A", "username": "alexis_mar13"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1970569, "following_count": 83, "tweet_count": 738850, "listed_count": 6911}, "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 26, "tweet_count": 32893, "listed_count": 5}, "id": "444676125", "name": "Tony Soares", "username": "TonySoares14K"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 295, "tweet_count": 7364, "listed_count": 0}, "id": "887323681", "name": "Gilberto Higareda", "username": "ghigaredac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 100, "tweet_count": 6627, "listed_count": 0}, "id": "1005162726061170688", "name": "st", "username": "sthexs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 2250, "tweet_count": 12970, "listed_count": 2}, "id": "373425250", "name": "lucio luz", "username": "lucpryi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 275, "tweet_count": 38513, "listed_count": 2}, "id": "3398789163", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "ENIC - Investiga\u00e7\u00f5es Xtreme Oficial", "username": "ENIC_Oficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271800, "following_count": 1027, "tweet_count": 241205, "listed_count": 640}, "id": "68723105", "location": "Villahermosa, Tabasco", "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "username": "NachoRgz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 25, "tweet_count": 2801, "listed_count": 0}, "id": "1071537520859467776", "name": "-@MARIOMER5.-un cient\u00edfico ideo que con agua hidro", "username": "MARIOMERINOPER5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 191, "tweet_count": 109156, "listed_count": 106}, "id": "30313422", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "di\u00e9s", "username": "hey_hugme"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 541, "tweet_count": 36612, "listed_count": 17}, "id": "4436860577", "location": "Brasil", "name": "Myles Turner Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4b", "username": "MylesTurner_BR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 55, "tweet_count": 5429, "listed_count": 1}, "id": "1203872923582382080", "location": "Hogwarts", "name": "Carlos Santana", "username": "WeasleyG_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2870, "tweet_count": 723099, "listed_count": 113}, "id": "425092108", "location": "Managua, Nicaragua", "name": "Nica Noticias", "username": "NicaNws"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27882, "following_count": 6980, "tweet_count": 474080, "listed_count": 118}, "id": "409868688", "location": "Narnia ", "name": "Yo", "username": "sangreechinche"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 283054, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}, "id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Maduradas.com", "username": "maduradascom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 470, "tweet_count": 163082, "listed_count": 20}, "id": "1425489175", "location": "espa\u00f1a", "name": "enkarna", "username": "maquinandoarte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 353, "tweet_count": 134746, "listed_count": 134}, "id": "45073138", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Jos\u00e9 A Ostos F", "username": "JOstosF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 144, "tweet_count": 21937, "listed_count": 0}, "id": "1125778877568176129", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "name": "manubfr \ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "username": "manuellxnecho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 2482, "tweet_count": 71877, "listed_count": 10}, "id": "150105386", "location": "Puerto Rico /State of Florida ", "name": "TEAM PATRIOTA MAGA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7PUERTO RICO AND FLORIDA", "username": "PRus51"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 617285, "following_count": 782, "tweet_count": 363063, "listed_count": 1817}, "id": "15737175", "location": "Puerto Rico", "name": "Primera Hora", "username": "primerahora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 1714, "tweet_count": 52328, "listed_count": 0}, "id": "782558904035213312", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "manuka", "username": "tamames_manu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 3141, "tweet_count": 53428, "listed_count": 25}, "id": "944672541368553472", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "hesgft"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 0, "tweet_count": 4724, "listed_count": 0}, "id": "1184159924491825152", "name": "\ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude59\ud835\ude67\ud835\ude64 main janninha", "username": "okumurajota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1643, "tweet_count": 13554, "listed_count": 1}, "id": "311212094", "location": "In Bieber Landia\u2661 ", "name": "\u10e6Mari\u10e6", "username": "MariMoraJB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 690, "tweet_count": 37447, "listed_count": 0}, "id": "1115747725746655233", "location": "Jady\ud83d\udc9cMichaela", "name": "Belinha \uf8ff", "username": "pxxx_merces"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2650, "following_count": 1088, "tweet_count": 30937, "listed_count": 7}, "id": "854844178857168896", "location": "RJ - Z\u00f8", "name": "isabela", "username": "Belll_Oliveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 356, "tweet_count": 9254, "listed_count": 0}, "id": "1018554745592610816", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "l\u00ea", "username": "itsleticia20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 3312, "listed_count": 1}, "id": "1132502639286149125", "location": "#CASTERP", "name": "gumi.", "username": "pxttye"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 609, "tweet_count": 22499, "listed_count": 0}, "id": "786529756590342144", "location": "Rio de J\u03b1n\u00ea", "name": "\ud835\uddad\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd1e\u0301\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd2c", "username": "_sannic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 488, "tweet_count": 2199, "listed_count": 1}, "id": "243810386", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "O Melo", "username": "Remelaoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1014, "tweet_count": 9305, "listed_count": 5}, "id": "79634671", "name": "\u219d\u1d3a\u1d2c\u1d3a\u1d2c \u1d34\u1d2c\u1d3f\u1d41", "username": "idonghaek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3615, "following_count": 4146, "tweet_count": 156706, "listed_count": 59}, "id": "66486371", "location": "En La mitad del mundo: Ecuador", "name": "@atipak", "username": "atipak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 247, "tweet_count": 4005, "listed_count": 0}, "id": "991368386574716929", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd9e\ud835\udd86\ud835\udd93", "username": "miryan__rangel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 269, "tweet_count": 3402, "listed_count": 0}, "id": "1182274743602483200", "location": "Alegre, Brasil", "name": "kamilly \ud83c\udfd5\ufe0f", "username": "kamillyPires19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 949, "tweet_count": 67077, "listed_count": 3}, "id": "1532080543", "location": "Jacarepagu\u00e1", "name": "Joca", "username": "joaquimlage"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 433, "tweet_count": 24590, "listed_count": 3}, "id": "1004828365956804609", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Ikkaz \ud83e\udef5", "username": "ikk4z"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 1129, "tweet_count": 149435, "listed_count": 1}, "id": "968227149063819264", "name": "Indignacion total...", "username": "c40906644"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17709, "following_count": 2610, "tweet_count": 38402, "listed_count": 5}, "id": "4854050050", "location": "RG", "name": "lola", "username": "rolanninha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 112, "tweet_count": 21929, "listed_count": 4}, "id": "268847370", "location": "Paraguay", "name": "Lady V", "username": "Verogot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201899, "following_count": 910, "tweet_count": 216997, "listed_count": 297}, "id": "376812625", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay ", "name": "Carlos Peralta", "username": "Carlosmperalta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 914, "tweet_count": 38131, "listed_count": 1}, "id": "628416077", "name": "Javier Jimenez", "username": "JavierJ43150202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 2238, "tweet_count": 17897, "listed_count": 5}, "id": "1145644644853800960", "location": "Namjoon & Chanyeol\ud83e\udd0d", "name": "Leninha\u2077\u17f9\ud83e\uddf8", "username": "gcfbaekhunnie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 4522, "tweet_count": 3763, "listed_count": 1}, "id": "284680892", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Ricardo Elias C.", "username": "richardtrova"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 558, "tweet_count": 2235, "listed_count": 0}, "id": "1154047376606162944", "name": "caio \ud83e\udd81(3-2)", "username": "ocaioborges_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 612, "tweet_count": 10379, "listed_count": 0}, "id": "1188470088116133890", "name": "cunhamen \ud83e\udd85", "username": "cunhaooo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 141, "tweet_count": 3611, "listed_count": 1}, "id": "1056943538431234050", "location": "Per\u00fa", "name": "Jorge Rodriguez", "username": "jor_rodriguez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6157, "following_count": 6433, "tweet_count": 233061, "listed_count": 4}, "id": "2432233003", "location": "TOSCANA, ATL\u00c1NTICO.", "name": "SISY CORLEONE.", "username": "SiSyPrimera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 156, "tweet_count": 21659, "listed_count": 0}, "id": "619469917", "location": "Cuiab\u00e1, Mato Grosso", "name": "Leno", "username": "YasashiKaze"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3367, "following_count": 786, "tweet_count": 94666, "listed_count": 7}, "id": "362454286", "location": "Montevideo", "name": "Leidi Ponzo\u00f1a", "username": "LeidiPonzonia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 716, "tweet_count": 34324, "listed_count": 0}, "id": "979337031980650496", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe ocasionalmente en el este", "name": "chicanera malamina", "username": "queen_charmm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 308, "tweet_count": 180003, "listed_count": 28}, "id": "60219316", "name": "j1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3Lula&Haddad", "username": "aloneinmyself"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 582, "tweet_count": 24731, "listed_count": 1}, "id": "1057463342485438464", "name": "lisa diabo calvo da Tasm\u00e2nia", "username": "hyoukaismyfav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 7, "tweet_count": 53738, "listed_count": 6}, "id": "408125513", "name": "Brenp.com", "username": "BrenpCom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 978, "tweet_count": 13396, "listed_count": 1}, "id": "3331418181", "location": "cathy \u2661", "name": "\ud835\udc3b\u1d58\u1d47\u1d49\u02b3", "username": "murilo_huber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 546, "tweet_count": 64750, "listed_count": 1}, "id": "423745615", "location": "Rio Grande , RS", "name": "manu do sus", "username": "manucw_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1252, "tweet_count": 18487, "listed_count": 7}, "id": "1020725521972383747", "name": "Barney viciado em Stranger Things\ud83c\udf43", "username": "lendariobarney"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 355, "tweet_count": 22176, "listed_count": 0}, "id": "334994056", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "teodoro", "username": "teodorogabe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 649, "tweet_count": 94843, "listed_count": 8}, "id": "320860242", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Lili", "username": "__lilirocha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 154, "tweet_count": 20585, "listed_count": 6}, "id": "134961415", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Laura", "username": "LauriGuzman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 766, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}, "id": "811749623568224256", "location": "Colatina, Brasil", "name": "Pav\u00e3o", "username": "Matheus_asgm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 306, "tweet_count": 12134, "listed_count": 0}, "id": "926181529084223488", "location": "gvzao", "name": "\ud83c\udfc4", "username": "Lucca_26DN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 702, "tweet_count": 29791, "listed_count": 0}, "id": "3907940067", "location": "bh ", "name": "Julinh\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "juju_souza8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331530, "following_count": 51, "tweet_count": 20235, "listed_count": 552}, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 177, "tweet_count": 53439, "listed_count": 0}, "id": "866776191394598912", "name": "Victoria Mier", "username": "VictoriaMier2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 277, "tweet_count": 19480, "listed_count": 0}, "id": "3527282325", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Astrid Jones", "username": "AstridJoness"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 653, "tweet_count": 116413, "listed_count": 0}, "id": "979422569181995008", "location": "RJ/Z\u00d8\ud83d\udccd", "name": "mar&c\u00e9u \u263c", "username": "kkkaylanne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 560, "tweet_count": 30465, "listed_count": 1}, "id": "3290334049", "location": "errejota", "name": "desastre", "username": "ialaduda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 398, "tweet_count": 29511, "listed_count": 0}, "id": "889147172951863296", "name": "\ud80c\udc80", "username": "sosaalida20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 18, "tweet_count": 3772, "listed_count": 0}, "id": "1163271799326564352", "name": "Edu A. L\u00f3pez", "username": "EduALpez1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 542109, "following_count": 489, "tweet_count": 149071, "listed_count": 1306}, "id": "2792557771", "location": "Argentina", "name": "El Destape", "username": "eldestapeweb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 3853, "tweet_count": 36501, "listed_count": 1}, "id": "908923929187815424", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "JJ", "username": "PUMAS_JJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 458, "tweet_count": 4129, "listed_count": 1}, "id": "177328521", "name": "K\u00e9zia Cunha \ud83d\udd34\u26aa\u26ab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Kezia_Cunha"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 47093, "following_count": 1346, "tweet_count": 37932, "listed_count": 277}, "id": "130330907", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Fellipe Lucena", "username": "fellucena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 553, "tweet_count": 344462, "listed_count": 57}, "id": "128321857", "location": "she/they \u208d\u2022\u0348\u1d17\u2022\u0348\u208e  infj ", "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbf\ud835\udcbe \ud83e\udd0d", "username": "chuuyato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 1045, "tweet_count": 676104, "listed_count": 45}, "id": "84948746", "location": "malta \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9", "name": "julha \ud83c\udf51", "username": "juwlwia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 273, "tweet_count": 5647, "listed_count": 0}, "id": "1166162489580687361", "location": "Ponta Grossa, Paran\u00e1", "name": "jej\u00e9", "username": "araujoo_jss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 324, "tweet_count": 96537, "listed_count": 11}, "id": "3353837560", "location": "rbd \u2022 cr \u2022 abi \u2022 \u00e7&d", "name": "dullom", "username": "dulcelombrado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 175, "tweet_count": 29425, "listed_count": 0}, "id": "965269374646079489", "location": "Barcelona\ud83c\udf39", "name": "\u1d0b\u026a\u029f\u029f\u1d1c\u1d00\ud83e\udd8b", "username": "Killuak1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 254, "tweet_count": 11179, "listed_count": 1}, "id": "866349910249152513", "name": "Peituda metida (de skin nova)", "username": "Jovanao__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 414, "tweet_count": 13557, "listed_count": 0}, "id": "900774199907766273", "location": "sao luis", "name": "aj a agiota", "username": "ajotisensacao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 693, "tweet_count": 51256, "listed_count": 5}, "id": "407193236", "name": "Wilfredo Olivo", "username": "WILFREDIOS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942914, "following_count": 819, "tweet_count": 175549, "listed_count": 1557}, "id": "134629415", "location": "Venezuela", "name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "username": "maperezpirela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1677, "tweet_count": 36301, "listed_count": 5}, "id": "996508882217439232", "location": "\ud83c\udf0a \u1974h\u1972\u1963\u1971\u0301 3 | ko\u1952oh\u1972 ", "name": "yato\u1d3f\u02c5 \ud83e\ude70\ud83c\udfbc", "username": "baeluvie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1677, "tweet_count": 12308, "listed_count": 0}, "id": "957264223029071877", "location": "El Salvador", "name": "OrigenSeguridadSV", "username": "OrigenSeguridad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 558, "tweet_count": 7819, "listed_count": 0}, "id": "3030451525", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "c\u00e9sar", "username": "verdescafes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 93, "tweet_count": 3685, "listed_count": 0}, "id": "722462560847601664", "location": "Pelotas", "name": "Eduardo", "username": "EduVoser"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "id": "2302936780", "name": "Manuel Revilla Casil", "username": "manrevca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13422, "following_count": 876, "tweet_count": 73567, "listed_count": 44}, "id": "216905335", "location": "Lima", "name": "Bi\u00f3loga tatuada\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "la_chax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 550, "tweet_count": 14951, "listed_count": 18}, "id": "1120061191236276225", "name": "arataki toritto", "username": "levidirtysoul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1717, "tweet_count": 173771, "listed_count": 22}, "id": "296561827", "location": "Tecom\u00e1n, Colima", "name": "ArturJim1545", "username": "ArturJim15999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 477, "tweet_count": 10588, "listed_count": 0}, "id": "723482968338141184", "location": "Paci\u00eancia, Rio de Janeiro", "name": "Victor Trindade", "username": "JvGomesT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 439, "tweet_count": 7271, "listed_count": 0}, "id": "1145358120471998466", "location": "Bogot\u00e1 - Col\u00f4mbia ", "name": "felove", "username": "019fernandexx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 618, "tweet_count": 63598, "listed_count": 0}, "id": "3385732943", "location": "021 RJ", "name": "alice alcon", "username": "alcxnx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 110, "tweet_count": 1664, "listed_count": 0}, "id": "159205663", "name": "@JuaninBm7", "username": "JuanBM10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856528, "following_count": 535, "tweet_count": 113819, "listed_count": 2058}, "id": "256747696", "location": "Ecuador", "name": "Ecuavisa Noticias", "username": "EcuavisaInforma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 888, "tweet_count": 17809, "listed_count": 0}, "id": "2988609418", "location": "Santa Luzia, Minas Gerais", "name": "EST\u00c1\ud83c\udf1fPUTTO1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "username": "littlebigfodas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1733, "tweet_count": 85172, "listed_count": 11}, "id": "323452007", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jackeline Casta\u00f1eda Huertas", "username": "JRCastanedaH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1114, "tweet_count": 65407, "listed_count": 0}, "id": "736670159365099525", "location": "La victoria, Peru", "name": "Fotografiana", "username": "Fotigrafiana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}, "id": "1440263539", "location": "Lima, Peru", "name": "Eduardo Miranda", "username": "edm1rz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15654, "following_count": 15036, "tweet_count": 54778, "listed_count": 17}, "id": "125233580", "location": "S\u00e3o Carlos no pa\u00eds Tucanist\u00e3o", "name": "Eleitora do LULA e do HADDAD \u2640\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "mamysdopedro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 4995, "tweet_count": 18897, "listed_count": 0}, "id": "1159054924648525824", "name": "Al\u00ea Cardoso", "username": "quadribelem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 406, "tweet_count": 12527, "listed_count": 3}, "id": "1120102715420549121", "location": "casa do caralho", "name": "Maria????", "username": "catrastrofe_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 525, "tweet_count": 25586, "listed_count": 8}, "id": "1145532783873445888", "location": "jin collector \u2022 bissexual", "name": "luv\u2077 VOTA NO LULA PORRA", "username": "bbyjgrace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 150, "tweet_count": 7871, "listed_count": 0}, "id": "1117132998351233025", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "name": "\u2728/|\\\u20ac||0\u2728", "username": "desativadogabm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 360, "tweet_count": 9701, "listed_count": 1}, "id": "3233966538", "name": "\u03c4\u03b1\u03c4\u03b1 \u30c3", "username": "agathReis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 348, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}, "id": "1057291891140714496", "name": "bibi", "username": "_gfabiolla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 305, "tweet_count": 5182, "listed_count": 1}, "id": "1105856307951738886", "name": "s \u03b5 \u03b7 \u03b7 \u03b5 \u26e9", "username": "SeneLorran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 217, "tweet_count": 3260, "listed_count": 0}, "id": "1020161030062780416", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "name": "Juninho", "username": "juaum_junior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 15, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "id": "1205631200733409281", "location": "Insanidade.", "name": "vodka.", "username": "vodka88072960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 143, "tweet_count": 3798, "listed_count": 0}, "id": "1121103904094158849", "name": "mona lisa", "username": "monamiiranda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 525, "tweet_count": 13472, "listed_count": 0}, "id": "736628138369777665", "location": "gama", "name": "Caio", "username": "caiovdpl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 398, "tweet_count": 10533, "listed_count": 0}, "id": "939501008299986944", "name": "mamria", "username": "amotomatedemais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 560, "tweet_count": 10686, "listed_count": 0}, "id": "3546516795", "location": "042", "name": "Ded\u00e9", "username": "Andrezinhuus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 75, "tweet_count": 4180, "listed_count": 0}, "id": "839265949664567305", "location": "Praia Grande, Brasil", "name": "BEATRIZ", "username": "BeatrizVeloso0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 548, "tweet_count": 6925, "listed_count": 0}, "id": "1023240874552119297", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Maria Eduarda", "username": "maria_desa1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 654, "tweet_count": 7638, "listed_count": 0}, "id": "1101625795796189186", "location": "guarapacity", "name": "dudex", "username": "almeidxzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 1013, "tweet_count": 9341, "listed_count": 2}, "id": "1491682190", "location": "Brasil", "name": "Nerd Fus\u00e3o", "username": "nerdfusao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 457, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}, "id": "1118158824039493638", "name": "bonitinha, por\u00e9m ordin\u00e1ria \ud83c\udf53", "username": "indianarajv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 481, "tweet_count": 6636, "listed_count": 1}, "id": "1019618598250311681", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Rapha Fucciolo \u262d", "username": "Rapha_Fucciolo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 587, "tweet_count": 3830, "listed_count": 0}, "id": "1008388135267553281", "location": "Gorpa", "name": "Lana", "username": "Lana_Meregla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 316, "tweet_count": 12739, "listed_count": 2}, "id": "79560459", "location": "ERROR- Not detected \ud83d\udef8", "name": "Carmen", "username": "CarmeanePessoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1104, "tweet_count": 64293, "listed_count": 8}, "id": "371515980", "location": "Brazil & Ancient Egypt", "name": "MILILITANTE 13", "username": "ingridmilili"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 1639, "tweet_count": 37555, "listed_count": 3}, "id": "544415027", "location": ".", "name": "Juma flamenguista \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Daniel__CRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 963, "tweet_count": 4754, "listed_count": 3}, "id": "395112827", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "AmparoBanderaTerapia", "username": "AmparoBTerapia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 295, "tweet_count": 1638, "listed_count": 0}, "id": "90955117", "location": "m\u00e9xico", "name": "Ajena Garc\u00eda", "username": "FARSaAGUADA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 286, "tweet_count": 51783, "listed_count": 0}, "id": "750745188545470465", "location": "Mendoza, Argentina", "name": ":(:", "username": "hpttuvieja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 675, "tweet_count": 70676, "listed_count": 7}, "id": "3887379734", "location": "Mendoza ", "name": "Micanela", "username": "Micaaasancheeez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 186, "tweet_count": 7507, "listed_count": 0}, "id": "4113225263", "location": "Gold Coast, Queensland", "name": "raf", "username": "permxn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 347, "tweet_count": 3210, "listed_count": 0}, "id": "1005625942658732033", "location": "Guarapari, Brasil", "name": "torres", "username": "tgrres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 937, "tweet_count": 53154, "listed_count": 6}, "id": "1097853284705075200", "name": "\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc32\u2077 THE ASTRONAUT", "username": "taeujinx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 72, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "id": "1204129760022081536", "name": "noticias503.com", "username": "noticias503_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 425, "tweet_count": 10330, "listed_count": 0}, "id": "2759899643", "location": "RJ / MG", "name": "Rafaela Jales", "username": "itrafajales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 185, "tweet_count": 19833, "listed_count": 2}, "id": "342223771", "name": "Vi", "username": "Vi_santan4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 145, "tweet_count": 1301, "listed_count": 0}, "id": "774441998", "location": "Acu\u00f1a, Coahuila de Zaragoza", "name": "Rafael Ververyvargas", "username": "RafaelVerveryva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 913, "tweet_count": 8967, "listed_count": 3}, "id": "759415634270703616", "name": "DesertOcelot", "username": "SilverBooster"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 508, "tweet_count": 32453, "listed_count": 5}, "id": "953849852", "location": "ExoPlanet\u2022Shinee'sWorld", "name": "\u3134\u3134\u3131", "username": "ierishinee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 312, "tweet_count": 8270, "listed_count": 0}, "id": "411825666", "location": "Flamengo, Rio de Janeiro", "name": "Manu", "username": "ManoelaGravina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 754, "tweet_count": 49714, "listed_count": 0}, "id": "3040830580", "location": "021", "name": "Ma\u00edra \ud83e\ude78", "username": "mairacintia_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 83, "tweet_count": 6942, "listed_count": 1}, "id": "1136824633901105153", "location": "perdida na vida", "name": "aloise", "username": "aloiserafa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 534, "tweet_count": 22062, "listed_count": 0}, "id": "461197502", "location": "Errejota", "name": "juju", "username": "JuJuFlores3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 479, "tweet_count": 132808, "listed_count": 21}, "id": "3486098842", "name": "\ud835\udd6eelta rebaixado fodase \ud80c\udd8f", "username": "trevxrbelmont"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 558, "tweet_count": 37893, "listed_count": 5}, "id": "1179003229612494848", "location": "Alejandr\u00eda", "name": "Hypatia \ud83d\udda4\ud83d\udd25", "username": "HypatiaCurie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1285, "tweet_count": 35650, "listed_count": 1}, "id": "1071307872703778818", "location": "Garanhuns", "name": "senhor chromatico", "username": "Brunomatteus3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 278, "tweet_count": 4619, "listed_count": 0}, "id": "1160966931303796736", "location": "Pernambuco, Brazil", "name": "Shine ALREADY \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "Afarr_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 12, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "id": "1202423513212215297", "name": "Psicologicamente Fudida.", "username": "Aleatri81083323"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 751, "tweet_count": 31562, "listed_count": 0}, "id": "705644511", "location": "021 RJ", "name": "Afrodite\u269c\ufe0f", "username": "ka_themis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1999, "tweet_count": 301494, "listed_count": 46}, "id": "50500903", "location": "Coatepec, Veracruz de Ignacio de la Llave", "name": "JC Rodriguez", "username": "DarkLudvik"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15045, "following_count": 12062, "tweet_count": 178742, "listed_count": 115}, "id": "436268207", "location": "Xalapa Veracruz", "name": "Avc Noticias", "username": "AvcNoticias1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 83, "tweet_count": 2414, "listed_count": 0}, "id": "2682774289", "name": "Max Vasquez", "username": "ejecutaproyect1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1224, "tweet_count": 36914, "listed_count": 30}, "id": "94742869", "location": "Mexico", "name": "Martin BC", "username": "mabcags"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 614, "tweet_count": 47194, "listed_count": 1}, "id": "3108992771", "location": "San Justo, Argentina. Pinamar", "name": "A chance for peace", "username": "Ready2da"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 390, "tweet_count": 6735, "listed_count": 0}, "id": "1147363836883820544", "location": "Pirata", "name": "Luiz com Z de Zuado", "username": "_luiiix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 392, "tweet_count": 63504, "listed_count": 5}, "id": "863379320", "location": "\ud83c\udfe1", "name": "\u0f09\u2027\u02da\u2727", "username": "sunflwervolsix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1274, "tweet_count": 76761, "listed_count": 1}, "id": "376152432", "location": "Egara", "name": "Laia Egara\ud83d\ude37\ud83c\udf40", "username": "EulaiaMiquel"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1148947, "following_count": 1582, "tweet_count": 549101, "listed_count": 15487}, "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "name": "P\u00fablico", "username": "publico_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 162, "tweet_count": 7709, "listed_count": 0}, "id": "1180884059578351618", "location": "rj", "name": "giovanna\u2764\ufe0f\u2b50", "username": "giovannaf____"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 455, "tweet_count": 7315, "listed_count": 0}, "id": "4482255983", "location": "hell", "name": "\ud835\udd92 \ud835\udd86 \ud835\udd98 \ud835\udd99 \ud835\udd8a \ud835\udd97 \ud835\udd95 \ud835\udd8e \ud835\udd8a \ud835\udd88 \ud835\udd8a", "username": "demaious"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 4221, "tweet_count": 67550, "listed_count": 6}, "id": "1187566417497001984", "location": "Pirituba City", "name": "laker e sofredora \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b", "username": "thuggadesires"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 445, "tweet_count": 59065, "listed_count": 4}, "id": "777092375575429120", "location": "Mendoza", "name": "\ud83d\udd25\ud835\udd7b\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83d\udd25", "username": "rocilayne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 44, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "id": "1207010197086130176", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Ver\u00f3nica \ud83c\udfb6", "username": "tuvequevolver"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11370, "following_count": 793, "tweet_count": 22923, "listed_count": 87}, "id": "84392096", "location": "Lima", "name": "Mario Mejia Huaraca", "username": "mariomejiah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 426, "tweet_count": 10475, "listed_count": 0}, "id": "1035732857925365760", "name": "duda", "username": "kohler_duda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 587, "tweet_count": 6345, "listed_count": 2}, "id": "38811514", "name": "Jennifer Martelet", "username": "Martelet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 1747, "tweet_count": 10929, "listed_count": 0}, "id": "139169389", "location": "CDMX", "name": "Dr.Calleros-Zubiate", "username": "DrCalleros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 250, "tweet_count": 18591, "listed_count": 1}, "id": "953104240729260033", "location": "a/ela/-a", "name": "ana", "username": "tghostofyu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 4795, "tweet_count": 125068, "listed_count": 10}, "id": "1342253190", "name": "Teresa Guti\u00e9rrez", "username": "teregu50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7646, "following_count": 6785, "tweet_count": 177781, "listed_count": 12}, "id": "139841063", "location": "Norwood, NJ", "name": "@gustavofranchi", "username": "Gustavofranchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 307, "tweet_count": 3501, "listed_count": 0}, "id": "999323549146996736", "name": "Pseudomoscovita", "username": "pseudomoscovita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 756, "tweet_count": 43612, "listed_count": 1}, "id": "1170401569982095362", "location": "na dela\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud83c\udf18\u26a2", "username": "_arualymoonx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 153, "tweet_count": 3067, "listed_count": 0}, "id": "843962084777967616", "location": "sc", "name": "\u043a\u03b1\u03c5\u0454", "username": "Kauensc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 166, "tweet_count": 12433, "listed_count": 1}, "id": "1292903190", "name": "Alma Rosa Tenorio He", "username": "TenorioDra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 291, "tweet_count": 62027, "listed_count": 1}, "id": "1475181152", "location": "Bras\u00edlia ", "name": "g\u00f3tica suave", "username": "looh_szsz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 312, "tweet_count": 10804, "listed_count": 0}, "id": "884388210142576640", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "name": "kepa", "username": "kepasamiento"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 370, "tweet_count": 9450, "listed_count": 0}, "id": "1002954620866572289", "location": " ", "name": "Mar\u00eda", "username": "maryamx7_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2549, "tweet_count": 45823, "listed_count": 0}, "id": "2355537548", "name": "\u0262\u026a\u1d00\u0274 \u1d04\u1d00\u0274\u1d1b\u1d1c\u0301 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | #\ud835\udc04\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc2e\u0301", "username": "giancantu07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 449, "tweet_count": 13065, "listed_count": 0}, "id": "735158669613125632", "location": "Cama\u00e7ari, Brasil", "name": "thalysson vota 80/13\ud83c\udd99", "username": "thalyssm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308033, "following_count": 2585, "tweet_count": 165475, "listed_count": 633}, "id": "377534109", "location": "Santo Domingo", "name": "El Nacional", "username": "ElNacionalRD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 734, "tweet_count": 20887, "listed_count": 1}, "id": "1121620834638974976", "location": "Marau", "name": "trilha\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "liviaaa_16_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52883, "following_count": 793, "tweet_count": 41231, "listed_count": 17}, "id": "2170201868", "name": "emilly \ud83e\udd85", "username": "kxxtro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 460, "tweet_count": 18936, "listed_count": 0}, "id": "725030440894083078", "location": "Franca, Brasil", "name": "Rubin", "username": "rubensalexand17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 298, "tweet_count": 40307, "listed_count": 0}, "id": "1184601844330455041", "name": "Samira", "username": "Samira_xxd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 562, "tweet_count": 9143, "listed_count": 0}, "id": "3347103099", "name": "rizerio", "username": "matheus_rizerio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 668, "tweet_count": 17348, "listed_count": 2}, "id": "913815561196449792", "location": "por lugares incr\u00edveis", "name": "yas.", "username": "utravioIet"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 432747, "following_count": 6888, "tweet_count": 418070, "listed_count": 885}, "id": "87690452", "location": "Av. Francia No. 41", "name": "El Nuevo Diario", "username": "elnuevodiariord"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 256, "tweet_count": 29042, "listed_count": 0}, "id": "2960370287", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "bea", "username": "Bialvezz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 132, "tweet_count": 2143, "listed_count": 0}, "id": "832995733292929024", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "-", "username": "patricksequela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42445, "following_count": 21313, "tweet_count": 207064, "listed_count": 184}, "id": "105997198", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "name": "CB Televisi\u00f3n", "username": "cb_television"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 433, "tweet_count": 41641, "listed_count": 1}, "id": "716617344156565504", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Camilla \u2720", "username": "AreiasCamilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 563, "tweet_count": 8207, "listed_count": 0}, "id": "477386410", "location": "Picanya", "name": "Gorry el Djebena", "username": "moncayo92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 380, "tweet_count": 8207, "listed_count": 0}, "id": "702918306777440256", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "Matheus.", "username": "amyhst"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59113, "following_count": 3, "tweet_count": 3966, "listed_count": 146}, "id": "924489169849716736", "name": "S e n s i t i v e \u4e0d\u540c", "username": "HAHAHAKlLLME"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 305, "tweet_count": 872, "listed_count": 0}, "id": "1138152512333209602", "name": "Wellington Pessoni", "username": "Welling13477614"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 155701, "following_count": 598, "tweet_count": 4508, "listed_count": 403}, "id": "3167874665", "name": "SorayaThronicke", "username": "SorayaThronicke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 637, "tweet_count": 9200, "listed_count": 1}, "id": "980280950612471808", "location": "Itatiba, Brasil", "name": "burguesa safada \u2728", "username": "ingridngs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 536, "tweet_count": 17749, "listed_count": 0}, "id": "1133786706187046920", "location": "Itatiba, Brasil", "name": "Emy", "username": "metanfetemyna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 586, "tweet_count": 67278, "listed_count": 0}, "id": "594995929", "location": "Bel\u00e9m, Brazil", "name": "babygurl", "username": "HELLOHELLOFBIBI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 145, "tweet_count": 4485, "listed_count": 0}, "id": "2413177044", "location": "fundo do po\u00e7o", "name": "GESKA", "username": "Pqpohage"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 246, "tweet_count": 12314, "listed_count": 1}, "id": "28280193", "location": "S\u00e3o Paulo / Recife ", "name": "Fernando", "username": "FernandoPatto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 375, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "id": "1112150299605692417", "location": "Natividade, Brasil", "name": "Ana", "username": "anaclaraspalla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 850, "tweet_count": 23263, "listed_count": 12}, "id": "1039847776249688065", "location": "Heath @SarahFeanor", "name": "Feanor - Rei dos RPG", "username": "Feanor_RPG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1861, "tweet_count": 26377, "listed_count": 0}, "id": "304669003", "location": "Brasil", "name": "Ruby - Red Like Roses \ud83c\udf39", "username": "Carolazeal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 305, "tweet_count": 56760, "listed_count": 3}, "id": "767906957764222976", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Luizinho", "username": "Luiz_Cortello"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3490, "following_count": 184, "tweet_count": 2623, "listed_count": 0}, "id": "1074120549373227010", "location": "Brasil", "name": "Memes Rainbow Six", "username": "MemesRainbowSix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 567, "tweet_count": 24449, "listed_count": 0}, "id": "4504350987", "location": "021", "name": "9.", "username": "gb_crl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 5002, "tweet_count": 118067, "listed_count": 2}, "id": "212746358", "name": "aldo joaquin", "username": "aldomcz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 858, "tweet_count": 24558, "listed_count": 6}, "id": "574558042", "location": "Hijo de Mosc\u00fa y Delicias.", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83Spooky Alfon\ud83c\udf83\ud83e\udd87", "username": "alfonsheffield"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 274, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}, "id": "992333361749340161", "location": "Guarapari, Brasil", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e", "username": "marireiszz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 526, "tweet_count": 1466, "listed_count": 0}, "id": "1025218336945307650", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "Dump \u6c34", "username": "Dumpkrrr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "id": "891603310041497600", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "ViniciusN1kolod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5056, "following_count": 3480, "tweet_count": 30743, "listed_count": 4}, "id": "366165202", "name": "Fumac\u00ea de Haloperidol", "username": "caculaEPC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 110, "tweet_count": 918, "listed_count": 0}, "id": "806302110899994636", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Catharina", "username": "CatharinaDon"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2900793, "following_count": 334, "tweet_count": 287127, "listed_count": 7068}, "id": "30070288", "name": "exame", "username": "exame"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 4993, "tweet_count": 310319, "listed_count": 0}, "id": "160507666", "location": "DOMINICAN REPUBLIC (ISLAND)", "name": "Obramaury: \u201cSpace to Share Ephistocracy\u201d", "username": "NOHIVO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 127, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}, "id": "3330220607", "name": "Laly Garc\u00eda", "username": "virginiabaque2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 71, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "id": "1202247105059991552", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "ROMINA", "username": "rominatorrez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 201, "tweet_count": 16334, "listed_count": 0}, "id": "420381978", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "name": "Emanuel Orellana", "username": "OrellanaEmanuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 305, "tweet_count": 2784, "listed_count": 0}, "id": "913539739600506880", "location": "021\ud83c\udf34", "name": "ladu", "username": "ladugol11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 677, "tweet_count": 15270, "listed_count": 0}, "id": "892730168149762048", "location": "Itatiba S\u00e3o Paulo", "name": "Alana\ud83d\udc97", "username": "_aalaninha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 159, "tweet_count": 3675, "listed_count": 0}, "id": "1031565973319503872", "location": "Itatiba-SP", "name": "Su\u2764\ufe0f\u2728", "username": "Suiany015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1487, "tweet_count": 20114, "listed_count": 8}, "id": "1151653893987811328", "name": "Theus\ud83c\udf40| \ud83d\udcfa: GoT", "username": "sherlocktheus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4049, "following_count": 4048, "tweet_count": 44462, "listed_count": 26}, "id": "1125169118687240193", "location": "\u03c1\u03b5\u0ae8\u2202\u0e40\u2202\u03c3 \u0273\u03c3 \u03b1\u0253\u0e40\u0e23\u0271\u03c3", "name": "\u00d8rpheu \uff82", "username": "morfeoz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 1012, "tweet_count": 37522, "listed_count": 0}, "id": "939283143521193989", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "name": "advogado do diabo", "username": "iankmillerr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}, "id": "2912654471", "location": "Morro do Atalaia", "name": "CHOICE #CLIPELAJE", "username": "ChoiceJMC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 600, "tweet_count": 8799, "listed_count": 2}, "id": "4694736864", "location": "Brazil, bonjour", "name": "sah", "username": "_heysah_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 63, "tweet_count": 504, "listed_count": 0}, "id": "1141150840780197889", "name": "baba_yaga", "username": "Dhayssanni1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 111, "tweet_count": 64213, "listed_count": 16}, "id": "1005971497", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Daniel Berzosa", "username": "danielberzosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}, "id": "762162229", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "name": "Jose Ignacio Munilla", "username": "ObispoMunilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 2842, "tweet_count": 36096, "listed_count": 3}, "id": "143484798", "location": "Venezuela", "name": "Alita de Pinto", "username": "alitadepinto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 2018, "tweet_count": 32407, "listed_count": 3}, "id": "3355752825", "location": "brazil", "name": "gab", "username": "kollontaivos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 114, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}, "id": "1163528643211157504", "location": "Bogota", "name": "Yesid garavi\u00f1o ocampo", "username": "GaravinoYesid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 213, "tweet_count": 34074, "listed_count": 0}, "id": "1205594131692707842", "location": "Mesagoza, Paldea Region \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Silly Grafaiai", "username": "Polagriff_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 183, "tweet_count": 10959, "listed_count": 0}, "id": "780883393856827392", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Bruno Silva", "username": "BrunoLSilva15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 329, "tweet_count": 17008, "listed_count": 0}, "id": "850743945369923584", "name": "\uaf43m.", "username": "mynsc_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 300, "tweet_count": 151747, "listed_count": 0}, "id": "2390013403", "name": "MIRIAM", "username": "MIRIAMROD61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 2002, "tweet_count": 257681, "listed_count": 3}, "id": "4505050107", "name": "Maia", "username": "maiaavellana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 191, "tweet_count": 16050, "listed_count": 1}, "id": "919171490850967553", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd25\u2077", "username": "knjjroses"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 687, "tweet_count": 23753, "listed_count": 1}, "id": "2525386127", "location": "Itaipua\u00e7u", "name": "Marian Pompeu", "username": "marianpbs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 606, "tweet_count": 102162, "listed_count": 0}, "id": "1478218494", "name": "Hoh", "username": "tininha120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2675, "tweet_count": 50338, "listed_count": 35}, "id": "1448082108", "location": "Roma", "name": "Isabella Deiana", "username": "IsabellaDeiana7"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 54922, "following_count": 1050, "tweet_count": 32140, "listed_count": 407}, "id": "305236970", "location": "Rome - Italy", "name": "Walter Ricciardi", "username": "WRicciardi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 247, "tweet_count": 562, "listed_count": 0}, "id": "720540203", "location": "Pineda de mar", "name": "iVector ST Pineda (Toni)", "username": "ivector_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 260, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}, "id": "4800169707", "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "name": "#Mister#", "username": "m3r1s1o"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 166, "tweet_count": 536, "listed_count": 0}, "id": "1045114179592617985", "name": "isaac", "username": "isaacarros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20664, "following_count": 20108, "tweet_count": 620619, "listed_count": 247}, "id": "377093403", "location": "Paraguay", "name": "Zoraida Palacios", "username": "ZoraidaPalacios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 542, "tweet_count": 5110, "listed_count": 0}, "id": "961369758687027200", "name": "", "username": "lacerdabb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 465, "tweet_count": 13306, "listed_count": 0}, "id": "802715889321832449", "location": "Guaraciaba do Norte/ CE\ud83d\udccd", "name": "Sara+h", "username": "SaraH2MSilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2967, "following_count": 3748, "tweet_count": 4577, "listed_count": 2}, "id": "1175523724063334400", "name": "Esquerda Raiz", "username": "raiz_0012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 738, "tweet_count": 11338, "listed_count": 0}, "id": "747542195666817024", "location": "Alasca, USA", "name": "Iza.", "username": "youngIk21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 331, "tweet_count": 31970, "listed_count": 0}, "id": "3311509457", "location": "Brasil", "name": "Amorim", "username": "carolyneamoriim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 272, "tweet_count": 1460, "listed_count": 0}, "id": "2946577641", "name": "sergio callisaya", "username": "scalasasaya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136036, "following_count": 1, "tweet_count": 16974, "listed_count": 0}, "id": "876975073562853384", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "Purrincess Joy \ud83d\udc8b", "username": "Paid_Joy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 447, "tweet_count": 29065, "listed_count": 1}, "id": "3932718989", "location": "Bahia, Brasil", "name": "afonso guilherme \u262d", "username": "porradualipa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 31233, "following_count": 1189, "tweet_count": 133618, "listed_count": 78}, "id": "1432186688", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Deborah \ud83d\udc1d", "username": "alecrimbaiano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 602, "tweet_count": 30676, "listed_count": 12}, "id": "8372412", "location": "Formosa-GO e Brasilia-DF", "name": "Sidnei 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "sidnei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 404, "tweet_count": 12223, "listed_count": 0}, "id": "1068649832624082944", "location": "no vale \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "SKIN OF MY TEETH", "username": "MMirandalp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 277, "tweet_count": 9328, "listed_count": 0}, "id": "2999187741", "location": "rj", "name": "juvi", "username": "jujubadim1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 271, "tweet_count": 25483, "listed_count": 0}, "id": "871517766339244032", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Pamela", "username": "Pamp017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 613, "tweet_count": 20670, "listed_count": 1}, "id": "4824091211", "name": "WESLEY.CRF", "username": "Wesley_Depp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1935, "tweet_count": 79309, "listed_count": 3}, "id": "1586461550", "name": "Mint\u2077 \ud83e\udd8a\ud83e\udd4d", "username": "TaemintARMY"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16771, "following_count": 0, "tweet_count": 695406, "listed_count": 78}, "id": "52419142", "location": "Riyadh", "name": "Barreja", "username": "TheSaubisNFT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 408, "tweet_count": 7642, "listed_count": 0}, "id": "1202070828000727047", "name": "livsss", "username": "liviacarrasco_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 154, "tweet_count": 39780, "listed_count": 21}, "id": "36488960", "location": "Curitiba", "name": "junior", "username": "ttdoj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 92, "tweet_count": 1535, "listed_count": 0}, "id": "1122883516453347329", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\u0569\u03b1c\u0570\u04bdc\u0585", "username": "l2pacheco_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 212, "tweet_count": 1833, "listed_count": 0}, "id": "1075426397764624385", "name": "Evilyn\ud83c\udf3b", "username": "eu_evi7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 1081, "tweet_count": 8989, "listed_count": 1}, "id": "2809404875", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Eduardo", "username": "vishdudu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 0, "tweet_count": 24190, "listed_count": 0}, "id": "1054401595339890688", "location": "Brusque, Brasil", "name": "Neg\u00e3o", "username": "rafaanegaooo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6509, "following_count": 4927, "tweet_count": 160218, "listed_count": 17}, "id": "2493221430", "location": "Puerto Madryn - Los Toldos", "name": "Gaucho Cibern\u00e9tico", "username": "orejano55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 673, "tweet_count": 4939, "listed_count": 0}, "id": "2374261639", "location": "SP - SP", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd66\ud835\udd5b\ud835\udd60", "username": "SAraujo999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 132, "tweet_count": 236458, "listed_count": 41}, "id": "1316969780", "location": "M\u00e9xico", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94", "username": "AgusCastro_L"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 665, "tweet_count": 1924, "listed_count": 0}, "id": "937856716926013442", "location": "Close To The Sun.", "name": "Condesa", "username": "CondesaVivi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 1398, "tweet_count": 7551, "listed_count": 0}, "id": "1049797107249504256", "location": "Argentina", "name": "Tato\u26a1", "username": "vicenteswollert"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10890, "following_count": 10737, "tweet_count": 35847, "listed_count": 8}, "id": "2203750062", "location": "caracas", "name": "IRREVERENTE2 CARIBE\u00d1O", "username": "ReneTorres121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 5001, "tweet_count": 5140, "listed_count": 0}, "id": "2557601863", "name": "Julio  sori7", "username": "JulioSori7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 792, "tweet_count": 28935, "listed_count": 4}, "id": "212740464", "location": "Lima", "name": "Carlos Rojas Sifuentes", "username": "carosif"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 630, "tweet_count": 8152, "listed_count": 1}, "id": "1057875499920297984", "location": "Lima, Peru", "name": "Nilton VelaZco", "username": "NiltonVelazco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 2202, "tweet_count": 41058, "listed_count": 1}, "id": "2524311473", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd32$\ud835\udd1e \ud83d\udc0d", "username": "Thyanna_Duarte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 5002, "tweet_count": 108415, "listed_count": 7}, "id": "2922027705", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Mario Castillo", "username": "mariony1001"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3386689, "following_count": 60, "tweet_count": 805472, "listed_count": 10889}, "id": "25401359", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 302, "tweet_count": 5606, "listed_count": 0}, "id": "774331849", "name": "Titi", "username": "Thiago_tjp21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 225, "tweet_count": 19622, "listed_count": 0}, "id": "815396234794041344", "name": "Tamara", "username": "tavvmat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4272, "following_count": 4177, "tweet_count": 85688, "listed_count": 3}, "id": "909952633066139649", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "bia.", "username": "anacrvg0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 463, "tweet_count": 38113, "listed_count": 0}, "id": "2601729692", "name": "luuh", "username": "bloogbcs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 155, "tweet_count": 14553, "listed_count": 1}, "id": "1357781239", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u300abittersweetness\u300b", "username": "AgusGonzalez711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3987, "following_count": 4882, "tweet_count": 43871, "listed_count": 7}, "id": "107812928", "location": "Cachoeirinha/RS e SCS/SP", "name": "J. Gilnei \u00e9 dos 3%", "username": "GilneiBorba"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182816, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 2598, "tweet_count": 58214, "listed_count": 4}, "id": "833723351440965634", "location": "madu's heart\ud83d\udc95", "name": "lolo", "username": "heyuxuxi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 80, "tweet_count": 2058, "listed_count": 0}, "id": "1166099071788040193", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "pschwinden", "username": "Pschwinden2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 840, "tweet_count": 46082, "listed_count": 0}, "id": "769028945283022848", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc04\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a", "username": "smaariaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 367, "tweet_count": 34915, "listed_count": 14}, "id": "333200514", "location": "Vernon, British Columbia", "name": "NTKalet", "username": "NTKalet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247327, "following_count": 664, "tweet_count": 619966, "listed_count": 767}, "id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "name": "xeu noticias", "username": "xeunoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1467, "tweet_count": 571253, "listed_count": 3}, "id": "922357287481757697", "name": "Ignoto Lugar", "username": "IgnotoLugar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1165, "tweet_count": 18495, "listed_count": 1}, "id": "889514725", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "name": "jo\u00e3o", "username": "souvictorbastos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 1448, "tweet_count": 99221, "listed_count": 0}, "id": "2279554183", "location": "Le\u00e3o do Norte", "name": "dog malvado \u2b50\ufe0f\ud83d\udc9c", "username": "macielscr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 4997, "tweet_count": 72997, "listed_count": 2}, "id": "243950684", "location": "Ecatepec de Morelos", "name": "Alejandro Garcia", "username": "ale_j2304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 434, "tweet_count": 94005, "listed_count": 1}, "id": "2161867685", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Mariela Ruiz G", "username": "Lindulici"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 111, "tweet_count": 10691, "listed_count": 0}, "id": "921527132509147136", "name": "\u029f\u1d0f\u026a\u0280\u026a\u0274\u029c\u1d00\ud83e\udd27", "username": "didizinha_dill"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 105, "tweet_count": 35604, "listed_count": 8}, "id": "799725827780997120", "name": "mary", "username": "mxrybadfame"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 330, "tweet_count": 14814, "listed_count": 1}, "id": "827692949345546240", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Mayara Maravilhosa", "username": "mayfaria_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 199, "tweet_count": 3775, "listed_count": 0}, "id": "1133896591373406212", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Kassia Sueli", "username": "KassiaSueli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 127, "tweet_count": 2338, "listed_count": 1}, "id": "1204133190031552514", "name": "PTK on Focus \ud83e\udd18\ud83c\udffb", "username": "PDelcyr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 310, "tweet_count": 7524, "listed_count": 1}, "id": "4577716162", "location": "Idle Town ", "name": "mandioca", "username": "mandyK2002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 29, "tweet_count": 11183, "listed_count": 0}, "id": "112856948", "location": "venezuela", "name": "Silvio bracho", "username": "Silviobracho"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 528295, "following_count": 839, "tweet_count": 331805, "listed_count": 4200}, "id": "34641036", "location": "Miami, Florida", "name": "el Nuevo Herald", "username": "elnuevoherald"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 723, "tweet_count": 6961, "listed_count": 0}, "id": "842019852281872385", "location": "Brasil", "name": "vinheta do Supercine", "username": "lipe_rocha_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 238, "tweet_count": 3147, "listed_count": 0}, "id": "757979987240779777", "name": "Nome n\u00e3o pode ficar em branco", "username": "caiu_na_pista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 594, "tweet_count": 12544, "listed_count": 0}, "id": "871043370336083968", "location": "Porto Feliz, Brasil", "name": "Alessandra", "username": "azauro_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 1082, "tweet_count": 54759, "listed_count": 7}, "id": "379464615", "name": "\ud83c\udd71\ufe0fABI", "username": "bpianuccix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 341, "tweet_count": 10707, "listed_count": 0}, "id": "889236169065627652", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "EZ\u00ca \ud83e\udd4b", "username": "nem_sei_quiel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 296, "tweet_count": 3105, "listed_count": 3}, "id": "236077555", "name": "Tortolito", "username": "luis_yam23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1766, "tweet_count": 79289, "listed_count": 7}, "id": "1511922000", "name": "jose altamir de oliv", "username": "altamir_oliv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 369, "tweet_count": 73021, "listed_count": 8}, "id": "118410325", "location": "Palmetto State", "name": "Felipe", "username": "xSpaceDude"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 494, "tweet_count": 47515, "listed_count": 5}, "id": "2183923625", "location": "Madrid", "name": "Rub\u00e9n \ud83c\udf83\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "rubxncccp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 191, "tweet_count": 4387, "listed_count": 0}, "id": "353870862", "location": "Rio de Janeiro", "name": "RitiinhaPortella", "username": "Ritiinha18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1120, "tweet_count": 47256, "listed_count": 13}, "id": "2478986301", "location": "Quilmes, Bs. As., Argentina.", "name": "Mario Ponce", "username": "MarioPonceAr"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 231098, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5739, "following_count": 4191, "tweet_count": 131141, "listed_count": 28}, "id": "2229485800", "name": "cinthia", "username": "aelinfolklore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 76, "tweet_count": 9071, "listed_count": 1}, "id": "226676721", "location": "hello", "name": "xhaps", "username": "angerydoragon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 563, "tweet_count": 8676, "listed_count": 1}, "id": "1057028891431354368", "location": "nao sei", "name": "Vini \u263b\ufe0e\u2639\ufe0e", "username": "eovinib"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 4270, "tweet_count": 58994, "listed_count": 12}, "id": "2937860405", "location": "T4EILBIN\u2661", "name": "maya \ud83d\udcd6eclipse", "username": "inniecraft"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 84, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "id": "1190929862187528194", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "baby dino\ud83d\udc18", "username": "UmAnjoPerdido2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 217, "tweet_count": 81093, "listed_count": 0}, "id": "3300986051", "name": "Cecilia Urriera", "username": "CeciliaConcilio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 721, "tweet_count": 23031, "listed_count": 0}, "id": "1004657075119624193", "location": "EM OUTRO PATAMAR", "name": "Deku", "username": "CouTTinhocrf_7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 246, "tweet_count": 36701, "listed_count": 1}, "id": "938824105171804160", "location": "Porto Feliz, Brasil", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "landreyaugusto_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 190, "tweet_count": 9572, "listed_count": 0}, "id": "1124454179597168641", "location": ".", "name": ".", "username": "llll___lllllk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 238, "tweet_count": 13005, "listed_count": 0}, "id": "965358817373540352", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "abigail \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "abfern1903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 47, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}, "id": "1123393890457935872", "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "name": "j.", "username": "jubrixner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 650, "tweet_count": 222941, "listed_count": 19}, "id": "44426531", "location": "ele/dele, 28", "name": "emp\u00f3rio de piadas claudete com\u00e9dia", "username": "atono_obliquo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 36942, "following_count": 899, "tweet_count": 555369, "listed_count": 389}, "id": "164777194", "location": "Durango, M\u00e9xico", "name": "El Siglo de Durango", "username": "SigloDurango"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 1551, "tweet_count": 73266, "listed_count": 0}, "id": "3386190539", "name": "Gabriel", "username": "Ginmyname"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 1847, "tweet_count": 38969, "listed_count": 21}, "id": "2294488340", "location": "porto alegre, brasil", "name": "cris", "username": "stormofnails"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 328, "tweet_count": 14512, "listed_count": 3}, "id": "142770626", "name": "ISABEL C TORRES", "username": "mgatorres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1019, "tweet_count": 6980, "listed_count": 3}, "id": "179991698", "location": "M\u00e9xico", "name": "Arturo De Le\u00f3n L", "username": "ArturoDeLeonL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1145, "tweet_count": 136563, "listed_count": 23}, "id": "338773261", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "CineBraille", "username": "CineBraille"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29633, "following_count": 296, "tweet_count": 52203, "listed_count": 119}, "id": "273117241", "name": "Bruno Bauer", "username": "bauerbrun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 556, "tweet_count": 19551, "listed_count": 2}, "id": "1048241219485270016", "name": "estressadinha do fut", "username": "uhuuuuuuu24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 579, "tweet_count": 19515, "listed_count": 0}, "id": "869610546366222336", "name": "L\u1d0f\u029f\u029f\u026a\u0274\u1d00\u2728", "username": "lollinaS2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 3231, "tweet_count": 229590, "listed_count": 20}, "id": "895509784182575104", "name": "Angel \u2661 Rowan \ud83d\udcda: Priorado da Laranjeira \ud83c\udf83", "username": "wingsminmin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22065, "following_count": 5201, "tweet_count": 166150, "listed_count": 153}, "id": "1063701316667666432", "name": "MOVED", "username": "favjoji"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 80, "tweet_count": 9658, "listed_count": 0}, "id": "999134112945491968", "name": "betyluz", "username": "betyluz3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 237, "tweet_count": 16957, "listed_count": 2}, "id": "54629162", "location": "Chimbote", "name": "Franklin Rosales N.", "username": "franklin1903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 4953, "tweet_count": 366086, "listed_count": 57}, "id": "1032589148", "name": "\ud83d\udd3bAna Soto\ud83d\udd3b \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "anasotogonzalez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 23, "tweet_count": 26433, "listed_count": 1}, "id": "151963475", "name": "Carolina", "username": "lumus_86"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 177, "tweet_count": 83508, "listed_count": 0}, "id": "3349458881", "name": "Cristina Baggi", "username": "crismelendez8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 4016, "tweet_count": 125804, "listed_count": 19}, "id": "183635072", "location": "Moderdonia", "name": "Selui\ud83d\udd3b", "username": "seluirodriguez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 305, "tweet_count": 16452, "listed_count": 0}, "id": "2573255544", "location": "Campinas, Brasil", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc8a", "username": "giellen16"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1206627268723970053", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}]}, "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "author_id": "1010632780022255618"}, {"lang": "es", "id": "1207115882297790464", "in_reply_to_user_id": "765015364002574336", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/L4WjkGdsg5", "expanded_url": "https://twitter.com/magyluchi/status/1207115882297790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L4WjkGdsg5", "media_key": "3_1207115861003251712"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/L4WjkGdsg5", "expanded_url": "https://twitter.com/magyluchi/status/1207115882297790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L4WjkGdsg5", "media_key": "3_1207115869370880000"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/L4WjkGdsg5", "expanded_url": "https://twitter.com/magyluchi/status/1207115882297790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L4WjkGdsg5", "media_key": "3_1207115875293245444"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4945, "type": "Place", "normalized_text": "Arge"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:50:28.000Z", "text": "-noche 7 y d\u00eda 8-\n\n-Rapa nui \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a cosito-\n-Honduras y Arge- duermen abrazaditos\n-quien no correr\u00eda de Grecia? https://t.co/L4WjkGdsg5", "edit_history_tweet_ids": ["1207115882297790464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765015364002574336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207115858541199360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207114736942419968", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/NexQIBd9Ol", "expanded_url": "https://twitter.com/wees____/status/1207113707345661955", "display_url": "twitter.com/wees____/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:45:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/NexQIBd9Ol", "edit_history_tweet_ids": ["1207114736942419968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "924082504109363200"}, {"lang": "es", "id": "1206001814665121793", "in_reply_to_user_id": "138814032", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/M8v1EGcDgk", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8v1EGcDgk", "media_key": "3_1206001807593476096"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6211, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:03:33.000Z", "text": "Es muy dif\u00edcil ser presidenta de la Rep\u00fablica Argentina y que todos te quieran. Lo que yo eleg\u00ed es qui\u00e9nes quiero que me quieran... el pueblo, los trabajadores y los j\u00f3venes. Y eso nunca es gratis. https://t.co/M8v1EGcDgk", "edit_history_tweet_ids": ["1206001814665121793"], "public_metrics": {"retweet_count": 1911, "reply_count": 3344, "like_count": 8203, "quote_count": 6025}, "author_id": "138814032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206001804472987650"}]}, {"lang": "es", "id": "1206740258592874496", "created_at": "2019-12-17T00:57:52.000Z", "text": "Enrique Anderson Imbert \u2013 \u201cEl suicida\u201d\n\nAl pie de la Biblia abierta -donde estaba se\u00f1alado en rojo el vers\u00edculo que lo explicar\u00eda todo- aline\u00f3 las cartas: a su mujer, al juez, a los amigos. Despu\u00e9s bebi\u00f3 el veneno y se acost\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1206740258592874496"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "824983858923917313", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Anderson Imbert"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1142709789195145216", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VP3eay4sdt", "expanded_url": "https://twitter.com/Humor_Negro_OK/status/1142709789195145216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VP3eay4sdt", "media_key": "3_1142709778386432000"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}]}, "created_at": "2019-06-23T08:23:38.000Z", "text": "30 de Abril de 1945 dia que Hitler se suicida porque Eminem o parte todo numa rap battle https://t.co/VP3eay4sdt", "edit_history_tweet_ids": ["1142709789195145216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 3, "like_count": 2695, "quote_count": 20}, "author_id": "704460376168120320"}, {"lang": "es", "id": "1206594291159703555", "created_at": "2019-12-16T15:17:51.000Z", "text": "Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Hay gente que usa a quien despu\u00e9s olvida. Que antes de morir, ya se suicida, porque da su alma por perdida.", "edit_history_tweet_ids": ["1206594291159703555"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 450, "quote_count": 8}, "author_id": "795421156165767168"}, {"lang": "pt", "id": "1207101190447796224", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/UWSFQXz3Cu", "expanded_url": "https://twitter.com/ialaduda/status/1207016985881698305", "display_url": "twitter.com/ialaduda/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:52:05.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/UWSFQXz3Cu", "edit_history_tweet_ids": ["1207101190447796224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "946533138884382720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207016985881698305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206965570136096768", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/oMdjm9LnQK", "expanded_url": "https://twitter.com/sitevolts/status/1206965570136096768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oMdjm9LnQK", "media_key": "3_1206965561227464705"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.7753, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Kristen Stewart"}]}, "created_at": "2019-12-17T15:53:10.000Z", "text": "E CHOCA DEUS E O MUNDO \ud83d\ude2e Associa\u00e7\u00e3o de cr\u00edticos de Hollywood elegem Kristen Stewart a atriz da d\u00e9cada! https://t.co/oMdjm9LnQK", "edit_history_tweet_ids": ["1206965570136096768"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 40, "like_count": 363, "quote_count": 119}, "author_id": "2963868999"}, {"lang": "pt", "id": "1207074903196946437", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qKtk7ZpPkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/eliascamillo_/status/1206875665624117248", "display_url": "twitter.com/eliascamillo_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:07:37.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/qKtk7ZpPkZ", "edit_history_tweet_ids": ["1207074903196946437"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1135192030840328193", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206875665624117248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207089403891507204", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JaUnWdVZoC", "expanded_url": "https://twitter.com/macielscr/status/1207051061200084993", "display_url": "twitter.com/macielscr/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:05:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/JaUnWdVZoC", "edit_history_tweet_ids": ["1207089403891507204"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "3349160475", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207051061200084993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206891705368272896", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/NEIlOYObJk", "expanded_url": "https://leia.ag/9na5e", "display_url": "leia.ag/9na5e"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/LndObYwWJm", "expanded_url": "https://twitter.com/AGazetaES/status/1206891705368272896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LndObYwWJm", "media_key": "3_1206891688314179585"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:59:40.000Z", "text": "Pol\u00edcia abre inqu\u00e9rito para apurar caso de homem com bra\u00e7adeira nazista \u27a1\ufe0f https://t.co/NEIlOYObJk https://t.co/LndObYwWJm", "edit_history_tweet_ids": ["1206891705368272896"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "author_id": "14870978"}, {"lang": "pt", "id": "1207110995593830400", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/wrlPjwPtH7", "expanded_url": "https://twitter.com/_iamliih/status/1207018952678756352", "display_url": "twitter.com/_iamliih/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:31:03.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/wrlPjwPtH7", "edit_history_tweet_ids": ["1207110995593830400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "768918911525937152"}, {"lang": "es", "id": "1206993838138699776", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:45:30.000Z", "text": "Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "edit_history_tweet_ids": ["1206993838138699776"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 17, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "author_id": "926541944813244416"}, {"lang": "pt", "id": "1207105169038729217", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/AvJrw2gw8p", "expanded_url": "https://twitter.com/pxxx_merces/status/1207054266462015489", "display_url": "twitter.com/pxxx_merces/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:07:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/AvJrw2gw8p", "edit_history_tweet_ids": ["1207105169038729217"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "981700205698600960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207054266462015489"}]}, {"lang": "es", "id": "1206979960579219456", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}]}, "created_at": "2019-12-17T16:50:21.000Z", "text": "Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "edit_history_tweet_ids": ["1206979960579219456"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "author_id": "372856182", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}]}, {"lang": "es", "id": "1207103750936125441", "in_reply_to_user_id": "25992212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:02:15.000Z", "text": "@todonoticias Se jubilaria a los 60 o a los 65? si va a la carcel, le crearan una especial? tendra licencia por maternidad(90 dias) o por paternidad(2 dias)?", "edit_history_tweet_ids": ["1207103750936125441"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 206, "quote_count": 1}, "author_id": "3165598786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207100210230501376"}]}, {"lang": "es", "id": "1207111701117751298", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/iWXhjFuIuB", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1207111701117751298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iWXhjFuIuB", "media_key": "3_1207111691676323842"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.401, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.8111, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Boomerang"}, {"start": 183, "end": 192, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "King Shark"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.5005, "type": "Other", "normalized_text": "Polka"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.5994, "type": "Other", "normalized_text": "Dot Man"}, {"start": 212, "end": 221, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.902, "type": "Other", "normalized_text": "Peacemaker"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 256, "end": 268, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 273, "end": 274, "probability": 0.6483, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 275, "tag": "DC"}, {"start": 276, "end": 279, "tag": "TV"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:33:51.000Z", "text": "Exclusiva: Un \"bel\u00e9n\" donde Gunn felicita la navidad nos puede dar pistas de los miembros del Escuadron protagonista:\n- Rick Flag\n- Harley Quinn\n- Vigilante (Idris Elba)\n-Boomerang\n- King Shark\n- Polka-Dot Man\n- Ratcatcher\n- \u00bfPeacemaker? (John Cena)\n- \u00bf? (Peter Capaldi)\n\n#DC #TV https://t.co/iWXhjFuIuB", "edit_history_tweet_ids": ["1207111701117751298"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "1079488472136716293"}, {"lang": "es", "id": "1206338704949702657", "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "author_id": "304958799"}, {"lang": "pt", "id": "1207111595614261248", "in_reply_to_user_id": "1032315286693851136", "created_at": "2019-12-18T01:33:26.000Z", "text": "@SabredeLuzMG olha bem minha conta kkkk \u00e9 Titanic, gosto de Romeu e de prenda-me se for capaz e a ilha e vc?", "edit_history_tweet_ids": ["1207111595614261248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032730907659198464", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9699, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7763, "type": "Place", "normalized_text": "Romeu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207110996327837698"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207109379574697985", "in_reply_to_user_id": "1186085957034004481", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/rKSsmzWl7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/RVsmtown/status/1206227663679053824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rKSsmzWl7Y", "media_key": "13_1206223126612152320"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8845, "type": "Person", "normalized_text": "yeri"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.5261, "type": "Person", "normalized_text": "xadre"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:24:37.000Z", "text": "ok agora eu vou come\u00e7ar a falar dos teaser do cb, no teaser de video a yeri eh vista em base de jogo de xadre(esqueci a palavra) e ela ta derrubando o pe\u00e3o com o rei, ou seja, a irene; ent\u00e3o segundo as outras teorias o pe\u00e3o seria a seulgi  https://t.co/rKSsmzWl7Y", "edit_history_tweet_ids": ["1207109379574697985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186085957034004481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207107890571546629"}]}, {"lang": "es", "id": "1207095633758314497", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:30:00.000Z", "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa", "edit_history_tweet_ids": ["1207095633758314497"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 46, "like_count": 113, "quote_count": 8}, "author_id": "233033221"}, {"lang": "es", "id": "1207110694145007617", "in_reply_to_user_id": "258860279", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "Jorged_pereira", "id": "298495850"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "VPasccual", "id": "1124815051129540608"}, {"start": 59, "end": 66, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 285, "end": 290, "probability": 0.7131, "type": "Organization", "normalized_text": "disney"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:29:51.000Z", "text": "@JuliodeAviles @Jorged_pereira @VPasccual @diegoconstante_ @vox_es Pero esto es romper con las reglas establecidas \nTu cuando coges un universo hay siempre una serie de normas b\u00e1sicas que se dan por sentado en todas sus entregas y que no puedes pasarte por el forro como esta haciendo disney\nPor muy sensitiva que sea una persona, siempre", "edit_history_tweet_ids": ["1207110694145007617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789522499625218048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207081566440247296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206611050428354562", "created_at": "2019-12-16T16:24:26.000Z", "text": "Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u00e3o que seja ruim \n\nA fama e a busca por reconhecimento e foda \n\nNingu\u00e9m sabe a f\u00f3rmula do sucesso \n\nMas todos n\u00f3s conhecemos as sequelas da frustra\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1206611050428354562"], "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 29, "like_count": 3789, "quote_count": 46}, "author_id": "996353709683740673", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207110769856393216", "in_reply_to_user_id": "189584079", "created_at": "2019-12-18T01:30:09.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida que todo mundo sobrevive n\u00e3o \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207110769856393216"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "189584079", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207110644799070209"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206672854189846529", "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "author_id": "81419682", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206729319311200256", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/hWZklzkzcq", "expanded_url": "https://twitter.com/trist3prasempre/status/1206663930501910530", "display_url": "twitter.com/trist3prasempr\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T00:14:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274c\u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/hWZklzkzcq", "edit_history_tweet_ids": ["1206729319311200256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1150042135783235584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206663930501910530"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207110644799070209", "created_at": "2019-12-18T01:29:39.000Z", "text": "To torcendo muito pro Tom Taylor matar metade desse elenco do Esquadr\u00e3o Suicida dele.", "edit_history_tweet_ids": ["1207110644799070209"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "189584079", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207090759649898497", "created_at": "2019-12-18T00:10:38.000Z", "text": "Falta la guerra.\n\nSi uribismo su deseo suicida viola el acuerdo de dem\u00f3cratas y republicanos de no invadir Venezuela.\n\nAtaca a Maduro seremos una Berl\u00edn Suramericana.", "edit_history_tweet_ids": ["1207090759649898497"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "2218795063", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 146, "end": 164, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Berl\u00edn Suramericana"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207104227845246978", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/ge9M1uOfVw", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:04:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/ge9M1uOfVw", "edit_history_tweet_ids": ["1207104227845246978"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1418651972", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}]}, {"lang": "es", "id": "1207105981286617088", "in_reply_to_user_id": "1167106332736049154", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "CristyLourdes", "id": "260794324"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:11:07.000Z", "text": "@Guille53488517 @CristyLourdes Pero el difunto arrepentido viaj\u00f3 al infierno, no ?", "edit_history_tweet_ids": ["1207105981286617088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "948659370392477696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207095563155574785"}]}, {"lang": "it", "id": "1206973485635002370", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/YFfWQoT37k", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mPrmwcl5YbE", "display_url": "youtube.com/watch?v=mPrmwc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mPrmwcl5YbE"}]}, "created_at": "2019-12-17T16:24:38.000Z", "text": "La \"Grande Carestia\" Holodomor in Ucraino significa;\n\"Infliggere la Morte mediante la Fame\"\nUna stima che va dai 6-7 milioni di morti\nLa fame \u00e8 stata provocata premeditatamente da Stalin\nOggi in Italia Suicida,\nla povert\u00e0 indotta con l'aumento delle tasse?\nhttps://t.co/YFfWQoT37k", "edit_history_tweet_ids": ["1206973485635002370"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "776465110856589312"}, {"lang": "es", "id": "1206702626529775616", "created_at": "2019-12-16T22:28:20.000Z", "text": "A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa. La liga a la mierda. Josep Pedrerol se suicida en directo. Caos y destrucci\u00f3n. Perros y gatos cohabitando. La histeria de las masas.", "edit_history_tweet_ids": ["1206702626529775616"], "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 25, "like_count": 2354, "quote_count": 13}, "author_id": "292956433", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Josep Pedrerol"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1206734924658679808", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/9QGwJ5LPaO", "expanded_url": "https://twitter.com/vanglockkk/status/1206734924658679808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9QGwJ5LPaO", "media_key": "3_1206734919306825728"}]}, "created_at": "2019-12-17T00:36:40.000Z", "text": "oq ele disse???? https://t.co/9QGwJ5LPaO", "edit_history_tweet_ids": ["1206734924658679808"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 483, "like_count": 2379, "quote_count": 1002}, "author_id": "4507485496"}, {"lang": "pt", "id": "1207097043073847297", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/zCwAi9d7qY", "expanded_url": "https://twitter.com/tghostofyu/status/1207093556327911424", "display_url": "twitter.com/tghostofyu/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:35:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/zCwAi9d7qY", "edit_history_tweet_ids": ["1207097043073847297"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "976534872213852160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207093556327911424"}]}, {"lang": "es", "id": "1207109705589547008", "in_reply_to_user_id": "101780023", "created_at": "2019-12-18T01:25:55.000Z", "text": "Parece que iba de una relaci\u00f3n SUPER MEGA T\u00d3XICA, el chico era presuntamente latino y ella americana, la cosa es que despu\u00e9s de las idas y venidas , de sufrir el uno por el otro y el hacerse da\u00f1o, la tipa pierde a su padre (ya hab\u00eda perdido a su madre) , su hermano el drogadicto", "edit_history_tweet_ids": ["1207109705589547008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101780023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207106564559122433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206876858580647936", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/Qng49PAQ8y", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1206816292512002050", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T10:00:40.000Z", "text": "Bom dia, assassinos de perus. https://t.co/Qng49PAQ8y", "edit_history_tweet_ids": ["1206876858580647936"], "public_metrics": {"retweet_count": 358, "reply_count": 494, "like_count": 3180, "quote_count": 83}, "author_id": "2923397967", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206816292512002050"}]}, {"lang": "es", "id": "1207090528266919936", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RfqdEof3Wq", "expanded_url": "https://twitter.com/igonzalezprieto/status/1207090528266919936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RfqdEof3Wq", "media_key": "3_1207090522277449729"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7074, "type": "Place", "normalized_text": "LaPlata"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "Gonnet"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "LaPlata"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:09:43.000Z", "text": "El Arzobispado de #LaPlata convoc\u00f3 a todos los curas a la Misa exequial por el padre Eduardo Lorenzo a las 9.30 hs en la parroquia Inmaculada Madre de Dios de Gonnet y el entierro en el Cementerio a las 13 30. El cura se suicid\u00f3 ayer acusado de 5 abusos sexuales graves en la zona https://t.co/RfqdEof3Wq", "edit_history_tweet_ids": ["1207090528266919936"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 43, "like_count": 32, "quote_count": 15}, "author_id": "335650728"}, {"lang": "es", "id": "1171281952990814208", "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1690, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "es", "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}]}, {"lang": "es", "id": "1206725574015770624", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/S0EOHwSzCo", "expanded_url": "https://twitter.com/Aryaestaaca/status/1206584099978252289", "display_url": "twitter.com/Aryaestaaca/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:59:31.000Z", "text": "Prometieron que no iban a tocar nuestros derechos y lo primero que hacen es cambiar el logo de la presidencia GOBIERNO FASCISTA NUESTROS DERECHOS NO SE PISAN https://t.co/S0EOHwSzCo", "edit_history_tweet_ids": ["1206725574015770624"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 95, "like_count": 152, "quote_count": 11}, "author_id": "1098073375900135426", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206584099978252289"}]}, {"lang": "es", "id": "1205660948368961537", "created_at": "2019-12-14T01:29:04.000Z", "text": "*Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Calder\u00f3n: no se suiciden en el ITAM, ingratos. \n\nAs\u00ed los fachitos.", "edit_history_tweet_ids": ["1205660948368961537"], "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 13, "like_count": 424, "quote_count": 0}, "author_id": "1031299786660610049", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 126, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Calder\u00f3n"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.4839, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}}, {"lang": "es", "id": "1206665681472835584", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/bVetVH4YLu", "expanded_url": "http://ow.ly/kMPv30q2pc7", "display_url": "ow.ly/kMPv30q2pc7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IaSjZEeI-1g"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 90, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-16T20:01:31.000Z", "text": "\"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas noches! Toda la entrevista la consigues aqu\u00ed: https://t.co/bVetVH4YLu", "edit_history_tweet_ids": ["1206665681472835584"], "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 262, "like_count": 556, "quote_count": 75}, "author_id": "72627916"}, {"lang": "pt", "id": "1207107879070830595", "in_reply_to_user_id": "54549459", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.3817, "type": "Organization", "normalized_text": "psu"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.5679, "type": "Organization", "normalized_text": "Azul"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:18:40.000Z", "text": "@Cardoso Enquanto isso, tive de comprar uma psu nova. Pedi sexta meio-dia. E n\u00e3o \u00e9 que hoje ela chegou na cidade?? Ahh. N\u00e3o foi Correios. Veio pela Azul.", "edit_history_tweet_ids": ["1207107879070830595"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54549459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207107416434843653"}]}, {"lang": "es", "id": "1207061636919504897", "created_at": "2019-12-17T22:14:55.000Z", "text": "desde el parnaso la vista es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1207061636919504897"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1254294026"}, {"lang": "es", "id": "1207078016796577792", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/M6sM8qqGSn", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.6859, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:20:00.000Z", "text": "El sacerdote argentino Eduardo Lorenzo se dispar\u00f3 en la cabeza. Lorenzo estaba a punto de ser detenido y encarcelado por corrupci\u00f3n de menores y abusos sexuales sobre al menos cinco muchachos https://t.co/M6sM8qqGSn", "edit_history_tweet_ids": ["1207078016796577792"], "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 65, "like_count": 273, "quote_count": 49}, "author_id": "7996082"}, {"lang": "es", "id": "1207107208120541184", "in_reply_to_user_id": "840726957272793088", "created_at": "2019-12-18T01:16:00.000Z", "text": "@Pioescalante13 man qu\u00e9 pedo ponete triste odiamos a la Pio enculada", "edit_history_tweet_ids": ["1207107208120541184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "296613207", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.4134, "type": "Other", "normalized_text": "Pio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207097926360719360"}]}, {"lang": "it", "id": "1207038312143183872", "in_reply_to_user_id": "406981868", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiancarloDeRisi", "id": "406981868"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "SoniaLaVera", "id": "424084271"}]}, "created_at": "2019-12-17T20:42:13.000Z", "text": "@GiancarloDeRisi @SoniaLaVera La povera Italia si suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1207038312143183872"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206816545260920833"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207106121837764608", "in_reply_to_user_id": "38574415", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ferques", "id": "38574415"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "bombras", "id": "54608182"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "PT"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.3528, "type": "Other", "normalized_text": "Br"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:11:41.000Z", "text": "@ferques @losethechester @bombras Vou encarar o 7 na ISO hack em PT-Br. Acho que ajuda que meu ingl\u00eas \u00e9 osso...", "edit_history_tweet_ids": ["1207106121837764608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "78487464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207104362184609798"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206966913571721217", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Kil3SV3R0E", "expanded_url": "https://twitter.com/ana_leticiafr/status/1206966913571721217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kil3SV3R0E", "media_key": "16_1206966904226811905"}]}, "created_at": "2019-12-17T15:58:31.000Z", "text": "\u201cEu espero voc\u00ea terminar com ela, se voc\u00ea quiser. A pergunta agora \u00e9: o que voc\u00ea quer? Porque essa \u00e9 a \u00faltima vez que eu vou tentar. Se voc\u00ea falar que n\u00e3o, eu prometo que nunca mais toco nesse assunto com voc\u00ea\" MATOU https://t.co/Kil3SV3R0E", "edit_history_tweet_ids": ["1206966913571721217"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2531693596"}, {"lang": "es", "id": "1207101789646020609", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:54:28.000Z", "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "edit_history_tweet_ids": ["1207101789646020609"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"lang": "es", "id": "1207106212837257217", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/nuYTQIHmQz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLTNvs", "display_url": "dlvr.it/RLTNvs"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/GAfaGhCbPU", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1207106212837257217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GAfaGhCbPU", "media_key": "3_1207106211293696000"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.9052, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:12:02.000Z", "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por varios casos de abuso sexual de menores: Eduardo Lorenzo fue encontrado muerto en la ciudad de La Plata, horas despu\u00e9s de que la Justicia ordenara su privaci\u00f3n de la libertad por al menos cinco\u2026 https://t.co/nuYTQIHmQz https://t.co/GAfaGhCbPU", "edit_history_tweet_ids": ["1207106212837257217"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"lang": "es", "id": "1205340844493959168", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/mf09L6Olt6", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.4192, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:17:06.000Z", "text": "Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entender que la salud mental es VITAL.\n\nAlumna del ITAM se suicida; acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico\nhttps://t.co/mf09L6Olt6", "edit_history_tweet_ids": ["1205340844493959168"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 17, "like_count": 300, "quote_count": 2}, "author_id": "247844816"}, {"lang": "es", "id": "1207073009791578112", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/xrPHhGdGbr", "expanded_url": "http://ow.ly/PJdR50xCFGJ", "display_url": "ow.ly/PJdR50xCFGJ"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4Y4YifXkEf", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1207073009791578112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Y4YifXkEf", "media_key": "3_1207073008042553344"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:00:06.000Z", "text": "Se suicida sacerdote cat\u00f3lico acusado de abusos sexuales https://t.co/xrPHhGdGbr https://t.co/4Y4YifXkEf", "edit_history_tweet_ids": ["1207073009791578112"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "109651819"}, {"lang": "pt", "id": "1207105982519750656", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/is7N0teYdR", "expanded_url": "https://twitter.com/theestallion/status/1207103521713115136", "display_url": "twitter.com/theestallion/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.7399, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:11:07.000Z", "text": "e vem a\u00ed a dc novamente com a soundtrack perfeita https://t.co/is7N0teYdR", "edit_history_tweet_ids": ["1207105982519750656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005162726061170688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207103521713115136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207053789926232064", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vestb32so7", "expanded_url": "https://twitter.com/ENIC_Oficial/status/1207053789926232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vestb32so7", "media_key": "3_1207053774067515394"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vestb32so7", "expanded_url": "https://twitter.com/ENIC_Oficial/status/1207053789926232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vestb32so7", "media_key": "3_1207053782422560768"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "Bueno Fernandes"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8876, "type": "Place", "normalized_text": "Mairipor\u00e3"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.7985, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:43:44.000Z", "text": "Era Bolsonarista cidad\u00e3o de bem m\u00e9dico Le\u00f4nidas Bueno Fernandes Filho ele fazia arminha, gritava mito,preso na rinha de c\u00e3es em Mairipor\u00e3. Em seu perfil,ele publica mensagens de apoio ao combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o \u00e0 Bolsonaro e Lava Jato,memes contra Lula e outras lideran\u00e7as de esquerda https://t.co/vestb32so7", "edit_history_tweet_ids": ["1207053789926232064"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 11, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "3398789163"}, {"lang": "es", "id": "1205312504970141698", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"], "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}, "author_id": "68723105"}, {"lang": "es", "id": "1207105196926685184", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6d8kwACHXD", "expanded_url": "http://bit.ly/2t47fiK", "display_url": "bit.ly/2t47fiK", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "17Dic"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "17Dic"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:08:00.000Z", "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #17Dic #Venezuela  https://t.co/6d8kwACHXD", "edit_history_tweet_ids": ["1207105196926685184"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1409068826"}, {"lang": "es", "id": "1207027277030146049", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/qqkRvesfoA", "expanded_url": "http://bit.ly/2to6Wzi", "display_url": "bit.ly/2to6Wzi"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:58:22.000Z", "text": "V\u00cdDEO | As\u00ed lo asegur\u00f3 hoy. \u00bfQu\u00e9 crees de lo que dice? https://t.co/qqkRvesfoA", "edit_history_tweet_ids": ["1207027277030146049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "15737175"}, {"lang": "pt", "id": "1207102447447158784", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/g0fnc09yBP", "expanded_url": "https://twitter.com/yaeraiden/status/1207101595038695426", "display_url": "twitter.com/yaeraiden/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:57:05.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/g0fnc09yBP", "edit_history_tweet_ids": ["1207102447447158784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1184159924491825152"}, {"lang": "pt", "id": "1207054266462015489", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/aXwyiG76WN", "expanded_url": "https://t.co/aXwyiG76WN", "display_url": "t.co/aXwyiG76WN"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:45:37.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/aXwyiG76WN", "edit_history_tweet_ids": ["1207054266462015489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1115747725746655233"}, {"lang": "pt", "id": "1207104832991088640", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/2ISYibQToM", "expanded_url": "https://twitter.com/12344567hk/status/1207043070644162560", "display_url": "twitter.com/12344567hk/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:06:33.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/2ISYibQToM", "edit_history_tweet_ids": ["1207104832991088640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1018554745592610816"}, {"lang": "pt", "id": "1207102835424473088", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-18T00:58:37.000Z", "text": "Netflix t\u00e1 metendo v\u00e1rias produ\u00e7\u00f5es brabas de filme\n\nhoje vi \"beleza oculta\" e \"corra!\", duas pedradas !", "edit_history_tweet_ids": ["1207102835424473088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1532080543", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9804, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5514, "type": "Other", "normalized_text": "oculta"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205927033185931267", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/BPBlIsZg3d", "expanded_url": "https://twitter.com/dlaura_x/status/1205915309892423681", "display_url": "twitter.com/dlaura_x/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:06:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (m\u00e9dio)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (quando eu era pequena, dps eu fui um lixo)\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/BPBlIsZg3d", "edit_history_tweet_ids": ["1205927033185931267"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 62}, "author_id": "4854050050"}, {"lang": "es", "id": "1207089109321289728", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/CVqxMuEPVm", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:04:04.000Z", "text": "Un sacerdote argentino se suicida horas antes de ser detenido y encarcelado por abusos sexuales a menores\nhttps://t.co/CVqxMuEPVm", "edit_history_tweet_ids": ["1207089109321289728"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "376812625"}, {"lang": "pt", "id": "1206843108421488640", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/BRLuPAUtwk", "expanded_url": "https://twitter.com/anafrazao013/status/1206521875486199810", "display_url": "twitter.com/anafrazao013/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T07:46:33.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. \nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c:(\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c :(\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/BRLuPAUtwk", "edit_history_tweet_ids": ["1206843108421488640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1188470088116133890"}, {"lang": "es", "id": "1207090514417332225", "created_at": "2019-12-18T00:09:39.000Z", "text": "Abro hilo para mujeres. Las conmino a contar qu\u00e9 es lo que guarda el rinc\u00f3n oscuro de \"solicitud de mensajes\".\n\nEn el m\u00edo hay desde gente puteandome, elogios por mi pelo, pijas, y hasta pedidos de videos triplequis con mis pies (\u00a1\u00a1!!)", "edit_history_tweet_ids": ["1207090514417332225"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "979337031980650496"}, {"lang": "pt", "id": "1207103034934865920", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ZZJUwgxPSL", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1207095948482154500", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:59:25.000Z", "text": "S\u00f3 n\u00e3o deveria ter divulgado como ele se suicidou pois minha mente suicida j\u00e1 foi atr\u00e1s de saber o que \u00e9 cianeto.\nPois eu n\u00e3o iria atr\u00e1s de mais informa\u00e7\u00f5es se n\u00e3o tivesse especificado com o que foi https://t.co/ZZJUwgxPSL", "edit_history_tweet_ids": ["1207103034934865920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60219316", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207095948482154500"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207103245245702144", "in_reply_to_user_id": "3331418181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "murilo_huber", "id": "3331418181"}]}, "created_at": "2019-12-18T01:00:15.000Z", "text": "@murilo_huber um dia se eu quiser me matar de novo vo tacalhe 45 gotas de berotec num nebulizador e ir na f\u00e9 que o servi\u00e7o ser\u00e1 feito", "edit_history_tweet_ids": ["1207103245245702144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "423745615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207103027641036800"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207102649365147649", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/EGRfieWGzL", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1207102649365147649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGRfieWGzL", "media_key": "3_1207102640477364226"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 117, "username": "MelchiorDaniela", "id": "711910943932948481"}, {"start": 240, "end": 250, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8172, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 210, "end": 224, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 225, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 226, "end": 239, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:57:53.000Z", "text": "James Gunn via instagram mostrando o seu bolo de Natal em celebra\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA atriz @MelchiorDaniela comentou dizendo: \"J\u00e1 podemos contar para todo mundo que minha personagem \u00e9 a Zatanna?\" \ud83d\ude02\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad @JamesGunn https://t.co/EGRfieWGzL", "edit_history_tweet_ids": ["1207102649365147649"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 4}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "id": "1207101860320034817", "created_at": "2019-12-18T00:54:45.000Z", "text": "Hoy Extremoduro, uno de mis grupos musicales favoritos, anunci\u00f3 que se separan. Quiero hacer un top 5 de mis canciones favoritas porque lo amerita. Me hicieron infinitamente feliz. Abro hilo:", "edit_history_tweet_ids": ["1207101860320034817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134961415", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.7531, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207101795899772929", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/4Kj4GzkHgj", "expanded_url": "https://twitter.com/littlebigfodas/status/1206721313227857923", "display_url": "twitter.com/littlebigfodas\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:54:29.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/4Kj4GzkHgj", "edit_history_tweet_ids": ["1207101795899772929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3907940067", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206721313227857923"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207095948482154500", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/SEJjBhRflU", "expanded_url": "https://amzn.to/2SdQYCv", "display_url": "amzn.to/2SdQYCv"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/l64JtavIqa", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1207047443180916736", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.542, "type": "Place", "normalized_text": "Wilmslow"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:31:15.000Z", "text": "\ud83d\udcdaA morte e a vida de Alan Turing.\n\nEm junho de 1954, Alan Turing, o brilhante matem\u00e1tico ingl\u00eas considerado pai da computa\u00e7\u00e3o moderna, foi encontrado morto em sua casa, na cidade de Wilmslow. A arma do crime: uma ma\u00e7\u00e3 envenenada....\n\nFrete Gr\u00e1tis\ud83d\udc49https://t.co/SEJjBhRflU\ud83c\udf4f https://t.co/l64JtavIqa", "edit_history_tweet_ids": ["1207095948482154500"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "author_id": "2959459379", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207047443180916736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207016985881698305", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/USoPNVPGEd", "expanded_url": "https://twitter.com/MiiihLemoos/status/1206958700818288642", "display_url": "twitter.com/MiiihLemoos/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:17:29.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/USoPNVPGEd", "edit_history_tweet_ids": ["1207016985881698305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "3290334049"}, {"lang": "es", "id": "1207095582814343168", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/OcLmPPppsB", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/el-gobierno-eximira-de-impuestos-a-los-plazos-fijos-y-a-todas-las-inversiones-en-pesos-2019121720330", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/el-gobier\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/el-gobierno-eximira-de-impuestos-a-los-plazos-fijos-y-a-todas-las-inversiones-en-pesos-2019121720330"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:29:48.000Z", "text": "El Gobierno eximir\u00e1 de impuestos a los plazos fijos y a todas las inversiones en pesos\n\nhttps://t.co/OcLmPPppsB", "edit_history_tweet_ids": ["1207095582814343168"], "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 3, "like_count": 222, "quote_count": 6}, "author_id": "2792557771"}, {"lang": "pt", "id": "1207101571240267776", "created_at": "2019-12-18T00:53:36.000Z", "text": "- River Plate\n- S\u00e3o Paulo\n- LDU\n-", "edit_history_tweet_ids": ["1207101571240267776"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 137, "quote_count": 6}, "author_id": "130330907", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9685, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.8192, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.7566, "type": "Organization", "normalized_text": "LDU"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207046867269218304", "created_at": "2019-12-17T21:16:13.000Z", "text": "o edward ckntando p bella q ja matou homens como se isso fosse horrivel sendk q ele matava homens q tavam indo assediar mulheres... podia ate ter continuado bb", "edit_history_tweet_ids": ["1207046867269218304"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "84948746", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.499, "type": "Person", "normalized_text": "edward"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "bella"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207101056771121152", "in_reply_to_user_id": "3353837560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dulcelombrado", "id": "3353837560"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:51:33.000Z", "text": "@DulceLombrado Pues disfrutala mientras puedas,..\nbuah, mi plan B en caso de q esta no sea la maldita \u00faltima temporada es irme a mi cuenta secundaria donde sigo a gente que habla de politica, memes, gente suicida y youtubers\ud83d\ude02\ud83e\udd38", "edit_history_tweet_ids": ["1207101056771121152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "965269374646079489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207093541677281280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207043136645677057", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/x7Q9uqnWzh", "expanded_url": "https://twitter.com/fiamaiaso/status/1206616786998845442", "display_url": "twitter.com/fiamaiaso/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:01:24.000Z", "text": "ESCOLA \nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: que \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: kk\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/x7Q9uqnWzh", "edit_history_tweet_ids": ["1207043136645677057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "900774199907766273"}, {"lang": "es", "id": "1206876567663714304", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ojjB80eTFi", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/623632-saboteo-suicida-oposicion-venezolana-describir-medio-colombiano/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/6236\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/623632-saboteo-suicida-oposicion-venezolana-describir-medio-colombiano/"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:59:31.000Z", "text": "Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojjB80eTFi @teleiguana", "edit_history_tweet_ids": ["1206876567663714304"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "134629415"}, {"lang": "pt", "id": "1207102138033278977", "created_at": "2019-12-18T00:55:51.000Z", "text": "do nd uma guria com um DDD de BH me chama falando que uma vez eu falei com ela pelo omegle e dei meu n\u00famero para ela mas o DDD dela \u00e9 de floripa '='\nazideia ... eu n lembro dessa loucura n kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1207102138033278977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722462560847601664", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6221, "type": "Other", "normalized_text": "DDD"}, {"start": 30, "end": 31, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "BH"}, {"start": 123, "end": 125, "probability": 0.5815, "type": "Other", "normalized_text": "DDD"}]}}, {"lang": "es", "id": "1207099001520021505", "in_reply_to_user_id": "216905335", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/IiK4eK9phR", "expanded_url": "https://twitter.com/la_chax/status/1207099001520021505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiK4eK9phR", "media_key": "3_1207098923300425729"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.4715, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:43:23.000Z", "text": "@rmapalacios\"Alan Garc\u00eda se suicida porque ya no controlaba el Poder Judicial\" https://t.co/IiK4eK9phR", "edit_history_tweet_ids": ["1207099001520021505"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "216905335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207098478972694529"}]}, {"lang": "es", "id": "1207056579624914944", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9QUszV0wqq", "expanded_url": "https://bit.ly/2YXbIQ9", "display_url": "bit.ly/2YXbIQ9"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/GbvEOHtDyl", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1207056579624914944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GbvEOHtDyl", "media_key": "3_1207056577984892928"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:54:49.000Z", "text": "Se suicida un cura argentino investigado por abusos sexuales. \u25b6\ufe0f https://t.co/9QUszV0wqq https://t.co/GbvEOHtDyl", "edit_history_tweet_ids": ["1207056579624914944"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "256747696"}, {"lang": "pt", "id": "1206721313227857923", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/ECBhxCLNvX", "expanded_url": "https://twitter.com/joaohsl_/status/1206713178324905984", "display_url": "twitter.com/joaohsl_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:42:35.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ECBhxCLNvX", "edit_history_tweet_ids": ["1206721313227857923"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2988609418", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206713178324905984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207084755717627913", "in_reply_to_user_id": "125233580", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mamysdopedro", "id": "125233580"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "delucca", "id": "13124602"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:46:46.000Z", "text": "@mamysdopedro @delucca Os bozolinos da minha familia votaram no Collor, FHC, A\u00e9cio. Bando de fascista", "edit_history_tweet_ids": ["1207084755717627913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1159054924648525824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207060691443687425"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207010038566604803", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/HsQ26wpZgD", "expanded_url": "https://twitter.com/Franquiii2/status/1206963135296487425", "display_url": "twitter.com/Franquiii2/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:49:53.000Z", "text": "brigou: \u2705 ai Gabi s\u00f3 quem viveu sabe \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: Nah\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 (p\u00e9ssima nisso) https://t.co/HsQ26wpZgD", "edit_history_tweet_ids": ["1207010038566604803"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "3233966538", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206963135296487425"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207100728046706689", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/YquHsaDQbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/indianarajv/status/1206999837000028161", "display_url": "twitter.com/indianarajv/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:50:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/YquHsaDQbZ", "edit_history_tweet_ids": ["1207100728046706689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1105856307951738886", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206999837000028161"}]}, {"lang": "es", "id": "1207093541677281280", "in_reply_to_user_id": "965269374646079489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Killuak1", "id": "965269374646079489"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:21:41.000Z", "text": "@Killuak1 JAJAJAJAJA estuve un tiempo sin verla por pereza, pero yo s\u00ed soy d\u00e9bil y a\u00fan hay cosas en la serie que merecen la pena. Pero ojal\u00e1 sea la \u00faltima temporada", "edit_history_tweet_ids": ["1207093541677281280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3353837560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207091766786166785"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207097458829996032", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/avEKy1nd1r", "expanded_url": "https://t.co/avEKy1nd1r", "display_url": "t.co/avEKy1nd1r"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:37:15.000Z", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2611\ufe0f\nfoi pego colando: \u2611\ufe0f https://t.co/avEKy1nd1r", "edit_history_tweet_ids": ["1207097458829996032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "736628138369777665"}, {"lang": "pt", "id": "1206417314595459072", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/NSTXs74xup", "expanded_url": "https://t.co/NSTXs74xup", "display_url": "t.co/NSTXs74xup"}]}, "geo": {"place_id": "8d1a379189d09960"}, "created_at": "2019-12-16T03:34:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/NSTXs74xup", "edit_history_tweet_ids": ["1206417314595459072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "3546516795"}, {"lang": "pt", "id": "1207100053111922688", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/QCScjTzpbf", "expanded_url": "https://twitter.com/tgrres/status/1207097188616167427", "display_url": "twitter.com/tgrres/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:47:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro : \u274c https://t.co/QCScjTzpbf", "edit_history_tweet_ids": ["1207100053111922688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1101625795796189186", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207097188616167427"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206999837000028161", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/340Q44LG4H", "expanded_url": "https://twitter.com/henriquecunha88/status/1206739329088991232", "display_url": "twitter.com/henriquecunha8\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:09:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/340Q44LG4H", "edit_history_tweet_ids": ["1206999837000028161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1118158824039493638"}, {"lang": "es", "id": "1207064620206297088", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/3opY57GoDN", "expanded_url": "https://twitter.com/lejosdelsentido/status/1206987956298211329", "display_url": "twitter.com/lejosdelsentid\u2026"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 184, "tag": "PrevencionSuicidio"}, {"start": 185, "end": 214, "tag": "YoTampocoSoyUnaPersonaNormal"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:26:46.000Z", "text": "A veces la gente se pregunta \u00bfqu\u00e9 pueden hacer para ayudar a alguien con riesgo suicida? Preguntar, HABLAR sin miedo con ese alguien, despejar\u00e1 muchas de las dudas. #PrevencionSuicidio #YoTampocoSoyUnaPersonaNormal https://t.co/3opY57GoDN", "edit_history_tweet_ids": ["1207064620206297088"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "90955117", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206987956298211329"}]}, {"lang": "es", "id": "1207065692887027717", "created_at": "2019-12-17T22:31:02.000Z", "text": "Me agarra un nudo enorme y una tristeza cuando me entero que alguien de mi edad o cercana se suicida. Les juro que me dan ganas de llorar, llegaron al punto de sentirse tan vac\u00edos, tan mal, y ya es tarde para ir y darles ese abrazo que les hac\u00eda falta", "edit_history_tweet_ids": ["1207065692887027717"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "3887379734"}, {"lang": "pt", "id": "1207097188616167427", "created_at": "2019-12-18T00:36:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro : \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1207097188616167427"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1005625942658732033"}, {"lang": "pt", "id": "1207058521268916226", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bUSc34hs9P", "expanded_url": "https://twitter.com/mairacintia_/status/1207053458328698880", "display_url": "twitter.com/mairacintia_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:02:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: n fa\u00e7o ideia kkkk\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/bUSc34hs9P", "edit_history_tweet_ids": ["1207058521268916226"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 10}, "author_id": "342223771", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207053458328698880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207053458328698880", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/baUKDuJak7", "expanded_url": "https://twitter.com/lumoitacrf/status/1207044164904529921", "display_url": "twitter.com/lumoitacrf/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-17T21:42:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/baUKDuJak7", "edit_history_tweet_ids": ["1207053458328698880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 8}, "author_id": "3040830580"}, {"lang": "es", "id": "1207098478972694529", "in_reply_to_user_id": "216905335", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qDLipYGClz", "expanded_url": "https://twitter.com/la_chax/status/1207098478972694529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qDLipYGClz", "media_key": "3_1207098432193564672"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 77, "end": 96, "probability": 0.4874, "type": "Other", "normalized_text": "ElReinoDeLaImpunidad"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 97, "tag": "ElReinoDeLaImpunidad"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:41:18.000Z", "text": "\"El modus operandi de Alan Garc\u00eda era repetir una mentira cientos de veces\"\n#ElReinoDeLaImpunidad https://t.co/qDLipYGClz", "edit_history_tweet_ids": ["1207098478972694529"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "216905335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207097584461873152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207092098513670144", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/C1iNQwrh9V", "expanded_url": "https://twitter.com/jujubadim1/status/1207076280082014214", "display_url": "twitter.com/jujubadim1/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:15:57.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: acho que n\u00e3o \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/C1iNQwrh9V", "edit_history_tweet_ids": ["1207092098513670144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "461197502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207076280082014214"}]}, {"lang": "es", "id": "1207095659238772736", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/xfQE9y905k", "expanded_url": "https://bit.ly/35s3RMR", "display_url": "bit.ly/35s3RMR"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/PqQMPbVFxi", "expanded_url": "https://twitter.com/AvcNoticias1/status/1207095659238772736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqQMPbVFxi", "media_key": "3_1207095657636540416"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "mujer"}, {"start": 64, "end": 71, "tag": "Xalapa"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:30:06.000Z", "text": "\ud83d\udcccEncuentran a #mujer sin vida en el interior de su domicilio en #Xalapa; podr\u00eda tratarse de un suicidio. Ent\u00e9rate \ud83d\udc49https://t.co/xfQE9y905k https://t.co/PqQMPbVFxi", "edit_history_tweet_ids": ["1207095659238772736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436268207"}, {"lang": "es", "id": "1207097953501868033", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vxM4Cbjsf3", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores/345910", "display_url": "lasillarota.com/sacerdote-arge\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/t3RMIbdPrQ", "expanded_url": "https://twitter.com/lasillarota/status/1207097953501868033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t3RMIbdPrQ", "media_key": "3_1207097934522662913"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:39:13.000Z", "text": "Sacerdote argentino se suicida ante de ser detenido por abuso de menores  https://t.co/vxM4Cbjsf3 https://t.co/t3RMIbdPrQ", "edit_history_tweet_ids": ["1207097953501868033"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"lang": "es", "id": "1207019883675947008", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:29:00.000Z", "text": "Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "edit_history_tweet_ids": ["1207019883675947008"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 7}, "author_id": "17676713"}, {"lang": "pt", "id": "1206939699048329216", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/QM5FMyFmSe", "expanded_url": "https://twitter.com/grxllxgk/status/1206757082940067841", "display_url": "twitter.com/grxllxgk/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:10:22.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/QM5FMyFmSe", "edit_history_tweet_ids": ["1206939699048329216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "4482255983", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206757082940067841"}]}, {"lang": "es", "id": "1205593618624503810", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YYieL1obiK", "expanded_url": "https://twitter.com/DrCalleros/status/1205593618624503810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYieL1obiK", "media_key": "3_1205593610730774529"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 200, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 187, "end": 201, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:01:32.000Z", "text": "#Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilancia estrecha en hospital .. y el tratamiento es en psiquiatr\u00eda.\n#ComandoPsycho https://t.co/YYieL1obiK", "edit_history_tweet_ids": ["1205593618624503810"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "139169389"}, {"lang": "pt", "id": "1207093556327911424", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/e1IvlKWfll", "expanded_url": "https://twitter.com/mynsc_/status/1207092182483636224", "display_url": "twitter.com/mynsc_/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:21:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (dp)\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/e1IvlKWfll", "edit_history_tweet_ids": ["1207093556327911424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "953104240729260033", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207092182483636224"}]}, {"lang": "es", "id": "1206729518288965632", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Mw0dfyuTKr", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 136, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "Ayuda Humanitaria"}]}, "created_at": "2019-12-17T00:15:11.000Z", "text": "Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de Ayuda Humanitaria y seg\u00fan lo compleja pero deja muchos dividendos... hasta para pagar a palangristas a favor de la Causa en \ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udc00\ud83d\udc40\ud83e\udd14 https://t.co/Mw0dfyuTKr", "edit_history_tweet_ids": ["1206729518288965632"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "author_id": "139841063", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207061391531794433", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LCIDzNfyLW", "expanded_url": "https://t.co/LCIDzNfyLW", "display_url": "t.co/LCIDzNfyLW"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:13:56.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LCIDzNfyLW", "edit_history_tweet_ids": ["1207061391531794433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "843962084777967616"}, {"lang": "es", "id": "1207095838297772033", "in_reply_to_user_id": "884388210142576640", "created_at": "2019-12-18T00:30:49.000Z", "text": "@PachecoKenel estoy de acuerdo con lo q me deber\u00edan de atropellar", "edit_history_tweet_ids": ["1207095838297772033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1002954620866572289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207094733794885638"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206582281453932544", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/sU7b8h7zKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/thaycaass/status/1206580536740851712", "display_url": "twitter.com/thaycaass/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T14:30:07.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: ?\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 \n \nKKKKKKKKKKKKK UM LINDO EXEMPLO https://t.co/sU7b8h7zKZ", "edit_history_tweet_ids": ["1206582281453932544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 31}, "author_id": "2170201868", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206580536740851712"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1207095213681991680", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/89uXUy3Mwm", "expanded_url": "https://twitter.com/HAHAHAKlLLME/status/1207095213681991680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/89uXUy3Mwm", "media_key": "3_1207095194363056128"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:28:20.000Z", "text": "https://t.co/89uXUy3Mwm", "edit_history_tweet_ids": ["1207095213681991680"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 4, "like_count": 1466, "quote_count": 40}, "author_id": "924489169849716736"}, {"lang": "pt", "id": "1207091939805413377", "in_reply_to_user_id": "3167874665", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "Karolellerofic1", "id": "1197909130746454016"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9089, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:15:19.000Z", "text": "A esquerda e a comunidade LGBT at\u00e9 agora n\u00e3o se pronunciaram na defesa de @Karolellerofic1, ignoram quando interessa.", "edit_history_tweet_ids": ["1207091939805413377"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 46, "like_count": 747, "quote_count": 2}, "author_id": "3167874665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207082419045765126"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207011052975734784", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/8NCfCtv2SE", "expanded_url": "https://twitter.com/bueno_belugs/status/1206777384042668032", "display_url": "twitter.com/bueno_belugs/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:53:54.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:  \u2716\ufe0f https://t.co/8NCfCtv2SE", "edit_history_tweet_ids": ["1207011052975734784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1133786706187046920"}, {"lang": "pt", "id": "1207094538554290178", "created_at": "2019-12-18T00:25:39.000Z", "text": "VOC\u00caS N\u00c3O T\u00caM NO\u00c7\u00c3O DO TANTO QUE EU TENHO MEDO DE COBRA EU VEJO UM VULTO E PENSO QUE \u00c9 UMA COBRA TODO DIA EU TENHO PESADELO COM COBRAS eu acho um lindo animal etc MAS EU TENHO MT MEDO TENHO CRISE DE ANSIEDADE S\u00d3 DE PENSAR EM UMA COBRA CRUZANDO MEU CAMINHO", "edit_history_tweet_ids": ["1207094538554290178"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "594995929"}, {"lang": "pt", "id": "1207093944477200385", "in_reply_to_user_id": "1039847776249688065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Feanor_RPG", "id": "1039847776249688065"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:23:17.000Z", "text": "@Feanor_RPG Matei mas n matei. Tasquei ele no forno mas deu certo. Matei o bich\u00e3o l\u00e1. Agr s\u00f3 falta o puto do cara se suicidar. Fdp", "edit_history_tweet_ids": ["1207093944477200385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "304669003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207093422269648896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207093194837692416", "in_reply_to_user_id": "1074120549373227010", "created_at": "2019-12-18T00:20:19.000Z", "text": "Ele matou o PZD no outro round tamb\u00e9m n\u00e3o ?\nOu eu to maluco", "edit_history_tweet_ids": ["1207093194837692416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1074120549373227010", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4281, "type": "Other", "normalized_text": "PZD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207092709065924608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207073030914134017", "created_at": "2019-12-17T23:00:11.000Z", "text": "A rua onde moro figura hoje nas manchetes da cidade. Motivo: um homem jogou o enteado de 3 anos de idade, do apartamento, e se suicidou em seguida. A crian\u00e7a n\u00e3o resistiu. O sentimento de pesar e horror que sinto nesse momento \u00e9 indescrit\u00edvel. Que Deus te receba, menino.", "edit_history_tweet_ids": ["1207073030914134017"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "366165202", "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 251, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207048413734457344", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ECIDuIOnoD", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fz4S", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fz4S"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3884, "type": "Organization", "normalized_text": "Nature"}, {"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.637, "type": "Organization", "normalized_text": "Inpe"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:22:22.000Z", "text": "Nature p\u00f5e Greta Thunberg e ex-diretor do Inpe como personalidades de 2019 https://t.co/ECIDuIOnoD", "edit_history_tweet_ids": ["1207048413734457344"], "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 62, "like_count": 979, "quote_count": 28}, "author_id": "30070288"}, {"lang": "pt", "id": "1206970528289955847", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/iZZdSYhStj", "expanded_url": "https://twitter.com/nayraszx/status/1206739972419657728", "display_url": "twitter.com/nayraszx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T16:12:53.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/iZZdSYhStj", "edit_history_tweet_ids": ["1206970528289955847"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1031565973319503872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206739972419657728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207057621276135424", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/orK7zAywGl", "expanded_url": "https://twitter.com/daddypersao/status/1206713013992067073", "display_url": "twitter.com/daddypersao/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:58:57.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/orK7zAywGl", "edit_history_tweet_ids": ["1207057621276135424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1125169118687240193"}, {"lang": "pt", "id": "1206356861718585344", "created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z", "text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO.", "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}, "author_id": "2912654471", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}}, {"lang": "es", "id": "1206533920940011521", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z", "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV", "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "author_id": "762162229"}, {"lang": "pt", "id": "1207092182483636224", "created_at": "2019-12-18T00:16:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1207092182483636224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "850743945369923584"}, {"lang": "es", "id": "1207093282964148224", "in_reply_to_user_id": "2390013403", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MIRIAMROD61", "id": "2390013403"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:20:40.000Z", "text": "@MIRIAMROD61 Y el perro no estaba en la reuni\u00f3n, sigue en China ?", "edit_history_tweet_ids": ["1207093282964148224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4505050107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207085622831308800"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207057818685255687", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ibjlBuU5Zw", "expanded_url": "https://twitter.com/mairacintia_/status/1207053458328698880", "display_url": "twitter.com/mairacintia_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:59:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ibjlBuU5Zw", "edit_history_tweet_ids": ["1207057818685255687"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1478218494", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207053458328698880"}]}, {"lang": "it", "id": "1206687784997658625", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJQyhkoY38", "expanded_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml", "display_url": "corriere.it/economia/lavor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/economia/lavoro/19_dicembre_16/italia-10-anni-espatriati-oltre-180-mila-laureati-5653b0e4-200f-11ea-befc-9fef46ed0b20.shtml"}]}, "created_at": "2019-12-16T21:29:21.000Z", "text": "Pura follia suicida\nItalia, giovani in fuga:  in 10 anni espatriati oltre  180 mila laureati https://t.co/PJQyhkoY38", "edit_history_tweet_ids": ["1206687784997658625"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 17, "like_count": 157, "quote_count": 9}, "author_id": "305236970"}, {"lang": "es", "id": "1206900940881702912", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0tWQCiAXHa", "expanded_url": "https://www.espinof.com/p/208945", "display_url": "espinof.com/p/208945"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/jwJSmFT6WA", "expanded_url": "https://twitter.com/espinof_com/status/1206900940881702912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jwJSmFT6WA", "media_key": "3_1206900938977554434"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Doce del pat\u00edbulo"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7898, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:36:22.000Z", "text": "'Doce del pat\u00edbulo' en manos de David Ayer: Warner encarga el remake del cl\u00e1sico al director de 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/0tWQCiAXHa https://t.co/jwJSmFT6WA", "edit_history_tweet_ids": ["1206900940881702912"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "author_id": "18144514"}, {"lang": "pt", "id": "1207092467591524353", "created_at": "2019-12-18T00:17:25.000Z", "text": "Como \u00e9  f\u00e1cil  a pessoa  ser de direita,  basta ter uma bandeira  amarela, fazer arminha,  e sair agredindo  as pessoas,  os seguidores  s\u00e3o  muitos, as curtidas pipocam, quero ver esse povo na esquerda  onde existe  um c\u00e9rebro  pra cada um, ningu\u00e9m  curte nada a toa +", "edit_history_tweet_ids": ["1207092467591524353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1175523724063334400"}, {"lang": "und", "id": "1207092562496016386", "in_reply_to_user_id": "765015364002574336", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/mqucdJAt30", "expanded_url": "https://twitter.com/magyluchi/status/1207092562496016386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqucdJAt30", "media_key": "3_1207092362666790918"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/mqucdJAt30", "expanded_url": "https://twitter.com/magyluchi/status/1207092562496016386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqucdJAt30", "media_key": "3_1207092472536555520"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/mqucdJAt30", "expanded_url": "https://twitter.com/magyluchi/status/1207092562496016386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqucdJAt30", "media_key": "3_1207092525858803712"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/mqucdJAt30", "expanded_url": "https://twitter.com/magyluchi/status/1207092562496016386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqucdJAt30", "media_key": "3_1207092538231971840"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:17:48.000Z", "text": "-d\u00eda 2-\n-Arye tiene noni yvuvyv\n- INDO CHCJCHGCC;( https://t.co/mqucdJAt30", "edit_history_tweet_ids": ["1207092562496016386"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765015364002574336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207089428025552897"}]}, {"lang": "es", "id": "1207079000285351942", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/XEFQFAlMlK", "expanded_url": "https://twitter.com/Purrincesita/status/1207079000285351942/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XEFQFAlMlK", "media_key": "3_1207078987593371648"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:23:54.000Z", "text": "Me tir\u00e9 a mirar el techo porque tengo una crisis existencial y solo quiero morir \ud83c\udf08 https://t.co/XEFQFAlMlK", "edit_history_tweet_ids": ["1207079000285351942"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 28, "like_count": 251, "quote_count": 0}, "author_id": "876975073562853384"}, {"lang": "pt", "id": "1207092029307658240", "in_reply_to_user_id": "3932718989", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "porradualipa", "id": "3932718989"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Karibuxi", "id": "1081686735371845635"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6515, "type": "Place", "normalized_text": "Ilh\u00e9us"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7158, "type": "Place", "normalized_text": "Alcoba\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.6535, "type": "Place", "normalized_text": "Alcoba\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:15:41.000Z", "text": "@porradualipa @karibuxi Eu morei em Ilh\u00e9us uns 10 anos e toda vez que ia viajar pra Alcoba\u00e7a ou voltando de Alcoba\u00e7a, tinha protesto dos povos ind\u00edgenas na 101 por causa disso. J\u00e1 n\u00e3o basta a viol\u00eancia, a m\u00eddia divulgava de uma forma totalmente deturpada e racista", "edit_history_tweet_ids": ["1207092029307658240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1432186688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207091681226641408"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207076280082014214", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/tWaNXzIrWS", "expanded_url": "https://twitter.com/lumoitacrf/status/1207044164904529921", "display_url": "twitter.com/lumoitacrf/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:13:06.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/tWaNXzIrWS", "edit_history_tweet_ids": ["1207076280082014214"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2999187741"}, {"lang": "pt", "id": "1207091610531639296", "in_reply_to_user_id": "871517766339244032", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "Px_Rayy33", "id": "1057000155436736513"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:14:01.000Z", "text": "@Pamp016 @Px_Rayy33 Ent\u00e3o voc\u00eas v\u00e3o armar um crime contra mim? \ud83e\udd28", "edit_history_tweet_ids": ["1207091610531639296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4824091211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207091388984238080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207090329129754626", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/NahvNTjPUx", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianoPQsim/status/1207089454214766592", "display_url": "twitter.com/adrianoPQsim/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:08:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/NahvNTjPUx", "edit_history_tweet_ids": ["1207090329129754626"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1054401595339890688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207089454214766592"}]}, {"lang": "es", "id": "1207002568649510914", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/AHOEN1oiUV", "expanded_url": "https://twitter.com/vicenteswoll/status/1207002568649510914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHOEN1oiUV", "media_key": "3_1207002560634204160"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 55, "username": "Tuchofernandez", "id": "175191765"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:20:12.000Z", "text": "Comunicado de Monse\u00f1or Victor Fern\u00e1ndez @Tuchofernandez\n\nLa Iglesia acompa\u00f1a a las v\u00edctimas, si, claro.\n\nLas \u00fanicas v\u00edctimas son los sobrevivientes. La muerte no lo absuelve, LO CONDENA. https://t.co/AHOEN1oiUV", "edit_history_tweet_ids": ["1207002568649510914"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "1049797107249504256"}, {"lang": "es", "id": "1206420150070718464", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/TwQBpV771R", "expanded_url": "https://twitter.com/carosif/status/1206420150070718464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwQBpV771R", "media_key": "3_1206420145427664896"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.4491, "type": "Organization", "normalized_text": "dba"}, {"start": 276, "end": 289, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Gonz\u00e1lez Prada"}]}, "created_at": "2019-12-16T03:45:52.000Z", "text": "@Mauriciomulder Qui\u00e9n le cree, si cuando le convino (como el suicida) se atribuy\u00f3 un izquierdismo y ahora pretende ganarse los votos de la dba, de los fujiasnos, de los execrables alanistas y de los descerebrados. \u00c9l es uno de esos fariseos de la pol\u00edtica, de los que hablaba Gonz\u00e1lez Prada. https://t.co/TwQBpV771R", "edit_history_tweet_ids": ["1206420150070718464"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "212740464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206362304981479424"}]}, {"lang": "es", "id": "1206380563650625537", "in_reply_to_user_id": "200355785", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bazo11", "id": "200355785"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3679, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 194, "end": 213, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "FujiapristasNuncaMas"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 214, "tag": "FujiapristasNuncaMas"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:08:34.000Z", "text": "@bazo11 @Mauriciomulder La \u00fanica opci\u00f3n para adecentar este pa\u00eds es extinguir al fujiaprismo. La peor lacra de la historia. El suicida AG y sus peones nos han arruinado el presente y el futuro #FujiapristasNuncaMas", "edit_history_tweet_ids": ["1206380563650625537"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "1057875499920297984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206378158020268033"}]}, {"lang": "es", "id": "1207073082780852225", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/tQ9KBl6kPn", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/suicida-sacerdote-catolico-acusado-abusos-sexuales/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/suicida-sacerdote-catolico-acusado-abusos-sexuales/"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:00:23.000Z", "text": "El sacerdote se encontraba bajo investigaci\u00f3n can\u00f3nica y ten\u00eda prohibido realizar actividades con menores de edad.\nhttps://t.co/tQ9KBl6kPn", "edit_history_tweet_ids": ["1207073082780852225"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "25401359"}, {"lang": "es", "id": "1207089930708672512", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/EYb5R0sfaJ", "expanded_url": "https://twitter.com/orianacarrieri/status/1206406817363959810", "display_url": "twitter.com/orianacarrieri\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:07:20.000Z", "text": "A mi mismo https://t.co/EYb5R0sfaJ", "edit_history_tweet_ids": ["1207089930708672512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "774331849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206406817363959810"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206976515688321024", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/RYXbAnB0mM", "expanded_url": "https://twitter.com/beaccastro/status/1206968958487846912", "display_url": "twitter.com/beaccastro/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T16:36:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/RYXbAnB0mM", "edit_history_tweet_ids": ["1206976515688321024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "author_id": "909952633066139649"}, {"lang": "pt", "id": "1206805667471921152", "created_at": "2019-12-17T05:17:47.000Z", "text": "Sem necessidade, o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o pela Lava Jato destruiu empresas, disse o ministro Dias Toffoli, presidente do Supremo Tribunal Federal. E voc\u00ea?", "edit_history_tweet_ids": ["1206805667471921152"], "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 430, "like_count": 252, "quote_count": 109}, "author_id": "16794066", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}, {"start": 118, "end": 141, "probability": 0.8104, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1207057871281836032", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/tgMn7K1nrg", "expanded_url": "https://t.co/tgMn7K1nrg", "display_url": "t.co/tgMn7K1nrg"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:59:57.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/tgMn7K1nrg", "edit_history_tweet_ids": ["1207057871281836032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "769028945283022848"}, {"lang": "es", "id": "1207069637315309570", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Nw5bdImDqe", "expanded_url": "http://bit.ly/2EtgA6g", "display_url": "bit.ly/2EtgA6g"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8123, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Policiaca"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:46:42.000Z", "text": "Mujer se quita la vida en colonia de Xalapa, Veracruz https://t.co/Nw5bdImDqe #Policiaca", "edit_history_tweet_ids": ["1207069637315309570"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "70538650"}, {"lang": "pt", "id": "1207051061200084993", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/sdXlNJoV4j", "expanded_url": "https://twitter.com/reenatascr/status/1207050793012072448", "display_url": "twitter.com/reenatascr/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:32:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705  \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/sdXlNJoV4j", "edit_history_tweet_ids": ["1207051061200084993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "2279554183", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207050793012072448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207088347707068416", "in_reply_to_user_id": "827692949345546240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mayfaria_", "id": "827692949345546240"}]}, "created_at": "2019-12-18T00:01:03.000Z", "text": "@mayfaria_ Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk caralho vc quase me matou!!! Se vc morresse eu morreria junto kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1207088347707068416"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1133896591373406212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207036671671357451"}]}, {"lang": "es", "id": "1207046955022594048", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/YfRFVcUYR3", "expanded_url": "https://hrld.us/34xoshB", "display_url": "hrld.us/34xoshB"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:16:34.000Z", "text": "Se suicida un cura argentino investigado por abusos https://t.co/YfRFVcUYR3", "edit_history_tweet_ids": ["1207046955022594048"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "34641036"}, {"lang": "pt", "id": "1207087330600902662", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/J8dPIhyaIj", "expanded_url": "https://twitter.com/CouTTinhocrf_7/status/1206915807361585152", "display_url": "twitter.com/CouTTinhocrf_7\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:57:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/J8dPIhyaIj", "edit_history_tweet_ids": ["1207087330600902662"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "757979987240779777", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206915807361585152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207087073053814786", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/LaM3DLGD0x", "expanded_url": "https://twitter.com/landreyaugusto_/status/1206961871917637638", "display_url": "twitter.com/landreyaugusto\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:55:59.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/LaM3DLGD0x", "edit_history_tweet_ids": ["1207087073053814786"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "379464615", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206961871917637638"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207036671671357451", "created_at": "2019-12-17T20:35:42.000Z", "text": "Melhor parte do rol\u00ea de ontem foi eu me engasgando e K\u00e1ssia olhando p minha cara tipo: \"e agora, o que eu fa\u00e7o?!\" kkkkkkkkkkkkkk\n\nT\u00f4 rindo mas pensei que ia morrer \ud83d\ude23\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1207036671671357451"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "827692949345546240", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.611, "type": "Other", "normalized_text": "K\u00e1ssia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1206747825339588608", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/GcJeXVU03m", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiosavoia/status/1206743378802724864", "display_url": "twitter.com/claudiosavoia/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T01:27:56.000Z", "text": "Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuente... https://t.co/GcJeXVU03m", "edit_history_tweet_ids": ["1206747825339588608"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 9, "like_count": 196, "quote_count": 5}, "author_id": "254599256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206743378802724864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207063066732568576", "in_reply_to_user_id": "2229485800", "created_at": "2019-12-17T22:20:35.000Z", "text": "me senti t\u00e3o mal lendo esse cap\u00edtulo pqp as coisas que a m\u00e3e dela tava falando e fazendo com o maior sangue frio do mundo \n\ne ela vai apagar de novo a mem\u00f3ria da juliette...", "edit_history_tweet_ids": ["1207063066732568576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2229485800", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 169, "probability": 0.4592, "type": "Person", "normalized_text": "juliette"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207062729204359168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206915807361585152", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/SajtPBEjuv", "expanded_url": "https://twitter.com/juvaxconcelox/status/1206913040744112128", "display_url": "twitter.com/juvaxconcelox/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T12:35:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/SajtPBEjuv", "edit_history_tweet_ids": ["1206915807361585152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1004657075119624193", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206913040744112128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1206961871917637638", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/f2wbOa6tqM", "expanded_url": "https://t.co/f2wbOa6tqM", "display_url": "t.co/f2wbOa6tqM"}]}, "created_at": "2019-12-17T15:38:29.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/f2wbOa6tqM", "edit_history_tweet_ids": ["1206961871917637638"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "938824105171804160"}, {"lang": "pt", "id": "1206751754211209217", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/ZdXuf6YU7I", "expanded_url": "https://twitter.com/tracnics/status/1206719563477458945", "display_url": "twitter.com/tracnics/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T01:43:33.000Z", "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ZdXuf6YU7I", "edit_history_tweet_ids": ["1206751754211209217"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "1123393890457935872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206719563477458945"}]}, {"lang": "pt", "id": "1207085309529333760", "in_reply_to_user_id": "44426531", "created_at": "2019-12-17T23:48:59.000Z", "text": "tem gente de esquerda fazendo isso tambem mas de forma alguma interprete isso como centrismo\n\ndireitista \u00e9 que \u00e9 o eterno filho da puta que o primeiro pensamento ao ver o aliado espancado cuspindo sangue \u00e9 que \u00e9 um momento perfeito pra tirar foto e dizer que o culpado \u00e9 o Inimigo", "edit_history_tweet_ids": ["1207085309529333760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44426531", "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 279, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "Inimigo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207084148470558724"}]}, {"lang": "es", "id": "1207065770632585216", "geo": {"place_id": "cea12667610d2724"}, "entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 121, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 122, "end": 134, "username": "VivaAerobus", "id": "21731490"}, {"start": 135, "end": 148, "username": "viajaVolaris", "id": "35764728"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:31:20.000Z", "text": "Deber\u00edan hacer pruebas de dicci\u00f3n a quienes, en aeropuertos, van a dar avisos a los usuarios por los altavoces. @interjet @VivaAerobus @viajaVolaris", "edit_history_tweet_ids": ["1207065770632585216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "179991698"}, {"lang": "es", "id": "1207046169169453057", "in_reply_to_user_id": "2268074550", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MiraMirandita", "id": "2268074550"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:13:27.000Z", "text": "@MiraMirandita En el eje de discusi\u00f3n est\u00e1 que en medio de un ajuste que congela jubilaciones de 20 lucas ayud\u00e1s a gente que se compro una casa con un plan suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1207046169169453057"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "author_id": "273117241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207045523552841732"}]}, {"lang": "es", "id": "1207073957737828352", "in_reply_to_user_id": "1063701316667666432", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/DmX5Lv9wuY", "expanded_url": "https://twitter.com/btsrelic/status/1207073957737828352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DmX5Lv9wuY", "media_key": "3_1207073944731312129"}, {"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/DmX5Lv9wuY", "expanded_url": "https://twitter.com/btsrelic/status/1207073957737828352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DmX5Lv9wuY", "media_key": "3_1207073944714534912"}, {"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/DmX5Lv9wuY", "expanded_url": "https://twitter.com/btsrelic/status/1207073957737828352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DmX5Lv9wuY", "media_key": "3_1207073945830281216"}, {"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/DmX5Lv9wuY", "expanded_url": "https://twitter.com/btsrelic/status/1207073957737828352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DmX5Lv9wuY", "media_key": "3_1207073945918328832"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:03:52.000Z", "text": "\u00bb 60 \n\npat\u00e9tico https://t.co/DmX5Lv9wuY", "edit_history_tweet_ids": ["1207073957737828352"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 423, "quote_count": 31}, "author_id": "1063701316667666432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207069826755301382"}]}, {"lang": "es", "id": "1206908189796552704", "in_reply_to_user_id": "1411580960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amariateguinof", "id": "1411580960"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "bruto"}]}, "created_at": "2019-12-17T12:05:10.000Z", "text": "@amariateguinof Que tal  muchacho para bruto en su af\u00e1n de conseguir votos para su partido o club o faccion suicida solo.publica estupideces. Que legado le esta dejando la izquierda marxista al mundo solo pobreza y destruccion .", "edit_history_tweet_ids": ["1206908189796552704"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "54629162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206756094804148224"}]}, {"lang": "es", "id": "1206940645845286919", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/uz3WCGHIsx", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "SaveChildrenEs", "id": "17186899"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.7079, "type": "Other", "normalized_text": "yositequiero"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 42, "tag": "yositequiero"}, {"start": 121, "end": 127, "tag": "menas"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:14:08.000Z", "text": "Me uno a @SaveChildrenEs con #yositequiero Porque es muy triste que el futuro de los que se conocen despectivamente como #menas sea este. Desde aqu\u00ed mando un fuerte abrazo a todos los menores extranjeros no acompa\u00f1ados que viven en Espa\u00f1a. https://t.co/uz3WCGHIsx", "edit_history_tweet_ids": ["1206940645845286919"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "151963475"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Maric\u00e1, Brasil", "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}]}, "errors": [{"value": "1206553981587279872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206553981587279872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206553981587279872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1203422080043307011", "value": "1203422080043307011", "detail": "User has been suspended: [1203422080043307011].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206951641938837506", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206951641938837506", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206951641938837506].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207112821642858496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207112821642858496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207112821642858496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141907083408711681", "value": "1141907083408711681", "detail": "User has been suspended: [1141907083408711681].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207111600139845632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207111600139845632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207111600139845632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "60139977", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [60139977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "60139977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207109036816158721", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207109036816158721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207109036816158721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207104540098600966", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207104540098600966].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207104540098600966", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1190037721047273472", "value": "1190037721047273472", "detail": "User has been suspended: [1190037721047273472].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207106274846019585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207106274846019585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207106274846019585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206972455132241921", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206972455132241921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206972455132241921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147410532540002304", "value": "1147410532540002304", "detail": "User has been suspended: [1147410532540002304].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207080886900023296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207080886900023296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207080886900023296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "534701682", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [534701682].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "534701682", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207094913948700672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207094913948700672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207094913948700672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3425231553", "value": "3425231553", "detail": "User has been suspended: [3425231553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207098932343508992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207098932343508992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207098932343508992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158192782768562176", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158192782768562176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158192782768562176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207031131914350593", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207031131914350593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207031131914350593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207095637025722369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207095637025722369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207095637025722369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207093006647660549", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207093006647660549].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207093006647660549", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1102401956776198146", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1102401956776198146].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102401956776198146", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207088579882684417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207088579882684417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207088579882684417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1207115969832857607", "oldest_id": "1207085950574243840", "result_count": 424, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vh7c1xq7w28rf266mml8gi1fhq5"}}