{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164176519926812672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "id": "1164176519926812672", "created_at": "2019-08-21T14:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "author_id": "2297922588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164176471017107456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164176471017107456", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "352496971"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/dBnXKnbEJW", "expanded_url": "https://twitter.com/SaritamaXXI/status/1164176468123017217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dBnXKnbEJW", "media_key": "3_1164176403534942208"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/dBnXKnbEJW", "expanded_url": "https://twitter.com/SaritamaXXI/status/1164176468123017217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dBnXKnbEJW", "media_key": "3_1164176439031320576"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164176468123017217"], "id": "1164176468123017217", "created_at": "2019-08-21T14:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Es curioso que ambos tuits se parezcan tanto, \u00bfverdad? \n\u00bfPor qu\u00e9 ser\u00e1?\n\u00bfQu\u00e9 tienen en com\u00fan la hija del CORRUPTO suicida con la periodista difamadora favorita del CORRUPTO suicida? https://t.co/dBnXKnbEJW", "author_id": "63480806"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164176457670828033"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164172034806558721"}], "id": "1164176457670828033", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CarlosBolsonaro Sites perdedores est\u00e3o sendo pagos para propagar o mal ao governo vamos fazer a soma o que est\u00e1 em alta Amaz\u00f4nia e o suicida de ontem TUDO TEM UMA ARTICULA\u00c7\u00c3O FORTE MAIS O GATO T\u00c1 ESCONDIDO COM O RABO DEFORA OS FABRICANTES E AS F\u00c1BRICAS FAKES EST\u00c3O DESPERADOS", "in_reply_to_user_id": "68712576", "author_id": "1103659474227773440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164176423512420359"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164176423512420359", "created_at": "2019-08-21T14:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "2820069532"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164176379589668864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164176379589668864", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "72684307"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164176374636191746"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "id": "1164176374636191746", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "author_id": "246215827"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164176364041359360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164176364041359360", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1061763910775328768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/QMPZUJ0uab", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseHTorres/status/1164176197183574016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QMPZUJ0uab", "media_key": "7_1164174141622247424"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.5786, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz Barraza"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.4932, "type": "Person", "normalized_text": "Joao Herrera"}], "mentions": [{"start": 247, "end": 263, "username": "fcarrilloflorez", "id": "631580827"}, {"start": 264, "end": 278, "username": "JoseGranadosF", "id": "60958997"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164176197183574016"], "id": "1164176197183574016", "created_at": "2019-08-21T14:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En abierta apolog\u00eda en favor de la candidata Beatriz Barraza alcalde Joao Herrera dice en publicidad institucional \u201cEsta es la SOLEDAD DIGNA que nos proponemos\u201d. Todo indica que con su \u201csuicida\u201d apolog\u00eda pretende pintarle la cara al Sr Procurador @fcarrilloflorez @JoseGranadosF https://t.co/QMPZUJ0uab", "author_id": "374841733"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164176134600384512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "id": "1164176134600384512", "created_at": "2019-08-21T14:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "author_id": "1605159589"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164176106615971841"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160923278787207169"}], "id": "1164176106615971841", "created_at": "2019-08-21T14:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marghe_russo Lasciatela perdere, tra un po\u2019 altrimenti si suicida", "in_reply_to_user_id": "1043096462", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marghe_russo", "id": "1043096462"}]}, "author_id": "567651399"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164176054241714176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164176054241714176", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "2361572408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164175995890536455"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1164175995890536455", "created_at": "2019-08-21T14:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2520355542"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164175846866919425"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163976701547880450"}], "id": "1164175846866919425", "created_at": "2019-08-21T14:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@metheoro lembro d um conhecido q se matou, e a fam\u00edlia fazia postagens agradecendo mensagens, ou postando fotos qdo q sdd apertava.\ndesfiz amizade pq n\u00e3o era t\u00e3o pr\u00f3xima e achava m\u00f3rbido.\nmas total entendia.", "in_reply_to_user_id": "8492922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "metheoro", "id": "8492922"}]}, "author_id": "57544368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164175801731944448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164175801731944448", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "914650431401406465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164175705887973376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164170044617744384"}], "id": "1164175705887973376", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "Folha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@folha At\u00e9 quando a Folha e a m\u00eddia hegem\u00f4nica vai continuar com esse jogo suicida de replicar o que esse dem\u00f4nio mentecapto fala, ao inv\u00e9s de fazer reportagem de verdade e mostrar a verdade?!?!?", "in_reply_to_user_id": "14594813", "author_id": "126974461"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164175699428687873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164175699428687873", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "939623551006597125"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164175656776806401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164175656776806401", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "871130591034519553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164175623138553857"], "id": "1164175623138553857", "created_at": "2019-08-21T14:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fiz campanha para a ado\u00e7\u00e3o da minha gatinha que nasceu, por\u00e9m, sem sucesso, hj o pit bull pegou ela e a sorte que n\u00e3o matou. Isso me d\u00e1 raiva, aposto que se eu por foto e fazer o mesmo vai ter mobiliza\u00e7\u00e3o, pq o povo s\u00f3 aparece quando a DESGRA\u00c7A acontece.", "author_id": "347443867"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164175614343110658"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164175614343110658", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2300214968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164175590808850432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164175590808850432", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "766094601690161152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164175586023170049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164175586023170049", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "936913447614328832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164175563206144000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164175563206144000", "created_at": "2019-08-21T14:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "4693394130"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164175392116285441"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164167476923568131"}], "id": "1164175392116285441", "created_at": "2019-08-21T14:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mandela_76 Si lees el tuit de la hija del suicida es igualito.", "in_reply_to_user_id": "1880232974", "author_id": "63480806"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164175310394445824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164175310394445824", "created_at": "2019-08-21T13:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "1000936687244140544"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164175258099888128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164153478656286722"}], "id": "1164175258099888128", "created_at": "2019-08-21T13:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grotondi: Alcuni amici di @forza_italia sperano che il @pdnetwork gli allunghi la vita facendo un governo,e @matteosalvinimi gliela sal\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "grotondi", "id": "87467449"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "377660882"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164175236646002688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164042887132254213"}], "id": "1164175236646002688", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9593, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "nilson"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.876, "type": "Place", "normalized_text": "floripa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mathrodriguesdm", "id": "947254333493702656"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "nilsongrimm", "id": "1041533050893459456"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mathrodriguesdm @nilsongrimm Boca, eu to contigo, o nilson \u00e9 um louco dirigindo.  E relaxa, se ele nao me matou daqui pra floripa, tu escapa.", "in_reply_to_user_id": "947254333493702656", "author_id": "186901152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/UyBS8SQq6w", "expanded_url": "http://telesistema11.com.do/telenoticias/internacionales/sube-a-80-muertos-el-balance-del-atentado-suicida-en-una-boda", "display_url": "telesistema11.com.do/telenoticias/i\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.4018, "type": "Other", "normalized_text": "InternacionalesTN"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.4575, "type": "Other", "normalized_text": "Telenoticias"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "InternacionalesTN"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "Telenoticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164175192957939715"], "id": "1164175192957939715", "created_at": "2019-08-21T13:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#InternacionalesTN | Sube a 80 muertos el balance del atentado suicida en una boda https://t.co/UyBS8SQq6w #Telenoticias", "author_id": "54045693"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164175105259429888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164175105259429888", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "author_id": "2323988220"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164175082849263616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164174599958999040"}], "id": "1164175082849263616", "created_at": "2019-08-21T13:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@PoramorNathDill Ela se dar mal ou morrer no fim blz, mas antes do fim \u00e9 p\u00e9ssimo e sem necessidade s\u00f3 para colocar esse clich\u00ea do quem matou", "in_reply_to_user_id": "876098073826557952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PoramorNathDill", "id": "876098073826557952"}]}, "author_id": "2820683432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164174950397304837"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1164174950397304837", "created_at": "2019-08-21T13:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "741005575178342404"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/hxZErXJjfU", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2019/08/20/sgarbi-boccia-conte-discorso-suicida_VNSiuR7RNGmEJOwLznB2mN.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/politica\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164174926934413313"], "id": "1164174926934413313", "created_at": "2019-08-21T13:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/hxZErXJjfU", "author_id": "585406974"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164174914636648449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164174914636648449", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "436152321"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164174871942893568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164174871942893568", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "704447550"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164174813394546693"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164153478656286722"}], "id": "1164174813394546693", "created_at": "2019-08-21T13:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grotondi: Alcuni amici di @forza_italia sperano che il @pdnetwork gli allunghi la vita facendo un governo,e @matteosalvinimi gliela sal\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "grotondi", "id": "87467449"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "3123285591"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164174727507775488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164174727507775488", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "2871271838"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164174699007553537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164174699007553537", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1070323839761072129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164174673766170624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164172407613116416"}], "id": "1164174673766170624", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9189, "type": "Place", "normalized_text": "australia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gabzra", "id": "829438921578799106"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabzra nossa que if rico\no meu cortou todas as bolsas, at\u00e9 o interc\u00e2mbio que a galera se matou pra poder ir pra australia \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "in_reply_to_user_id": "422220772", "author_id": "1151711464593461248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164174657295126529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163611495462318081"}], "id": "1164174657295126529", "created_at": "2019-08-21T13:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agosaronne_: Me miras y te miro un plan suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agosaronne_", "id": "2185184660"}]}, "author_id": "969631877073162240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164174644347383808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164174644347383808", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "200122931"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164174641931390976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164174641931390976", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2821868745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164174627431755776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164174627431755776", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "343162073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164174553561649152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "id": "1164174553561649152", "created_at": "2019-08-21T13:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "author_id": "72885756"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E3gNFoJW9j", "expanded_url": "https://twitter.com/JanainaDoBrasil/status/1163793361339215873", "display_url": "twitter.com/JanainaDoBrasi\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164174381418975232"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163793361339215873"}], "id": "1164174381418975232", "created_at": "2019-08-21T13:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por \"f\u00e1s ou por nefas\" a Pol\u00edcia seria   responsabilizada pela m\u00eddia lulista... O morto foi o bandido? \"Pol\u00edcia apressada, matou sem necessidade!\" Se os mortos fossem os ref\u00e9ns? \"Policia incompetente, \u00f1 abateu o bandido e deixou os ref\u00e9ns morrerem!...Gentinha parcial e ignorante! https://t.co/E3gNFoJW9j", "author_id": "335584847"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164174366952828928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164174366952828928", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1078094984627273730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164174351509479424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164172442245505024"}], "id": "1164174351509479424", "created_at": "2019-08-21T13:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ryencvlho Liga da justi\u00e7a foi fracasso sim porque n\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o foi tudo que se esperava, deu preju\u00edzo mesmo.\n\nMas \u00e9 o que voc\u00ea j\u00e1 disse: esquadr\u00e3o suicida tinha outra expectativa e a marca \u00e9 muito menor. E sinceramente, n\u00e3o tem como avaliar o sucesso do filme sem considerar a aus\u00eancia da", "in_reply_to_user_id": "1021645150727168000", "author_id": "1022385359236345858"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164174343380840449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164174343380840449", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "author_id": "1002711905075490816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164174338955894784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164174338955894784", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "215295127"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164174317426544642"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1164174317426544642", "created_at": "2019-08-21T13:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "983123757106651136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164174297092546560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1164174297092546560", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "879160966029746177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164174281934299137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164174281934299137", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1268553726"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/WuLc1AgrnS", "expanded_url": "https://twitter.com/laraggf/status/1163752101757038592", "display_url": "twitter.com/laraggf/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164174275621916672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163970803521720322"}], "id": "1164174275621916672", "created_at": "2019-08-21T13:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @santi_magrii: Encima duermo m\u00e1s en el colegio que en mi casa terrible mision suicida https://t.co/WuLc1AgrnS", "author_id": "1046464657710620677"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164174266285404160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164174266285404160", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "935447406"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164174169778601986"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1164174169778601986", "created_at": "2019-08-21T13:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "4098597940"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164174147825655811"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164162207212539904"}], "id": "1164174147825655811", "created_at": "2019-08-21T13:55:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnaClaraaaaaa2: gente, que isso. Isso \u00e9 o c\u00famulo, parece que voc\u00eas n\u00e3o enxergam que voc\u00eas mesmo suicida as pessoas, voc\u00eas mesmo levam u\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaClaraaaaaa2", "id": "1078287654498824192"}]}, "author_id": "1108520236918157312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173994158936064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "id": "1164173994158936064", "created_at": "2019-08-21T13:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "author_id": "269502138"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173959220383744"], "id": "1164173959220383744", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Eles t\u00eam uma estrat\u00e9gia perfeita\n\nBolsonaro influencia pra fazer as merdas\n\nAs pessoas fazem\n\nQuando questionadas, se fazem de besta, \"mas foi o Bolsonaro que tacou fogo?\", \"Mas foi o Bolsonaro que matou as pessoas\"\n\nVoc\u00ea apresenta dados indicando a influ\u00eancia dele\n\n\"Mas e o pt?\"", "author_id": "308778949"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173952052129797"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164173952052129797", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "252804420"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173951658012677"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164173951658012677", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "270743684"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/E3qH9NLQp7", "expanded_url": "https://twitter.com/DianaTourjee/status/1163960109388697602", "display_url": "twitter.com/DianaTourjee/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173739329826816"], "id": "1164173739329826816", "created_at": "2019-08-21T13:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 192, "quote_count": 3}, "text": "Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a transfobia e a masculinidade t\u00f3xica fazem. Seu discurso idiota mata, sua piada com travesti mata. Deixem os homens amarem as travestis em paz. https://t.co/E3qH9NLQp7", "author_id": "896232448010448896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173597046452224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164162207212539904"}], "id": "1164173597046452224", "created_at": "2019-08-21T13:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnaClaraaaaaa2: gente, que isso. Isso \u00e9 o c\u00famulo, parece que voc\u00eas n\u00e3o enxergam que voc\u00eas mesmo suicida as pessoas, voc\u00eas mesmo levam u\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaClaraaaaaa2", "id": "1078287654498824192"}]}, "author_id": "924012693845086208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173596555718657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164173596555718657", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "271989083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164173520160641025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164173520160641025", "created_at": "2019-08-21T13:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "2596224055"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173515383136256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164173515383136256", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "109325327"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173400190967808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164173400190967808", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1095032884392534018"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173388706922496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164173388706922496", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "848632684461117440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164173388186816512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164173388186816512", "created_at": "2019-08-21T13:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "3057445048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164173387868119045"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1164173387868119045", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "author_id": "343758594"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173355878146050"], "id": "1164173355878146050", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 178, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:52:11.000Z", "geo": {"place_id": "e9ea1f1600a66684"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "N\u00e3o queria comentar, mas n\u00e3o se vibra a morte de algu\u00e9m! \nSinceramente acho poss\u00edvel que esse brother tivesse um plano suicida vindo de depre e afins .. \nPosso estar errado e Deus nos livre ele tocar fogo no Bond! \nMas ainda t\u00f4 com d\u00f3 de ver um cara jovem \" se matar \".", "author_id": "190760115"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164173335363801088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164173335363801088", "created_at": "2019-08-21T13:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "1001364128320118785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173332947853313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164173332947853313", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "63301681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173200357580801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1125899529147027456"}], "id": "1164173200357580801", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.9167, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Temerrosa", "id": "731648212713541632"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "marioflanders", "id": "27578878"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "millylacombe", "id": "28807930"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Temerrosa @marioflanders @Haddad_Fernando @millylacombe o PT errou na estrat\u00e9gia sabendo que era suicida, por vaidade. por isso os culpo", "in_reply_to_user_id": "731648212713541632", "author_id": "29680001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173196297478144"], "id": "1164173196297478144", "created_at": "2019-08-21T13:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o sei se o cara era sequestrador ou suicida, porque ele fez muito esfor\u00e7o pra morrer.", "author_id": "313668148"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173174218645504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164173174218645504", "created_at": "2019-08-21T13:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "author_id": "859436694"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173157328199680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164173157328199680", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "3026856332"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173106958802944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164161497368530944"}], "id": "1164173106958802944", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GloboNews Se o cara tivesse matado todo mundo no \u00f4nibus, culpariam Bolsonaro pq incentiva as armas. Como a pol\u00edcia matou o bandido, tem gente alienada reclamando pq matou e nao prendeu o bandido, por ser arma de brinquedo. N\u00e3o importa a a\u00e7\u00e3o que se fa\u00e7a. A ordem eh boicotar tudo!", "in_reply_to_user_id": "142393421", "author_id": "1061120188295401473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164173061190496256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164158602657095681"}], "id": "1164173061190496256", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 56, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Sisteman Penitenciario"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PlazaPublicaGT", "id": "252783353"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PlazaPublicaGT: Trabajar en el Sisteman Penitenciario puede parecer suicida, pero muchas personas lo hacen por falta de alternativas y\u2026", "author_id": "2628073357"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164172932450541571"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164172932450541571", "created_at": "2019-08-21T13:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "2250905883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164172915480432641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "id": "1164172915480432641", "created_at": "2019-08-21T13:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "author_id": "913718930404990977"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164172914276610048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164172914276610048", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "49828116"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164172782470647809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "id": "1164172782470647809", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "author_id": "1250983993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164172733812527106"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1164172733812527106", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "author_id": "918187657972330496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164172717492490240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164172717492490240", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "4323309141"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164172671329931264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164172671329931264", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:49:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "523875162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164172652816281601"], "id": "1164172652816281601", "created_at": "2019-08-21T13:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A veces basta una sonrisa para darle \u00e1nimos a alguien, no sabemos si esa sonrisa salvar\u00e1 a alguien ante un pensamiento suicida, eso es real;  por lo cual, un acto solidario por peque\u00f1o que sea posee el valor infinito de la vida humana.", "author_id": "1138906810977587201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164172526894944258"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164146524466626560"}], "id": "1164172526894944258", "created_at": "2019-08-21T13:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Guaritoto: En medio del despelote\nSe acelera la estampida,\nYa no quieren recibir\nUna migraci\u00f3n suicida.\nY mientras tanto el gobierno\nLe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guaritoto", "id": "49622856"}]}, "author_id": "221616720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164172429197029376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164172429197029376", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2556065286"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164172426491715584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164172426491715584", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "585842164"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164172362058743808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164163728616632320"}], "id": "1164172362058743808", "created_at": "2019-08-21T13:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HeltonLimaReal: O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heltonlimareal", "id": "66417252"}]}, "author_id": "2167156812"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164172349547188224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164172223718023169"}], "id": "1164172349547188224", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5005, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.6116, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ryencvlho Justi\u00e7a estaria tamb\u00e9m, por exemplo.\n\nMas n\u00e3o \u00e9 o caso de Esquadr\u00e3o Suicida", "in_reply_to_user_id": "1022385359236345858", "author_id": "1022385359236345858"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164172343268323330"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164172343268323330", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "864605716870569984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164172287597252608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164172287597252608", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1163232556214607872"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1164172283088388097"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164171919408672769"}], "id": "1164172283088388097", "created_at": "2019-08-21T13:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nbtscmilas ele se matou?", "in_reply_to_user_id": "1041364253888983040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nbtscmilas", "id": "1168639729962819589"}]}, "author_id": "1084779164652236801"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164172274762690560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164166988580696064"}], "id": "1164172274762690560", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HugohdYoung", "id": "994956641157165056"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Pt_Vieiraa", "id": "193554475"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@HugohdYoung @Pt_Vieiraa De prefer\u00eancia vai de van com Hugo e o esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "994956641157165056", "author_id": "1161606033288171520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164172273403781125"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164172273403781125", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2817798240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164172217636311040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164172217636311040", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1162955318"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164172171448651776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164172171448651776", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "873425985496125440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164172141463506944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164172141463506944", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "936014215"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164172115815387136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161194328246669312"}], "id": "1164172115815387136", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.482, "type": "Organization", "normalized_text": "la Paz"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.713, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza de"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4707, "type": "Organization", "normalized_text": "s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "Pablo11es", "id": "921776005018275840"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Irene78040869", "id": "1241233866"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bernabeu_soler: @Pablo11es @Irene78040869 Religi\u00f3n de la Paz y Alianza de Civilizaciones eso es lo que nos quiere vender la izquierda s\u2026", "author_id": "309110873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164172092482424833"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164128268603285504"}], "id": "1164172092482424833", "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 166, "probability": 0.5765, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.776, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "alvaroluiz_rr", "id": "281703842"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@voudetaxxxi @alvaroluiz_rr @allantercalivre @andrefran \"...veio pra mudar as coisas...\", para aqueles que se arrependem do pecado e o confessam como Senhor e Salvador. \"...No velho Deus tava nem a\u00ed matou milhares...\", tanto que \"matou\" o seu pr\u00f3prio filho p que vc pudesse escrever essa asneira.", "in_reply_to_user_id": "77859753", "author_id": "3664132583"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164171947476959233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164171947476959233", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "928417077542752256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164171897237573633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163948823326187520"}], "id": "1164171897237573633", "created_at": "2019-08-21T13:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @7iGGO: Est\u00e1 rodando un v\u00eddeo de un par de tipos, borrachos peleando, uno de ellos apu\u00f1ala al otro y posteriormente se suicida, \n1ero la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "7iGGO", "id": "375259080"}]}, "author_id": "969998134444220417"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164171837695320065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164171837695320065", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1048206222053314560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164171732921532417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164171732921532417", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "53581541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/WuLc1AgrnS", "expanded_url": "https://twitter.com/laraggf/status/1163752101757038592", "display_url": "twitter.com/laraggf/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164171703808929792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163970803521720322"}], "id": "1164171703808929792", "created_at": "2019-08-21T13:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @santi_magrii: Encima duermo m\u00e1s en el colegio que en mi casa terrible mision suicida https://t.co/WuLc1AgrnS", "author_id": "965468968315125760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164171675547705344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164171675547705344", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "52610494"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164171657759612928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "id": "1164171657759612928", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "author_id": "1132136112"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164171656551718912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164085685634129921"}], "id": "1164171656551718912", "created_at": "2019-08-21T13:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BarillariM5S Si suicida se va ad elezioni anticipate. Ad ottobre non prenderete pi\u00f9 del 10% se va bene. Ci troveremo lega e dx ed il partitino di Renzi a governare.\nDecida lei cosa \u00e8 meglio. Si guardi a si legga l\u2019uscita di Bertinotti dall\u2019appoggio esterno. Ma lei \u00e8 troppo giovane.", "in_reply_to_user_id": "107517248", "author_id": "306933920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/PGMa4j68Ku", "expanded_url": "https://www.grupolaprovincia.com/internacionales/aumentan-a-80-los-muertos-por-el-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul-353397", "display_url": "grupolaprovincia.com/internacionale\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 115, "username": "LaProvinciaBsAs", "id": "139820970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164171555099881474"], "id": "1164171555099881474", "created_at": "2019-08-21T13:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aumentan a 80 los muertos por el atentado suicida en una boda en Kabul https://t.co/PGMa4j68Ku v\u00eda @laprovinciabsas", "author_id": "139820970"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164171494110502917"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164170917750235137"}], "id": "1164171494110502917", "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 213, "probability": 0.8151, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "monizrbr", "id": "1036330036222144512"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@monizrbr monizeeeeeee... viol\u00eancia nao se paga com viol\u00eancia.. mas isso nao foi um caso isolado.. tinha outras 30 pessoas envolvidas.. igual o exemplo do rapaz que entrou na escola l\u00e1 e matou varias crian\u00e7as em sp e todo mundo ficou em choque....... ser humano as vezes \u00e9 irracional..", "in_reply_to_user_id": "1036330036222144512", "author_id": "1093308924"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164171425365876742"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164171425365876742", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1103482437873688582"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164171373415227397"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164171373415227397", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "392182258"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164171369317314560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164171369317314560", "created_at": "2019-08-21T13:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "1069214310730211328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164171368042098689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164171368042098689", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "66891590"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164171208646168576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164171208646168576", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "324062257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164171054140596231"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164171054140596231", "created_at": "2019-08-21T13:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "1027191505805557760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164171023148888064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164171023148888064", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "2861601397"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164171011123765248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "id": "1164171011123765248", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "author_id": "729532848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/SdTEPe3h2y", "expanded_url": "https://twitter.com/caffetina/status/1163786327235731462", "display_url": "twitter.com/caffetina/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164171004895268865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164019028261838849"}], "id": "1164171004895268865", "created_at": "2019-08-21T13:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @harxxld: Se me suicida el autoestima. https://t.co/SdTEPe3h2y", "author_id": "148833904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164170988441001984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164170988441001984", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "60982903"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164170902311002112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163948823326187520"}], "id": "1164170902311002112", "created_at": "2019-08-21T13:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @7iGGO: Est\u00e1 rodando un v\u00eddeo de un par de tipos, borrachos peleando, uno de ellos apu\u00f1ala al otro y posteriormente se suicida, \n1ero la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "7iGGO", "id": "375259080"}]}, "author_id": "1060262309392797697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164170805258928129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164170805258928129", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "154949263"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164170726074548236"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "id": "1164170726074548236", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "author_id": "252804420"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164170708005601280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164170708005601280", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1103377059072692225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/wxgpBSsqrg", "expanded_url": "https://twitter.com/beltrandelrio/status/1164169338049482753", "display_url": "twitter.com/beltrandelrio/\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "RicardoMonrealA", "id": "219358055"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164170662434373632"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164169338049482753"}], "id": "1164170662434373632", "created_at": "2019-08-21T13:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Excelente columna.\nCreo que @RicardoMonrealA no ser\u00eda tan suicida de irse por la libre... https://t.co/wxgpBSsqrg", "author_id": "176197851"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164170567370649600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164170567370649600", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1684130443"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164170472390582272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164170472390582272", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "4426555361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164170458100617217"], "id": "1164170458100617217", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7905, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu indo ver esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez e sempre vejo como se fosse a primeira", "author_id": "2618792105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164170456355758080"], "id": "1164170456355758080", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 109, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA ABRAMOVIC"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "at\u00e9 agora nao acredito que um doidinho suicida fez todo esse CAOS NUM ONIBUS ESSA PERFORMANCE MARINA ABRAMOVIC PRA SE MATAR", "author_id": "190345747"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164170422805565440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164170422805565440", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:40:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "author_id": "42260814"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164170310838620160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164145729843204097"}], "id": "1164170310838620160", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.3572, "type": "Organization", "normalized_text": "F"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanoFerro_arg", "id": "1274982032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TanoFerro_arg: En una sociedad medianamente normal, la suma del binomio M-P / F-F deber\u00edan sacar el 15% de los votos, sin embargo sacar\u2026", "author_id": "983701404597542912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164170304152690690"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163818485287227394"}], "id": "1164170304152690690", "created_at": "2019-08-21T13:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ANPNL05 @arbolitodechoco Totalmente de acuerdo contigo, empezando por el pacto migratorio suicida, FUIMOS ENGA\u00d1ADOS VILMENTE", "in_reply_to_user_id": "318868028", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ANPNL05", "id": "318868028"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "arbolitodechoco", "id": "470622785"}]}, "author_id": "1020016201819279361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 312, "end": 335, "url": "https://t.co/FVdmM0edcj", "expanded_url": "https://twitter.com/miriasampaiobsb/status/1164170280794808320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FVdmM0edcj", "media_key": "3_1164170271550517248"}, {"start": 312, "end": 335, "url": "https://t.co/FVdmM0edcj", "expanded_url": "https://twitter.com/miriasampaiobsb/status/1164170280794808320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FVdmM0edcj", "media_key": "3_1164170271558971394"}], "annotations": [{"start": 294, "end": 309, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PedroAquintino", "id": "702345978813227008"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164170280794808320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164166846804893696"}], "id": "1164170280794808320", "created_at": "2019-08-21T13:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PedroAquintino @policiafederal Um bilhete suicida no bolso da cal\u00e7a? Bem fora dos padr\u00f5es! E t\u00e3o sucinto? Em se tratando de um reitor, tamb\u00e9m \u00e9 estranho. Na hist\u00f3ria, H\u00e1 muitos suic\u00eddios e acidentes question\u00e1veis.\n\nTalvez o psiquiatra possa te esclarecer a necessidade de se criar o movimento Setembro Amarelo. https://t.co/FVdmM0edcj", "in_reply_to_user_id": "702345978813227008", "author_id": "2725341755"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164170263782744065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164170263782744065", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "2177970333"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164170263484870656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164170263484870656", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "142141975"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164170256870518785"], "id": "1164170256870518785", "created_at": "2019-08-21T13:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Tinha uma subst\u00e2ncia t\u00f3xica que est\u00e1vamos misturando no laborat\u00f3rio e a professora solta: todo engenheiro qu\u00edmico/qu\u00edmico \u00e9 um pouco suicida. Onde eu tranco o curso? To assustado", "author_id": "432667667"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164170222045208576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164170222045208576", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1011461097205960705"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164170107687276544"], "id": "1164170107687276544", "created_at": "2019-08-21T13:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "a \u00fanica v\u00edtima desse sequestro foi o pr\u00f3prio sequestrador, v\u00edtima de uma mente MUITO depressiva e suicida, vitima da sociedade.", "author_id": "1296663499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/glrPaA3qz2", "expanded_url": "https://twitter.com/AshleeMPreston/status/1163884648784465921", "display_url": "twitter.com/AshleeMPreston\u2026"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 212, "probability": 0.3559, "type": "Other", "normalized_text": "Reese"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164169930444591104"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163884648784465921"}], "id": "1164169930444591104", "created_at": "2019-08-21T13:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Esse homem sendo filmado namorava uma mulher trans. Nesse v\u00eddeo ele est\u00e1 sendo cercado no meio da rua e sendo intimidado e filmado e \u201czoado\u201d por isso.\nPq \u00e9 errado amar uma mulher trans. Esse homem se chamava Reese, mas ele n\u00e3o aguentou isso tudo. Ele se matou. https://t.co/glrPaA3qz2", "author_id": "63490633"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164169869857832960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164169869857832960", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1105977438574702598"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/vCxb9NvepT", "expanded_url": "https://twitter.com/atlanticsurff/status/1163956997433253890", "display_url": "twitter.com/atlanticsurff/\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "KK"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "papa noel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164169751385522176"], "id": "1164169751385522176", "created_at": "2019-08-21T13:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pensar que KK lo va a dejar gobernar a Alberto es creer en los reyes magos y papa noel juntos. En cuanto le pongan la banda \"se suicida\" o lo obligan a renunciar por problemas de salud. https://t.co/vCxb9NvepT", "author_id": "154160633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164169634687389696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164169634687389696", "created_at": "2019-08-21T13:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "469957501"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164169585567948801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164169585567948801", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "740546838865051648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/oQxkVXeb0L", "expanded_url": "https://twitter.com/hscampoy/status/1164137399431127041", "display_url": "twitter.com/hscampoy/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164169481544962049"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164137399431127041"}], "id": "1164169481544962049", "created_at": "2019-08-21T13:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Crecimiento econ\u00f3mico: 1950s. \nDesarrollo econ\u00f3mico: 1980s. \nDesarrollo sostenible: 1990s. \nDesarrollo responsable: 2010. \nCrecer por crecer, el objetivo suicida e irracional. https://t.co/oQxkVXeb0L", "author_id": "104909490"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164169405430935553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164169405430935553", "created_at": "2019-08-21T13:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "3086975528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164169354742775814"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164145560510763009"}], "id": "1164169354742775814", "created_at": "2019-08-21T13:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HerreromTES pues sera porque llegan en unas condiciones malisimas, hay mujeres embarazadas a bordo, gente enferma, un ambiente muy tenso e incluso intentos de suicida? se necesitaba un desembarco urgente", "in_reply_to_user_id": "855112291221737472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HerreromTES", "id": "855112291221737472"}]}, "author_id": "814155825099014144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164169302779551744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164168760170885120"}], "id": "1164169302779551744", "created_at": "2019-08-21T13:36:05.000Z", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LimaWillian3 Servia no pres\u00eddio mano, disseram que ele pegou a pistola e foi pro banheiro, chegou la e se matou", "in_reply_to_user_id": "2227624903", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LimaWillian3", "id": "2227624903"}]}, "author_id": "3880760715"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LzyEgqCh9p", "expanded_url": "http://bit.ly/2zbwrDB", "display_url": "bit.ly/2zbwrDB"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7365, "type": "Person", "normalized_text": "Suman"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 67, "tag": "OnceNoticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164169280205856768"], "id": "1164169280205856768", "created_at": "2019-08-21T13:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Suman 80 muertos tras atentado suicida en Afganist\u00e1n. #OnceNoticias https://t.co/LzyEgqCh9p", "author_id": "1413528254"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/LNmmyI8EcP", "expanded_url": "https://twitter.com/diogosj/status/1163783948151009282", "display_url": "twitter.com/diogosj/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164169198140084224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164169198140084224", "created_at": "2019-08-21T13:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano, o atirador matou um cara que amea\u00e7ava a vida de outras 37 pessoas!!! N\u00e3o se comemora a morte de ningu\u00e9m, mas vai fazer o que?? \"Deviam ter imobilizado\" Claro que sim, pra justi\u00e7a n\u00e3o fazer nada ele continuar solto e fazer isso de novo \ud83d\udc4f\ud83d\ude44 https://t.co/LNmmyI8EcP", "author_id": "1160227088525352960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164169156494790658"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164169156494790658", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "382707591"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164169087850811392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164169087850811392", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "2861581263"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164169078988333058"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164169078988333058", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "160692820"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164169049095528450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164169049095528450", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1125801145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164169047652667392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164169047652667392", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2686407427"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164169005126602752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164169005126602752", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2207939171"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164168930472136704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164168930472136704", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1148704926433984513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164168873786204160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164168873786204160", "created_at": "2019-08-21T13:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "author_id": "2566134858"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164168841028603905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164168841028603905", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "982856575"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/nSw4oQmU8b", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanDz98/status/1164160550789627906", "display_url": "twitter.com/JuanDz98/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164168821621571584"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164160550789627906"}], "id": "1164168821621571584", "created_at": "2019-08-21T13:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Era una tortuga suicida. De no haber sido por m\u00ed no habr\u00eda sobrevivido. \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/nSw4oQmU8b", "author_id": "523340054"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164168707125469185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164168707125469185", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1140299568241946624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164168691354877953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164168691354877953", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1101275531755036672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164168594181238784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164137885093781505"}], "id": "1164168594181238784", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonzalopq: A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSo\u2026", "author_id": "860876268216229889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164168583154405376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164168583154405376", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "2590351985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164168556604461057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163969611026579456"}], "id": "1164168556604461057", "created_at": "2019-08-21T13:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joaohnmoreira: @Desesquerdizada @samiabomfim O policial n\u00e3o matou o criminoso, ele agiu em estrito cumprimento do dever legal, bem como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "joaohnmoreira", "id": "1694998459"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "author_id": "1152320023521878018"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164168495594184704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164168495594184704", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "400253569"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164168465600720896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164168465600720896", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2771218581"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164168443584794625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164168443584794625", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "355090454"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164168412895092737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164168412895092737", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1014503512242302981"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164168401356541953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164168401356541953", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1127028068768468998"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164168371635666946"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "id": "1164168371635666946", "created_at": "2019-08-21T13:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "author_id": "322829046"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164168311237697536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164168311237697536", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1352136055"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164168163334000642"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1164168163334000642", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "author_id": "184649736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164168147542450176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164168147542450176", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "877127734744535040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164168056714801153"], "id": "1164168056714801153", "created_at": "2019-08-21T13:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Uma vez eu conheci um amigo t\u00e3o fofoqueiro \nque ele se matou, pra saber o que o outro que morreu tava falando\u2026", "author_id": "1154893111778304000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164167991975718915"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164061053195563008"}], "id": "1164167991975718915", "created_at": "2019-08-21T13:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SoyArbowin Tambi\u00e9n es verdad! La madrastra que le hace la.vida imposible a los ni\u00f1os porque quiere a su hombre solo para ella y al final se suicida porque la deja y adoptan un perro \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "293199777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SoyArbowin", "id": "293199777"}]}, "author_id": "218494790"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164167978402930688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164163728616632320"}], "id": "1164167978402930688", "created_at": "2019-08-21T13:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HeltonLimaReal: O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heltonlimareal", "id": "66417252"}]}, "author_id": "1052949602821902336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164167844533284868"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163879282243973120"}], "id": "1164167844533284868", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Rojas"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Rojas"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.3563, "type": "Person", "normalized_text": "refis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fellucena", "id": "130330907"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fellucena Algu\u00e9m tem not\u00edcias de vida do Pablo e do Rojas, se est\u00e3o bem, \nRojas ent\u00e3o t\u00f4 achando que o refis o matou e fez sab\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "130330907", "author_id": "298081560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164167677201539072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164167677201539072", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2480567060"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164167653235318785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164167653235318785", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1113941826325684224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164167633471717378"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1164167633471717378", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "774505423"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164167316889907202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164167316889907202", "created_at": "2019-08-21T13:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "2874917976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164167271893340160"], "id": "1164167271893340160", "created_at": "2019-08-21T13:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o \u00e9 possivel que vejo nego com essa de direitos humanos p assassino, caralho se eu pego o cara q matou meu pai... ai \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "author_id": "743249432951590912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/ZNvopmOMaV", "expanded_url": "https://twitter.com/stecogelindo/status/1164167224845918209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNvopmOMaV", "media_key": "3_1164167216901840896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164167224845918209"], "id": "1164167224845918209", "created_at": "2019-08-21T13:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si el Pueblo Argentino vota esto en su mayoria, es porque es SUICIDA!!! Que locura!!! Si ganan estos ladrones e incapaces, en poco tiempo vamos a comer mierda!!!! https://t.co/ZNvopmOMaV", "author_id": "2245601614"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164167178523987969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164166187766431746"}], "id": "1164167178523987969", "created_at": "2019-08-21T13:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@milenafer_ n\u00e3o. O meu ponto \u00e9 q esse sistema est\u00e1 fadado ao fracasso e q seu projeto suicida vai arrastar todos n\u00f3s tbm ao colapso, ao passo q nossos esfor\u00e7os ser\u00e3o suprimidos e q n seremos capazes de super\u00e1-lo", "in_reply_to_user_id": "359660354", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "milenafer_", "id": "359660354"}]}, "author_id": "317562734"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164167177907388416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164167177907388416", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "722694518"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164167173784268800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "id": "1164167173784268800", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "author_id": "46545559"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164167162661081088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164167162661081088", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "174866697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164167125885423617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164167125885423617", "created_at": "2019-08-21T13:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "2168974292"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164167108969881600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164167108969881600", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1563869898"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164167086605815808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164167086605815808", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "378861980"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164167081669083136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164167081669083136", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:27:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "3153698790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164167066078892034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164167066078892034", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1332717306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164167052170539008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164167052170539008", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1148765318220865539"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164167023468920832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163868017559666688"}], "id": "1164167023468920832", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4794, "type": "Person", "normalized_text": "PMRJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "estudioi", "id": "41589948"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@estudioi Se fodeu...a gasolina era de brinquedo? PMRJ agiu corretamente...matou bandido e salvou 37 vidas.", "in_reply_to_user_id": "41589948", "author_id": "1147888218098012161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164166959157710848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164166959157710848", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2539474299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164166930938437632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164166930938437632", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "697578913590075393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/YiVeVjUOLl", "expanded_url": "https://twitter.com/ShipoShiporrin/status/1164166888391368704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YiVeVjUOLl", "media_key": "7_1164166789535805440"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 211, "probability": 0.3732, "type": "Other", "normalized_text": "maricon"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "sagua_e", "id": "1394700924459917322"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "crisdagonru", "id": "2735527244"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "Marcela55357571", "id": "1148780070649118725"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "ceciliaferbtmte", "id": "3929421021"}, {"start": 119, "end": 125, "username": "FafuC", "id": "874824751"}, {"start": 126, "end": 141, "username": "fedoraletelier", "id": "2465345439"}, {"start": 154, "end": 168, "username": "Isabellarulis", "id": "1677111732"}, {"start": 169, "end": 184, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164166888391368704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164024331917307905"}], "id": "1164166888391368704", "created_at": "2019-08-21T13:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Sara_Connorr @sagua_e @crisdagonru @pulmondegalleta @Marcela55357571 @Julio86426492 @ceciliaferbtmte @carpe_diem__007 @FafuC @fedoraletelier @_Aguss_Paz @Isabellarulis @Ejercito_Chile Otra del borracho y maricon suicida https://t.co/YiVeVjUOLl", "in_reply_to_user_id": "1119090903090470913", "author_id": "3196586734"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164166848616816640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164166848616816640", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "989995165426253824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/WtzDwDgLir", "expanded_url": "https://t.co/WtzDwDgLir", "display_url": "t.co/WtzDwDgLir"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164166749660549120"], "id": "1164166749660549120", "created_at": "2019-08-21T13:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "30 (si cuentas la 1a ideaci\u00f3n suicida, con dibujos y todo) https://t.co/WtzDwDgLir", "author_id": "14937826"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164166747718651904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164166747718651904", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "210872732"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164166660128956418"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164166660128956418", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "4375162833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164166647525126146"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164166647525126146", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "4755918375"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164166578142887936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164166578142887936", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1922346414"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164166558136131584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163536500706947073"}], "id": "1164166558136131584", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @davidnolla: Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "author_id": "1007131793479356417"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164166543426633728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164166543426633728", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "53518036"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164166483259342848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164166483259342848", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "863081754340536321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164166478817632256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1164166478817632256", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "author_id": "80973523"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164166465622331393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164166465622331393", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "725035885427871745"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164166407350816769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164166407350816769", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "822639536895311872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/z2akqQHGfZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanjoAlarcn2/status/1164110270131789825", "display_url": "twitter.com/JuanjoAlarcn2/\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "JLU T2"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Green Arrow"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.831, "type": "Other", "normalized_text": "Grounded"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.572, "type": "Person", "normalized_text": "Manchester Black"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "Un amigo"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.5134, "type": "Other", "normalized_text": "Superman"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164166399436214273"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164110270131789825"}], "id": "1164166399436214273", "created_at": "2019-08-21T13:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "El discurso al final de JLU T2 y el reproche de Green Arrow\nCuando ayuda a la chica suicida en Grounded\nLa lecci\u00f3n a Manchester Black\nEl \"Un amigo\" que le dice a Lois en Superman I https://t.co/z2akqQHGfZ", "author_id": "4874491499"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164166320516141057"], "id": "1164166320516141057", "created_at": "2019-08-21T13:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o neg\u00f3cio \u00e9 o seguinte\nse eu sumir \u00e9 pq minha v\u00f3 literalmente me matou", "author_id": "1106345644913033216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164166276031401984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164015225617702914"}], "id": "1164166276031401984", "created_at": "2019-08-21T13:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@paooooo_san Yo me quiero morir, m\u00e1s no suicidarme; soy depresivo, no suicida", "in_reply_to_user_id": "3706979424", "author_id": "1055077658307055616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164166270004224000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164166270004224000", "created_at": "2019-08-21T13:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "2407895854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164166248697085952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164166248697085952", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1925078790"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164166224512786432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164166224512786432", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "39655173"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164166089556803584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164166089556803584", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1151206905420926978"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164166065678618624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164166065678618624", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1082423687834423296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164165940692619271"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164165940692619271", "created_at": "2019-08-21T13:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "745384133375860737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164165904206356480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164165904206356480", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "110547490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164165864385654784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164165864385654784", "created_at": "2019-08-21T13:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "264570420"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164165759653818371"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164165759653818371", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1058322711720742912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164165752229961728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164165752229961728", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "85130296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164165680578596864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164163728616632320"}], "id": "1164165680578596864", "created_at": "2019-08-21T13:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HeltonLimaReal: O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heltonlimareal", "id": "66417252"}]}, "author_id": "619384393"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164165671024041984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1164165671024041984", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "author_id": "2436847233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164165667677003777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164165667677003777", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "2894663133"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164165571023441921"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164160287924207617"}], "id": "1164165571023441921", "created_at": "2019-08-21T13:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mind_mischief_ N\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso, UMA DAS TIPAS ELA MATOU UM DOS 7 C\u00c3ES! ISSO NAO SE FAZ", "in_reply_to_user_id": "929831633271906304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mind_mischief_", "id": "906685206186348544"}]}, "author_id": "964999716"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164165433198620672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164147057113931776"}], "id": "1164165433198620672", "created_at": "2019-08-21T13:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@v_eina @NaiaraGarcia_10 @Carles5puyol Se suicida antes", "in_reply_to_user_id": "358050138", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "v_eina", "id": "358050138"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "Carles5puyol", "id": "136007061"}]}, "author_id": "512192286"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164165401087021056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164165401087021056", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1080467688634413056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164165394770407430"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164165394770407430", "created_at": "2019-08-21T13:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "author_id": "1037270788565598210"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164165380333551617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "626573737089978368"}], "id": "1164165380333551617", "created_at": "2019-08-21T13:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Matu_santillan: Se hace la suicida Jajajaj aujero en la bombacha debe tener", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Matu_santillan", "id": "2263455950"}]}, "author_id": "1085730048370528257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zaWjsjp16k", "expanded_url": "http://bit.ly/2P9vvum", "display_url": "bit.ly/2P9vvum", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/atentado-suicida-en-una-boda-en-afganistan-a-80-sube-el-numero-de-muertos"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164165253757886465"], "id": "1164165253757886465", "created_at": "2019-08-21T13:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n: a 80 sube el n\u00famero de muertos https://t.co/zaWjsjp16k", "author_id": "17813487"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164165207150739456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164165207150739456", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "930509526998056960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164165164385673216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164165164385673216", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1126581923567030272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164165092285571073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164163728616632320"}], "id": "1164165092285571073", "created_at": "2019-08-21T13:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HeltonLimaReal: O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heltonlimareal", "id": "66417252"}]}, "author_id": "1088539769238446085"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164165000245764097"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164164767386411008"}], "id": "1164165000245764097", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 131, "end": 143, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "MarveteOusado"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Igual a galera falando de esquadr\u00e3o suicida\n\nFilme fez 800mi mesmo sendo proibido na China mas fracassou sim porque o dono do site MarveteOusado acha que sim", "in_reply_to_user_id": "1022385359236345858", "author_id": "1022385359236345858"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164164979932782594"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164146524466626560"}], "id": "1164164979932782594", "created_at": "2019-08-21T13:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Guaritoto: En medio del despelote\nSe acelera la estampida,\nYa no quieren recibir\nUna migraci\u00f3n suicida.\nY mientras tanto el gobierno\nLe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guaritoto", "id": "49622856"}]}, "author_id": "154673225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164164893676847104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164164893676847104", "created_at": "2019-08-21T13:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "2282190032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164164695219220481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164164695219220481", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "36242334"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164164687778521089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164164687778521089", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1125809224007733248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164164668207878145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163913133959864322"}], "id": "1164164668207878145", "created_at": "2019-08-21T13:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jfgamarraq: Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o,\u2026", "author_id": "573180224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164164649987821568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164164649987821568", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "891492429471330304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164164564453416960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164164564453416960", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "704485468151402496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164164545792942085"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164164545792942085", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "843285015253438465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164164519150739466"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164164519150739466", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1133933492"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164164505867292672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164158617072951297"}], "id": "1164164505867292672", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4267, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.3724, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.6375, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Saraa_santos20", "id": "724631155451039745"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Saraa_santos20 Pelo que eu percebi a hist\u00f3ria \u00e9 fake mas a maria encontrou a marta na net e quando os tios foram de f\u00e9rias a marta foi para casa da maria. Matou\u2014lhe um c\u00e3o e amea\u00e7ou de a matar por ci\u00fames e no final matou\u2014se", "in_reply_to_user_id": "724631155451039745", "author_id": "4182071674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164164490532970496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "id": "1164164490532970496", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "author_id": "2744993715"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164164437940613122"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164130893360971776"}], "id": "1164164437940613122", "created_at": "2019-08-21T13:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lelispatricia: Uma clara estrat\u00e9gia suicida. \n\nO problema \u00e9 que quando um negro \u201cquer se matar\u201d a sociedade inteira est\u00e1 l\u00e1 puxando o g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "author_id": "38324224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164164394433032192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164164394433032192", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:16:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "726415918239199232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164164381900492800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164164381900492800", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "863021956517568512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164164326523117568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164162102933819393"}], "id": "1164164326523117568", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9315, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PedroAquintino", "id": "702345978813227008"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PedroAquintino @policiafederal E voc\u00ea acha que algu\u00e9m se suicida assim, de repente e por um motivo isolado? E porque foi denunciado? Voc\u00ea est\u00e1 no Brasil, n\u00e3o no Jap\u00e3o. Converse com um psiquiatra! \n\nQuantos j\u00e1 morreram gra\u00e7as aos corruptos? Quantos vivem uma vida miser\u00e1vel gra\u00e7as a corruptos e seus apoiadores?", "in_reply_to_user_id": "702345978813227008", "author_id": "2725341755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/vJap7qeBIC", "expanded_url": "https://twitter.com/EsquadroSuicid9/status/1164164277076467712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vJap7qeBIC", "media_key": "3_1164164270826893312"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164164277076467712"], "id": "1164164277076467712", "created_at": "2019-08-21T13:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00d7 Fml Kalifha!\n\ud83d\udc83\ud83d\ude0b https://t.co/vJap7qeBIC", "author_id": "1151707207517556736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164164225188683778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164164225188683778", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "22867564"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164164196411555841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164164196411555841", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "141465600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164164178367668225"], "id": "1164164178367668225", "created_at": "2019-08-21T13:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bem vindo ao esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "4311981869"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164164145081651206"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164164145081651206", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "462250820"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164164105537818624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164164105537818624", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1261204812"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164164064915968001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164164064915968001", "created_at": "2019-08-21T13:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "1526871476"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164164018182995969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164164018182995969", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1083210359161393153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164164016576634881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163948823326187520"}], "id": "1164164016576634881", "created_at": "2019-08-21T13:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @7iGGO: Est\u00e1 rodando un v\u00eddeo de un par de tipos, borrachos peleando, uno de ellos apu\u00f1ala al otro y posteriormente se suicida, \n1ero la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "7iGGO", "id": "375259080"}]}, "author_id": "1609139562"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164164007764344832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164164007764344832", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1014518514286317569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jd4wQvMI2q", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/business/ugt-culpa-govern-recortes-bloquear-presupuestos-sanchez_269982_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/business/ugt-c\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9169, "type": "Organization", "normalized_text": "UGT"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Salvinis"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164164001837830145"], "id": "1164164001837830145", "created_at": "2019-08-21T13:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "UGT advierte sobre una nueva investidura fallida: \"Es suicida que alguien se plantee ir a nuevas elecciones, \u00bfqui\u00e9n garantiza que en el Gobierno no haya nuevos Salvinis?\" https://t.co/jd4wQvMI2q", "author_id": "81081065"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164163899299680256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164163899299680256", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "280461881"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164163842903027712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164163842903027712", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "4057644797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164163823135285248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164163823135285248", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "author_id": "1279751490"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164163759524470785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164163759524470785", "created_at": "2019-08-21T13:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "author_id": "794932384374341632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164163728616632320"], "id": "1164163728616632320", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 233, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "agamenon"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:13:56.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 248, "quote_count": 4}, "text": "O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabito mas teve a consci\u00eancia de fugir, n\u00e9?!\nEssa \u201cdesculpa\u201d tbm foi dada pelo cara que matou uma cadeirante na agamenon.\nA justi\u00e7a tem muita coisa p melhorar", "author_id": "66417252"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164163712095313920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164163712095313920", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1066115511988166657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164163696958083072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164138761955041282"}], "id": "1164163696958083072", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@egotisticher @jairbolsonaro Hitler matou judeus e quem era amigo de judeus, se Bolsonaro fosse igual a ele, ele iria deixar apenas descendentes de alem\u00e3es vivos", "in_reply_to_user_id": "1083193183109107717", "author_id": "1153650830635077632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164163688871473152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164163688871473152", "created_at": "2019-08-21T13:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "286226706"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164163678226341888"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164023211866152961"}], "id": "1164163678226341888", "created_at": "2019-08-21T13:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@kepler_johann Ele caiu na armadilha do menino suicida. O menino quis virar hist\u00f3ria, ele quis um alvo vivo.\nTa\u00ed.", "in_reply_to_user_id": "773610639591895041", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kepler_johann", "id": "773610639591895041"}]}, "author_id": "252856136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164163654666899458"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164137885093781505"}], "id": "1164163654666899458", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonzalopq: A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSo\u2026", "author_id": "51837030"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164163651810578432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164163651810578432", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "206323395"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164163637730263040"], "id": "1164163637730263040", "entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 241, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Quiero llevar tem\u00e1tica de trillizos, plan tener a uno super soft amable y lindo, otro suicida y yo soy el desastroso t\u00f3xico.\n\nHacer una b\u00fasqueda para encontrar a mis alteregos o quedarme con las ganas de hacer algo as\u00ed.... Si eres un Jungkook y te interesa hablame o dale MG.", "author_id": "1077791741925867521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164163630507745283"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164163630507745283", "created_at": "2019-08-21T13:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "356340214"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164163535670317057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "id": "1164163535670317057", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "author_id": "1148013696637186048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164163525704597504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164163525704597504", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "99721881"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164163495954460673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "id": "1164163495954460673", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "author_id": "767069777068163072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164163340593242112"], "id": "1164163340593242112", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4485, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Eu apoio o atirador do BOPE que matou o sequestrador sim!! Pior \u00e9 se o sequestrador tivesse atirado em um policial ou matado um inocente.", "author_id": "3341852339"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164163271106224130"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164163271106224130", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "4691075990"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164163169302056960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164153478656286722"}], "id": "1164163169302056960", "created_at": "2019-08-21T13:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grotondi: Alcuni amici di @forza_italia sperano che il @pdnetwork gli allunghi la vita facendo un governo,e @matteosalvinimi gliela sal\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "grotondi", "id": "87467449"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "1044932990"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164163112964169729"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164163109700952064"}], "id": "1164163112964169729", "created_at": "2019-08-21T13:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Todas las personas tienen pensamientos suicidas pero cometer el acto suicida es algo fuerte. Sobre todo cuando es joven, porque nos queda el trago amargo de la injusticia porque era una vida que merec\u00eda vivir m\u00e1s.", "in_reply_to_user_id": "360222359", "author_id": "360222359"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164163110933950465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164163110933950465", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1284632690"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164163054621331456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164163054621331456", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "940307605167202310"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164163054130651137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "id": "1164163054130651137", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "author_id": "1021744172288679936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164162979094568960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164162979094568960", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "824751437859192834"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164162959691714560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164162959691714560", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "967014233333485569"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164162943019339782"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164162943019339782", "created_at": "2019-08-21T13:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "365684267"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164162917270478848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163948823326187520"}], "id": "1164162917270478848", "created_at": "2019-08-21T13:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @7iGGO: Est\u00e1 rodando un v\u00eddeo de un par de tipos, borrachos peleando, uno de ellos apu\u00f1ala al otro y posteriormente se suicida, \n1ero la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "7iGGO", "id": "375259080"}]}, "author_id": "974443055741882368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164162854498574341"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164162854498574341", "created_at": "2019-08-21T13:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "1176618985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164162845199732738"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164162845199732738", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1148013696637186048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MtWJffSiII", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z67CIT", "display_url": "bit.ly/2Z67CIT"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164162812685561856"], "id": "1164162812685561856", "created_at": "2019-08-21T13:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Afganist\u00e1n: suben a 80 los muertos tras atentado suicida en una boda \u2192 https://t.co/MtWJffSiII", "author_id": "64751347"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164162764656599046"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163871264668340227"}], "id": "1164162764656599046", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @talissonpel: Acho corret\u00edssima a a\u00e7\u00e3o que matou o sequestrador do \u00f4nibus no RJ. Houve tentativas de negocia\u00e7\u00e3o e n\u00e3o avan\u00e7aram, foi a \u00fa\u2026", "author_id": "704447550"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164162755739422722"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164162755739422722", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "313506860"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1164162504949456902"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164162363102302208"}], "id": "1164162504949456902", "created_at": "2019-08-21T13:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rochelle se matou \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "in_reply_to_user_id": "828703800294772737", "author_id": "828703800294772737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164162471726374912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164162471726374912", "created_at": "2019-08-21T13:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "790485604383461376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/NZKD2YCl2N", "expanded_url": "https://twitter.com/crfpl33/status/1163770206541553665", "display_url": "twitter.com/crfpl33/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164162453367939072"], "id": "1164162453367939072", "created_at": "2019-08-21T13:08:52.000Z", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que a ningu\u00e9m vai se pronunciar de novo, outro guerreiro que tirou a pr\u00f3pria vida no militarismo e ningu\u00e9m fala nada sobre o ocorrido.. https://t.co/NZKD2YCl2N", "author_id": "3880760715"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164162438440333314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164095343476322304"}], "id": "1164162438440333314", "created_at": "2019-08-21T13:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nico71_: @Casellabooksweb Non caschiamoci, Salvini ha staccato la spina per lasciate ad altri l\u2019onere della prossima manovra di bilanci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nico71_", "id": "1068916382"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Casellabooksweb", "id": "488659500"}]}, "author_id": "2606389745"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164162281606995968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164162281606995968", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1082278936191602689"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164162273696522243"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164162273696522243", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2928484408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164162248790683649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164162248790683649", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "768158877787549696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164162237185044480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164162235607998464"}], "id": "1164162237185044480", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9409, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Trial pra ver se ele podia voltar a trabalhar. \nMeu ponto \u00e9: \nOlha a seriedade que eles tratam essas coisas aqui. No Brasil o cara matou o sequestrador (que n\u00e3o \u00e9 v\u00edtima de maneira nenhuma e eu sei) e virou heroi. Provavelmente t\u00e1 de volta ao trabalho e nunca vai precisar +", "in_reply_to_user_id": "954009223", "author_id": "954009223"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/y5f3P9XSN7", "expanded_url": "https://twitter.com/explanacaralhoo/status/1164023992711307264", "display_url": "twitter.com/explanacaralho\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164162207212539904"], "id": "1164162207212539904", "created_at": "2019-08-21T13:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "gente, que isso. Isso \u00e9 o c\u00famulo, parece que voc\u00eas n\u00e3o enxergam que voc\u00eas mesmo suicida as pessoas, voc\u00eas mesmo levam uma pessoa a depress\u00e3o, voc\u00eas acabam com a auto-estima das pessoas, isso \u00e9 RID\u00cdCULO. https://t.co/y5f3P9XSN7", "author_id": "1078287654498824192"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164162153089306624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164085685634129921"}], "id": "1164162153089306624", "created_at": "2019-08-21T13:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BarillariM5S @pbecchi Si suicida si suicida", "in_reply_to_user_id": "107517248", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}]}, "author_id": "458398173"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164162145191440384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164162145191440384", "created_at": "2019-08-21T13:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "1150689798"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164162097015660544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164162097015660544", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "author_id": "1017530019365687296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164162062060331008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164156723440918528"}], "id": "1164162062060331008", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cao_Pastor", "id": "1089847922357727232"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cao_Pastor Acho que o Olavo de Carvalho falava a msm coisa sobre a direita ser manipulada pela esquerda. (Acho que foi em um v\u00eddeo sobre a direita suicida.)", "in_reply_to_user_id": "1089847922357727232", "author_id": "1073510145659940865"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164162051314524162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164162051314524162", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1569649788"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164161960830746626"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164161960830746626", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "2846036261"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161924197691392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164161924197691392", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1109138497070395394"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161855834771457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164161855834771457", "created_at": "2019-08-21T13:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "author_id": "1020753013701578753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161781138362370"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164161781138362370", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "2157550362"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164161704483311616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164161704483311616", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7557, "type": "Person", "normalized_text": "Corrijo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AdrianRavier Corrijo: es un narcisista suicida", "in_reply_to_user_id": "400253569", "author_id": "187614025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161688423321600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164161688423321600", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "42990392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161656626253834"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "id": "1164161656626253834", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "author_id": "861535477605834752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161644240547843"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164161644240547843", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1138080030637154305"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161606340792320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164161606340792320", "created_at": "2019-08-21T13:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "author_id": "823260039498596352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164161569011437568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164161569011437568", "created_at": "2019-08-21T13:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "1137193249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161509846597633"], "id": "1164161509846597633", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "navais"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:05:07.000Z", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Infelizmente aconteceu mais um suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros navais, mais um guerreiro que se matou. Isso ta demais ja \ud83d\udc94", "author_id": "3880760715"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161505329389568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1164161505329389568", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "317386410"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161454695694337"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163884223478059009"}], "id": "1164161454695694337", "created_at": "2019-08-21T13:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nerd1984 @Glauber_Braga Idiota. Ningu\u00e9m nega que o soldado matou para defender os ref\u00e9ns. No entando, n\u00e3o se comemora a morte em hip\u00f3tese alguma. Ao comemorar a matan\u00e7a voc\u00ea da ben\u00e7\u00e3o ao uso abusivo da for\u00e7a.", "in_reply_to_user_id": "3383915788", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nerd1984", "id": "3383915788"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Glauber_Braga", "id": "65720380"}]}, "author_id": "637163817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161430062620678"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164161430062620678", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1051529385348657152"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164161423670435840"], "id": "1164161423670435840", "created_at": "2019-08-21T13:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#salvinivattene\nChi pronuncia queste parole oggi non sa di essere un suicida, lui insieme a tutti i \u201cfilistei\u201d.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "salvinivattene"}]}, "author_id": "1015604599879815169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164161420851843072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164161420851843072", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "232029492"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161366573428742"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164161366573428742", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "411822932"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161206329982976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164161206329982976", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1130102505277411328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161149333659653"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164161149333659653", "created_at": "2019-08-21T13:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "2615726848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 297, "end": 320, "url": "https://t.co/Fjacpcr7p6", "expanded_url": "https://twitter.com/jdias05/status/1164161148951961601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fjacpcr7p6", "media_key": "3_1164161146108207104"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 258, "probability": 0.6867, "type": "Person", "normalized_text": "lacrielli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161148951961601"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163824683675897856"}], "id": "1164161148951961601", "created_at": "2019-08-21T13:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@blogdopannunzio Hipoteticamente, se o rapaz que morreu tivesse ateado fogo no \u00f4nibus ap\u00f3s de ter matado a tiros 2 pais de fam\u00edlia, 3 mulheres sendo uma gr\u00e1vida e perda do beb\u00ea, qual seria a indigna\u00e7\u00e3o?\nTalvez: \"Incompet\u00eancia, n\u00e3o sabem quem matou a lacrielli e deixaram acontecer outra trag\u00e9dia\" https://t.co/Fjacpcr7p6", "in_reply_to_user_id": "46040478", "author_id": "2390012978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/qhobIbjh32", "expanded_url": "https://twitter.com/elmororuiz/status/1164161136725565445/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qhobIbjh32", "media_key": "3_1164161128404082695"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.2829, "type": "Other", "normalized_text": "Tribuno"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "Yanina"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "Luj\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164161136725565445"], "id": "1164161136725565445", "created_at": "2019-08-21T13:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El Tribuno orienta, a trav\u00e9s de sus notas, que el caso de las chicas Yanina y Luj\u00e1n se tratar\u00eda de un doble crimen y no de un \"pacto suicida\". Si esto es as\u00ed, \u00bfpodr\u00edan explicar c\u00f3mo la Justicia, investigadores y testigos armaron todo para tapar al o los verdaderos culpables? https://t.co/qhobIbjh32", "author_id": "310771739"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161099840806912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164161099840806912", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "3076997062"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164161035571478528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164153478656286722"}], "id": "1164161035571478528", "created_at": "2019-08-21T13:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grotondi: Alcuni amici di @forza_italia sperano che il @pdnetwork gli allunghi la vita facendo un governo,e @matteosalvinimi gliela sal\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "grotondi", "id": "87467449"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "558325666"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161009080295425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164161009080295425", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "959804957145927680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164161006031036416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164160552794546176"}], "id": "1164161006031036416", "created_at": "2019-08-21T13:03:07.000Z", "geo": {"place_id": "00b771ba4928f24a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El a\u00f1o pasado me di cuenta que muy poca gente dimensiona lo que es la depresi\u00f3n, cuando un sacerdote dijo que  quien se suicida es por que no reza. Y yo tipo, whats? Qu\u00e9 dices? \ud83d\ude32", "in_reply_to_user_id": "424459166", "author_id": "424459166"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/xLhRUcKw4R", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/politica/jose-domingo-perez-buscando-callarme-denuncie-actos-intromision-noticia-ecpm-666127", "display_url": "elcomercio.pe/politica/jose-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "CHAVARRY"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164160904684023808"], "id": "1164160904684023808", "created_at": "2019-08-21T13:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "CHAVARRY MUEVE SUS HILOS DE LA CORRUPCI\u00d3N, LA SE\u00d1ORA K, EL SUPUESTO SUICIDA PADRE DE LA CORRUPCI\u00d3N, EST\u00c1N DETR\u00c1S DE ESTAS DENUNCIAS QUE TRATAN DE SILENCIAR A UNO... https://t.co/xLhRUcKw4R", "author_id": "238152666"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160848018976773"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164160848018976773", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "48756114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160834471387136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "id": "1164160834471387136", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "author_id": "266729701"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164160831430516736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164045848818438144"}], "id": "1164160831430516736", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "EpicCagadaPSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Juan_Magraner", "id": "256413525"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 58, "tag": "EpicCagadaPSOE"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JUAN_MAGRANER Arriscada? Suicida! A la CV #EpicCagadaPSOE", "in_reply_to_user_id": "256413525", "author_id": "18430246"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160817438363648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164160817438363648", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "997098291715280896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164160738107281409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164160738107281409", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "272248218"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160601729511424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164160601729511424", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "697976486356258816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160596427902976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164159378993426432"}], "id": "1164160596427902976", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7078, "type": "Place", "normalized_text": "da prata"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Barangurter: E outra: a agricultura t\u00e1 baseada na utiliza\u00e7\u00e3o excessiva de agrot\u00f3xicos\n\nNo caso do rio da prata, pra manter cultura de m\u2026", "author_id": "73655240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8YS0uYltvm", "expanded_url": "https://link.medium.com/BAJW8y38iZ", "display_url": "link.medium.com/BAJW8y38iZ"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.5754, "type": "Other", "normalized_text": "causa mortis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "minasnaohamais", "id": "926158389083852800"}, {"start": 75, "end": 91, "username": "cesarmacedosilv", "id": "165930011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160511153496065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163806331217698817"}], "id": "1164160511153496065", "created_at": "2019-08-21T13:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @minasnaohamais: A escrita suicida ou a morte do autor\n\ncausa mortis by @cesarmacedosilv https://t.co/8YS0uYltvm", "author_id": "165930011"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160506984370176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164160506984370176", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1895090329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164160478358073345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164160478358073345", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "author_id": "767035730082275328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160426378256385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164160426378256385", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2290223292"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160383839539200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164160383839539200", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "106318886"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160376814080000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164159637316415488"}], "id": "1164160376814080000", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucasscabelo", "id": "344392597"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lucasscabelo E se ele tivesse matado. E se, ele n\u00e3o matou, todos sa\u00edram vivos come\u00e7a por a\u00ed. \nA pena de morte n\u00e3o \u00e9 prevista no Brasil, logo, matar algu\u00e9m que no momento j\u00e1 estava baleado e n\u00e3o oferecia mais risco, nem em caso de leg\u00edtima defesa se justificaria entende?", "in_reply_to_user_id": "344392597", "author_id": "773669113415761920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164160375635529729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164160375635529729", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "4638739103"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160355326746624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164160355326746624", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2645361245"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160283234983936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164160283234983936", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "912460921435561985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/63eydB9iaT", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/entrenadorawiifit/clip/GentleOilyNarwhalOMGScoots?tt_medium=twtr", "display_url": "twitch.tv/entrenadorawii\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164160277543149574"], "id": "1164160277543149574", "created_at": "2019-08-21T13:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Obviad mi cara de empanado intentando no morir y fijaos en mi caballo suicida https://t.co/63eydB9iaT", "author_id": "1094541785613914115"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160272917041152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164160272917041152", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "34919215"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0bSJ5s9Zq8", "expanded_url": "https://twitter.com/VidalQuadras/status/1163963710123196416", "display_url": "twitter.com/VidalQuadras/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164160246820089858"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163963710123196416"}], "id": "1164160246820089858", "created_at": "2019-08-21T13:00:06.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo creo en la vida y no soy ning\u00fan suicida. Lo que ocurre, es que vosotros lo que quer\u00e9is es \"suicidar\" a los que luchan por gobiernos sociales y progresistas para salvar a los bancos y el gran capital. Os importa un bledo que muera gente, solo quer\u00e9is que no disminuya lo vuestro https://t.co/0bSJ5s9Zq8", "author_id": "561293993"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160204092653568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164160204092653568", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "219294789"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164160181741207553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164160181741207553", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "179817660"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160159205199872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164160159205199872", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "936333219812823040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160148933435394"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164160148933435394", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "2848434477"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160113525047298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164160113525047298", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1177377150"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160078771097600"], "id": "1164160078771097600", "created_at": "2019-08-21T12:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "atirou, matou e comemorou.. se fosse seu filho iria chorar dizendo que era inocente, como n\u00e3o era, ele era sequestrador, queria matar todos dentro do \u00f4nibus e merecia a morte.. n\u00e3o sei onde eles querem chegar com isso tudo, s\u00f3 sei que longe nunca v\u00e3o chegar..", "author_id": "722970082943574016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160057174630402"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164160057174630402", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "3084907797"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160050782490624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164160050782490624", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "253600293"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164159993450549249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164159993450549249", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1152975727261827073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164159988299915265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164159988299915265", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "86801872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164159791075418113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164159791075418113", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "169725807"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/wj7hA0fnCV", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100009221497935/posts/2341331762850851/", "display_url": "facebook.com/10000922149793\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164159654122917888"], "id": "1164159654122917888", "created_at": "2019-08-21T12:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Da leggere.\nArgomentazione che condivido.\n\nCrisi di Governo/Sgarbi sul discorso di Conte: \u201cSuicida e dilettantesco\u201d\n\nROMA - \u201cUn discorso suicida, offensivo, dilettantesco, di un non presidente del consiglio che... https://t.co/wj7hA0fnCV", "author_id": "318878875"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164159615522758656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164159615522758656", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2493505880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164159611978604547"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164159611978604547", "created_at": "2019-08-21T12:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "218306513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164159603170598912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164159603170598912", "created_at": "2019-08-21T12:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "1012818918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164159580974264321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164159580974264321", "created_at": "2019-08-21T12:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "4724028304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/aeJIjOVW7P", "expanded_url": "https://twitter.com/gvalverde35701/status/1164154956263374860", "display_url": "twitter.com/gvalverde35701\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164159568164921345"], "id": "1164159568164921345", "created_at": "2019-08-21T12:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me resisto a creer que seamos una sociedad suicida... https://t.co/aeJIjOVW7P", "author_id": "202196587"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164159497910312961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164159497910312961", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "818873505181790212"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164159457431044097"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164159381786845186"}], "id": "1164159457431044097", "created_at": "2019-08-21T12:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Radiant_Mael Jugar planta con tanto fuego es suicida", "in_reply_to_user_id": "2476912428", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Radiant_Mael", "id": "2476912428"}]}, "author_id": "252133757"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164159416180125697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164159416180125697", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "794674119761678336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164159378993426432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164155962745339904"}], "id": "1164159378993426432", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.5767, "type": "Place", "normalized_text": "da"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "E outra: a agricultura t\u00e1 baseada na utiliza\u00e7\u00e3o excessiva de agrot\u00f3xicos\n\nNo caso do rio da prata, pra manter cultura de milho e tomate entupiram o solo de agrot\u00f3xicos, que foi pro len\u00e7ol fre\u00e1tico, que foi pro rio, que matou as algas, que se decomporam e sufocaram os peixes", "in_reply_to_user_id": "1142265223811874816", "author_id": "1142265223811874816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164159346042912768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164159346042912768", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1556939720"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164159345669619713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164095343476322304"}], "id": "1164159345669619713", "created_at": "2019-08-21T12:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nico71_: @Casellabooksweb Non caschiamoci, Salvini ha staccato la spina per lasciate ad altri l\u2019onere della prossima manovra di bilanci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nico71_", "id": "1068916382"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Casellabooksweb", "id": "488659500"}]}, "author_id": "470050564"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164159336769314816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164159336769314816", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "233584902"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164159319253778434"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163857172859641856"}], "id": "1164159319253778434", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9468, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jeanwyllys_real Voc\u00ea \u00e9 uma pessoa que n\u00e3o merece um pingo de aten\u00e7\u00e3o, o EX BBB, toma vergonha cara, matou um DELINQUENTE!!! e salvou 37 PESSOAS, se ta ficando doido?", "in_reply_to_user_id": "111123176", "author_id": "291498600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164159318071140355"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164159318071140355", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1257501942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164159265696813056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164158123747303424"}], "id": "1164159265696813056", "created_at": "2019-08-21T12:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Singularxp: Hacerle caso al coraz\u00f3n, es la \u00fanica pr\u00e1ctica suicida que, si lo haces bien, te da vida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Singularxp", "id": "571210702"}]}, "author_id": "790805525592215552"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164159152991739904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164095343476322304"}], "id": "1164159152991739904", "created_at": "2019-08-21T12:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nico71_: @Casellabooksweb Non caschiamoci, Salvini ha staccato la spina per lasciate ad altri l\u2019onere della prossima manovra di bilanci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nico71_", "id": "1068916382"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Casellabooksweb", "id": "488659500"}]}, "author_id": "488659500"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/HRpjO1QvbY", "expanded_url": "https://www.otvfoco.com.br/?p=886537", "display_url": "otvfoco.com.br/?p=886537"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Paula Ar\u00f3sio"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 159, "username": "tvfoco", "id": "54585834"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164159124113899520"], "id": "1164159124113899520", "created_at": "2019-08-21T12:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ana Paula Ar\u00f3sio tem trag\u00e9dia \"secreta\" com suic\u00eddio de noivo que se matou com um tiro na boca na frente da atriz \u2013 TV Foco https://t.co/HRpjO1QvbY via @tvfoco", "author_id": "1162485819019530240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164158997731127297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164158997731127297", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "372394806"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164158997357891592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164158997357891592", "created_at": "2019-08-21T12:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "1141110916148342784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164158939212259328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164158939212259328", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2970865713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164158925941481472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164158925941481472", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "378908759"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164158802620497920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164158802620497920", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "4089411137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164158763978436608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164158763978436608", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "312696001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164158723285295105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164158723285295105", "created_at": "2019-08-21T12:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "358387527"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164158715135713285"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164047173920677888"}], "id": "1164158715135713285", "created_at": "2019-08-21T12:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salcofa: Me parece que en @PSOE  no se acaban de percatar de lo arriesgado que puede ser repetir elecciones. Igual van a una maniobra s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "salcofa", "id": "163893502"}, {"start": 30, "end": 35, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "author_id": "614502358"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164158607820296195"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164158607820296195", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "803297346511577088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/1JP233rkds", "expanded_url": "https://www.plazapublica.com.gt/content/que-podria-hacer-giammattei-con-el-ministerio-de-gobernacion-algunas-ideas", "display_url": "plazapublica.com.gt/content/que-po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.plazapublica.com.gt/content/que-podria-hacer-giammattei-con-el-ministerio-de-gobernacion-algunas-ideas"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 36, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "Sisteman Penitenciario"}, {"start": 220, "end": 233, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Guzm\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164158602657095681"], "id": "1164158602657095681", "created_at": "2019-08-21T12:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Trabajar en el Sisteman Penitenciario puede parecer suicida, pero muchas personas lo hacen por falta de alternativas y menudo ceden ante los presos para no ser atacados. Mejorar sus condiciones es imprescindible, se\u00f1ala Ricardo Guzm\u00e1n. https://t.co/1JP233rkds", "author_id": "252783353"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164158436143247361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164158436143247361", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "2963381308"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164158417545715716"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164158417545715716", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "133728575"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164158359702056960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164158359702056960", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "420304747"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164158301531181056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164158301531181056", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "67487546"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164158285517336577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164158285517336577", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1111672292617187328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164158282543579136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "id": "1164158282543579136", "created_at": "2019-08-21T12:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "author_id": "1162797701899141120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164158257935638530"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164158257935638530", "created_at": "2019-08-21T12:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "226384779"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164158194555478017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164158194555478017", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "author_id": "131051882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164158152373350400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164158152373350400", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "2985850271"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164158140184780806"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164139107032981511"}], "id": "1164158140184780806", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.5248, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@__Tubal pelo q entendi \u00e9 uma hist\u00f3ria q est\u00e1 a ser falada aqui no tt de uma gaja maluca que matou outra mi\u00fada quando foram passar f\u00e9rias juntas e conheceram se na net ou assim tbh tamb\u00e9m n\u00e3o sei bem", "in_reply_to_user_id": "1000094164841836547", "author_id": "1000846631791661057"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164158138423136256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163876367768965126"}], "id": "1164158138423136256", "created_at": "2019-08-21T12:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DonPorfirioDiaz Suicida \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "168838685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DonPorfirioDiaz", "id": "168838685"}]}, "author_id": "903271834044510208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164158123747303424"], "id": "1164158123747303424", "created_at": "2019-08-21T12:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "Hacerle caso al coraz\u00f3n, es la \u00fanica pr\u00e1ctica suicida que, si lo haces bien, te da vida.", "author_id": "571210702"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164158094903009280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164158094903009280", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "77271816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164158065815543809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164158065815543809", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1064929085611229185"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164158061096919041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164158061096919041", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2800760677"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164157851905994753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "id": "1164157851905994753", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "author_id": "2194483609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/lq6uPCPyfq", "expanded_url": "https://glo.bo/2L0zeoB", "display_url": "glo.bo/2L0zeoB"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.8275, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164157765968977921"], "id": "1164157765968977921", "created_at": "2019-08-21T12:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Homem que matou ex-companheira no s\u00e1bado, em BH, se apresenta \u00e0 pol\u00edcia https://t.co/lq6uPCPyfq", "author_id": "179657370"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164157626432839682"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164157626432839682", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "858315132627292160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164157617142476802"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164157617142476802", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "105508995"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164157601204117504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164157601204117504", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1037903513563660289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/XMljsdSn5c", "expanded_url": "https://twitter.com/johnmaine/status/1163926717880139776", "display_url": "twitter.com/johnmaine/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4943, "type": "Person", "normalized_text": "john"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164157577581748225"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163926717880139776"}], "id": "1164157577581748225", "created_at": "2019-08-21T12:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "eu leio essas coisa good vibes do john e quase choro pois h\u00e1 alguns anos atr\u00e1s ele era completamente desacreditado na vida drogado e suicida e agr t\u00e1 assim sabe\n\nfofo https://t.co/XMljsdSn5c", "author_id": "29790444"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164157576822566912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164157576822566912", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "33505213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164157539518472192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164157539518472192", "created_at": "2019-08-21T12:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "1019311251502051330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/n2bnLlQMUv", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1163934322975498240", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "AMAZ\u00d4NIA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164157518190452736"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163934322975498240"}], "id": "1164157518190452736", "created_at": "2019-08-21T12:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "GRANDE MERDA SE A GENTE VAI MORRER COM O AQUECIMENTO GLOBAL!!! FALA SOBRE A AMAZ\u00d4NIA QUE VC MATOU V\u00c1RIOS ANIMAIS, ISSO N\u00c3O FALA N\u00c9 https://t.co/n2bnLlQMUv", "author_id": "3231389212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164157459818307584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164157459818307584", "created_at": "2019-08-21T12:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "2373507401"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164157330591756288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164157330591756288", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1014597825592791040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164157307036602369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164157307036602369", "created_at": "2019-08-21T12:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "author_id": "826897757017407489"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164157228192083968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163871264668340227"}], "id": "1164157228192083968", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:48:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @talissonpel: Acho corret\u00edssima a a\u00e7\u00e3o que matou o sequestrador do \u00f4nibus no RJ. Houve tentativas de negocia\u00e7\u00e3o e n\u00e3o avan\u00e7aram, foi a \u00fa\u2026", "author_id": "1156297180690468864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164157188958511104"], "id": "1164157188958511104", "created_at": "2019-08-21T12:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A morte e o suicida dan\u00e7am uma eterna valsa e o som \u00e9 doce", "author_id": "1163902171961798656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164157168838414336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164157168838414336", "created_at": "2019-08-21T12:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "3069056255"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164157143106424832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "id": "1164157143106424832", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:47:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "author_id": "78121472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164157107064717312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164146524466626560"}], "id": "1164157107064717312", "created_at": "2019-08-21T12:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Guaritoto: En medio del despelote\nSe acelera la estampida,\nYa no quieren recibir\nUna migraci\u00f3n suicida.\nY mientras tanto el gobierno\nLe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guaritoto", "id": "49622856"}]}, "author_id": "115066879"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164156979851517952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164156979851517952", "created_at": "2019-08-21T12:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "553722912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164156970145931264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164134802724937731"}], "id": "1164156970145931264", "created_at": "2019-08-21T12:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mushroombossa @elzamariana ent\u00e3o, mas ele liberou 6 passageiros antes. eu fico me perguntando oq ele queria, ser\u00e1 q qndo ele foi fazer ele n queria mais, mas j\u00e1 n dava mais p voltar, pq se ele n\u00e3o pediu dinheiro nem nada, pq ele n\u00e3o matou logo? o q fez ele fazer isso? se fosse psicopata teria matado logo?", "in_reply_to_user_id": "997264993061101569", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "elzamariana", "id": "261385220"}]}, "author_id": "1138275813718155266"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164156929398251520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164156929398251520", "created_at": "2019-08-21T12:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "924742929528381450"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164156921278017536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163977068855595008"}], "id": "1164156921278017536", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.9825, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.9606, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Flerte"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "@robertabastosn Mas o PT est\u00e1 aprendendo o que d\u00e1 flertar com uma classe dominante fidaputa, pela qual boa parte do partido foi cooptada! Agora, o PT vai ter de lutar muito para se reconstruir, pois agora n\u00e3o tem mais a mesma credibilidade que havia conquistado! Flerte suicida d\u00e1 nisso!", "in_reply_to_user_id": "875072728088399872", "author_id": "844780321853792258"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164156905759154176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164156905759154176", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "502005755"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164156723889922048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164147352246116352"}], "id": "1164156723889922048", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4536, "type": "Organization", "normalized_text": "BOA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiasfides", "id": "209279715"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "BoABolivia", "id": "397571874"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@noticiasfides @evoespueblo @BoABolivia Hay que ser un suicida para montarse a una de esas chatarras volantes de BOA.", "in_reply_to_user_id": "209279715", "author_id": "224765304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164156638699425794"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164156638699425794", "created_at": "2019-08-21T12:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "2550066413"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/6D9Uz1cj6C", "expanded_url": "https://t.co/6D9Uz1cj6C", "display_url": "t.co/6D9Uz1cj6C"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164156555677356033"], "id": "1164156555677356033", "created_at": "2019-08-21T12:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "Lean las respuestas. Vean cu\u00e1n prevalente es la ideaci\u00f3n suicida en j\u00f3venes. \u00bfPor qu\u00e9 no le damos la importancia que merece a la salud mental?\n\nBTW, me encanta que todos sigan aqu\u00ed \u2764 https://t.co/6D9Uz1cj6C", "author_id": "544001436"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164156530394062850"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164098841269981184"}], "id": "1164156530394062850", "created_at": "2019-08-21T12:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ugtcatalunya: 'Qui d\u00f3na solidesa i estabilitat a la pol\u00edtica i l'economia s\u00f3n les esquerres. Cal un acord per a la investidura. \u00c9s su\u00efc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ugtcatalunya", "id": "8310642"}]}, "author_id": "4448467367"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164156484504227840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "id": "1164156484504227840", "created_at": "2019-08-21T12:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "author_id": "138152729"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164156471459770369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164153478656286722"}], "id": "1164156471459770369", "created_at": "2019-08-21T12:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grotondi: Alcuni amici di @forza_italia sperano che il @pdnetwork gli allunghi la vita facendo un governo,e @matteosalvinimi gliela sal\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "grotondi", "id": "87467449"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "733343330600398848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164156433463726081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164156433463726081", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "556174150"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164156373996888064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164156373996888064", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1053027610714886144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164156217515749376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164156217515749376", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1111639170647314433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164156214701432833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164156214701432833", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "author_id": "125231299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/rTGhKzQDcM", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/324667-estados-unidos-acusado-mayor-fraude-alimentos-organicos-suicidarse", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/324\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164156212025294848"], "id": "1164156212025294848", "created_at": "2019-08-21T12:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/rTGhKzQDcM", "author_id": "338397039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164156200449171456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164137885093781505"}], "id": "1164156200449171456", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonzalopq: A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSo\u2026", "author_id": "149714641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164156164462043136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164156164462043136", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2996973299"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164156153238032384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164156153238032384", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "710927024618147840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164156074506760193"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164155881409437696"}], "id": "1164156074506760193", "created_at": "2019-08-21T12:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@glmuniz10 matou ngm n\u00e3o, mas imagina o trauma das pessoas que passou por aquilo e n\u00e3o sei se voc\u00ea leu \"fazer mal aos outros\"", "in_reply_to_user_id": "912858034384273409", "author_id": "1132524194028236801"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164156025303457792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164156025303457792", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:43:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "375281413"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164156014956044290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164156014956044290", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "3342890979"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164155959951986688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164137885093781505"}], "id": "1164155959951986688", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonzalopq: A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSo\u2026", "author_id": "994348715010875398"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164155889668038657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164155889668038657", "created_at": "2019-08-21T12:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "author_id": "1006266736289738752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164155825394507776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164155825394507776", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "595097636"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164155805207289856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164155805207289856", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "4194515439"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164155753374072832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164155753374072832", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "980091212475650048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164155752728223744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164155752728223744", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1157030878616444928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164155625158430721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164155625158430721", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "872599971132047361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164155601917812736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164155601917812736", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "873711878995931136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164155576466776065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164155576466776065", "created_at": "2019-08-21T12:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "546970555"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164155566769545217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164155566769545217", "created_at": "2019-08-21T12:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "2371399714"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164155545219190785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164155545219190785", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "80551570"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164155450595729408"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164154947384020993"}], "id": "1164155450595729408", "created_at": "2019-08-21T12:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Faz favor n\u00e9? E o cara que matou 3 inocentes m\u00eas passado com apenas uma faca ? Voc\u00eas acham que se eu tivesse a oportunidade de um atirador de elite ou de dar permiss\u00e3o eu n\u00e3o dava ? Claro que eu dava. Antes dele fazer a segunda v\u00edtima. Infelizmente nem tudo se resolve na conversa", "in_reply_to_user_id": "1570336256", "author_id": "1570336256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164155442681077760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164155442681077760", "created_at": "2019-08-21T12:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "607418972"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164155351312281600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164155351312281600", "created_at": "2019-08-21T12:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "519757770"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164155349521379329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164155349521379329", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1034781336475762688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164155316226985984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1164155316226985984", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "925389579464728576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164155284392239104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164155284392239104", "created_at": "2019-08-21T12:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "author_id": "2343851097"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164155218818424832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163917504818884608"}], "id": "1164155218818424832", "created_at": "2019-08-21T12:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@iammaleg Sos una suicida del orto malena", "in_reply_to_user_id": "1122689963013869568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "IamMaleG", "id": "1256779528598433804"}]}, "author_id": "739898207019372546"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164155129257439232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164155129257439232", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "1113557433849454593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164154977209729027"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164154977209729027", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "957355774602248192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164154787610464256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164154787610464256", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2898346941"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164154784506679297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164154784506679297", "created_at": "2019-08-21T12:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "4223341816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164154775505649664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164154775505649664", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "500391756"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164154697802027008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164154697802027008", "created_at": "2019-08-21T12:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "946717478"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164154633465618433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164154633465618433", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "943253678890405888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164154632110837762"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "id": "1164154632110837762", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "author_id": "368971994"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164154605946757126"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164140792170127360"}], "id": "1164154605946757126", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.6094, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 212, "end": 221, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TheInterceptBr @deltanmd Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "in_reply_to_user_id": "751454653011951616", "author_id": "1080451267217031169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164154552066686982"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164154552066686982", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "804449721922228225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164154522568155136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164154522568155136", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1055207347256205317"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164154519778922497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164154519778922497", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1275836107"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164154486518104064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164154486518104064", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "754026262813958144"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164154428162789376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164153478656286722"}], "id": "1164154428162789376", "created_at": "2019-08-21T12:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@grotondi @forza_italia @pdnetwork @matteosalvinimi Qua di suicida nei prossimi giorni sar\u00e0 lo spread caro Rotondi- c\u2019\u00e8 poco da fare giochetti - il mondo finanziario ci mangia con un boccone e nessuno lo ha ancora capito il film \u201c ITALIA VS GRECIA\u201d", "in_reply_to_user_id": "87467449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "grotondi", "id": "87467449"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "434168875"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164154418444587009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164154418444587009", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "2368579373"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164154364795207681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164153478656286722"}], "id": "1164154364795207681", "created_at": "2019-08-21T12:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grotondi: Alcuni amici di @forza_italia sperano che il @pdnetwork gli allunghi la vita facendo un governo,e @matteosalvinimi gliela sal\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "grotondi", "id": "87467449"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "702758072629010432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164154356024926210"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164154356024926210", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1044276580640587776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164154288186298368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "id": "1164154288186298368", "created_at": "2019-08-21T12:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "author_id": "519896988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164154276144455680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163922493612142592"}], "id": "1164154276144455680", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Demb\u00e9l\u00e9"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InfinitFCB", "id": "1149208877428301824"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InfinitFCB: Con Valverde de entrenador para toda la temporada, con Demb\u00e9l\u00e9 lesion\u00e1ndose cada dos por tres, con Su\u00e1rez lesionado, con Co\u2026", "author_id": "154942382"}], "includes": {"users": [{"username": "fallenplaces", "name": "M.", "id": "2297922588", "public_metrics": {"followers_count": 16693, "following_count": 14011, "tweet_count": 346905, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "yuehfernandes", "name": "\ud835\udc80\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc89", "id": "896232448010448896", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 942, "tweet_count": 29030, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "alejandroq04", "name": "AlejandroDavid", "id": "352496971", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 432, "tweet_count": 20441, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AdrianRavier", "name": "Adrian Ravier", "id": "400253569", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "verified": false}, {"username": "Chappanchi", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "id": "63480806", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165832, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "12_rosiane", "name": "Por Ti Meu CB2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3SUCESS\u00c3O DA PRESID\u00caNCIA", "id": "1103659474227773440", "location": "SUL  SULDESTE NORTE NORDESTE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 122, "tweet_count": 25060, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "68712576", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2818760, "following_count": 609, "tweet_count": 24547, "listed_count": 3312}, "verified": true}, {"username": "betakelly_", "name": "R\u00f4", "id": "2820069532", "location": "Rj ", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 194, "tweet_count": 7270, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bellaffc_", "name": "beLLa", "id": "2963171511", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "TeresaBlanes", "name": "Teresa Blanes 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "72684307", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1139, "tweet_count": 9271, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Emlia05162795", "name": "Em\u00edlia", "id": "1114138363731283968", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3222, "tweet_count": 61534, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarizaDavos", "name": "MarizaGonzalez", "id": "246215827", "location": "spain", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 377, "tweet_count": 26393, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "LaEtxebarria", "name": "Lucia Etxebarria", "id": "245791854", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 106986, "following_count": 6506, "tweet_count": 111308, "listed_count": 1079}, "verified": false}, {"username": "eumarciele_", "name": "Marciele Oliveira", "id": "1061763910775328768", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 69, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diogosj", "name": "Diogo Santos", "id": "178937349", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JoseHTorres", "name": "Jose Humberto Torres", "id": "374841733", "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 74, "tweet_count": 3520, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "leonusagi", "name": "~", "id": "1605159589", "location": "Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 164, "tweet_count": 15936, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gaetano1971", "name": "gaetano cuppone", "id": "567651399", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 106, "tweet_count": 1124, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marghe_russo", "name": "Margherita Russo", "id": "1043096462", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 137, "tweet_count": 1288, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DomingoNqn", "name": "domingo hernandez", "id": "2361572408", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 3041, "tweet_count": 17355, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marceniella", "name": "Mniella", "id": "2520355542", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 266, "tweet_count": 28930, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Winston_Dunhill", "name": "Winston", "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "verified": false}, {"username": "mel_dix", "name": "Melanie", "id": "57544368", "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 2063, "tweet_count": 88102, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "metheoro", "name": "Hil\u00e1rio | Ta na hora, Ta na hora\u2026", "id": "8492922", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20154, "following_count": 1887, "tweet_count": 171421, "listed_count": 223}, "verified": true}, {"username": "Ricardo27015544", "name": "Ricardo Silva", "id": "914650431401406465", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 465, "tweet_count": 65536, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "caiaandrade", "name": "Ana\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "126974461", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 576, "tweet_count": 7902, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551588, "following_count": 171775, "tweet_count": 611888, "listed_count": 13865}, "verified": true}, {"username": "magno2099", "name": "Eleitor de Bolsonaro at\u00e9 2026", "id": "939623551006597125", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 3752, "tweet_count": 30787, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "souboaaolonge", "name": "Vivi", "id": "871130591034519553", "public_metrics": {"followers_count": 6422, "following_count": 1818, "tweet_count": 144471, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "taleofkitsune", "name": "kitsuneeeeee", "id": "347443867", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 867, "tweet_count": 24127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "liroumiqcs", "name": "lai", "id": "2300214968", "public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 2038, "tweet_count": 52139, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "ijimeo", "name": "brenda; The Astronaut", "id": "766094601690161152", "location": "bts e marvel", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 1232, "tweet_count": 158338, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "aaanajo", "name": "joana", "id": "936913447614328832", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 264, "tweet_count": 35998, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DutraLayane", "name": "Layane Dutra", "id": "4693394130", "location": "Rio de Janeiro, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 710, "tweet_count": 16005, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DelAguila2021", "name": "Manuel Del \u00c1guila", "id": "1880232974", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2019, "tweet_count": 12483, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "omapa98", "name": "Menininho|\ud83d\udeab", "id": "1000936687244140544", "location": "Sabar\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 89, "tweet_count": 8296, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hellzapoppin80", "name": "ValeriaB", "id": "377660882", "location": "Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 2897, "tweet_count": 235074, "listed_count": 112}, "verified": false}, {"username": "grotondi", "name": "Gianfranco Rotondi", "id": "87467449", "location": "Avellino, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 34027, "following_count": 6104, "tweet_count": 54067, "listed_count": 286}, "verified": false}, {"username": "crlhustosa", "name": "carol lustosa", "id": "186901152", "location": "Palmas - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 916, "tweet_count": 37673, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "mathrodriguesdm", "name": "Laranjinha", "id": "947254333493702656", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 369, "tweet_count": 3590, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Telenoticiasrd", "name": "TelenoticiasRD", "id": "54045693", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 834164, "following_count": 44817, "tweet_count": 260432, "listed_count": 3709}, "verified": true}, {"username": "sadielcuentas", "name": "Sadiel Cuentas", "id": "2323988220", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2276, "tweet_count": 88007, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "FASNATHALIADILL", "name": "FCNathaliaDill", "id": "2820683432", "location": "Instagram:@faclubenathaliadill", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 897, "tweet_count": 172304, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "PoramorNathDill", "name": "PoramorNathaliaDill \ud83c\udf38\ud83d\udc95\u2728", "id": "876098073826557952", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 33, "tweet_count": 30294, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mahmarianaaa", "name": "mah de mariana \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "741005575178342404", "location": "Ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 131, "tweet_count": 12577, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jnflesch", "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "id": "26426132", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 386166, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "verified": true}, {"username": "PDeFra1951", "name": "Paolo  De Franceschi", "id": "585406974", "location": "Albignasego PD Italy", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 520, "tweet_count": 3631, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "FabianoSSantana", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FabianoSSantana\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "436152321", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1624, "tweet_count": 56829, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "tpsiilva", "name": "Thiago Silva", "id": "704447550", "location": "051", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 231, "tweet_count": 55439, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RaimondoLazzano", "name": "Raimondo Lazzano", "id": "3123285591", "location": "palermo-sciacca-AG", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1355, "tweet_count": 3046, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "julioalberto814", "name": "Julio Marseillan", "id": "2871271838", "location": "punta alta.bs as", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1577, "tweet_count": 13052, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CibaDias", "name": "Cida Dias", "id": "1070323839761072129", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 4876, "tweet_count": 52751, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lucasreservinha", "name": "lucas", "id": "1151711464593461248", "location": "Piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 228, "tweet_count": 10972, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "notethereum", "name": "\u27e0", "id": "969631877073162240", "location": "Bs.As.", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 790, "tweet_count": 56332, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "agosaronne_", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udc54\ud835\udc5c\ud835\udcc8.\ud83c\udf3b", "id": "2185184660", "location": "Baires", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 607, "tweet_count": 24548, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "yukisays", "name": "vanessa faz o L", "id": "200122931", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 495, "tweet_count": 25533, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "souformigamsm_", "name": "julye", "id": "2821868745", "location": "beacon hills", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 565, "tweet_count": 39138, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AyelenCARP", "name": "g\u03b1\u0442\u03c3 \u00a2\u03c5\u044f\u03b9\u03c3\u0455\u03c3 41% \ud83d\ude3c\u2744\ufe0f", "id": "343162073", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 4995, "tweet_count": 180333, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "cybernotfound", "name": "w. \ud83d\udd78\ufe0f", "id": "72885756", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 931, "tweet_count": 267435, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "JNarezi", "name": "Jeanne D'Arc Nar\u00e9zi", "id": "335584847", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 133, "tweet_count": 21956, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "JanainaDoBrasil", "name": "Janaina Paschoal", "id": "759001618884939776", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1130133, "following_count": 0, "tweet_count": 19964, "listed_count": 981}, "verified": true}, {"username": "vixx_raissa", "name": "raissao \u00e9 campe\u00e3 da liberta, e vcs?", "id": "1078094984627273730", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 565, "tweet_count": 25045, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kkelvinrdg", "name": "Kelvin", "id": "1022385359236345858", "location": "Corumb\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 236, "tweet_count": 93483, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Luis35256455", "name": "Luis Arias", "id": "1002711905075490816", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1069, "tweet_count": 25234, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KitKatlima", "name": "Kay Kay", "id": "215295127", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 518, "tweet_count": 9895, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mariaede0", "name": "Maria E.", "id": "983123757106651136", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 366, "tweet_count": 113489, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isinham_", "name": "isa", "id": "879160966029746177", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1110, "tweet_count": 8787, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lolaferreira", "name": "Lola Ferreira", "id": "15523423", "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 26729, "following_count": 2255, "tweet_count": 47929, "listed_count": 130}, "verified": true}, {"username": "Leopaifeliz", "name": "Leo LJ AntiPT - Winston BR - SRN", "id": "1268553726", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 1851, "tweet_count": 79498, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sofiguglielmi1", "name": "Sofia.", "id": "1046464657710620677", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 173, "tweet_count": 9140, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "santii_magri", "name": "Tisan \ud83e\udd20", "id": "886788656584957953", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 814, "tweet_count": 9038, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "numbzain", "name": "caroll\u2077", "id": "935447406", "location": "\u2661Nubia/Wolney/Thalyta\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 1860, "tweet_count": 62980, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "vale_elcarmen", "name": "Vale Elcarmen", "id": "4098597940", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 242, "tweet_count": 19995, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "clareaste", "name": "outtt", "id": "1108520236918157312", "location": "Basti\u00e3o Imortal, Noxus", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 579, "tweet_count": 44163, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnaClaraaaaaa2", "name": "ana clara", "id": "1078287654498824192", "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1024, "tweet_count": 9617, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OutraSilvoca", "name": "Psic\u00f3loga B\u00e1rbara Helena do Pix", "id": "269502138", "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 7162, "following_count": 1420, "tweet_count": 321818, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "tabletopfeatpic", "name": "Bascunho", "id": "308778949", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 192, "tweet_count": 43837, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AgrenSilvia", "name": "S.Agren\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "252804420", "location": "Kofu-shi,Yamanashi-ken", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 3426, "tweet_count": 212338, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Zattor", "name": "B\u00f3ris Zatt", "id": "270743684", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 2342, "tweet_count": 23111, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Bru_Branco26", "name": "NOVEMBRO DE 2019\ud83d\udd34\u26ab", "id": "924012693845086208", "location": "Cabo Frio", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 843, "tweet_count": 12878, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mauriciof25", "name": "NORTE", "id": "271989083", "location": "Bel\u00e9m-PA", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 721, "tweet_count": 15531, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rawandcook", "name": "rawandcook", "id": "2596224055", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 353, "tweet_count": 6991, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "VittorioSgarbi", "name": "Vittorio Sgarbi", "id": "201658727", "location": "mai nello stesso luogo", "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "verified": true}, {"username": "justice_now11", "name": "O Soldado \u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "109325327", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 3888, "tweet_count": 6470, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "2Cidda", "name": "L I B E R D A D E ! 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "id": "1095032884392534018", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 3384, "tweet_count": 62407, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "quedeliciahein_", "name": "\u2764\ufe0f\u2b50\ufe0fLulinha 2023\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "848632684461117440", "location": "Fundo do Po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 322, "tweet_count": 19773, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BeatrizACab16", "name": "Beatriz\u2b50", "id": "3057445048", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 243, "tweet_count": 59190, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "cherovapete_", "name": "Forever tekorei", "id": "378266440", "location": "En una Pokebola.", "public_metrics": {"followers_count": 483721, "following_count": 244, "tweet_count": 99870, "listed_count": 158}, "verified": false}, {"username": "remalpartida", "name": "Ricardo Malpartida", "id": "343758594", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 4773, "tweet_count": 216215, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "palidofuego111", "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "id": "281913797", "location": "New York / Lima", "public_metrics": {"followers_count": 37961, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}, "verified": false}, {"username": "Lucivaldocostaa", "name": "Lucivaldo Costa Jr", "id": "190760115", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 229, "tweet_count": 21676, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GiovannaGrima18", "name": "Giovanna Grimaldi", "id": "1001364128320118785", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 397, "tweet_count": 8799, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Isleite", "name": "Isidoro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "63301681", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 3076, "tweet_count": 282082, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "jcaraujof", "name": "Jos\u00e9 Carlos Ara\u00fajo", "id": "29680001", "location": "London, UK", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 636, "tweet_count": 9078, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "edvlkm", "name": "Edvaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "313668148", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 776, "tweet_count": 541, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "otaku_martins", "name": "Gay Anci\u00e3o", "id": "859436694", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 194, "tweet_count": 7034, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BryannaNasck", "name": "Bryanna Nasck", "id": "112262977", "location": "Tatu\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55772, "following_count": 1292, "tweet_count": 44351, "listed_count": 107}, "verified": true}, {"username": "isabggg", "name": "isabella", "id": "3026856332", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 442, "tweet_count": 25121, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "izppolv", "name": "\ud83c\udf37\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcde\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud83c\udf37", "id": "1061120188295401473", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 642, "tweet_count": 844, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GloboNews", "name": "GloboNews", "id": "142393421", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5316187, "following_count": 131, "tweet_count": 163077, "listed_count": 7951}, "verified": true}, {"username": "marileosb", "name": "Marielos", "id": "2628073357", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 117, "tweet_count": 172689, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PlazaPublicaGT", "name": "Plaza P\u00fablica", "id": "252783353", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 108085, "following_count": 477, "tweet_count": 56446, "listed_count": 735}, "verified": true}, {"username": "gabrijust7", "name": "GabriellaTosato", "id": "2250905883", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 528, "tweet_count": 778, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "buronjek", "name": "Buronjek", "id": "913718930404990977", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 35, "tweet_count": 92926, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "max_ronchi", "name": "m@verick", "id": "2884530100", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 4626, "tweet_count": 39596, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "servio_bb", "name": "S\u00e9rvio T\u00falio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "49828116", "location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 5897, "following_count": 6384, "tweet_count": 223314, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "elsacasd", "name": "elsa", "id": "1250983993", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 301, "tweet_count": 4411, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuisRiv62303137", "name": "Luis Rivas", "id": "918187657972330496", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 319, "tweet_count": 65831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mailliw1968", "name": "Rompe Mato", "id": "4323309141", "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 783, "tweet_count": 120694, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarolBonnefont", "name": "Caroline Bonnefont", "id": "523875162", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 422, "tweet_count": 9132, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "InstitutSurgere", "name": "Instituto Surgere", "id": "1138906810977587201", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 0, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "saravictoria291", "name": "saravictoria", "id": "221616720", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 2930, "tweet_count": 289659, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "Guaritoto", "name": "@Guaritoto\u270d\ud83c\udffc", "id": "49622856", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20422, "following_count": 17765, "tweet_count": 206663, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "KIDRAHORA", "name": "s\u00f4", "id": "2556065286", "location": "11/09/14 j follows | PWT 2017", "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 2706, "tweet_count": 41294, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "aliceebarreto_", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "585842164", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 1283, "tweet_count": 45804, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "thaiscorreiam", "name": "Tha\u00eds", "id": "2167156812", "location": "Recife ", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 175, "tweet_count": 18480, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "heltonlimareal", "name": "Helton Lima \ud83d\ude80", "id": "66417252", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12059, "following_count": 5237, "tweet_count": 109771, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "ArnaldodPaiva", "name": "ADPaiva", "id": "864605716870569984", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 3073, "tweet_count": 170992, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CJAlves1", "name": "EIo\u1e49 M\u03c5s\u0199", "id": "1163232556214607872", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 0, "tweet_count": 3436, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "retfavs", "name": "vi", "id": "1084779164652236801", "location": "filipe ret \u00e9 meu 01.", "public_metrics": {"followers_count": 4962, "following_count": 582, "tweet_count": 34574, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "BtbMartins", "name": "Marcos Martins \ud83d\udddd\ufe0f\u2694\ufe0f", "id": "1161606033288171520", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 415, "tweet_count": 958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HugohdYoung", "name": "ugu \ud83e\ude81", "id": "994956641157165056", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 301, "tweet_count": 14691, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aktpwk", "name": "amanda\u2077", "id": "2817798240", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 512, "tweet_count": 41549, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rapskrr", "name": "lu \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d49\u1d9c\u02e1\u2071\u1d56\u02e2\u1d49 \ud83c\udf12", "id": "1162955318", "public_metrics": {"followers_count": 20418, "following_count": 19302, "tweet_count": 265220, "listed_count": 97}, "verified": false}, {"username": "selaznogkciv", "name": "ningu\u00e9m", "id": "873425985496125440", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 269, "tweet_count": 7790, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedromqsoares", "name": "Pedro Soares", "id": "936014215", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1266, "tweet_count": 12879, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "capadociados", "name": "me lo permito", "id": "309110873", "public_metrics": {"followers_count": 6611, "following_count": 7097, "tweet_count": 824982, "listed_count": 88}, "verified": false}, {"username": "bernabeu_soler", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "id": "1157685017482584064", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 7697, "following_count": 6349, "tweet_count": 142180, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "StuartBolonezi", "name": "Stuart", "id": "3664132583", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 821, "tweet_count": 15057, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PresoEmFloripa", "name": "\ud83e\udd8cLukaz\ud83d\ude37", "id": "77859753", "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 603, "tweet_count": 10587, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "isadrogacecilio", "name": "calvyta", "id": "928417077542752256", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 432, "tweet_count": 22250, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fedor_toviestky", "name": "Adonai", "id": "969998134444220417", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 4998, "tweet_count": 275850, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "7iGGO", "name": "Rodrigo Vel\u00e1squez", "id": "375259080", "location": "Popay\u00e1n, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 580, "tweet_count": 48648, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "lete_R2", "name": "Lete R.", "id": "1048206222053314560", "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 524, "tweet_count": 57080, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mendes_vi", "name": "baby v 13 \u2b50", "id": "53581541", "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 449, "tweet_count": 228172, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "valealfonzooo", "name": "Val\ud83d\udc0d", "id": "965468968315125760", "location": "Posadascity", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 483, "tweet_count": 14417, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "donorione", "name": "Javier Hern\u00e1ndez", "id": "52610494", "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2922, "tweet_count": 143706, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "msdias70", "name": "Marcelo SD", "id": "1132136112", "location": "SP/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1358, "tweet_count": 220522, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "jgprates", "name": "Jo\u00e3o Gabriel Prates", "id": "75128118", "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21707, "following_count": 3246, "tweet_count": 43669, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "vtrrss100", "name": "vittorio", "id": "306933920", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 287, "tweet_count": 6767, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BarillariDav", "name": "Davide Barillari", "id": "107517248", "location": "Italia, Roma", "public_metrics": {"followers_count": 39107, "following_count": 2397, "tweet_count": 49582, "listed_count": 198}, "verified": false}, {"username": "LaProvinciaBsAs", "name": "Grupo La Provincia", "id": "139820970", "public_metrics": {"followers_count": 31975, "following_count": 963, "tweet_count": 511520, "listed_count": 190}, "verified": false}, {"username": "pedrocaaaa", "name": "Pedro Brito", "id": "1093308924", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1020, "tweet_count": 27912, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "monizrbr", "name": "woMONIZEr baby", "id": "1036330036222144512", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 447, "tweet_count": 24224, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Simeifeitosa26", "name": "Simei", "id": "1103482437873688582", "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 4745, "tweet_count": 30614, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cjklein_", "name": "cjklein_", "id": "392182258", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 247, "tweet_count": 9311, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brazz71crf", "name": "\ud83d\udda4", "id": "1069214310730211328", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 424, "tweet_count": 14636, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdelaiAlonso", "name": "Isle\u00f1a", "id": "66891590", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1421, "tweet_count": 10910, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "isadoratsd", "name": "Isadora \u2b50", "id": "324062257", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 529, "tweet_count": 113391, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "tetiba1", "name": "tetiba", "id": "1027191505805557760", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 591, "tweet_count": 8171, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "TiempOyPasado", "name": "Tiempo y Pasado", "id": "2861601397", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1871, "tweet_count": 134021, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "KELCIANECARRIJO", "name": "KELCIANE CARRIJO DOURADO", "id": "729532848", "location": "Cba-MT", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 367, "tweet_count": 18993, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Crissrc", "name": "CHRISS", "id": "977505629660213248", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16663, "following_count": 7602, "tweet_count": 32615, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "VEROR1V4SH", "name": "Queen V\ud83d\udc51", "id": "148833904", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 714, "tweet_count": 13852, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JarxlG", "name": "No\ud83c\udf83", "id": "135696142", "location": "Chromatica", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 729, "tweet_count": 43365, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "romanroberto", "name": "Firulais", "id": "60982903", "location": "Necochea, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11836, "following_count": 12179, "tweet_count": 599230, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "Jesu1960", "name": "Jesus Garcia", "id": "1060262309392797697", "location": "Monter\u00eda, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 126, "tweet_count": 78827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "otaviordz", "name": "omiranha \ud83d\udd78", "id": "154949263", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 2794, "tweet_count": 47275, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eneidaluciacar1", "name": "Enelu", "id": "1103377059072692225", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2179, "tweet_count": 86773, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "letroblesrosa", "name": "Leti RoblesdelaRosa", "id": "176197851", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 53731, "following_count": 3115, "tweet_count": 39935, "listed_count": 327}, "verified": true}, {"username": "beltrandelrio", "name": "Pascal", "id": "34718178", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 857424, "following_count": 12196, "tweet_count": 205454, "listed_count": 3299}, "verified": true}, {"username": "nacienel75", "name": "Claudia\ud83d\udc31", "id": "1684130443", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1820, "tweet_count": 159471, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "solangegoesmot1", "name": "Solange", "id": "4426555361", "public_metrics": {"followers_count": 20276, "following_count": 14753, "tweet_count": 161041, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jadeordone_", "name": "Jadoca", "id": "2618792105", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 408, "tweet_count": 14354, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cranol", "name": "Miss Vito", "id": "190345747", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 498, "tweet_count": 126193, "listed_count": 366}, "verified": false}, {"username": "acasa50", "name": "Andres Candel", "id": "42260814", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1804, "tweet_count": 16372, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lore_aea", "name": "Lorena\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7  PRO LIFE", "id": "983701404597542912", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 1549, "tweet_count": 39407, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "TanoFerro_arg", "name": "El Tano Ferro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1274982032", "public_metrics": {"followers_count": 6344, "following_count": 1006, "tweet_count": 26629, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Liz95693366", "name": "Liz", "id": "1020016201819279361", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 121, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miriasampaiobsb", "name": "PoliticaEnvolveTudoEnvolvePol\u00edtica", "id": "2725341755", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 21, "tweet_count": 15621, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "PedroAquintino", "name": "Pedro Quintino", "id": "702345978813227008", "location": "Mundo Todo", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 535, "tweet_count": 14387, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CeLDryoNOnly", "name": "Cel Anthony Dryon", "id": "2177970333", "public_metrics": {"followers_count": 4115, "following_count": 4601, "tweet_count": 84606, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "nadiabambirra", "name": "Nadia B dos Santos", "id": "142141975", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41402, "following_count": 10459, "tweet_count": 298646, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "jannmorais", "name": "Raj fazendo o L \u2b50\ufe0f", "id": "432667667", "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 173, "tweet_count": 18422, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bat_binnie", "name": "jul", "id": "1011461097205960705", "location": "she/her | 20 | eng-pt", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 509, "tweet_count": 68506, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "danrfer", "name": "danrlei", "id": "1296663499", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1026, "tweet_count": 35706, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rubialtoe", "name": "R\u00fabia #Lula2022", "id": "63490633", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 727, "tweet_count": 294452, "listed_count": 102}, "verified": false}, {"username": "AshleeMPreston", "name": "Ashlee Marie Preston", "id": "163296200", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 38781, "following_count": 3087, "tweet_count": 7819, "listed_count": 196}, "verified": true}, {"username": "SuelyTonin", "name": "Suely Tempesta Tonin", "id": "1105977438574702598", "location": "Indaiatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 2038, "tweet_count": 47469, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Astrokahina", "name": "Lic. Virginia Lopez www.virginialopez.com.ar", "id": "154160633", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 2053, "tweet_count": 53548, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "RCR590", "name": "Renato Cabrera", "id": "469957501", "location": "Luque", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 746, "tweet_count": 34200, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AliceBrasi_", "name": "AliceBR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "740546838865051648", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6742, "following_count": 7043, "tweet_count": 97801, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lrsanint", "name": "Luis R. Sanint", "id": "104909490", "location": "En el mundo material", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 4711, "tweet_count": 80251, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "hscampoy", "name": "H. S. Campoy \ud83d\udc99", "id": "21707108", "location": "Aalborg, Danmark", "public_metrics": {"followers_count": 18273, "following_count": 13646, "tweet_count": 534059, "listed_count": 565}, "verified": false}, {"username": "lorella1959", "name": "tamburo", "id": "3086975528", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 279, "tweet_count": 17599, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marinaxpxs", "name": "\ud835\udd92", "id": "814155825099014144", "location": "Mairena del Aljarafe, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 461, "tweet_count": 6067, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HerreromTES", "name": "\ud83e\udd20Herrero\ud83e\udd85\ud83d\udc3a", "id": "855112291221737472", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 170, "tweet_count": 2464, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eu_naval", "name": "Vinicios \u2620\ufe0f", "id": "3880760715", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 531, "tweet_count": 14501, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LimaWillian3", "name": "KoeWill", "id": "2227624903", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 250, "tweet_count": 4754, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OnceNoticiasTV", "name": "Once Noticias", "id": "1413528254", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 136037, "following_count": 322, "tweet_count": 444643, "listed_count": 945}, "verified": true}, {"username": "gabiiis_correa", "name": "Gabi \ud83c\udf80", "id": "1160227088525352960", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 178, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "norcaty", "name": "Jenas Berens", "id": "382707591", "location": "Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 95, "tweet_count": 35233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RebeldePeronia", "name": "Rebelde en Peronia", "id": "2861581263", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1211, "tweet_count": 35917, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mcapablanca", "name": "Rodrigo Ribeiro", "id": "160692820", "location": "Sao Paulo - SP - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 113, "tweet_count": 35368, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "DmLarissa", "name": "Amor de fim de \ud83c\udf03", "id": "1125801145", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2053, "tweet_count": 25904, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mirandbella", "name": "iza", "id": "2686407427", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 855, "tweet_count": 11352, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "laurennsantana_", "name": "lauren", "id": "2207939171", "location": "Itapema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 154, "tweet_count": 13694, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Morista_", "name": "Sol by Night", "id": "1148704926433984513", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 240, "tweet_count": 12814, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "stupidxmotion", "name": "Ghost", "id": "2566134858", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 670, "tweet_count": 56940, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "alfacruz3", "name": "Domingos Cruz", "id": "982856575", "location": "BRASIL-SP", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 4879, "tweet_count": 80769, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "EspeRomero8", "name": "Espe Romero", "id": "523340054", "location": "\u00c9cija / Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 934, "tweet_count": 43803, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JuanDz98", "name": "Nepo", "id": "509156703", "location": "\u00c9cija - Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 473, "tweet_count": 15048, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dibidibidis12", "name": "beta \u00b9\u00b0 SHINEEISBACK \ud83d\udc8e", "id": "1140299568241946624", "location": "SHINeeIsBack \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 0, "tweet_count": 36553, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Ravage100", "name": "Monte Castello", "id": "1101275531755036672", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1240, "tweet_count": 6588, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JBittela", "name": "jose bittela", "id": "860876268216229889", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 3918, "tweet_count": 49005, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gonzalopq", "name": "Gonzalo \ud83d\udd90", "id": "144893848", "public_metrics": {"followers_count": 5349, "following_count": 5875, "tweet_count": 67123, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "cafamedina", "name": "Carlos Medina", "id": "2590351985", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 354, "tweet_count": 37586, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Luscas81", "name": "ZG_", "id": "1152320023521878018", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 865, "tweet_count": 1278, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joaohnmoreira", "name": "Jo\u00e3o Henrique", "id": "1694998459", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 138, "tweet_count": 2524, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "heysMartins", "name": "Ju 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "2771218581", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 603, "tweet_count": 14957, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pseudocomunista", "name": "dra percy", "id": "355090454", "location": "Occitanie", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 763, "tweet_count": 365634, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "ineffablewiccan", "name": "Rafa", "id": "1014503512242302981", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 52, "tweet_count": 1905, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rcbsmt", "name": "bec \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "1127028068768468998", "location": "Complexo do Alem\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 281, "tweet_count": 12237, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andreOO8", "name": "And", "id": "322829046", "location": "Asuncion Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1716, "tweet_count": 37778, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "HadBrunstein", "name": "Hadhara Brunstein", "id": "243719541", "location": "Luque, Paraguay.", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 1919, "tweet_count": 11986, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Izanadabela", "name": "Iza", "id": "1352136055", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 134, "tweet_count": 17420, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "manureynoso", "name": "Manu HQ \u00ae", "id": "184649736", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 700, "tweet_count": 112207, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MineiroChagas", "name": "th", "id": "877127734744535040", "location": "sao paulo", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 248, "tweet_count": 14446, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuuniorSadi", "name": "Sadi juunior", "id": "1154893111778304000", "location": "Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 385, "tweet_count": 297, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KiaraMathews", "name": "Kiara \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "218494790", "location": "A Coru\u00f1a, Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 139, "tweet_count": 53484, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "SoyArbowin", "name": "\ud83c\udf83Portgas D. Arbowin\ud83c\udf83", "id": "293199777", "location": "Madrid,Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 5288, "following_count": 1115, "tweet_count": 51376, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "onhiluj", "name": "julinho", "id": "1052949602821902336", "location": "Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 685, "tweet_count": 14200, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cunha_sandro", "name": "Sandrinho \ud83d\udc4922 \ud83d\udcaf \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2653 \u2642\ufe0f", "id": "298081560", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 2739, "tweet_count": 9855, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fellucena", "name": "Fellipe Lucena", "id": "130330907", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 47093, "following_count": 1346, "tweet_count": 37932, "listed_count": 276}, "verified": true}, {"username": "lccapucho", "name": "Miss Honey \ud83c\udf6f", "id": "2480567060", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 530, "tweet_count": 12472, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "anadalvam", "name": "anadalvam", "id": "1113941826325684224", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1801, "tweet_count": 5352, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fr_Lozano", "name": "Pac\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "774505423", "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 237, "tweet_count": 10523, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "verified": true}, {"username": "omgglf", "name": "ludmilla", "id": "2874917976", "location": "+5521, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 675, "tweet_count": 106315, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hipnoseanahi", "name": "ramon", "id": "743249432951590912", "location": "salvador ", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 437, "tweet_count": 85998, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "stecogelindo", "name": "Steco Gelindo", "id": "2245601614", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 150, "tweet_count": 3436, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daumti", "name": "Dante | RENAISSANCE", "id": "317562734", "location": "RJ\u300a \u300bBH", "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 2376, "tweet_count": 81565, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "milenafer_", "name": "mif\u00ea", "id": "359660354", "location": "RJ/ZN", "public_metrics": {"followers_count": 6072, "following_count": 1119, "tweet_count": 53853, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "infernodealguns", "name": "roberta. \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "722694518", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1424, "tweet_count": 66094, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "criscardozo", "name": "CrisCardozo \ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": "46545559", "location": "Bumi Java, Indon\u00e9sia", "public_metrics": {"followers_count": 18404, "following_count": 6320, "tweet_count": 49860, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "LMota99", "name": "Mota", "id": "174866697", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 426, "tweet_count": 46490, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Brezzamarina_", "name": "Andromeda", "id": "2168974292", "location": "Cat\u00e2nia, Sic\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1553, "tweet_count": 28403, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "mrsquintas", "name": "Mrs. Quintas", "id": "1563869898", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 583, "tweet_count": 142426, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "EChancho", "name": "Clean IsGood", "id": "378861980", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1978, "tweet_count": 29174, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bettinelliluiza", "name": "Luiza Bettinelli", "id": "3153698790", "location": "Centro, S\u00e3o Leopoldo", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 228, "tweet_count": 11642, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guillermomenduc", "name": "Guillermo", "id": "1332717306", "location": "mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 3315, "tweet_count": 406303, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "jcsaferosa", "name": "SAFERO", "id": "1148765318220865539", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 332, "tweet_count": 96973, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Marceloprof88", "name": "Marcelo Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1147888218098012161", "location": "Kinfauns, Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2284, "tweet_count": 62521, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "estudioi", "name": "Est\u00fadio i", "id": "41589948", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160299, "following_count": 242, "tweet_count": 17470, "listed_count": 500}, "verified": true}, {"username": "leticiairrakkkk", "name": "um pal\u00edndromo por a\u00ed", "id": "2539474299", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 477, "tweet_count": 77609, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lipodany", "name": "Dany", "id": "697578913590075393", "location": "Espunikovia del Sud \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 824, "tweet_count": 1808, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SV11091973", "name": "SV \ud83e\udd16 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 TOMANDO PALCO \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "3196586734", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 627, "tweet_count": 27903, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sarah_Oconnorr", "name": "Sarah_Oconnorr", "id": "1119090903090470913", "public_metrics": {"followers_count": 19100, "following_count": 5946, "tweet_count": 55092, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "OziasAzevedo", "name": "ozias cerqueira azevedo", "id": "989995165426253824", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 833, "tweet_count": 54737, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "E_me_C", "name": "Prue Baggins", "id": "14937826", "location": "base de la pir\u00e1mide, mx", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 243, "tweet_count": 22234, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "BarcelosVicente", "name": "Vicente Barcelos", "id": "210872732", "location": "Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 1478, "tweet_count": 37135, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "killmesoftlyyy", "name": "polyy", "id": "4375162833", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 294, "tweet_count": 76849, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ingsantafesino", "name": "Ing.santafesino \ud83c\udf4b", "id": "4755918375", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 246, "tweet_count": 134507, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "RabellinoMonica", "name": "Monica Rabellino", "id": "1922346414", "location": "Confepc", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 847, "tweet_count": 39862, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Pink_Komaeda", "name": "\ud83c\udf38 Cecilia \ud83c\udf38", "id": "1007131793479356417", "location": "She/They - 19", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 293, "tweet_count": 54463, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "davidnolla", "name": "Nolla \ud83e\udd0d Twice", "id": "1029691866856480768", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 490, "tweet_count": 38993, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Gabriel_Aaron", "name": "aaron | LULA 13 \u2b50\ufe0f", "id": "53518036", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 376, "tweet_count": 15058, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "whoislivg", "name": "Liv", "id": "863081754340536321", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 63, "tweet_count": 5248, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "juanalvarezm", "name": "Juan Alvarez Morales", "id": "80973523", "location": "\u00dcT: -12.0643572,-77.0771864", "public_metrics": {"followers_count": 33116, "following_count": 3636, "tweet_count": 316294, "listed_count": 301}, "verified": false}, {"username": "tasdan071", "name": "Tasdan", "id": "725035885427871745", "location": "Ilha", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 573, "tweet_count": 26718, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luizarandrade", "name": "Lulu \ud83c\udf2a", "id": "822639536895311872", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 217, "tweet_count": 6936, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Future_Bat", "name": "Future Bat", "id": "4874491499", "location": "Neo-Gotham 2039", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 384, "tweet_count": 97523, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "JuanjoAlarcn2", "name": "Juanjo AlarCyR", "id": "1116284369860222976", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 3533, "tweet_count": 9084, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "_flwerbb", "name": "lidi", "id": "1106345644913033216", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 646, "tweet_count": 6905, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vaxgore", "name": "Dayen", "id": "1055077658307055616", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 62, "tweet_count": 1471, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paaaaao_pine", "name": "\ud835\ude99\ud835\ude8a\ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude8a\ud835\ude98", "id": "3706979424", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 366, "tweet_count": 15321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jpmacario", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94", "id": "2407895854", "location": "M\u00e9ier, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 560, "tweet_count": 75266, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ale_lujan65", "name": "shisha.. CARPE D\u00cdEM", "id": "1925078790", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7286, "following_count": 4620, "tweet_count": 116433, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "melissacna", "name": "merissa", "id": "39655173", "location": "Niter\u00f3i/Casimiro de Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1076, "tweet_count": 151790, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "poetadedireita2", "name": "Conta de apoio a marcos pontes senador", "id": "1151206905420926978", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 730, "tweet_count": 11327, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MegFlor1", "name": "MegFlor1 - BOLSONARO 2022 - DEUS ACIMA DE TODOS", "id": "1082423687834423296", "public_metrics": {"followers_count": 5125, "following_count": 5223, "tweet_count": 80868, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giolmo", "name": "giovanna lissa", "id": "745384133375860737", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 454, "tweet_count": 12454, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nadiadenovo", "name": "nadinha", "id": "110547490", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 123, "tweet_count": 13819, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "malu_GF_", "name": "Just me", "id": "264570420", "location": "a la vuelta de la esquina_Py", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 390, "tweet_count": 20531, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SUSI60901655", "name": "Susi M. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1058322711720742912", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1069, "tweet_count": 36756, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hortinho", "name": "Lacy\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "85130296", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4342, "following_count": 4993, "tweet_count": 35778, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MaizinhaBorges", "name": "rainha do sono", "id": "619384393", "location": "081", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 248, "tweet_count": 32923, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JORGEHELENO4", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd46\ud835\udd4b\ud835\udd38\u210d\ud835\udd3c\ud835\udd43\ud835\udd4322\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2436847233", "location": "Carianos, Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 4470, "tweet_count": 89289, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "filipebarrost", "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "225925013", "public_metrics": {"followers_count": 749216, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "verified": true}, {"username": "rayfonsecaneto", "name": "Direita unida j\u00e1 mais ser\u00e1 vencida.", "id": "2894663133", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 645, "tweet_count": 57826, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaryannaLopez5", "name": "Lorde \u2661", "id": "964999716", "location": "Viseu", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 492, "tweet_count": 51193, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_misflip", "name": "filipe \ud83e\udd87", "id": "929831633271906304", "location": "neptune", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 441, "tweet_count": 27774, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MisterCanario", "name": "MisterCanario \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "512192286", "location": "Tenerife, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 581, "tweet_count": 6770, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "v_eina", "name": "Verbeina", "id": "358050138", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 292, "tweet_count": 5899, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "anamariaouteiro", "name": "Anamariaouteiro", "id": "1080467688634413056", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 287, "tweet_count": 22874, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "issiluana", "name": "lua", "id": "1037270788565598210", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 361, "tweet_count": 16587, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mariamabella19", "name": "Mariam", "id": "1085730048370528257", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 33, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Matu_santillan", "name": "river'plate \u5f61", "id": "2263455950", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1558, "tweet_count": 1865, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NoticiasCaracol", "name": "Noticias Caracol", "id": "17813487", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9886379, "following_count": 1172, "tweet_count": 798718, "listed_count": 18265}, "verified": true}, {"username": "Carol_1joia", "name": "carol joia", "id": "930509526998056960", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 165, "tweet_count": 11680, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Robertotorresce", "name": "Roberto", "id": "1126581923567030272", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 368, "tweet_count": 61817, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vitoriacnc", "name": "alvirrubra \u26aa\ud83d\udd34", "id": "1088539769238446085", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 339, "tweet_count": 25169, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VictorRMarcanoR", "name": "victor marcano", "id": "154673225", "location": "Lecheria Edo Anzoategui ", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 2985, "tweet_count": 58095, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "tatiperalta_", "name": "Tatiana Peralta", "id": "2282190032", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 252, "tweet_count": 905, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "merherrero", "name": "Mecha", "id": "36242334", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 393, "tweet_count": 1104, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuremaMartins13", "name": "Jurema Martins", "id": "1125809224007733248", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 256, "tweet_count": 14839, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "federicoperez07", "name": "Fede P\u00e9rez", "id": "573180224", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 379, "tweet_count": 65149, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jfergo86", "name": "Fergo\ud83c\udf0e", "id": "617675801", "location": "Denver, CO", "public_metrics": {"followers_count": 38822, "following_count": 7915, "tweet_count": 52817, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ElpapadePopy", "name": "Sargento Hank Voight", "id": "891492429471330304", "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6432, "following_count": 6411, "tweet_count": 308031, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Madeline9462425", "name": "Madeline", "id": "704485468151402496", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1399, "tweet_count": 69002, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Gamuza37721090", "name": "Gamuza", "id": "843285015253438465", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 2279, "tweet_count": 80434, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ICaravieri", "name": "Izilda!", "id": "1133933492", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7185, "following_count": 7034, "tweet_count": 65838, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "iinesmachadoo", "name": "In\u00eas", "id": "4182071674", "location": "Azeit\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 120, "tweet_count": 82120, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Saraa_santos20", "name": "Sara Santos", "id": "724631155451039745", "location": "Set\u00fabal, Portugal ", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 184, "tweet_count": 8073, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agreatbitch", "name": "Brenda Coelho", "id": "2744993715", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 196, "tweet_count": 27506, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wpz13", "name": "William Teufel\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4", "id": "38324224", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 2525, "tweet_count": 216563, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lelispatricia", "name": "Patr\u00edcia L\u00e9lis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "69358153", "location": "Washington, DC and Brasilia ", "public_metrics": {"followers_count": 211888, "following_count": 1036, "tweet_count": 20077, "listed_count": 249}, "verified": true}, {"username": "arielmarizz", "name": "Ariel da casa Mariz", "id": "726415918239199232", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 293, "tweet_count": 12263, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "killjoyying", "name": "gray", "id": "863021956517568512", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 329, "tweet_count": 31587, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EsquadroSuicid9", "name": "Esquadr\u00e3o Suicida\ud83d\udc83\ud83d\ude08", "id": "1151707207517556736", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 12, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iomargorges", "name": "Iomar Gorges \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddec #coxadoido", "id": "22867564", "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 15989, "following_count": 14643, "tweet_count": 16620, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "PATO1512", "name": "pato1512", "id": "141465600", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1215, "tweet_count": 194121, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "tonny_virgem", "name": "f\u00e3 de Yosemite", "id": "4311981869", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1693, "tweet_count": 912829, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "imCrazyBlack", "name": "Cerveja&Picanha&Xereca \ud83e\udd0c\ud83c\udfff (\ud83d\udea9)", "id": "462250820", "location": "Erre Xota 21", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 893, "tweet_count": 136412, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "BarlettaRosana", "name": "Castros \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "id": "1261204812", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1341, "tweet_count": 100222, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fairysea86", "name": "fairy86", "id": "1526871476", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 648, "tweet_count": 21855, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DaDomenech", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Eduardo Domenech da Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1083210359161393153", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 3617, "tweet_count": 150628, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AndersonGmez2", "name": "Vida muergana", "id": "1609139562", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 846, "tweet_count": 14332, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AndrCGalvez1", "name": "Andr\u00e9s C Galvez\ud83d\udc38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49", "id": "1014518514286317569", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 470, "tweet_count": 14954, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cronicaglobal", "name": "Cr\u00f3nica Global", "id": "81081065", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 40645, "following_count": 9828, "tweet_count": 387388, "listed_count": 761}, "verified": true}, {"username": "Fernanda_Sola", "name": "F e r n a n d a", "id": "280461881", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 442, "tweet_count": 2819, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ibadeejo", "name": "Lorena \u26a1\ud83d\udc51", "id": "4057644797", "location": "Mesquita City", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 3238, "tweet_count": 6402, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yonlente", "name": "amado nervios", "id": "1279751490", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124509, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "yarauzumaki", "name": "Yara\ud83e\udde1\ud83d\udd25", "id": "794932384374341632", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 843, "tweet_count": 39298, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luizramos34", "name": "luizramos34@gmail.com", "id": "1066115511988166657", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 2511, "tweet_count": 12507, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlmeidaDreher", "name": "Danii", "id": "1153650830635077632", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 220, "tweet_count": 1802, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "biaxxbb", "name": "Bia", "id": "286226706", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 292, "tweet_count": 51411, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "jr_camps_", "name": "JR Camp-esquerdo", "id": "252856136", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 324, "tweet_count": 5981, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "monicaclaudia09", "name": "M\u00f3nicaClaudia", "id": "51837030", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1693, "tweet_count": 88924, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "fernandandm", "name": "kendrick amar", "id": "206323395", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 495, "tweet_count": 39586, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ethernalvoice_", "name": "Kaairan \u611b\u2665\ufe0e Miku", "id": "1077791741925867521", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1654, "tweet_count": 5642, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "wili_dj1991", "name": "De pendejo te sigo.!", "id": "356340214", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 2484, "tweet_count": 8944, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Clebers26365218", "name": "Cleberson Koller \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "id": "1148013696637186048", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 3051, "tweet_count": 9206, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jocortazar", "name": "josefina \ud83e\udd8b", "id": "99721881", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 474, "tweet_count": 112825, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "marianalimaolv", "name": "dercy gon\u00e7alves reencarnada", "id": "767069777068163072", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 286, "tweet_count": 51881, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RafaelAbero_", "name": "Rafael", "id": "3341852339", "location": "Soledade, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 169, "tweet_count": 7047, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eugizf", "name": "gislaine", "id": "4691075990", "location": "blumenau sc", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 636, "tweet_count": 42982, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "discordoconme", "name": "Dario Ligori \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1044932990", "location": "Floren\u00e7a, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 6692, "following_count": 3666, "tweet_count": 293804, "listed_count": 82}, "verified": false}, {"username": "danteflecha", "name": "Dante Flecha", "id": "360222359", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 6826, "following_count": 3716, "tweet_count": 16166, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "OskyXeneize", "name": "Osky", "id": "1284632690", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 2783, "tweet_count": 38310, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ulysses571", "name": "Ulysses Silva", "id": "940307605167202310", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 824, "tweet_count": 5203, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brasilaomeio", "name": "JoaoPacheco\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1095298459069022208", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6076, "following_count": 6130, "tweet_count": 9882, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Larafc0", "name": "Lara \ud83c\udf6f", "id": "1021744172288679936", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 182, "tweet_count": 7885, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "__badandboujee_", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52 \u263d", "id": "1000405177877360640", "location": "vialonga ", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1040, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DavidInfinity17", "name": "Edu D", "id": "824751437859192834", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 3774, "tweet_count": 110105, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Lesantosn", "name": "Let\u00edcia", "id": "967014233333485569", "location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 113, "tweet_count": 12265, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antobobadillam", "name": "Anto \u2757\ufe0f", "id": "365684267", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1405, "tweet_count": 110926, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "JairoRicardoRo2", "name": "Jairo Ricardo Rodrig", "id": "974443055741882368", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 2459, "tweet_count": 68309, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pigi02", "name": "Dellagiulia", "id": "1176618985", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 502, "tweet_count": 85704, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "ladiscusioncl", "name": "La Discusi\u00f3n", "id": "64751347", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 54161, "following_count": 2518, "tweet_count": 124687, "listed_count": 233}, "verified": false}, {"username": "talissondsf", "name": "Talisson Ferreira", "id": "981552708778909696", "location": "Pelotas, RS", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 2377, "tweet_count": 13450, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "luscasmrqs", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc60", "id": "313506860", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 47, "tweet_count": 30117, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Lopezcrf7", "name": "RODINEI, FODA-SE", "id": "828703800294772737", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 623, "tweet_count": 76617, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "izzabelacris", "name": "Izabela", "id": "790485604383461376", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 119, "tweet_count": 12852, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isamiccoli52", "name": "\ud83d\udc29\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba#\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "id": "2606389745", "location": "Taranto, Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 851, "tweet_count": 170296, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "nico71_", "name": "Nico71", "id": "1068916382", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 76, "tweet_count": 1665, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joaozinfo", "name": "joao", "id": "1082278936191602689", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 407, "tweet_count": 1997, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guzzits", "name": "Gus", "id": "2928484408", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 500, "tweet_count": 10648, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lccarvalho68", "name": "Lu Carvalho.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\u2696\ufe0f", "id": "768158877787549696", "public_metrics": {"followers_count": 4731, "following_count": 4689, "tweet_count": 12685, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "beatrizpns", "name": "Btrz", "id": "954009223", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1102, "tweet_count": 23620, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "601laura", "name": "\ud83d\udda4\ud83d\udda4Laura\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "id": "458398173", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 540, "tweet_count": 13991, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gabiii91_", "name": "\ud835\udca2\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud83c\udf3c", "id": "1150689798", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 286, "tweet_count": 10431, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rulo49948446", "name": "Rulo", "id": "1017530019365687296", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77942, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LycanTempest", "name": "Lycan Tempest", "id": "1073510145659940865", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 227, "tweet_count": 9710, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LUAH0308", "name": "JUNE S.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1569649788", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 2823, "tweet_count": 65357, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "TinaHernaiz2", "name": "Tina Hernaiz", "id": "2846036261", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 273, "tweet_count": 52175, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lucaswfvalente", "name": "Lucas", "id": "1109138497070395394", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 783, "tweet_count": 4261, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Chamestique", "name": "xas", "id": "1020753013701578753", "location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 830, "tweet_count": 1756, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vc_naval", "name": "vilmar carneiro", "id": "2157550362", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 3532, "tweet_count": 97771, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "juanvincenti", "name": "Juan Vincenti", "id": "187614025", "location": "Funes", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2428, "tweet_count": 28720, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "selauzera", "name": "stefane \u00e9 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "42990392", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 2671, "tweet_count": 149620, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "LeonardodaMott1", "name": "Leonardo Oliveira \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "861535477605834752", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 361, "tweet_count": 3701, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarcosWanderRad", "name": "Marcos Wanderley\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1138080030637154305", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 222, "tweet_count": 15510, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marcelle840_", "name": "Marcelle\u270c\ufe0f", "id": "823260039498596352", "location": "pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 94, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EspiPatty", "name": "Patty Espinola", "id": "1137193249", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 637, "tweet_count": 21598, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "allthismoment", "name": "natan", "id": "317386410", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1003, "tweet_count": 165309, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "CarlosSiqueir20", "name": "Carlos Siqueira", "id": "637163817", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 413, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nerd1984", "name": "Anna", "id": "3383915788", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3425, "following_count": 4265, "tweet_count": 89624, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CYPRIANOCARVAL1", "name": "CYPRIANO CARVALHO", "id": "1051529385348657152", "location": "PORTUGAL", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 449, "tweet_count": 21003, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlbertoBarlotti", "name": "Alberto Barlotti", "id": "1015604599879815169", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 225, "tweet_count": 12783, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "emmadiaz52", "name": "Emma", "id": "232029492", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 302, "tweet_count": 36227, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "badhabitsfck", "name": "hihi", "id": "411822932", "location": "new orleans, themyscira", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 654, "tweet_count": 60713, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Claudiopastor38", "name": "Claudio Cardoso\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 APB", "id": "1130102505277411328", "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11209, "following_count": 11206, "tweet_count": 145938, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yourdanieleee", "name": "Dani", "id": "2615726848", "location": "Itanhang\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 139, "tweet_count": 69995, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jdias05", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Souza Dias \u00e0 Direita!", "id": "2390012978", "location": "Mococa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 2056, "tweet_count": 9334, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blogdopannunzio", "name": "Fabio Pannunzio", "id": "46040478", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 164247, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "verified": true}, {"username": "elmororuiz", "name": "Gustavo Ruiz", "id": "310771739", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 198, "tweet_count": 24854, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "normacastro2005", "name": "Norminha Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3076997062", "location": "Peru\u00edbe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4099, "following_count": 4823, "tweet_count": 84162, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Pscavino", "name": "Paolo Scavino", "id": "558325666", "location": "Genova", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 929, "tweet_count": 23812, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LigiaGuerra7", "name": "\u00af\u0337\\\u0337_\u0337(\u0337\u30c4\u0337)\u0337_\u0337/\u0337\u00af\u0337\u0f17\u0337\u262c\u0337\u2622\u0337L\u0337i\u0337g\u0337i\u0337a\u0337g\u0337u\u0337e\u0337r\u0337r\u0337a\u0337", "id": "959804957145927680", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "public_metrics": {"followers_count": 8333, "following_count": 9131, "tweet_count": 121603, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lilita_pilar", "name": "Liliana del Pilar", "id": "424459166", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 543, "tweet_count": 9165, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CHASKITA2266", "name": "SHIRLEY REVOLLAR", "id": "238152666", "location": "CUSCO", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 22, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cleverfs", "name": "\ud83c\udf0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Clever \ud83c\udf0e", "id": "48756114", "location": "New York Mills, NY", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 366, "tweet_count": 10380, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BYWOLVERS", "name": "BRENO MASSUCATI", "id": "266729701", "location": "Linhares/ES - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 588, "tweet_count": 22259, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pacolonso", "name": "Paco a la Naranja\ud83d\udd8b", "id": "18430246", "location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 17203, "following_count": 3257, "tweet_count": 109479, "listed_count": 364}, "verified": false}, {"username": "Juan_Magraner", "name": "Juan Magraner", "id": "256413525", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 6888, "following_count": 1059, "tweet_count": 17563, "listed_count": 132}, "verified": false}, {"username": "Paula43087766", "name": "Paula", "id": "997098291715280896", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 602, "tweet_count": 43958, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "leandroadd", "name": "Leandro", "id": "272248218", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1162, "tweet_count": 5280, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabrelprs", "name": "peres", "id": "697976486356258816", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 407, "tweet_count": 11589, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CamilaGamino", "name": "Camila-l\u00e1-l\u00e1 e Leite aqui #Lula", "id": "73655240", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 1052, "tweet_count": 213657, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "Barangurte_", "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "id": "1142265223811874816", "location": "Tapera, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 1378, "tweet_count": 105416, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "cesarmacedosilv", "name": "Cesar Maccedo", "id": "165930011", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6097, "following_count": 4379, "tweet_count": 59501, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "minasnaohamais", "name": "Minas N\u00e3o H\u00e1 Mais", "id": "926158389083852800", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 261, "tweet_count": 4559, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pradoanaluh", "name": "\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90 \ud83e\udd40| my mind & me", "id": "1895090329", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 1619, "tweet_count": 25114, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Jorge40099126", "name": "Jorge", "id": "767035730082275328", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111598, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "istherjr", "name": "Stephannie", "id": "2290223292", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 480, "tweet_count": 11185, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CesarJunior10", "name": "J U N I O R C A R V A L H O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "106318886", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 336, "tweet_count": 24261, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "jureynotrafego", "name": "Juliana Penna Rey", "id": "773669113415761920", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 714, "tweet_count": 16353, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lucasscabelo", "name": "CABELO \ud83e\udd88", "id": "344392597", "location": "Porto Alegre-RS", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 159, "tweet_count": 5493, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tortura8china", "name": "Tortura China", "id": "4638739103", "location": "Undisclosed", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1648, "tweet_count": 56344, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Brunodsr97", "name": "Bruno \u262d", "id": "2645361245", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 588, "tweet_count": 38763, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YDrascith", "name": "Yagho Romanov", "id": "912460921435561985", "location": "Ce", "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 4492, "tweet_count": 65696, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "YoSoyAyuso", "name": "\u2728 Ayuso \u2728", "id": "1094541785613914115", "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 166, "tweet_count": 5962, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "IIgitur", "name": "Wagner de Souza", "id": "34919215", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 527, "tweet_count": 11215, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "melimamolar", "name": "melimamolar\ud83d\udd3b", "id": "561293993", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3953, "following_count": 3941, "tweet_count": 63258, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "VidalQuadras", "name": "Alejo Vidal-Quadras", "id": "166100601", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 92118, "following_count": 725, "tweet_count": 14126, "listed_count": 651}, "verified": false}, {"username": "memehmaciel", "name": "Mel", "id": "219294789", "location": "Halmstad - SV", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 253, "tweet_count": 48652, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "MAFIQUI2014", "name": "LA SUSY, POR LA LIBERTAD DE LATINOAM\u00c9RICA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "179817660", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1516, "tweet_count": 16005, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Wewertonjulio", "name": "wewerton \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "936333219812823040", "location": "ci\u00eancias sociais, UFRRJ", "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 929, "tweet_count": 146960, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cjgarcia0452", "name": "CJ", "id": "2848434477", "location": "Lake City, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 2813, "tweet_count": 101950, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FFranca99", "name": "Francisco Carlos Ferreira", "id": "1177377150", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 5024, "tweet_count": 18658, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lunna_braz", "name": "lua\ud83c\udf19", "id": "722970082943574016", "location": "na sua mente \u2757\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 140, "tweet_count": 1658, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "motatoon81", "name": "CarlosMota\ud83d\udd1a\ud83d\udd1c", "id": "3084907797", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 635, "tweet_count": 45434, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AloisioCruz2", "name": "Alo\u00edsio L. Cruz", "id": "253600293", "location": "Itapipoca-CE, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 5000, "tweet_count": 58424, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "meuatlas", "name": "Ane com E", "id": "1152975727261827073", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 114, "tweet_count": 277, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vinagretchem5k", "name": "Vinicinho \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "id": "86801872", "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 515, "tweet_count": 48998, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "MiLick74", "name": "Mirela Franz MAGA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MiLick", "id": "169725807", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa - SC", "public_metrics": {"followers_count": 5181, "following_count": 5153, "tweet_count": 474782, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "paolohippos", "name": "Paolo Vergnano", "id": "318878875", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 146, "tweet_count": 20717, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "samarakkjkk", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udcc1 \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "2493505880", "location": "tjk", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 592, "tweet_count": 140143, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antonicolini", "name": "Antonella Nicolini", "id": "218306513", "location": "Misiones, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 425, "tweet_count": 12851, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JohnMcN03", "name": "John McNamara", "id": "1012818918", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 166, "tweet_count": 61322, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "DeisyLo84992571", "name": "Deisy Lopez", "id": "4724028304", "location": "Encarnaci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 197, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CiberAliDG", "name": "\ud83c\udf39Alita D G\ud83d\udc99 Soy del 41%\ud83c\udf39", "id": "202196587", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 946, "tweet_count": 86765, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "champagnevy", "name": "maria", "id": "818873505181790212", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 505, "tweet_count": 8304, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlexFelices", "name": "Alex Felices \u2615", "id": "252133757", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 594, "tweet_count": 79849, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Radiant_Mael", "name": "Stormy Maelstromy", "id": "2476912428", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1093, "tweet_count": 17701, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Aletsebuller", "name": "Aletse Buller", "id": "794674119761678336", "location": ", Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1394, "tweet_count": 21785, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "camellialwt", "name": "carol satuba", "id": "1556939720", "location": "Mat\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 933, "tweet_count": 39745, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "sergiocerutti", "name": "sergio cerutti", "id": "470050564", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1392, "tweet_count": 6544, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Juhepp", "name": "Santa Ricota", "id": "233584902", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 159, "tweet_count": 584, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RafaelMiguel1", "name": "Rafael Miguel", "id": "291498600", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 9, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jeanwyllys_real", "name": "Jean Wyllys", "id": "111123176", "public_metrics": {"followers_count": 1031280, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}, "verified": true}, {"username": "pretalaranja_", "name": "mommy", "id": "1257501942", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 97, "tweet_count": 12193, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Soulitud", "name": "Soulitud", "id": "790805525592215552", "public_metrics": {"followers_count": 6536, "following_count": 1000, "tweet_count": 20845, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "Singularxp", "name": "Carol", "id": "571210702", "location": "Vivo en una canci\u00f3n de Sabina", "public_metrics": {"followers_count": 5708, "following_count": 3841, "tweet_count": 42588, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "Casellabooksweb", "name": "Alessandra Casella", "id": "488659500", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 21957, "following_count": 4833, "tweet_count": 25392, "listed_count": 111}, "verified": false}, {"username": "RochaLaine2", "name": "Lan rocha", "id": "1162485819019530240", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 138, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "claudneicardoso", "name": "claudinei cardoso", "id": "372394806", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2510, "tweet_count": 55297, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vivianbg_", "name": "Vivian Camila", "id": "1141110916148342784", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 235, "tweet_count": 16735, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "an4munhoz", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2970865713", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 331, "tweet_count": 53569, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sac121970", "name": "Sergio\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "378908759", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 246, "tweet_count": 8927, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Morena_1999_", "name": "Rapha\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd1e", "id": "4089411137", "location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 300, "tweet_count": 391895, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RenanDavi7", "name": "Renan Davi", "id": "312696001", "location": "Fortaleza / Ce", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 4970, "tweet_count": 127298, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jbmolinas", "name": "Jorgito", "id": "358387527", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 429, "tweet_count": 52576, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "laizne", "name": "morenita", "id": "614502358", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 306, "tweet_count": 92492, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "salcofa", "name": "Salva Colech\u00e0", "id": "163893502", "location": "Sueca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 1862, "tweet_count": 99562, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "KetlaDutra", "name": "\u2764", "id": "803297346511577088", "location": "Unamar", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 92, "tweet_count": 4253, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eljowyn", "name": "Wynfer", "id": "2963381308", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 875, "tweet_count": 53826, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kazehenrique", "name": "Kaze Henrique", "id": "133728575", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3854, "following_count": 4921, "tweet_count": 55850, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "RevistaFormosa", "name": "Revista Formosa", "id": "420304747", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3222, "following_count": 2048, "tweet_count": 163636, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "madrilenha", "name": "Maria", "id": "67487546", "public_metrics": {"followers_count": 8224, "following_count": 8035, "tweet_count": 580815, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "NeiaraC", "name": "Neiarac", "id": "1111672292617187328", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 4972, "tweet_count": 2825, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ana_gesell", "name": "Ana", "id": "1162797701899141120", "public_metrics": {"followers_count": 6230, "following_count": 6796, "tweet_count": 28810, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GraceMedrano59", "name": "Grace \ud83d\udc9a \u270c\ud83c\udffc", "id": "1094014489551343617", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15229, "following_count": 10532, "tweet_count": 31627, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Guillermoefg", "name": "Guillermo Fern\u00e1ndez", "id": "226384779", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 677, "tweet_count": 9518, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RUBENSDARIOS", "name": "Ruben Dario", "id": "131051882", "location": "lima per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 147, "tweet_count": 12334, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "42_Por_Ciento", "name": "#Bullrich2023\ud83e\udeb6HawkGirl\ud83e\udeb6\u2764\ufe0f.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc22", "id": "2985850271", "location": "BUENOS AIRES", "public_metrics": {"followers_count": 5448, "following_count": 2500, "tweet_count": 274292, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "carlotanferro", "name": "carlota", "id": "1000846631791661057", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 261, "tweet_count": 7358, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tubeelio_g", "name": "Henrique Tubal", "id": "1000094164841836547", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 295, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vaanluzac", "name": "Wicho", "id": "903271834044510208", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 661, "tweet_count": 897, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DonPorfirioDiaz", "name": "Porfirio D\u00edaz Mori", "id": "168838685", "location": "Castillo de Chapultepec", "public_metrics": {"followers_count": 227401, "following_count": 3925, "tweet_count": 127433, "listed_count": 1421}, "verified": false}, {"username": "juniatur", "name": "Junia Linhares RJTour Brasil", "id": "77271816", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1371, "tweet_count": 15068, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "f_briciadias", "name": "F\ud83c\udd70\ufe0fbricia Dias", "id": "1064929085611229185", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 171, "tweet_count": 520, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ChelesValeria", "name": "val\u00e9ria cheles", "id": "2800760677", "location": "Nova Friburgo", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 447, "tweet_count": 622, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarcosJMCampos", "name": "Marcos J M Campos", "id": "2194483609", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 4653, "tweet_count": 23902, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "g1mg", "name": "g1 MG", "id": "179657370", "public_metrics": {"followers_count": 84896, "following_count": 1, "tweet_count": 128054, "listed_count": 364}, "verified": true}, {"username": "jjulinh4", "name": "Juliet", "id": "858315132627292160", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 220, "tweet_count": 38272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dinhojohn", "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Barro", "id": "105508995", "location": "Rio de Janeiro - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 720, "tweet_count": 15338, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Sandra67898629", "name": "Sandra", "id": "1037903513563660289", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9198, "following_count": 8729, "tweet_count": 149990, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ca_loser", "name": "\ud83e\uddf7 \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e", "id": "29790444", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 758, "tweet_count": 30742, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "johnmaine", "name": "John O'Callaghan", "id": "15140173", "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 507954, "following_count": 0, "tweet_count": 5046, "listed_count": 1825}, "verified": true}, {"username": "katiaduarte", "name": "K\u00e1tia Duarte", "id": "33505213", "location": "Em tr\u00e2nsito", "public_metrics": {"followers_count": 10020, "following_count": 11022, "tweet_count": 198835, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Najwafan5", "name": "Ashley S.", "id": "1019311251502051330", "location": "Brazil, IN", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1069, "tweet_count": 4542, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wuxlian", "name": "usagi \u2661 wei ying FOXXIAN", "id": "3231389212", "location": "\u2661 \u028f\u1d1c\u1d0b\u026a\u0274\u1d00 \u1d07 \u1d0b\u1d0f\u1d0b\u1d0f\u0280\u1d0f \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 3854, "tweet_count": 122772, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9423291, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "verified": true}, {"username": "AntiquesGuido", "name": "Guido Gentili \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "2373507401", "location": "Fodom Buchenstein Livinallongo", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 584, "tweet_count": 3244, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_JaneBl4ck", "name": "Jana", "id": "1014597825592791040", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1483, "tweet_count": 5881, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Micaellecarval3", "name": "13", "id": "826897757017407489", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 695, "tweet_count": 9168, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "clarezanaideia", "name": "Clareza na Ideia Com Ciro \u270a\ud83c\udffd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1156297180690468864", "location": "Brasil!", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1892, "tweet_count": 13286, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "1Pensou2", "name": "Pensou", "id": "1163902171961798656", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 15, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Coimbr_a", "name": "pobrezinha do ax\u00e9", "id": "3069056255", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 410, "tweet_count": 94412, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juniortaiobeira", "name": "Junior Taiobeiras", "id": "78121472", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1058, "tweet_count": 69221, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kaandanga", "name": "kaandanga", "id": "115066879", "location": "Ciberespacio", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 3785, "tweet_count": 209806, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "peppinudisossu", "name": "peppinudisossu", "id": "553722912", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 143, "tweet_count": 4632, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DianaRoseLobo", "name": "ensimesmada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39 #mercy", "id": "1138275813718155266", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 287, "tweet_count": 9866, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cati186", "name": "Camelia", "id": "924742929528381450", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 225, "tweet_count": 2173, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "adisantos374", "name": "Santos", "id": "844780321853792258", "location": "Espa\u00e7o Sideral", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 4641, "tweet_count": 17213, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MarcelodeMarco2", "name": "Marcelo de Marco", "id": "502005755", "public_metrics": {"followers_count": 30738, "following_count": 10269, "tweet_count": 451546, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "JuanKapz", "name": "JK10", "id": "224765304", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 0, "tweet_count": 2630, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "noticiasfides", "name": "Agencia de Noticias Fides", "id": "209279715", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 378904, "following_count": 1012, "tweet_count": 163114, "listed_count": 875}, "verified": false}, {"username": "jrolon320", "name": "\u2022 \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc1e \u2022", "id": "2550066413", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 522, "tweet_count": 4908, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NandoGordillo", "name": "Fer\u2014wait for it\u2014nando", "id": "544001436", "location": "Melbourne, Australia", "public_metrics": {"followers_count": 34175, "following_count": 857, "tweet_count": 16309, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "XavierCasasUGT", "name": "Xavier Casas", "id": "4448467367", "location": "Catalunya    ", "public_metrics": {"followers_count": 5079, "following_count": 4994, "tweet_count": 19433, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "ugtcatalunya", "name": "UGT de Catalunya", "id": "8310642", "location": "\u00dcT: 41.375291,2.17035", "public_metrics": {"followers_count": 16068, "following_count": 2549, "tweet_count": 81481, "listed_count": 330}, "verified": true}, {"username": "LorenaAzocar", "name": "Lorena #SoyUnaDo\u00f1a", "id": "138152729", "location": "Sweden", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1534, "tweet_count": 112137, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "franibar10", "name": "Francisco Ibarra", "id": "115762625", "public_metrics": {"followers_count": 23879, "following_count": 934, "tweet_count": 35912, "listed_count": 344}, "verified": false}, {"username": "PoliticRetwitt", "name": "Retwitto La Politica", "id": "733343330600398848", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 4417, "following_count": 990, "tweet_count": 86188, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "sandromarquesli", "name": "San Lima", "id": "556174150", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2607, "tweet_count": 18998, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mrcia74588695", "name": "\ud83d\udea9M\u00e1rcia \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "1053027610714886144", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 2031, "tweet_count": 125277, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Claudia83355457", "name": "Claudia", "id": "1111639170647314433", "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 130, "tweet_count": 3732, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Emo_Galeno", "name": "Erasmo Alayo", "id": "125231299", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1457, "tweet_count": 176726, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PPCTVSATELITE", "name": "Arturo Mej\u00eda Espinos", "id": "338397039", "location": "Tula de Allende, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 600, "tweet_count": 5640, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "0NITNEGRA", "name": "o\u0265\u0254\u01dd\u0279\u01ddp l\u0250 \u028eo\u0287s\u01dd o\u028e", "id": "149714641", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1215, "tweet_count": 57645, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "skaramadovsky", "name": "gabi", "id": "2996973299", "location": "Krypton", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 525, "tweet_count": 149976, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LeandruMartins", "name": "LeandruMartins", "id": "710927024618147840", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 2389, "tweet_count": 44636, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rpcrvg1898", "name": "rp carvalho\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "id": "1132524194028236801", "location": "\ud83c\udfdd\ufe0f ", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 392, "tweet_count": 18432, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rmferre65", "name": "Rogerio m.ferreira", "id": "375281413", "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1748, "tweet_count": 17836, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dmngsle", "name": "botafogo \u2605\u5f61", "id": "3342890979", "public_metrics": {"followers_count": 3761, "following_count": 1502, "tweet_count": 20593, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Silvia_Esteban7", "name": "Silvi \ud83c\udf35", "id": "994348715010875398", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 2853, "tweet_count": 51807, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuliaAlvim10", "name": "julinha \ud83c\udf08 \ud83d\udc9c", "id": "1006266736289738752", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 733, "tweet_count": 65196, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "soniaprezzotto", "name": "S\u00f4nia Prezzotto\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f", "id": "595097636", "location": "Algarve -PT.     ", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 1484, "tweet_count": 119390, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Shiromachine", "name": "Nate", "id": "4194515439", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 520, "tweet_count": 4884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Adilson15178522", "name": "Adilson Silva", "id": "980091212475650048", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 400, "tweet_count": 26313, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "badgalkeller", "name": "nathalia", "id": "1157030878616444928", "location": "italia / cuiaba", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 520, "tweet_count": 37123, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "morgannaleah", "name": "morganna", "id": "872599971132047361", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 684, "tweet_count": 7978, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elabristar_", "name": "gabi \ud83d\udcd6: em chamas", "id": "873711878995931136", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 496, "tweet_count": 10716, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "myllenasv", "name": "mymy", "id": "546970555", "location": "rio", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 420, "tweet_count": 31524, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oiperryju", "name": "juli\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "2371399714", "location": "BH ", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 1141, "tweet_count": 116211, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "gracielaantik", "name": "graciela g \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "80551570", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5259, "following_count": 5785, "tweet_count": 75564, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "thaisbsouzaa", "name": "Tha\u00eds", "id": "1570336256", "location": "Rio De Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1614, "tweet_count": 34926, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OscarLimprich", "name": "Oscar Limprich", "id": "607418972", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 330, "tweet_count": 10037, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lujanbrugada", "name": "Luj\u00e1n Brugada", "id": "519757770", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 731, "tweet_count": 74627, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Palmira92941590", "name": "Brasil acima de tudo\ud83d\ude4fDeus acima de todos\ud83d\ude0e", "id": "1034781336475762688", "location": "Bauru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 336, "tweet_count": 4146, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Megawif", "name": "Mega", "id": "925389579464728576", "location": "Embajadores fuera!", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 344, "tweet_count": 7735, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sannassis", "name": "san", "id": "2343851097", "location": "Roraima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 945, "tweet_count": 6636, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sofifiorillo", "name": "Sof\u00eda.", "id": "739898207019372546", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 279, "tweet_count": 3977, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nilvamachadoco5", "name": "Nilvamachadocosta", "id": "1113557433849454593", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1618, "tweet_count": 46951, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Boavent1Efignia", "name": "Efig\u00eania Boaventura", "id": "957355774602248192", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 268, "tweet_count": 9275, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LulistaLivre", "name": "Lulista Democr\u00e1tico", "id": "2898346941", "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 2917, "tweet_count": 70526, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "autuor1", "name": "clarissa", "id": "4223341816", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 85, "tweet_count": 10896, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jisbarba", "name": "DosSantos", "id": "500391756", "location": "AracajuBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 935, "tweet_count": 75368, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarolNeri_", "name": "c\ud83c\udd70\ufe0froL \ud83c\udf1f\u2665\ufe0f", "id": "946717478", "location": "Belo Horizonte-MG", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 1212, "tweet_count": 183263, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "maggiepalacios4", "name": "maggie palacios", "id": "943253678890405888", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 575, "tweet_count": 22458, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "helenagsoo", "name": "MARI BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "id": "368971994", "public_metrics": {"followers_count": 12454, "following_count": 11278, "tweet_count": 371599, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MARIAAP90829225", "name": "MARIA MARCHESE", "id": "1080451267217031169", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 134, "tweet_count": 1387, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TheInterceptBr", "name": "12h para bater a meta #FicaIntercept", "id": "751454653011951616", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1023526, "following_count": 453, "tweet_count": 22948, "listed_count": 3862}, "verified": true}, {"username": "mercedeslamechi", "name": "Mercedes", "id": "804449721922228225", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1017, "tweet_count": 62663, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "minan_susana", "name": "Susana Mi\u00f1an", "id": "1055207347256205317", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 478, "tweet_count": 131230, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lwrenx", "name": "yasmin \ud83e\udd40", "id": "1275836107", "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 4848, "following_count": 2811, "tweet_count": 112916, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "cauemalatesta", "name": "cau\u00ea", "id": "754026262813958144", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 444, "tweet_count": 23811, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paolopoliti1", "name": "paolo politi", "id": "434168875", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1115, "tweet_count": 30102, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pauloprfs87", "name": "Paulo Roberto", "id": "2368579373", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 831, "tweet_count": 7083, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PinascoDanilo", "name": "Danilo Pinasco", "id": "702758072629010432", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 905, "tweet_count": 146851, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Mariael54808287", "name": "Maryelza\ud83e\udd21", "id": "1044276580640587776", "location": "Praia Grande-SP", "public_metrics": {"followers_count": 4690, "following_count": 5160, "tweet_count": 137317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mermisal", "name": "Mercedes Mill\u00e1n", "id": "519896988", "location": "Torremolinos", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 2027, "tweet_count": 60201, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "ercFCB", "name": "ERC 1989", "id": "154942382", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 149, "tweet_count": 5921, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "InfinitFCB", "name": "InfinitBar\u00e7a", "id": "1149208877428301824", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 816, "tweet_count": 7999, "listed_count": 2}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/E3qH9NLQp7", "expanded_url": "https://twitter.com/DianaTourjee/status/1163960109388697602", "display_url": "twitter.com/DianaTourjee/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164173739329826816"], "id": "1164173739329826816", "created_at": "2019-08-21T13:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 192, "quote_count": 3}, "text": "Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a transfobia e a masculinidade t\u00f3xica fazem. Seu discurso idiota mata, sua piada com travesti mata. Deixem os homens amarem as travestis em paz. https://t.co/E3qH9NLQp7", "author_id": "896232448010448896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "id": "1163778682592346112", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "author_id": "400253569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/ihBSQwzjih", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1164172034806558721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ihBSQwzjih", "media_key": "7_1164171487777120256"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164172034806558721"], "id": "1164172034806558721", "created_at": "2019-08-21T13:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2183, "reply_count": 696, "like_count": 13485, "quote_count": 109}, "text": "N\u00e3o caiam na conversa de sites perdedores e m\u00eddias manipuladoras. Todo movimento est\u00e1 em prol do cofrinho que vai se esvaziando e agora sendo aplicado onde deveria. Aos fatos: https://t.co/ihBSQwzjih", "author_id": "68712576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "id": "1163791971208650753", "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA.", "author_id": "2963171511"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164028795285835776"], "id": "1164028795285835776", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T04:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 299, "like_count": 3428, "quote_count": 91}, "text": "Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "author_id": "1114138363731283968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164074493570179072"], "id": "1164074493570179072", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "created_at": "2019-08-21T07:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1240, "like_count": 219, "quote_count": 150}, "text": "Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que puedan ganar esto, la poblaci\u00f3n est\u00e1 mayoritariamente a favor de la ayuda humanitaria. \nAbascal, am\u00e9n de desalmado, se suicida pol\u00edticamente", "author_id": "245791854"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "id": "1163783948151009282", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "author_id": "178937349"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "id": "1163791047400595456", "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "author_id": "1114590254"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163976701547880450"], "id": "1163976701547880450", "created_at": "2019-08-21T00:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "Fui impactado por um alerta de \"parab\u00e9ns\" para um perfil de um amigo que j\u00e1 morreu, mas as redes continuam \"ativas\" aqui.\n\nDa\u00ed me veio o questionamento: Voc\u00eas imaginam o n\u00famero de pessoas mortas que seguem/s\u00e3o amigos de voc\u00eas nas redes?", "author_id": "8492922"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/AUBnkywdIK", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/08/bolsonaro-diz-que-queimadas-podem-ter-sido-causadas-por-ongs.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/08/bolsonaro-diz-que-queimadas-podem-ter-sido-causadas-por-ongs.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.5327, "type": "Other", "normalized_text": "ONGs"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164170044617744384"], "id": "1164170044617744384", "created_at": "2019-08-21T13:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 554, "like_count": 992, "quote_count": 625}, "text": "Bolsonaro diz que queimadas podem ter sido causadas por ONGs https://t.co/AUBnkywdIK", "author_id": "14594813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/CUXALwcFG0", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1164162795136532480", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.4608, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros Leiva"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164167476923568131"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164162795136532480"}], "id": "1164167476923568131", "created_at": "2019-08-21T13:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 15, "like_count": 220, "quote_count": 3}, "text": "\u00bfSe han dado cuenta que Milagros Leiva, o hace denuncias falsas o azuza y mete candela? De un nivel tan pobr\u00edsimo. https://t.co/CUXALwcFG0", "author_id": "1880232974"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164153478656286722"], "id": "1164153478656286722", "created_at": "2019-08-21T12:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 17, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "text": "Alcuni amici di @forza_italia sperano che il @pdnetwork gli allunghi la vita facendo un governo,e @matteosalvinimi gliela salvi coi suoi voti in caso di elezioni.E\u2019una strategia geniale o suicida,lo diranno i prossimi giorni.", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "87467449"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164042887132254213"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164042243239550976"}], "id": "1164042887132254213", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7446, "type": "Other", "normalized_text": "videogame"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nilsongrimm", "id": "1041533050893459456"}]}, "created_at": "2019-08-21T05:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@nilsongrimm S\u00f3 pq tu dirige igual no videogame ?", "in_reply_to_user_id": "1041533050893459456", "author_id": "947254333493702656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7JXwVppcqg", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1164017310174240768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7JXwVppcqg", "media_key": "3_1164017299784970240"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 69, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164017310174240768"], "id": "1164017310174240768", "created_at": "2019-08-21T03:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 74, "like_count": 312, "quote_count": 13}, "text": "Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppcqg", "author_id": "68638146"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164174599958999040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164170307332186113"}], "id": "1164174599958999040", "created_at": "2019-08-21T13:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@FASNATHALIADILL Sei que vil\u00e3 n\u00e3o tem final feliz, mas n\u00e3o esperava que fosse t\u00e3o cedo!", "in_reply_to_user_id": "2820683432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FASNATHALIADILL", "id": "2820683432"}]}, "author_id": "876098073826557952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "id": "1163605347812200450", "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois.", "author_id": "26426132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163611495462318081"], "id": "1163611495462318081", "created_at": "2019-08-20T00:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me miras y te miro un plan suicida", "author_id": "2185184660"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163793361339215873"], "id": "1163793361339215873", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7137, "type": "Person", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8307, "reply_count": 2243, "like_count": 51925, "quote_count": 792}, "text": "O sequestrador de Niter\u00f3i n\u00e3o foi abatido pela Pol\u00edcia. A Pol\u00edcia, com base na lei, lan\u00e7ou m\u00e3o da LEG\u00edTIMA DEFESA DE TERCEIROS e agiu no ESTRITO CUMPRIMENTO DO DEVER LEGAL! Ou algu\u00e9m entende que o certo seria deixar explodir os ref\u00e9ns?", "author_id": "759001618884939776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/mUCfjXCc3E", "expanded_url": "http://bit.ly/2zaosa7", "display_url": "bit.ly/2zaosa7", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2zaosa7"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964788730466304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163902608702169089"}], "id": "1163964788730466304", "created_at": "2019-08-21T00:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 25, "like_count": 95, "quote_count": 7}, "text": "Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 espreita e pode dar em casos bizarros, como a atitude suicida do rapaz hoje. Fica a reflex\u00e3o. A gente tem muito a avan\u00e7ar. https://t.co/mUCfjXCc3E", "in_reply_to_user_id": "15523423", "author_id": "15523423"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/WuLc1AgrnS", "expanded_url": "https://twitter.com/laraggf/status/1163752101757038592", "display_url": "twitter.com/laraggf/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163970803521720322"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163752101757038592"}], "id": "1163970803521720322", "created_at": "2019-08-21T00:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Encima duermo m\u00e1s en el colegio que en mi casa terrible mision suicida https://t.co/WuLc1AgrnS", "author_id": "886788656584957953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/y5f3P9XSN7", "expanded_url": "https://twitter.com/explanacaralhoo/status/1164023992711307264", "display_url": "twitter.com/explanacaralho\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164162207212539904"], "id": "1164162207212539904", "created_at": "2019-08-21T13:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "gente, que isso. Isso \u00e9 o c\u00famulo, parece que voc\u00eas n\u00e3o enxergam que voc\u00eas mesmo suicida as pessoas, voc\u00eas mesmo levam uma pessoa a depress\u00e3o, voc\u00eas acabam com a auto-estima das pessoas, isso \u00e9 RID\u00cdCULO. https://t.co/y5f3P9XSN7", "author_id": "1078287654498824192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "id": "1163829998538625025", "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "author_id": "201658727"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163980929427214338"], "id": "1163980929427214338", "created_at": "2019-08-21T01:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 15, "like_count": 633, "quote_count": 8}, "text": "En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay familias rompi\u00e9ndose de tristeza. Que clase de gente lo que son as\u00ed? Si te llega un video as\u00ed no compartas.", "author_id": "378266440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163949615026266113"], "id": "1163949615026266113", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 47, "like_count": 504, "quote_count": 7}, "text": "Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"escuela\" del indultador de narcos (una entidad que, por cierto, sigue haciendo apolog\u00eda del delincuente suicida). \n\nSu respuesta: llamarme indio y afeminado.", "author_id": "281913797"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0VIoT4ren7", "expanded_url": "https://twitter.com/visualglitch91/status/1164075308393422848", "display_url": "twitter.com/visualglitch91\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164103762279129089"], "id": "1164103762279129089", "created_at": "2019-08-21T09:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 3, "like_count": 701, "quote_count": 3}, "text": "Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue sociedade perversa que n\u00e3o apenas nos mata, mas tamb\u00e9m perseguem aqueles que ousam nos amar. https://t.co/0VIoT4ren7", "author_id": "112262977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/aEtR4Ry580", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyp6fqq2", "display_url": "tinyurl.com/yyp6fqq2"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5198, "type": "Organization", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.6298, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio-Niter\u00f3i"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.4072, "type": "Organization", "normalized_text": "GNewsEmPonto"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8038, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 123, "tag": "GNewsEmPonto"}, {"start": 124, "end": 134, "tag": "GloboNews"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164161497368530944"], "id": "1164161497368530944", "created_at": "2019-08-21T13:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "text": "Quatro atiradores de elite do Bope ocuparam pontos estrat\u00e9gicos na Ponte Rio-Niter\u00f3i: https://t.co/aEtR4Ry580 #GNewsEmPonto #GloboNews", "author_id": "142393421"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/1JP233rkds", "expanded_url": "https://www.plazapublica.com.gt/content/que-podria-hacer-giammattei-con-el-ministerio-de-gobernacion-algunas-ideas", "display_url": "plazapublica.com.gt/content/que-po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.plazapublica.com.gt/content/que-podria-hacer-giammattei-con-el-ministerio-de-gobernacion-algunas-ideas"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 36, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "Sisteman Penitenciario"}, {"start": 220, "end": 233, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Guzm\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164158602657095681"], "id": "1164158602657095681", "created_at": "2019-08-21T12:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Trabajar en el Sisteman Penitenciario puede parecer suicida, pero muchas personas lo hacen por falta de alternativas y menudo ceden ante los presos para no ser atacados. Mejorar sus condiciones es imprescindible, se\u00f1ala Ricardo Guzm\u00e1n. https://t.co/1JP233rkds", "author_id": "252783353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163846341782433792"], "id": "1163846341782433792", "created_at": "2019-08-20T16:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "text": "Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "author_id": "2884530100"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164146524466626560"], "id": "1164146524466626560", "created_at": "2019-08-21T12:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "En medio del despelote\nSe acelera la estampida,\nYa no quieren recibir\nUna migraci\u00f3n suicida.\nY mientras tanto el gobierno\nLe echa culpa a las \"Medidas\"\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "author_id": "49622856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164163728616632320"], "id": "1164163728616632320", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 233, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "agamenon"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:13:56.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 248, "quote_count": 4}, "text": "O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabito mas teve a consci\u00eancia de fugir, n\u00e9?!\nEssa \u201cdesculpa\u201d tbm foi dada pelo cara que matou uma cadeirante na agamenon.\nA justi\u00e7a tem muita coisa p melhorar", "author_id": "66417252"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164172223718023169"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164171987977158661"}], "id": "1164172223718023169", "entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "TAS2"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ryencvlho \"Custou bem mais do que eles admitiram em folha\" isso \u00e9 especula\u00e7\u00e3o pura ehaheuuahee\n\nSem falar que o filme TEVE perspectiva longevidade. \u00c9 o filme de her\u00f3i que mais causou impacto cultural nessa d\u00e9cada e vai ter sequ\u00eancia.\n\nSim, voc\u00ea t\u00e1 certo sobre TAS2 e se tirasse Liga da", "in_reply_to_user_id": "1021645150727168000", "author_id": "1022385359236345858"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164166988580696064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163989166448926725"}], "id": "1164166988580696064", "created_at": "2019-08-21T13:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Pt_Vieiraa Deixa cmg no classico, 1 s\u00f3", "in_reply_to_user_id": "193554475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pt_Vieiraa", "id": "193554475"}]}, "author_id": "994956641157165056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161194328246669312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161061449717993472"}], "id": "1161194328246669312", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.4105, "type": "Organization", "normalized_text": "Paz"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.6999, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza de"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pablo11es", "id": "921776005018275840"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Irene78040869", "id": "1241233866"}]}, "created_at": "2019-08-13T08:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Pablo11es @Irene78040869 Religi\u00f3n de la Paz y Alianza de Civilizaciones eso es lo que nos quiere vender la izquierda suicida", "in_reply_to_user_id": "921776005018275840", "author_id": "1157685017482584064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164128268603285504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164028106732126208"}], "id": "1164128268603285504", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6454, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alvaroluiz_rr", "id": "281703842"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "created_at": "2019-08-21T10:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@alvaroluiz_rr @allantercalivre @andrefran Querido, Jesus, novo testamento veio pra mudar as coisas... No velho Deus tava nem a\u00ed matou milhares...", "in_reply_to_user_id": "281703842", "author_id": "77859753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163948823326187520"], "id": "1163948823326187520", "created_at": "2019-08-20T22:59:59.000Z", "geo": {"place_id": "0ecc927a9d70af7b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "Est\u00e1 rodando un v\u00eddeo de un par de tipos, borrachos peleando, uno de ellos apu\u00f1ala al otro y posteriormente se suicida, \n1ero la gente graba, en lugar de detenerlos, \n2do, porqu\u00e9 no hay un debate sobre los efectos de consumo de alcohol y su prohibici\u00f3n como ocurre con las drogas?", "author_id": "375259080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163987871897964545"], "id": "1163987871897964545", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7912, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-21T01:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 16, "like_count": 451, "quote_count": 6}, "text": "A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceberam isso e a press\u00e3o internacional cresce.\n\nEsperamos que a aventura fascista e suicida esteja com seus dias contados.", "author_id": "75128118"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ZUhWGM8yR0", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1127503347/posts/10218544261894267/", "display_url": "facebook.com/1127503347/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1127503347/posts/10218544261894267/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164085685634129921"], "id": "1164085685634129921", "created_at": "2019-08-21T08:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 977, "reply_count": 961, "like_count": 2272, "quote_count": 179}, "text": "NO ad un accordo M5S-PD. Da 6 anni combatto Zingaretti in Regione Lazio con tutte le mie forze e lo conosco fin troppo bene. Il MoVimento 5 Stelle non deve suicidarsi in questo modo! Faccio un appello a tutti i... https://t.co/ZUhWGM8yR0", "author_id": "107517248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163874356407230464"], "id": "1163874356407230464", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "text": "Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!", "author_id": "977505629660213248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/SdTEPe3h2y", "expanded_url": "https://twitter.com/caffetina/status/1163786327235731462", "display_url": "twitter.com/caffetina/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164019028261838849"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163786327235731462"}], "id": "1164019028261838849", "created_at": "2019-08-21T03:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se me suicida el autoestima. https://t.co/SdTEPe3h2y", "author_id": "135696142"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/jQy59A7ShR", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/opinion/pascal-beltran-del-rio/morena-vs-morena/1331627", "display_url": "excelsior.com.mx/opinion/pascal\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/opinion/pascal-beltran-del-rio/morena-vs-morena/1331627"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Monreal"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Monreal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164169338049482753"], "id": "1164169338049482753", "created_at": "2019-08-21T13:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 385, "reply_count": 45, "like_count": 999, "quote_count": 14}, "text": "Si Monreal actu\u00f3 de com\u00fan acuerdo con AMLO, querr\u00eda decir que \u00e9ste accedi\u00f3 a dotarlo de un poder que nadie fuera de \u00e9l tiene en el oficialismo. Si se fue por la libre, el significado ser\u00eda que Monreal se jug\u00f3 su futuro como nadie m\u00e1s lo ha hecho. https://t.co/jQy59A7ShR", "author_id": "34718178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164145729843204097"], "id": "1164145729843204097", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4276, "type": "Organization", "normalized_text": "M-P"}, {"start": 65, "end": 65, "probability": 0.463, "type": "Organization", "normalized_text": "F"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "En una sociedad medianamente normal, la suma del binomio M-P / F-F deber\u00edan sacar el 15% de los votos, sin embargo sacaron el 80%...\n\nTenemos que empezar a comprender, que somos una minor\u00eda de rehenes; a merced de una mayor\u00eda suicida..", "author_id": "1274982032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164166846804893696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164164326523117568"}], "id": "1164166846804893696", "created_at": "2019-08-21T13:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@miriasampaiobsb @policiafederal O psiquiatra explica o bilhete que estava no bolso do reitor?", "in_reply_to_user_id": "2725341755", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "miriasampaiobsb", "id": "2725341755"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}]}, "author_id": "702345978813227008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/P4el3duZGZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AshleeMPreston/status/1163884648784465921/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4el3duZGZ", "media_key": "7_1163884590596886528"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 223, "probability": 0.7129, "type": "Other", "normalized_text": "Reese"}], "hashtags": [{"start": 280, "end": 284, "tag": "RIP"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1163884648784465921"], "id": "1163884648784465921", "created_at": "2019-08-20T18:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21591, "reply_count": 1811, "like_count": 60394, "quote_count": 7074}, "text": "When a man is confident &amp; secure enough to openly love a trans woman; this is the bullying and harassment he gets. When trans attracted men kill us; it\u2019s out of fear that this will happen to them if they are outed. Reese didn\u2019t kill his girlfriend; he killed himself instead. #RIP https://t.co/P4el3duZGZ", "author_id": "163296200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/uOfrbixynX", "expanded_url": "https://ourworldindata.org/world-population-growth", "display_url": "ourworldindata.org/world-populati\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164137399431127041"], "id": "1164137399431127041", "created_at": "2019-08-21T11:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 5}, "text": "World Population Growth - Our World in Data https://t.co/uOfrbixynX", "author_id": "21707108"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164145560510763009"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164098756859637760"}], "id": "1164145560510763009", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 131, "probability": 0.8745, "type": "Place", "normalized_text": "Tunez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marinaxpxs", "id": "814155825099014144"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marinaxpxs Pues no se,pero no soy yo el que ha mantenido a tantas personas en um barco a la deriva pudiendo haber atracado en Tunez u otros paises que permitieron que entrara en puerto.\n\nSolo digo.....", "in_reply_to_user_id": "814155825099014144", "author_id": "855112291221737472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164160550789627906"], "id": "1164160550789627906", "created_at": "2019-08-21T13:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Cuando ten\u00eda 11 a\u00f1os mi tortuga decidi\u00f3 volar de mi balc\u00f3n al balc\u00f3n del piso de abajo. Mi vecina es una persona con el coraz\u00f3n totalmente podrido y me lo sigue recordando a diario. Fav si le dejo el gas abierto.", "author_id": "509156703"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164137885093781505"], "id": "1164137885093781505", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8417, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 104, "end": 119, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "text": "A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSomos un pueblo suicida.", "author_id": "144893848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163969611026579456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163818920131719169"}], "id": "1163969611026579456", "created_at": "2019-08-21T00:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "@Desesquerdizada @samiabomfim O policial n\u00e3o matou o criminoso, ele agiu em estrito cumprimento do dever legal, bem como, em leg\u00edtima defesa de terceiros.\nPara voc\u00ea que \u00e9 ignorante no assunto, isto representa duas EXCLUDENTES DE ILICITUDE. Voc\u00eas t\u00eam que come\u00e7ar a se acostumar com isso.", "in_reply_to_user_id": "758519817578086400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "author_id": "1694998459"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163933732698578945"], "id": "1163933732698578945", "created_at": "2019-08-20T22:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "text": "La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa ideaci\u00f3n suicida es su complicaci\u00f3n m\u00e1s severa y se est\u00e1 llevando a demasiadas almas en todos los \u00e1mbitos laborales y educativos.\n\nLa sociedad est\u00e1 enferma \ud83d\ude14", "author_id": "243719541"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164061053195563008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963426865111041"}], "id": "1164061053195563008", "created_at": "2019-08-21T06:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@KiaraMathews Parece m\u00e1s una peli mala de siesta de la 3 jajaja", "in_reply_to_user_id": "218494790", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KiaraMathews", "id": "218494790"}]}, "author_id": "293199777"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163879282243973120"], "id": "1163879282243973120", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}, {"start": 6, "end": 9, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Tor\u00f3"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "Rojas"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Everton"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Alves"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9256, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9128, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.8262, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Vin\u00edcius"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.7852, "type": "Person", "normalized_text": "Arboleda"}, {"start": 192, "end": 207, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Martins"}, {"start": 211, "end": 218, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "Tch\u00ea Tch\u00ea"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "Liziero"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.7266, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Antony"}, {"start": 256, "end": 266, "probability": 0.6729, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor Bueno"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.7799, "type": "Person", "normalized_text": "Raniel"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 45, "like_count": 609, "quote_count": 31}, "text": "Pato, Tor\u00f3, Pablo, Hernanes, Rojas, Everton e Bruno Alves fora. Lista de desfalques pesada do S\u00e3o Paulo para amanh\u00e3, vs Athletico.\n\nApostaria no seguinte time: Volpi, Igor Vin\u00edcius, Arboleda, Anderson Martins e Reinaldo; Tch\u00ea Tch\u00ea, Liziero e Dani; Antony, Vitor Bueno e Raniel.", "author_id": "130330907"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "id": "1162761917909413891", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "author_id": "260788584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164166187766431746"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163991512998436866"}], "id": "1164166187766431746", "created_at": "2019-08-21T13:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@daumti vc sugere continuar com o capitalismo?", "in_reply_to_user_id": "317562734", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "daumti", "id": "317562734"}]}, "author_id": "359660354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gYvifEt30u", "expanded_url": "https://g1.globo.com/globonews/estudio-i/video/veja-imagens-da-arma-de-brinquedo-do-sequestrador-do-onibus-na-rio-niteroi-7857265.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/globonews/estu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/globonews/estudio-i/video/veja-imagens-da-arma-de-brinquedo-do-sequestrador-do-onibus-na-rio-niteroi-7857265.ghtml"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.7317, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niter\u00f3i"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163868017559666688"], "id": "1163868017559666688", "created_at": "2019-08-20T17:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 225, "like_count": 316, "quote_count": 17}, "text": "Veja imagens da arma de brinquedo do sequestrador do \u00f4nibus na Rio-Niter\u00f3i https://t.co/gYvifEt30u", "author_id": "41589948"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/0WDRZMjHKE", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=h2tF3196kzc", "display_url": "youtube.com/watch?v=h2tF31\u2026"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 218, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sagua_e", "id": "1394700924459917322"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "crisdagonru", "id": "2735527244"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "Marcela55357571", "id": "1148780070649118725"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "ceciliaferbtmte", "id": "3929421021"}, {"start": 105, "end": 111, "username": "FafuC", "id": "874824751"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "fedoraletelier", "id": "2465345439"}, {"start": 156, "end": 170, "username": "Isabellarulis", "id": "1677111732"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164024331917307905"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164022014690189312"}], "id": "1164024331917307905", "created_at": "2019-08-21T04:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@sagua_e @crisdagonru @pulmondegalleta @Marcela55357571 @Julio86426492 @ceciliaferbtmte @carpe_diem__007 @FafuC @fedoraletelier @_Aguss_Paz @ShipoShiporrin @Isabellarulis @Ejercito_Chile Si claro. \nAc\u00e1 dejo a tu Allende su discurso de odio y la lucha armada.  \ud83d\udc47\nhttps://t.co/0WDRZMjHKE", "in_reply_to_user_id": "2933823593", "author_id": "1119090903090470913"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163536500706947073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163536381848772610"}], "id": "1163536500706947073", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}]}, "created_at": "2019-08-19T19:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 266, "quote_count": 1}, "text": "Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "in_reply_to_user_id": "1029691866856480768", "author_id": "1029691866856480768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Kg7cQtROek", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanjoAlarcn2/status/1164110270131789825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kg7cQtROek", "media_key": "3_1164110248875085829"}, {"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Kg7cQtROek", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanjoAlarcn2/status/1164110270131789825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kg7cQtROek", "media_key": "3_1164110256810708993"}, {"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Kg7cQtROek", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanjoAlarcn2/status/1164110270131789825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kg7cQtROek", "media_key": "3_1164110263798378496"}, {"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Kg7cQtROek", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanjoAlarcn2/status/1164110270131789825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kg7cQtROek", "media_key": "3_1164110267124506626"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164110270131789825"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164110244135559168"}], "id": "1164110270131789825", "created_at": "2019-08-21T09:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 15}, "text": "14-Momentazo favorito en cine y/o en c\u00f3mics https://t.co/Kg7cQtROek", "in_reply_to_user_id": "1116284369860222976", "author_id": "1116284369860222976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/xcFaS2zCNt", "expanded_url": "https://twitter.com/kelsxysant/status/1163243379033030663", "display_url": "twitter.com/kelsxysant/sta\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1164015225617702914"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163243379033030663"}], "id": "1164015225617702914", "created_at": "2019-08-21T03:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Avlexys a verrrrr https://t.co/xcFaS2zCNt", "in_reply_to_user_id": "1055077658307055616", "author_id": "3706979424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "id": "1163641283476410369", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "author_id": "225925013"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164160287924207617"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164158952994742272"}], "id": "1164160287924207617", "created_at": "2019-08-21T13:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MaryannaLopez5 Ah \u00e9 isso? Lol", "in_reply_to_user_id": "964999716", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MaryannaLopez5", "id": "964999716"}]}, "author_id": "929831633271906304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164147057113931776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164115758189858817"}], "id": "1164147057113931776", "created_at": "2019-08-21T12:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@NaiaraGarcia_10 @Carles5puyol te est\u00e1s volviendo cul\u00e9 \ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f??", "in_reply_to_user_id": "3413912723", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Carles5puyol", "id": "136007061"}]}, "author_id": "358050138"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["626573737089978368"], "id": "626573737089978368", "created_at": "2015-07-30T02:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se hace la suicida Jajajaj aujero en la bombacha debe tener", "author_id": "2263455950"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164164767386411008"], "id": "1164164767386411008", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Spiderman"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.6927, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Nessa treta do Spiderman/MCU eu dou risada dos pseudo cin\u00e9filos usando Venom como exemplo de fracasso \n\nFilme custou 42 reais e fez 850mi\n\nFracassou sim \ud83d\udc4d", "author_id": "1022385359236345858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/kaXysEu165", "expanded_url": "http://itapuanoticias.tv/joven-se-suicida-en-el-circuito-comercial-de-encarnacion/", "display_url": "itapuanoticias.tv/joven-se-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 221, "username": "ItapuaNoticias", "id": "2354590694"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163913133959864322"], "id": "1163913133959864322", "created_at": "2019-08-20T20:38:10.000Z", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "text": "Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o, los casos de suicidios aumentaron considerablemente. \nhttps://t.co/kaXysEu165 v\u00eda @ItapuaNoticias", "author_id": "617675801"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164158617072951297"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164133234868936704"}], "id": "1164158617072951297", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "xexexeprincesa", "id": "1215789821886681088"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@xexexeprincesa Quem \u00e9 a Marta afinal?", "in_reply_to_user_id": "4182071674", "author_id": "724631155451039745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/wbHgBzEVoe", "expanded_url": "http://www.ofluminense.com.br/pt-br/pol%C3%ADcia/ele-queria-morrer-pelas-m%C3%A3os-de-algu%C3%A9m", "display_url": "ofluminense.com.br/pt-br/pol%C3%A\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164130893360971776"], "id": "1164130893360971776", "created_at": "2019-08-21T11:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 14, "like_count": 217, "quote_count": 2}, "text": "Uma clara estrat\u00e9gia suicida. \n\nO problema \u00e9 que quando um negro \u201cquer se matar\u201d a sociedade inteira est\u00e1 l\u00e1 puxando o gatilho. \nhttps://t.co/wbHgBzEVoe", "author_id": "69358153"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164162102933819393"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164147769377996800"}], "id": "1164162102933819393", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.6338, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "miriasampaiobsb", "id": "2725341755"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@miriasampaiobsb @policiafederal Depois de um reitor de uma universidade cometer suic\u00eddio por a\u00e7\u00e3o da PF. Depois de tudo o que sabemos pelas mensagens vazadas da Lava Jato.\nTu vens falar em defender algu\u00e9m, isso ou aquilo? \nV\u00e1 se tratar, comadre", "in_reply_to_user_id": "2725341755", "author_id": "702345978813227008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164163109700952064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164163108228780032"}], "id": "1164163109700952064", "created_at": "2019-08-21T13:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Muchas veces la depresi\u00f3n es la suma de las cosas que nos hicieron. Es dif\u00edcil olvidar, quiz\u00e1s sea m\u00e1s f\u00e1cil tratar de centrarnos en el presente (tampoco es para nada f\u00e1cil) y sacarnos la cruz pesada que a veces cargamos con un mont\u00f3n de cosas del pasado.", "in_reply_to_user_id": "360222359", "author_id": "360222359"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163929841860788225"], "id": "1163929841860788225", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5886, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4427, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 7, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as queimadas e o desmatamento provavelmente.\nMas o gado prefere morrer envenenado e continuar servindo aos interesses dos ricos.\nUma esp\u00e9cie de burrice suicida.", "author_id": "1095298459069022208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163818996405157892"], "id": "1163818996405157892", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 3, "like_count": 259, "quote_count": 16}, "text": "imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma o tempo todo, ela \u00e9 que matou o c\u00e3o e ela \u00e9 que se \u201cesfaqueou\u201d a si mesma ?? oh juro isto ta tipo filme ya \ud83e\udd2f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "author_id": "1000405177877360640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163871264668340227"], "id": "1163871264668340227", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "Acho corret\u00edssima a a\u00e7\u00e3o que matou o sequestrador do \u00f4nibus no RJ. Houve tentativas de negocia\u00e7\u00e3o e n\u00e3o avan\u00e7aram, foi a \u00faltima sa\u00edda.\n\nNo entanto, comemorar a morte de algu\u00e9m \u00e9 doentio, principalmente quem se diz crist\u00e3o.", "author_id": "981552708778909696"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164095343476322304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163818707220459522"}], "id": "1164095343476322304", "created_at": "2019-08-21T08:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Casellabooksweb Non caschiamoci, Salvini ha staccato la spina per lasciate ad altri l\u2019onere della prossima manovra di bilancio, come un bambino che prima rompe la finestra col pallone e poi scappa a casa lasciando i compagni sul campo, \u00e8 un paraculo, altro che suicida", "in_reply_to_user_id": "488659500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Casellabooksweb", "id": "488659500"}]}, "author_id": "1068916382"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164162235607998464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164162234148372480"}], "id": "1164162235607998464", "created_at": "2019-08-21T13:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Perguntei o que tinha acontecido. Ele me contou que o cara q ele atirou tava for agido da pol\u00edcia por assassinato. Ps: o cara correu, ele atirou na perna do cara e o cara t\u00e1 VIVO. OU SEJA, ningu\u00e9m morreu e ainda assim, por que ele atirou no cara, ele precisou passar por um +", "in_reply_to_user_id": "954009223", "author_id": "954009223"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/6j8OVKjzDo", "expanded_url": "https://twitter.com/nerd1984/status/1163884223478059009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6j8OVKjzDo", "media_key": "3_1163884213998895105"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Glauber_Braga", "id": "65720380"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163884223478059009"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163820635442651136"}], "id": "1163884223478059009", "created_at": "2019-08-20T18:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@Glauber_Braga Simples assim. https://t.co/6j8OVKjzDo", "in_reply_to_user_id": "65720380", "author_id": "3383915788"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/YZBJvao78t", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1163802341302255623", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 219, "probability": 0.657, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163824683675897856"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163802341302255623"}], "id": "1163824683675897856", "created_at": "2019-08-20T14:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 1136, "like_count": 3289, "quote_count": 67}, "text": "Este tem um fetiche pela morte. N\u00e3o pode ver um cad\u00e1ver que fica todo excitado. Com uma pol\u00edcia assim t\u00e3o ocupada em aniquilar favelados, n\u00e3o sobra tempo para perguntar aos mil\u00edcianos quem foi que mandou matar a Marielle. https://t.co/YZBJvao78t", "author_id": "46040478"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164160552794546176"], "id": "1164160552794546176", "created_at": "2019-08-21T13:01:19.000Z", "geo": {"place_id": "00b771ba4928f24a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La depresi\u00f3n no es joda. Lo viv\u00ed con mi mam\u00e1 cuando apenas yo ten\u00eda 10 a\u00f1os. Sufr\u00ed mucho con ella. S\u00e9 lo que es. S\u00e9 que ella no eligi\u00f3 sufrirlo... y le llev\u00f3 a\u00f1os curarse. No saben lo feliz que fui cuando ella dej\u00f3 de consumir el famoso \"solpan\"...", "author_id": "424459166"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/Klt7rJNaya", "expanded_url": "https://twitter.com/HectrSanjuan/status/1163824323896868864", "display_url": "twitter.com/HectrSanjuan/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "banzai"}]}, "lang": "qht", "edit_history_tweet_ids": ["1164045848818438144"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163824323896868864"}], "id": "1164045848818438144", "created_at": "2019-08-21T05:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#banzai https://t.co/Klt7rJNaya", "author_id": "256413525"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164159378993426432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164155962745339904"}], "id": "1164159378993426432", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.5767, "type": "Place", "normalized_text": "da"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "E outra: a agricultura t\u00e1 baseada na utiliza\u00e7\u00e3o excessiva de agrot\u00f3xicos\n\nNo caso do rio da prata, pra manter cultura de milho e tomate entupiram o solo de agrot\u00f3xicos, que foi pro len\u00e7ol fre\u00e1tico, que foi pro rio, que matou as algas, que se decomporam e sufocaram os peixes", "in_reply_to_user_id": "1142265223811874816", "author_id": "1142265223811874816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/8YS0uYltvm", "expanded_url": "https://link.medium.com/BAJW8y38iZ", "display_url": "link.medium.com/BAJW8y38iZ"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "causa mortis"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 71, "username": "cesarmacedosilv", "id": "165930011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163806331217698817"], "id": "1163806331217698817", "created_at": "2019-08-20T13:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "A escrita suicida ou a morte do autor\n\ncausa mortis by @cesarmacedosilv https://t.co/8YS0uYltvm", "author_id": "926158389083852800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164159637316415488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164147933257916417"}], "id": "1164159637316415488", "created_at": "2019-08-21T12:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jupennarey T\u00e1 \u00e9 se ele tive matado algu\u00e9m??? Como tu ia reestruturar a fam\u00edlia da v\u00edtima real??", "in_reply_to_user_id": "773669113415761920", "author_id": "344392597"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963710123196416"], "id": "1163963710123196416", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6927, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 962, "like_count": 1434, "quote_count": 153}, "text": "Si se formara un Gobierno de coalici\u00f3n PSOE-Podemos sobre la base del programa propuesto por Iglesias, Espa\u00f1a se deshar\u00eda a manos de los separatistas y nuestra econom\u00eda colapsar\u00eda. Podemos es una amenaza existencial y sus votantes son suicidas sin saberlo.", "author_id": "166100601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164159381786845186"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164156388479787009"}], "id": "1164159381786845186", "created_at": "2019-08-21T12:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlexFelices He estado viendo la variante del dojo y me mola bastante... Me estas convenciendo para jugar fuego y deber\u00edas convencerme de jugar planta xD", "in_reply_to_user_id": "252133757", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlexFelices", "id": "252133757"}]}, "author_id": "2476912428"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/toEX3W2Csj", "expanded_url": "https://ecocult.com/now-know-fashion-5th-polluting-industry-equal-livestock/", "display_url": "ecocult.com/now-know-fashi\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Y2KkqRIBBz", "expanded_url": "https://twitter.com/Bobbyilustra/status/1164152180452016128", "display_url": "twitter.com/Bobbyilustra/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164155962745339904"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164152180452016128"}], "id": "1164155962745339904", "created_at": "2019-08-21T12:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "text": "A ind\u00fastria que mais polui \u00e9 a agricultura, depois petrol\u00edfera, depois transporte\n\nProte\u00ednas animais t\u00e3o em 7o lugar \n\nLindo os veganos se achando salvadores da p\u00e1tria pra impor suas op\u00e7\u00f5es elitistas de alimenta\u00e7\u00e3o mas n\u00e3o \u00e9 bem assim\n\nhttps://t.co/toEX3W2Csj https://t.co/Y2KkqRIBBz", "author_id": "1142265223811874816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/LmfmzDu1PG", "expanded_url": "https://twitter.com/GloboNews/status/1163855969614553088", "display_url": "twitter.com/GloboNews/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163857172859641856"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163855969614553088"}], "id": "1163857172859641856", "created_at": "2019-08-20T16:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 1538, "like_count": 1091, "quote_count": 118}, "text": "Para o bom entendedor, pingo \u00e9 i. Um sequestro feito por um sequestrador com arma de brinquedo \u00e9 providencial demais para um governador questionado e contestado nos \u00faltimos dias por causa de uma desastrosa e violenta pol\u00edtica \u201cde seguran\u00e7a\u201d nas favelas. https://t.co/LmfmzDu1PG", "author_id": "111123176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164158123747303424"], "id": "1164158123747303424", "created_at": "2019-08-21T12:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "Hacerle caso al coraz\u00f3n, es la \u00fanica pr\u00e1ctica suicida que, si lo haces bien, te da vida.", "author_id": "571210702"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164047173920677888"], "id": "1164047173920677888", "created_at": "2019-08-21T05:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Me parece que en @PSOE  no se acaban de percatar de lo arriesgado que puede ser repetir elecciones. Igual van a una maniobra suicida as\u00ed, alegremente...", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 22, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "author_id": "163893502"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164035784002998273"], "id": "1164035784002998273", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.3131, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-21T04:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "text": "(1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\ud83d\udc47", "author_id": "1094014489551343617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164139107032981511"], "id": "1164139107032981511", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "algu\u00e9m me pode explicar oqq \u00e9 a marta?", "author_id": "1000094164841836547"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163876367768965126"], "id": "1163876367768965126", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Escutia"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 347, "like_count": 181, "quote_count": 30}, "text": "Define a Juan Escutia con una sola palabra:", "author_id": "168838685"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1163926717880139776"], "id": "1163926717880139776", "created_at": "2019-08-20T21:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 777, "reply_count": 24, "like_count": 2731, "quote_count": 16}, "text": "i f  i t  a l l  e n d e d  t o m o r r o w\ni  w o u l d  l e a v e\nw i t h  a  f u l l  h e a r t . . .\nb u t  i  d o n \u2018 t  e v e r  w a n t  i t \nt o  e n d .", "author_id": "15140173"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163934322975498240"], "id": "1163934322975498240", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 26, "probability": 0.494, "type": "Organization", "normalized_text": "Caixa Econ\u00f4mica Federal"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6478, "reply_count": 8415, "like_count": 48684, "quote_count": 1067}, "text": "- A Caixa Econ\u00f4mica Federal lan\u00e7a novo plano para compra da casa pr\u00f3pria, diminuindo os juros para os compradores; No final, teremos uma redu\u00e7\u00e3o de 30% a 50% nos valores das presta\u00e7\u00f5es mensais.", "author_id": "128372940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/moPvY31PF0", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasfides/status/1164147352246116352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/moPvY31PF0", "media_key": "3_1164147346474774528"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.6692, "type": "Organization", "normalized_text": "ANF"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 39, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}, {"start": 137, "end": 148, "username": "BoABolivia", "id": "397571874"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daltimo"}, {"start": 8, "end": 12, "tag": "ANF"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164147352246116352"], "id": "1164147352246116352", "created_at": "2019-08-21T12:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 20, "like_count": 10, "quote_count": 8}, "text": "#\u00daltimo #ANF El presidente @evoespueblo inform\u00f3 que se aprobaron tres decretos supremos para mejorar el servicio de la aerol\u00ednea estatal @BoABolivia. https://t.co/moPvY31PF0", "author_id": "209279715"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164098841269981184"], "id": "1164098841269981184", "created_at": "2019-08-21T08:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "'Qui d\u00f3na solidesa i estabilitat a la pol\u00edtica i l'economia s\u00f3n les esquerres. Cal un acord per a la investidura. \u00c9s su\u00efcida que alg\u00fa es plantegi anar a noves eleccions a Espanya'. @camilros", "entities": {"mentions": [{"start": 181, "end": 190, "username": "camilros", "id": "12743712"}]}, "author_id": "8310642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163640794852528130"], "id": "1163640794852528130", "created_at": "2019-08-20T02:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 13, "like_count": 137, "quote_count": 9}, "text": "Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "author_id": "115762625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gCQ2jCdfZT", "expanded_url": "https://twitter.com/delarabru/status/1163798183270633472", "display_url": "twitter.com/delarabru/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164154947384020993"], "id": "1164154947384020993", "created_at": "2019-08-21T12:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Engra\u00e7ado n\u00e9 ? No outro sequestro que teve quando n\u00e3o atiraram no sequestrador ele matou uma inocente e s\u00f3 depois disso morreu. Eu n\u00e3o sou a favor da morte de ngm, agora um maluco que t\u00e1 com gasolina, isqueiro, uma arma de choque n\u00e3o pode morrer pq portava uma arma de brinquedo ? https://t.co/gCQ2jCdfZT", "author_id": "1570336256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/qyMSIWjpNG", "expanded_url": "https://interc.pt/VJfsp2108", "display_url": "interc.pt/VJfsp2108", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/deltan-idealizou-monumento-a-lava-jato-mas-moro-previu-critica-a-soberba.shtml"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.3559, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 10, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164140792170127360"], "id": "1164140792170127360", "created_at": "2019-08-21T11:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 675, "reply_count": 115, "like_count": 2638, "quote_count": 67}, "text": ".@deltanmd Dellagnol\u00a0descreveu aos procuradores um monumento que ele desejava erguer para a Lava Jato em Curitiba:\u00a0\u201co pilar de p\u00e9 simbolizando as institui\u00e7\u00f5es da justi\u00e7a. Os dois derrubados simbolizando sistema pol\u00edtico e\u00a0sistema\u00a0de justi\u00e7a...\" https://t.co/qyMSIWjpNG", "author_id": "751454653011951616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/T9SM1e7yxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1163907000645967873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T9SM1e7yxQ", "media_key": "3_1163906992802541574"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163907000645967873"], "id": "1163907000645967873", "created_at": "2019-08-20T20:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/T9SM1e7yxQ", "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163922493612142592"], "id": "1163922493612142592", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Demb\u00e9l\u00e9"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Coutinho"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.912, "type": "Organization", "normalized_text": "Bayern"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Messidependencia"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Con Valverde de entrenador para toda la temporada, con Demb\u00e9l\u00e9 lesion\u00e1ndose cada dos por tres, con Su\u00e1rez lesionado, con Coutinho en el Bayern, con Messidependencia y sin jugar a nuestra filosof\u00eda. \n\nQuien siga pensando que Neymar NO es una NECESIDAD, es un SUICIDA.", "author_id": "1149208877428301824"}], "places": [{"full_name": "Macap\u00e1, Brasil", "id": "e9ea1f1600a66684"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Neembucu, Paraguay", "id": "00b771ba4928f24a"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}]}, "errors": [{"value": "1160923278787207169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160923278787207169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160923278787207169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "422220772", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [422220772].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "422220772", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164172407613116416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164172407613116416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164172407613116416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1021645150727168000", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1021645150727168000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1021645150727168000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164172442245505024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164172442245505024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164172442245505024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "731648212713541632", "value": "731648212713541632", "detail": "User has been suspended: [731648212713541632].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1125899529147027456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1125899529147027456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1125899529147027456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1041364253888983040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1041364253888983040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041364253888983040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164171919408672769", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164171919408672769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164171919408672769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164170917750235137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164170917750235137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164170917750235137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "318868028", "value": "318868028", "detail": "User has been suspended: [318868028].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163818485287227394", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163818485287227394", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163818485287227394].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164168760170885120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164168760170885120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164168760170885120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083193183109107717", "value": "1083193183109107717", "detail": "User has been suspended: [1083193183109107717].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164138761955041282", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164138761955041282", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164138761955041282].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "773610639591895041", "value": "773610639591895041", "detail": "User has been suspended: [773610639591895041].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164023211866152961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164023211866152961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164023211866152961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164162363102302208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164162363102302208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164162363102302208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089847922357727232", "value": "1089847922357727232", "detail": "User has been suspended: [1089847922357727232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164156723440918528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164156723440918528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164156723440918528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "997264993061101569", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [997264993061101569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "997264993061101569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164134802724937731", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164134802724937731].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164134802724937731", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "875072728088399872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [875072728088399872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "875072728088399872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163977068855595008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163977068855595008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163977068855595008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "912858034384273409", "value": "912858034384273409", "detail": "User has been suspended: [912858034384273409].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164155881409437696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164155881409437696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164155881409437696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1122689963013869568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1122689963013869568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1122689963013869568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163917504818884608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163917504818884608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163917504818884608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1164176519926812672", "oldest_id": "1164154276144455680", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm309h0wb55sg0msnos8rdhd6m5q5"}}