{"data": [{"id": "1206363169897107457", "text": "@JorgeVillar15 @MichMejiaF @IrvingGatell Que la familia de un suicida no es responsable del suicidio; en la toma de decisi\u00f3n hay factores gen\u00e9ticos, end\u00f3crinos y ambientales. Me parece bastante inhumano hacer una declaraci\u00f3n de este tama\u00f1o a la ligera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "140444393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206360455553286144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JorgeVillar15", "id": "240858873"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "MichMejiaF", "id": "1195946364628193281"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363169897107457"], "geo": {"place_id": "2a376531dff3d76a"}, "in_reply_to_user_id": "240858873", "created_at": "2019-12-15T23:59:27.000Z"}, {"id": "1206363164520198144", "text": "Adopte una perra con tendencia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4833125284", "edit_history_tweet_ids": ["1206363164520198144"], "created_at": "2019-12-15T23:59:26.000Z"}, {"id": "1206363139660505088", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3246998563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363139660505088"], "created_at": "2019-12-15T23:59:20.000Z"}, {"id": "1206363127362797569", "text": "Um MC da BDA se suicidou em live mano ...\nO hip Hop est\u00e1 de luto \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093919832951664646", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.5206, "type": "Organization", "normalized_text": "BDA"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4913, "type": "Other", "normalized_text": "hip Hop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363127362797569"], "created_at": "2019-12-15T23:59:17.000Z"}, {"id": "1206363082185854977", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "102457669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363082185854977"], "created_at": "2019-12-15T23:59:06.000Z"}, {"id": "1206363065610113025", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "82921585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363065610113025"], "created_at": "2019-12-15T23:59:02.000Z"}, {"id": "1206363029471932421", "text": "@lugenaroo quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1136318188214476800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206341702325358600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lugenaroo", "id": "876441326144958464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363029471932421"], "in_reply_to_user_id": "876441326144958464", "created_at": "2019-12-15T23:58:54.000Z"}, {"id": "1206363006722039808", "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida pela 10000000  vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "118709067", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363006722039808"], "created_at": "2019-12-15T23:58:48.000Z"}, {"id": "1206362914032099329", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1179891955423174656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362914032099329"], "created_at": "2019-12-15T23:58:26.000Z"}, {"id": "1206362797996728325", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44649589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362797996728325"], "created_at": "2019-12-15T23:57:58.000Z"}, {"id": "1206362790291623937", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "114844132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362790291623937"], "created_at": "2019-12-15T23:57:56.000Z"}, {"id": "1206362707361959938", "text": "@NicoleDiretora Posso chegar perto de lugares altos assim \u00f1, ta maior vontade de pular, e \u00f1, \u00f1 sou suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "935831397683560448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206360104817381376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NicoleDiretora", "id": "3303260321"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362707361959938"], "in_reply_to_user_id": "3303260321", "created_at": "2019-12-15T23:57:37.000Z"}, {"id": "1206362694036738048", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "94723256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362694036738048"], "created_at": "2019-12-15T23:57:34.000Z"}, {"id": "1206362636771831808", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/oORx1Aq7dC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "982416737726533632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206354854085570563"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206362636771831808"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/oORx1Aq7dC", "expanded_url": "https://twitter.com/KetTorales/status/1206354854085570563", "display_url": "twitter.com/KetTorales/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:57:20.000Z"}, {"id": "1206362492911403009", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "826299810454048768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362492911403009"], "created_at": "2019-12-15T23:56:46.000Z"}, {"id": "1206362419800526851", "text": "RT @O_Calceteiro: Seus montes de Merda pagos a peso de ouro pelo Orelhas: o momento mais negro da hist\u00f3ria do futebol do SCP foi no Jamor e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "866366646071545856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206173003580620803"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "O_Calceteiro", "id": "498528391"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.7297, "type": "Organization", "normalized_text": "SCP"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.2783, "type": "Place", "normalized_text": "Jamor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362419800526851"], "created_at": "2019-12-15T23:56:28.000Z"}, {"id": "1206362415258099712", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 (n\u00e3o me arrependo kkk)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/YeMgl0lcAD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "4536789436", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206357623999778816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206362415258099712"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/YeMgl0lcAD", "expanded_url": "https://twitter.com/isaaalessi/status/1206357623999778816", "display_url": "twitter.com/isaaalessi/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:56:27.000Z"}, {"id": "1206362394064236544", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/wutIrUNbum", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1202435183020052480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206360107812044803"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206362394064236544"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/wutIrUNbum", "expanded_url": "https://twitter.com/isabertootti/status/1206360107812044803", "display_url": "twitter.com/isabertootti/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:56:22.000Z"}, {"id": "1206362366377627648", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "755485052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362366377627648"], "created_at": "2019-12-15T23:56:15.000Z"}, {"id": "1206362363370385410", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1015119680682545152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362363370385410"], "created_at": "2019-12-15T23:56:15.000Z"}, {"id": "1206362345330692098", "text": "Cada qui\u00e9n se suicida porque quiere y sus causas tendr\u00e1 y es perfectamente v\u00e1lido y entendible.\n\nCulpo al ITAM https://t.co/oDhmxclRYI via @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "50867409", "entities": {"mentions": [{"start": 139, "end": 155, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.5069, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/oDhmxclRYI", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/carlos-alejandro-noyola/culpo-al-itam", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/carlos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362345330692098"], "geo": {"place_id": "305867481351611b"}, "created_at": "2019-12-15T23:56:10.000Z"}, {"id": "1206362328851197953", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1073607285447016448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362328851197953"], "created_at": "2019-12-15T23:56:06.000Z"}, {"id": "1206362311151292416", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "751843115418386432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362311151292416"], "created_at": "2019-12-15T23:56:02.000Z"}, {"id": "1206362302112522240", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/e31CBcNeAn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "991483229172588546", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206327312440004609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206362302112522240"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/e31CBcNeAn", "expanded_url": "https://twitter.com/velho_alex/status/1206327312440004609", "display_url": "twitter.com/velho_alex/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:56:00.000Z"}, {"id": "1206362288766226434", "text": "Mansoor with a tope suicida on Cesaro. #WWE #WWECrownJewel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "3038693953", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Mansoor"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Cesaro"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "WWECrownJewel"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "WWE"}, {"start": 44, "end": 58, "tag": "WWECrownJewel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362288766226434"], "created_at": "2019-12-15T23:55:57.000Z"}, {"id": "1206362277093490689", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "912529708453175297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362277093490689"], "created_at": "2019-12-15T23:55:54.000Z"}, {"id": "1206362263034245120", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1091449007870803969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362263034245120"], "created_at": "2019-12-15T23:55:51.000Z"}, {"id": "1206362204943142914", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/x3ZGhEc4cX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1184175332066246656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206350020225773570"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206362204943142914"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/x3ZGhEc4cX", "expanded_url": "https://twitter.com/larinhaaxx/status/1206350020225773570", "display_url": "twitter.com/larinhaaxx/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:55:37.000Z"}, {"id": "1206362195157815296", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1075863298032263168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362195157815296"], "created_at": "2019-12-15T23:55:35.000Z"}, {"id": "1206362191626194944", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2421021992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362191626194944"], "created_at": "2019-12-15T23:55:34.000Z"}, {"id": "1206362127285604353", "text": "El d\u00eda que se le pierde el miedo a la muerte ya es un viaje de ida para el suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1029532664754327553", "edit_history_tweet_ids": ["1206362127285604353"], "created_at": "2019-12-15T23:55:18.000Z"}, {"id": "1206362124399853568", "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1008010685882814464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206351726653169664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362124399853568"], "created_at": "2019-12-15T23:55:18.000Z"}, {"id": "1206362103478652928", "text": "o meu maior medo \u00e9 a luisa quando crescer ver a nossa foto e perguntar quem \u00e9, como q eles v\u00e3o explicar q a prima/dinda dela se matou a n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "920654424363667457", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "luisa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362103478652928"], "created_at": "2019-12-15T23:55:13.000Z"}, {"id": "1206362054145257472", "text": "Mariposa de la suerte,cierra los ojos, pide un deseo y rebloguea - nosoyunasuperheroina: psicologia-suicida: cebty: deseo-de-c0sas-imposibles: tu-en-marte-y-yo-en-el-parque: no-es-facil-ser-fuerte: no-se-lo-digas-a-nadie: unchicomas07: mxgssjs:... https://t.co/DBPupwwbAb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "533727029", "edit_history_tweet_ids": ["1206362054145257472"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/DBPupwwbAb", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z_g8tu2mgZPdu", "display_url": "tmblr.co/Z_g8tu2mgZPdu"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:55:01.000Z"}, {"id": "1206362040383750144", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "227062336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362040383750144"], "created_at": "2019-12-15T23:54:58.000Z"}, {"id": "1206362018653122560", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c \nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/plFUwRFIP9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1026601664730607616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206361615207145479"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206362018653122560"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/plFUwRFIP9", "expanded_url": "https://twitter.com/juferrwira/status/1206361615207145479", "display_url": "twitter.com/juferrwira/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:54:53.000Z"}, {"id": "1206362002127564806", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "114660681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362002127564806"], "created_at": "2019-12-15T23:54:49.000Z"}, {"id": "1206361899169992704", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ohtWlvn5be", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "782272521676660736", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206344717623025665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206361899169992704"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ohtWlvn5be", "expanded_url": "https://twitter.com/gbrmorais/status/1206344717623025665", "display_url": "twitter.com/gbrmorais/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:54:24.000Z"}, {"id": "1206361814180737024", "text": "Moita Treta Foi Atropelado E Mineiro Se Matou Isso N\u00e3o \u00c9 Brincadeira Viu Suic\u00eddio \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1200990620740964353", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Moita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361814180737024"], "created_at": "2019-12-15T23:54:04.000Z"}, {"id": "1206361787844747271", "text": "Pel\u00edcula que no me canso de ver escuadr\u00f3n suicida, por las bolacera que sea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2326408992", "edit_history_tweet_ids": ["1206361787844747271"], "created_at": "2019-12-15T23:53:57.000Z"}, {"id": "1206361766122393600", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141434878124339200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361766122393600"], "created_at": "2019-12-15T23:53:52.000Z"}, {"id": "1206361728428204032", "text": "assistindo Esquadrao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "77771166", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361728428204032"], "created_at": "2019-12-15T23:53:43.000Z"}, {"id": "1206361688880095232", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 (bate boca)\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 (da semanal)\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2931224033", "edit_history_tweet_ids": ["1206361688880095232"], "created_at": "2019-12-15T23:53:34.000Z"}, {"id": "1206361665132015618", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nano q vem eu vlt p fzr dnv https://t.co/5Izu3oixjc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "915646499589148672", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206312246135214083"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206361665132015618"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/5Izu3oixjc", "expanded_url": "https://twitter.com/_joycee7/status/1206312246135214083", "display_url": "twitter.com/_joycee7/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:53:28.000Z"}, {"id": "1206361645909467137", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 (tri)\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nKkkk scrr https://t.co/K9uxYpxVQr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "912313667198373888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206360830717108224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206361645909467137"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/K9uxYpxVQr", "expanded_url": "https://twitter.com/isaquemeirade/status/1206360830717108224", "display_url": "twitter.com/isaquemeirade/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:53:24.000Z"}, {"id": "1206361638040813568", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "100566986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361638040813568"], "created_at": "2019-12-15T23:53:22.000Z"}, {"id": "1206361615207145479", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c  \nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\u2705\u2705 KKKKKK ai ai s\u00f3 quem viveu sabe \nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/oQMY3Z7cDX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "4888800677", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206337959584313345"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206361615207145479"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/oQMY3Z7cDX", "expanded_url": "https://twitter.com/dudinhahh0/status/1206337959584313345", "display_url": "twitter.com/dudinhahh0/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:53:16.000Z"}, {"id": "1206361569573122048", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "957996731832131584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361569573122048"], "created_at": "2019-12-15T23:53:05.000Z"}, {"id": "1206361554968567808", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/aryte2zZnr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "797089662703636480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206360513036398593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206361554968567808"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aryte2zZnr", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunaLeonardi3/status/1206360513036398593", "display_url": "twitter.com/BrunaLeonardi3\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:53:02.000Z"}, {"id": "1206361540829401088", "text": "RT @Elegido123_: No faltar\u00e1 el buenito ignorante sin un \u00e1pice de sentido com\u00fan, que diga que la culpa es del pap\u00e1. \n\nhttps://t.co/tY4xcZQiUF", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "133800468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206343517817069568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/tY4xcZQiUF", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361540829401088"], "created_at": "2019-12-15T23:52:59.000Z"}, {"id": "1206361526237614081", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/4N24CUGcrx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "889253444195897344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206350020225773570"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206361526237614081"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4N24CUGcrx", "expanded_url": "https://twitter.com/larinhaaxx/status/1206350020225773570", "display_url": "twitter.com/larinhaaxx/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:52:55.000Z"}, {"id": "1206361495996637189", "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2691406674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206351726653169664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361495996637189"], "created_at": "2019-12-15T23:52:48.000Z"}, {"id": "1206361456570228736", "text": "RT @roxanapme: Me convert\u00ed en lo que tanto critique.\nAhora soy suicida, depresiva e insoportable.\nQ asco de persona soy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83645422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206360749788090369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roxanapme", "id": "190884031"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361456570228736"], "created_at": "2019-12-15T23:52:39.000Z"}, {"id": "1206361432880750597", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4884969579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361432880750597"], "created_at": "2019-12-15T23:52:33.000Z"}, {"id": "1206361402413330434", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56819028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361402413330434"], "created_at": "2019-12-15T23:52:26.000Z"}, {"id": "1206361385237647363", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2263523515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361385237647363"], "created_at": "2019-12-15T23:52:22.000Z"}, {"id": "1206361349682540546", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894193568776114180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361349682540546"], "created_at": "2019-12-15T23:52:13.000Z"}, {"id": "1206361343265267715", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "195499046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361343265267715"], "created_at": "2019-12-15T23:52:12.000Z"}, {"id": "1206361324609032192", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/suQZIkKi6r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2973574395", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206358323227975680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206361324609032192"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/suQZIkKi6r", "expanded_url": "https://twitter.com/juliavictx/status/1206358323227975680", "display_url": "twitter.com/juliavictx/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:52:07.000Z"}, {"id": "1206361308909776896", "text": "Meu pai j\u00e1 chegou falando \u201cesquadr\u00e3o suicida de novo Larissa ? Meu cacete\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "791319774378721280", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Larissa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361308909776896"], "created_at": "2019-12-15T23:52:03.000Z"}, {"id": "1206361239066161152", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/w40HhY8urZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1071204369855590400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206352899548340226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206361239066161152"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/w40HhY8urZ", "expanded_url": "https://twitter.com/m4conheir4queim/status/1206352899548340226", "display_url": "twitter.com/m4conheir4quei\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:51:47.000Z"}, {"id": "1206361229251502081", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4850712310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361229251502081"], "created_at": "2019-12-15T23:51:44.000Z"}, {"id": "1206361200159862784", "text": "RT @CarlArthurKing: @merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3293261645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206333684195954688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlArthurKing", "id": "3249278032"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361200159862784"], "created_at": "2019-12-15T23:51:37.000Z"}, {"id": "1206361149610049536", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58924983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361149610049536"], "created_at": "2019-12-15T23:51:25.000Z"}, {"id": "1206361114122096643", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "166391767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361114122096643"], "created_at": "2019-12-15T23:51:17.000Z"}, {"id": "1206361097219067904", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "140901410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361097219067904"], "created_at": "2019-12-15T23:51:13.000Z"}, {"id": "1206361001609830401", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "817792185022222338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206361001609830401"], "created_at": "2019-12-15T23:50:50.000Z"}, {"id": "1206360975387045889", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "749258904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360975387045889"], "created_at": "2019-12-15T23:50:44.000Z"}, {"id": "1206360966063104000", "text": "Um dia me disseram que s\u00f3 quem \u00e9 muito covarde se suicida. Eu discordo, tem q ter muita coragem pra conseguir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1038958200731656193", "edit_history_tweet_ids": ["1206360966063104000"], "geo": {"place_id": "bacb72e48bb40ebe"}, "created_at": "2019-12-15T23:50:42.000Z"}, {"id": "1206360940301684742", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "204842728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360940301684742"], "created_at": "2019-12-15T23:50:35.000Z"}, {"id": "1206360937155960833", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "260850078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360937155960833"], "created_at": "2019-12-15T23:50:35.000Z"}, {"id": "1206360915131748353", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "572788072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360915131748353"], "created_at": "2019-12-15T23:50:29.000Z"}, {"id": "1206360830717108224", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 (tri)\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274e\n\ndiretoria: \u274e\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274e https://t.co/87mXXNgFSi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1142183754213089280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206358875869454336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206360830717108224"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/87mXXNgFSi", "expanded_url": "https://twitter.com/___Larinhaa/status/1206358875869454336", "display_url": "twitter.com/___Larinhaa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:50:09.000Z"}, {"id": "1206360750408773632", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/4n5Rx3yREB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "148534117", "edit_history_tweet_ids": ["1206360750408773632"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/4n5Rx3yREB", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:49:50.000Z"}, {"id": "1206360749788090369", "text": "Me convert\u00ed en lo que tanto critique.\nAhora soy suicida, depresiva e insoportable.\nQ asco de persona soy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "190884031", "edit_history_tweet_ids": ["1206360749788090369"], "created_at": "2019-12-15T23:49:50.000Z"}, {"id": "1206360744692002821", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/dZNi0gAUIu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1143002127482130437", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206344704943706113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206360744692002821"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/dZNi0gAUIu", "expanded_url": "https://twitter.com/stevitoria7/status/1206344704943706113", "display_url": "twitter.com/stevitoria7/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:49:49.000Z"}, {"id": "1206360709615030272", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2595674059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360709615030272"], "created_at": "2019-12-15T23:49:40.000Z"}, {"id": "1206360577200807938", "text": "Mi subconsciente suicida me llev\u00f3 involuntariamente a pararme en un hormiguero como por 5 minutos y la \u00fanica soluci\u00f3n fue meter la mitad de mi cuerpo a la pileta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1413700310", "edit_history_tweet_ids": ["1206360577200807938"], "created_at": "2019-12-15T23:49:09.000Z"}, {"id": "1206360515922071552", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "890567897311039488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360515922071552"], "created_at": "2019-12-15T23:48:54.000Z"}, {"id": "1206360513036398593", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/X6i81oxwL2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "941459159026995201", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206321575227772929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206360513036398593"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/X6i81oxwL2", "expanded_url": "https://twitter.com/MaryeNelles/status/1206321575227772929", "display_url": "twitter.com/MaryeNelles/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:48:54.000Z"}, {"id": "1206360497064419328", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/IOXApXN72o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "960924333295198211", "edit_history_tweet_ids": ["1206360497064419328"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/IOXApXN72o", "expanded_url": "https://t.co/IOXApXN72o", "display_url": "t.co/IOXApXN72o"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:48:50.000Z"}, {"id": "1206360382094368768", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: quase por\u00e9m n\u00e3o.\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2JDhVBjTjE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2422981861", "edit_history_tweet_ids": ["1206360382094368768"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/2JDhVBjTjE", "expanded_url": "https://twitter.com/talita26_/status/1206350604366422016", "display_url": "twitter.com/talita26_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:48:22.000Z"}, {"id": "1206360362322481157", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "598958601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360362322481157"], "created_at": "2019-12-15T23:48:18.000Z"}, {"id": "1206360318714241025", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "200039795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360318714241025"], "created_at": "2019-12-15T23:48:07.000Z"}, {"id": "1206360293510565888", "text": "RT @Elegido123_: No faltar\u00e1 el buenito ignorante sin un \u00e1pice de sentido com\u00fan, que diga que la culpa es del pap\u00e1. \n\nhttps://t.co/tY4xcZQiUF", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70044755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206343517817069568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/tY4xcZQiUF", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360293510565888"], "created_at": "2019-12-15T23:48:01.000Z"}, {"id": "1206360247809531904", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "537112609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360247809531904"], "created_at": "2019-12-15T23:47:50.000Z"}, {"id": "1206360180654583809", "text": "RT @anthony2890: @guillermo_2811 @congresoperu @MartinVizcarraC El congreso gasta en ...\nEl estado gasta en informar y educar a la poblaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045070415629029379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206066529143533569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anthony2890", "id": "90178846"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "guillermo_2811", "id": "1080280968731258886"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360180654583809"], "created_at": "2019-12-15T23:47:34.000Z"}, {"id": "1206360177731153922", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "477932938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360177731153922"], "created_at": "2019-12-15T23:47:34.000Z"}, {"id": "1206360175764033538", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1065567054508498944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360175764033538"], "created_at": "2019-12-15T23:47:33.000Z"}, {"id": "1206360157803827200", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118946911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360157803827200"], "created_at": "2019-12-15T23:47:29.000Z"}, {"id": "1206360149918539776", "text": "@PATINOPONCE @CaceresGalarza @UnDispersoMas @agustinhaya @AlanGarciaPeru Coherente ha sido el cobarde suicida con su mitoman\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1056979574087737346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206300821392105473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PATINOPONCE", "id": "569411003"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "CaceresGalarza", "id": "1055200829861519365"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "UnDispersoMas", "id": "1048785201911005185"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360149918539776"], "in_reply_to_user_id": "569411003", "created_at": "2019-12-15T23:47:27.000Z"}, {"id": "1206360107812044803", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/4353XcDjhU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "899023037110124544", "edit_history_tweet_ids": ["1206360107812044803"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/4353XcDjhU", "expanded_url": "https://twitter.com/sofiaggarcia_/status/1206345877603962880", "display_url": "twitter.com/sofiaggarcia_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:47:17.000Z"}, {"id": "1206360089558429697", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084885216555077632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360089558429697"], "created_at": "2019-12-15T23:47:13.000Z"}, {"id": "1206360056389865472", "text": "RT @grangoig: @memescatalans @valenciadesoca L'esquerra ha de fer alguna volta autocr\u00edtica per evitar q l'ultradreta s'esdevingui \u00e0rbitre d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "13750312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1110678961552609281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "grangoig", "id": "13750312"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "memescatalans", "id": "949740596872335360"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "valenciadesoca", "id": "765483851175038976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360056389865472"], "created_at": "2019-12-15T23:47:05.000Z"}, {"id": "1206360041491701767", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: nao lembro KK\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u274c \nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro: \u274c coisa fea\nfoi pego colando:\u2714 https://t.co/ShOq8ivopM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147911743554883584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206348029743312897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206360041491701767"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/ShOq8ivopM", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelakist/status/1206348029743312897", "display_url": "twitter.com/manuelakist/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:47:01.000Z"}, {"id": "1206360024026664960", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "105622366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360024026664960"], "created_at": "2019-12-15T23:46:57.000Z"}, {"id": "1206360018616045568", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "73972818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360018616045568"], "created_at": "2019-12-15T23:46:56.000Z"}, {"id": "1206360012123246592", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "905507513621258240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360012123246592"], "created_at": "2019-12-15T23:46:54.000Z"}, {"id": "1206359993122983937", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ses8OEeiBE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "902344209642004480", "edit_history_tweet_ids": ["1206359993122983937"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ses8OEeiBE", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasavella/status/1206357216300798043", "display_url": "twitter.com/brunasavella/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:46:50.000Z"}, {"id": "1206359989067145216", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "25283096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206359989067145216"], "created_at": "2019-12-15T23:46:49.000Z"}, {"id": "1206359920230240261", "text": "Pororo, Fanta guaran\u00e1, la cama, edred\u00f3n, aire en 20 y ESCUADRON SUICIDA en la tele solo faltas vos \u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "448220824", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "Fanta guaran\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206359920230240261"], "created_at": "2019-12-15T23:46:32.000Z"}, {"id": "1206359889255243778", "text": "toda vez que eu vejo esquadr\u00e3o suicida eu associo a katana a hina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053056880942178304", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6647, "type": "Person", "normalized_text": "katana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206359889255243778"], "created_at": "2019-12-15T23:46:25.000Z"}, {"id": "1206359869638492166", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez (ESCOLA):\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1146812682848415751", "edit_history_tweet_ids": ["1206359869638492166"], "created_at": "2019-12-15T23:46:20.000Z"}, {"id": "1206359578386018308", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2bTDyo7Ehm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1043211605180383232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206359578386018308"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/2bTDyo7Ehm", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:45:11.000Z"}, {"id": "1206359574149816325", "text": "Ufffff lamentable https://t.co/ioeegsQTGQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "136367140", "edit_history_tweet_ids": ["1206359574149816325"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/ioeegsQTGQ", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:45:10.000Z"}, {"id": "1206359557276082177", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "109309091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206359557276082177"], "created_at": "2019-12-15T23:45:06.000Z"}, {"id": "1206359553174102019", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/OahgaUhkaO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1111119925366743042", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206340874080280576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206359553174102019"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/OahgaUhkaO", "expanded_url": "https://twitter.com/mafe047/status/1206340874080280576", "display_url": "twitter.com/mafe047/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:45:05.000Z"}, {"id": "1206359515383390209", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/DoChvl42VJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1085547296668962818", "edit_history_tweet_ids": ["1206359515383390209"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/DoChvl42VJ", "expanded_url": "https://twitter.com/flavia_anabrz/status/1206334972677754880", "display_url": "twitter.com/flavia_anabrz/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:44:56.000Z"}, {"id": "1206359492251848704", "text": "RT @CordovaJusto: @jpereyra1952 @Jhonny23091791 La diferencia entre el Suicida y Hiyler es que el Sucida Osborne para ser Encubierto y Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045070415629029379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206268056063877120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.378, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Hiyler"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.435, "type": "Person", "normalized_text": "Sucida Osborne"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Encubierto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7428, "type": "Person", "normalized_text": "Hitl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206359492251848704"], "created_at": "2019-12-15T23:44:50.000Z"}, {"id": "1206359380276457472", "text": "vc j\u00e1 fez isso na escola? \nbrigou fisicamente: \u2705\u274c\nnota baixa: \u2705\nreprovou: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou:\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: gente kk\ncolou:\u2705 https://t.co/3oe47mlGr0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1175515747235311621", "edit_history_tweet_ids": ["1206359380276457472"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/3oe47mlGr0", "expanded_url": "https://twitter.com/lem0sk/status/1206356503109738503", "display_url": "twitter.com/lem0sk/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:44:23.000Z"}, {"id": "1206359352493445120", "text": "RT @WagnerThomazoni: @VSousaNeto @orauffa Voc\u00ea mesmo matou a charada. Se fosse um branco fazendo \"meme\" com negros sendo demitido por causa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1148150512807796736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206328646639771648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WagnerThomazoni", "id": "69963168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206359352493445120"], "created_at": "2019-12-15T23:44:17.000Z"}, {"id": "1206359261917388803", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2984929723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206359261917388803"], "created_at": "2019-12-15T23:43:55.000Z"}, {"id": "1206359255424610307", "text": "Ver\u00e9 escuadr\u00f3n suicida por en\u00e9sima vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "106537302", "edit_history_tweet_ids": ["1206359255424610307"], "created_at": "2019-12-15T23:43:54.000Z"}, {"id": "1206359249141587968", "text": "@JohnFrustrant3 Jajajaja tal cual y aun as\u00ed si alguien se suicida diran: \"mira ese de ah\u00ed ya se pego un tiro jajajajaja\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "910687434568060929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206358317716688898"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JohnFrustrant3", "id": "1096168010757406722"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206359249141587968"], "in_reply_to_user_id": "1096168010757406722", "created_at": "2019-12-15T23:43:52.000Z"}, {"id": "1206359212902801409", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1025169396887691265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206359212902801409"], "created_at": "2019-12-15T23:43:44.000Z"}, {"id": "1206359109173424129", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/1V0iWD09r8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "757376571346911232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206358323227975680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206359109173424129"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/1V0iWD09r8", "expanded_url": "https://twitter.com/juliavictx/status/1206358323227975680", "display_url": "twitter.com/juliavictx/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:43:19.000Z"}, {"id": "1206359079502770176", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1365500432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206359079502770176"], "created_at": "2019-12-15T23:43:12.000Z"}, {"id": "1206359048460877831", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "72125805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206359048460877831"], "created_at": "2019-12-15T23:43:04.000Z"}, {"id": "1206359042576265217", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1144045158918434816", "edit_history_tweet_ids": ["1206359042576265217"], "created_at": "2019-12-15T23:43:03.000Z"}, {"id": "1206359032929439744", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 at\u00e9 a 4 s\u00e9rie\nse popularizou: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 prova de ingl\u00eas. Quem nunca? Kkk https://t.co/QQHj3GdZ9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56123124", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206320635200331777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206359032929439744"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/QQHj3GdZ9m", "expanded_url": "https://twitter.com/aqlcomhnofinal/status/1206320635200331777", "display_url": "twitter.com/aqlcomhnofinal\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:43:01.000Z"}, {"id": "1206359028802023424", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54449164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206359028802023424"], "created_at": "2019-12-15T23:43:00.000Z"}, {"id": "1206359021160214528", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou:\u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algm o banheiro: \u2714\nfoi pego colando: \u2714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "981295440992915456", "edit_history_tweet_ids": ["1206359021160214528"], "created_at": "2019-12-15T23:42:58.000Z"}, {"id": "1206358968328691713", "text": "RT @5REDVELVETBR: Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "885474805801209857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206250805692686336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "5REDVELVETBR", "id": "991487857826193413"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358968328691713"], "created_at": "2019-12-15T23:42:45.000Z"}, {"id": "1206358924464656398", "text": "En el mes vi escuadr\u00f3n suicida como 20 ,veces", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "736301259888660480", "edit_history_tweet_ids": ["1206358924464656398"], "created_at": "2019-12-15T23:42:35.000Z"}, {"id": "1206358921109262338", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/4mZ5i6up1d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "843126140902539264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206353279661285383"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206358921109262338"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/4mZ5i6up1d", "expanded_url": "https://twitter.com/kxyxnb/status/1206353279661285383", "display_url": "twitter.com/kxyxnb/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:42:34.000Z"}, {"id": "1206358919544741889", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/L8iCUypTGJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081021405817438208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206358592036777984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206358919544741889"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/L8iCUypTGJ", "expanded_url": "https://twitter.com/malu_licks/status/1206358592036777984", "display_url": "twitter.com/malu_licks/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:42:34.000Z"}, {"id": "1206358917812490240", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1205874330485317633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358917812490240"], "created_at": "2019-12-15T23:42:33.000Z"}, {"id": "1206358897398886400", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/E4Qvma9v6n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156461227817783297", "edit_history_tweet_ids": ["1206358897398886400"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/E4Qvma9v6n", "expanded_url": "https://twitter.com/najuwnds/status/1206319773828702209", "display_url": "twitter.com/najuwnds/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:42:28.000Z"}, {"id": "1206358879086493697", "text": "RT @GiovanniAugsto: Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estari\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "839317617613619200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206347389684072448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiovanniAugsto", "id": "895462745851691008"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Faust\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358879086493697"], "created_at": "2019-12-15T23:42:24.000Z"}, {"id": "1206358875869454336", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274e\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274e\n\naluno destaque: \u274e\u274e\u274e\n\nse popularizou: \u274e\n\ndiretoria: \u274e\n\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\n\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274e https://t.co/gOahgQrHn9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "3296390347", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206357176463351810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206358875869454336"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/gOahgQrHn9", "expanded_url": "https://twitter.com/__helencristina/status/1206357176463351810", "display_url": "twitter.com/__helencristin\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:42:23.000Z"}, {"id": "1206358859658473477", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: todo dia\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/nzKZ1EQdVW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "743260254478163968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206357554407911425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206358859658473477"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/nzKZ1EQdVW", "expanded_url": "https://twitter.com/alascaa_young/status/1206357554407911425", "display_url": "twitter.com/alascaa_young/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:42:19.000Z"}, {"id": "1206358822283034626", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/GqM5sbto7C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "4438804882", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206356724812267521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206358822283034626"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/GqM5sbto7C", "expanded_url": "https://twitter.com/sabrina_melosz/status/1206356724812267521", "display_url": "twitter.com/sabrina_melosz\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:42:10.000Z"}, {"id": "1206358808303407104", "text": "um mc se suicidou hoje. em uma live.\n\nfoda. \n\nvivemos tempos dif\u00edceis.\no cara era t\u00e3o jovem...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62672733", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.6507, "type": "Organization", "normalized_text": "mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358808303407104"], "created_at": "2019-12-15T23:42:07.000Z"}, {"id": "1206358806806093825", "text": "RT @edmundo_felipe: (3de3). Anularuno d estos factores d apoyo no ser\u00e1 suficiente, porq quedar\u00edan otros para sostenerse. Se requiere UNA ES\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "445847286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206000146154229760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "edmundo_felipe", "id": "109352657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358806806093825"], "created_at": "2019-12-15T23:42:07.000Z"}, {"id": "1206358797704404994", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1012780013731577856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358797704404994"], "created_at": "2019-12-15T23:42:05.000Z"}, {"id": "1206358794642608129", "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845340106395336704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358794642608129"], "created_at": "2019-12-15T23:42:04.000Z"}, {"id": "1206358781698990084", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1187050293449674752", "edit_history_tweet_ids": ["1206358781698990084"], "created_at": "2019-12-15T23:42:01.000Z"}, {"id": "1206358780008636417", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4137722903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358780008636417"], "created_at": "2019-12-15T23:42:00.000Z"}, {"id": "1206358758286184449", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "840504552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358758286184449"], "created_at": "2019-12-15T23:41:55.000Z"}, {"id": "1206358703106088960", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "802919537918218245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358703106088960"], "created_at": "2019-12-15T23:41:42.000Z"}, {"id": "1206358677126598657", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4796726134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358677126598657"], "created_at": "2019-12-15T23:41:36.000Z"}, {"id": "1206358603323588609", "text": "@KarlaCalle Mas mafias existieron cuando el Suicida dejo al Pais en el 85 con debacle Economica + desastrosa y calamitosa que se pueda recordar en la Era Republicana del Pais. No se encontraban alimentos de 1ra necesidad y habia q hacer cola para conseguir 1 kilo de Arroz o 1 kilo de azucar. https://t.co/RRnH4xm5UM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205834518596337667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/RRnH4xm5UM", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206358603323588609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRnH4xm5UM", "media_key": "3_1206358584877076480"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/RRnH4xm5UM", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206358603323588609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRnH4xm5UM", "media_key": "3_1206358587976691713"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/RRnH4xm5UM", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206358603323588609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRnH4xm5UM", "media_key": "3_1206358595631288320"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/RRnH4xm5UM", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206358603323588609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRnH4xm5UM", "media_key": "3_1206358598345011200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358603323588609"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-12-15T23:41:18.000Z"}, {"id": "1206358592036777984", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/RlcKo5Swz2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "4182829169", "edit_history_tweet_ids": ["1206358592036777984"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/RlcKo5Swz2", "expanded_url": "https://twitter.com/k_kcordeiro2/status/1206329226963673096", "display_url": "twitter.com/k_kcordeiro2/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:41:16.000Z"}, {"id": "1206358575699939329", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139319126927839236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358575699939329"], "created_at": "2019-12-15T23:41:12.000Z"}, {"id": "1206358571031638025", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1150476843507732481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358571031638025"], "created_at": "2019-12-15T23:41:11.000Z"}, {"id": "1206358525829496832", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "844721484350144512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358525829496832"], "created_at": "2019-12-15T23:41:00.000Z"}, {"id": "1206358507294875648", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1010192220178255872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358507294875648"], "created_at": "2019-12-15T23:40:55.000Z"}, {"id": "1206358492975644673", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "881180385534726145", "edit_history_tweet_ids": ["1206358492975644673"], "created_at": "2019-12-15T23:40:52.000Z"}, {"id": "1206358484872310786", "text": "Ainda tem gente que fala qie depress\u00e3o \u00e9 frescura, olha isso mano. Fez uma live e tirou a pr\u00f3pria vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2969326060", "edit_history_tweet_ids": ["1206358484872310786"], "created_at": "2019-12-15T23:40:50.000Z"}, {"id": "1206358395118333953", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/e0xxXrvCh6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1173419505059540992", "edit_history_tweet_ids": ["1206358395118333953"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/e0xxXrvCh6", "expanded_url": "https://twitter.com/amlbarbosx/status/1206351679614046211", "display_url": "twitter.com/amlbarbosx/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "created_at": "2019-12-15T23:40:29.000Z"}, {"id": "1206358391024738305", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "758126858072272896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358391024738305"], "created_at": "2019-12-15T23:40:28.000Z"}, {"id": "1206358372842450945", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83242627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358372842450945"], "created_at": "2019-12-15T23:40:23.000Z"}, {"id": "1206358327992688641", "text": "@mujerbruja__ sam3e lo \u00fanico que me entusiasma es verlas @thesempleada las kiero estoy trolo y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1196581958102462465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206357859497390080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mujerbruja__", "id": "913438413298257920"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "thesempleada", "id": "4531686261"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6774, "type": "Other", "normalized_text": "sam3e"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358327992688641"], "in_reply_to_user_id": "913438413298257920", "created_at": "2019-12-15T23:40:13.000Z"}, {"id": "1206358323227975680", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/CxF2oGA6AG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "731270542179901440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206353279661285383"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206358323227975680"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/CxF2oGA6AG", "expanded_url": "https://twitter.com/kxyxnb/status/1206353279661285383", "display_url": "twitter.com/kxyxnb/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:40:11.000Z"}, {"id": "1206358322041016321", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "839249625974509568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358322041016321"], "created_at": "2019-12-15T23:40:11.000Z"}, {"id": "1206358317305671680", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\naluno destaque:\u2705 (4\u00ba,5\u00ba ano KK amo)\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1182438249190641664", "edit_history_tweet_ids": ["1206358317305671680"], "created_at": "2019-12-15T23:40:10.000Z"}, {"id": "1206358302952701952", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "778427574087188480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358302952701952"], "created_at": "2019-12-15T23:40:07.000Z"}, {"id": "1206358301698646017", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "897888603870814208", "edit_history_tweet_ids": ["1206358301698646017"], "created_at": "2019-12-15T23:40:06.000Z"}, {"id": "1206358276054618112", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "188452862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358276054618112"], "created_at": "2019-12-15T23:40:00.000Z"}, {"id": "1206358185952653312", "text": "@pa1v4 Geralmente n\u00e3o \u00e9 a vida que n\u00e3o faz sentido. \u00c9 que a pessoa tem muita ang\u00fastia, dor demais. Dificilmente quem se suicida quer parar de viver. Sim quer acabar com o sofrimento dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1088989243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206353252222193665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Pa1V4", "id": "1383827685315518466"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358185952653312"], "in_reply_to_user_id": "1061583689346363393", "created_at": "2019-12-15T23:39:39.000Z"}, {"id": "1206358155778830337", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "948367630867496960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358155778830337"], "created_at": "2019-12-15T23:39:32.000Z"}, {"id": "1206358036048203778", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula:\u2705aula do Abra\u00e3o=truco \nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: conta ser fotografo?\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "464961165", "edit_history_tweet_ids": ["1206358036048203778"], "created_at": "2019-12-15T23:39:03.000Z"}, {"id": "1206358006843297795", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "945524409606995968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358006843297795"], "created_at": "2019-12-15T23:38:56.000Z"}, {"id": "1206357996189757441", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2836609355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357996189757441"], "created_at": "2019-12-15T23:38:53.000Z"}, {"id": "1206357974870044674", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1134895258905522176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357974870044674"], "created_at": "2019-12-15T23:38:48.000Z"}, {"id": "1206357968159199232", "text": "Venir a los centros comerciales en fin de semana es un acto suicida jaja #aiuda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "283702381", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7597, "type": "Place", "normalized_text": "aiuda"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "aiuda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357968159199232"], "created_at": "2019-12-15T23:38:47.000Z"}, {"id": "1206357937033293830", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4092611631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357937033293830"], "created_at": "2019-12-15T23:38:39.000Z"}, {"id": "1206357893198430208", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "117509670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357893198430208"], "created_at": "2019-12-15T23:38:29.000Z"}, {"id": "1206357885510463488", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2834225134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357885510463488"], "created_at": "2019-12-15T23:38:27.000Z"}, {"id": "1206357868804489221", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53418199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357868804489221"], "created_at": "2019-12-15T23:38:23.000Z"}, {"id": "1206357857970663424", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3160863586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357857970663424"], "created_at": "2019-12-15T23:38:21.000Z"}, {"id": "1206357830250500096", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/gEzP1bsM4S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "853985169744834560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206277555336228864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206357830250500096"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/gEzP1bsM4S", "expanded_url": "https://twitter.com/larissinhakkkkj/status/1206277555336228864", "display_url": "twitter.com/larissinhakkkk\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:38:14.000Z"}, {"id": "1206357825385123846", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3037829741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357825385123846"], "created_at": "2019-12-15T23:38:13.000Z"}, {"id": "1206357768627773442", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705\u2705\u2705\nsou uma p\u00e9ssima aluna https://t.co/VewDUhkmrQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1192252738106728451", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206357768627773442"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/VewDUhkmrQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:37:59.000Z"}, {"id": "1206357741415088129", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/AvmJtW4wYb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1030599566415024129", "edit_history_tweet_ids": ["1206357741415088129"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/AvmJtW4wYb", "expanded_url": "https://twitter.com/_mchdo_/status/1206313098048618496", "display_url": "twitter.com/_mchdo_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:37:53.000Z"}, {"id": "1206357679901421569", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1140745081034563585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357679901421569"], "created_at": "2019-12-15T23:37:38.000Z"}, {"id": "1206357665162694656", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "378832558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357665162694656"], "created_at": "2019-12-15T23:37:35.000Z"}, {"id": "1206357632732291073", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "814673024855273472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357632732291073"], "created_at": "2019-12-15T23:37:27.000Z"}, {"id": "1206357623999778816", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/5VloSBf3SN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "3370844093", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206313977543888897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206357623999778816"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/5VloSBf3SN", "expanded_url": "https://twitter.com/falatuuoliveira/status/1206313977543888897", "display_url": "twitter.com/falatuuoliveir\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:37:25.000Z"}, {"id": "1206357602197737472", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "984006422252916736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357602197737472"], "created_at": "2019-12-15T23:37:20.000Z"}, {"id": "1206357554407911425", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705 @jdtmamt \nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: h\u00e1 84 anos atras \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: todo dia\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/JRgLVpiUId", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1049699368712982533", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206318710874689538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 113, "username": "jdtmamt", "id": "1076331746365530112"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JRgLVpiUId", "expanded_url": "https://twitter.com/lourdesch_ol/status/1206318710874689538", "display_url": "twitter.com/lourdesch_ol/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357554407911425"], "created_at": "2019-12-15T23:37:08.000Z"}, {"id": "1206357536745631749", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "984959148868685825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357536745631749"], "created_at": "2019-12-15T23:37:04.000Z"}, {"id": "1206357508736114688", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1086431902935011329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357508736114688"], "created_at": "2019-12-15T23:36:57.000Z"}, {"id": "1206357382814740481", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "830624384255672321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357382814740481"], "created_at": "2019-12-15T23:36:27.000Z"}, {"id": "1206357367568379906", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1900397485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357367568379906"], "created_at": "2019-12-15T23:36:24.000Z"}, {"id": "1206357360639463425", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1033545501092786177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357360639463425"], "created_at": "2019-12-15T23:36:22.000Z"}, {"id": "1206357333036740610", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "112045089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357333036740610"], "created_at": "2019-12-15T23:36:15.000Z"}, {"id": "1206357320147574786", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1177261704473972737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357320147574786"], "created_at": "2019-12-15T23:36:12.000Z"}, {"id": "1206357313973575681", "text": "MEU DEUS, um menino q era MC se suicidou AO VIVO em uma live, caralho.... \ud83d\ude22\ud83d\ude13", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "517541202", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.5687, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357313973575681"], "created_at": "2019-12-15T23:36:11.000Z"}, {"id": "1206357299570368512", "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "917080709831057408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206351726653169664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357299570368512"], "created_at": "2019-12-15T23:36:07.000Z"}, {"id": "1206357185321668610", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1047867734166593536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357185321668610"], "created_at": "2019-12-15T23:35:40.000Z"}, {"id": "1206357176463351810", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274e\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274e https://t.co/5yAfS26BT0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "902675745876692993", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206343550369247232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206357176463351810"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/5yAfS26BT0", "expanded_url": "https://twitter.com/mghnrq/status/1206343550369247232", "display_url": "twitter.com/mghnrq/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:35:38.000Z"}, {"id": "1206357169937035266", "text": "RT @giuliobraga: 3)... viene lanciato contro il nemico in missione suicida, perch\u00e9 i suoi creatori hanno gi\u00e0 deciso che ha esaurito la sua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2497072758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205824109629845505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "giuliobraga", "id": "122611540"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357169937035266"], "created_at": "2019-12-15T23:35:37.000Z"}, {"id": "1206357168066383872", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1127935877362212864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357168066383872"], "created_at": "2019-12-15T23:35:36.000Z"}, {"id": "1206357166833242112", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "957740882706477057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357166833242112"], "created_at": "2019-12-15T23:35:36.000Z"}, {"id": "1206357159124111361", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "782642854308872193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357159124111361"], "created_at": "2019-12-15T23:35:34.000Z"}, {"id": "1206357115541114881", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "99169436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357115541114881"], "created_at": "2019-12-15T23:35:24.000Z"}, {"id": "1206357104279330817", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "962385559757914112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357104279330817"], "created_at": "2019-12-15T23:35:21.000Z"}, {"id": "1206357085723779072", "text": "@MARCELOFAVAOK Este se suicida en los pr\u00f3ximos meses x abrir la boca de m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "143034175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206274605452804099"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357085723779072"], "in_reply_to_user_id": "976836928405430272", "created_at": "2019-12-15T23:35:16.000Z"}, {"id": "1206357073996460034", "text": "RT @Elegido123_: No faltar\u00e1 el buenito ignorante sin un \u00e1pice de sentido com\u00fan, que diga que la culpa es del pap\u00e1. \n\nhttps://t.co/tY4xcZQiUF", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120354657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206343517817069568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/tY4xcZQiUF", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357073996460034"], "created_at": "2019-12-15T23:35:14.000Z"}, {"id": "1206357048314802176", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "831593518338625537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357048314802176"], "created_at": "2019-12-15T23:35:08.000Z"}, {"id": "1206357002353557504", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "886979986695086081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357002353557504"], "created_at": "2019-12-15T23:34:57.000Z"}, {"id": "1206356999375601665", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "912387115308249089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356999375601665"], "created_at": "2019-12-15T23:34:56.000Z"}, {"id": "1206356979112919040", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "888504482941865987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356979112919040"], "created_at": "2019-12-15T23:34:51.000Z"}, {"id": "1206356975551963137", "text": "Vaya cutrez #6EnLaSombra, buaf. Un Fast &amp; Furious de serie B que no es ni tan espectacular ni tan carism\u00e1tica como se cree que es. Menudo mareo de pel\u00edcula y que reparto... Entretiene por acumulaci\u00f3n y por lo menos es algo mejor que Escuadr\u00f3n Suicida, yo que s\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "392173843", "edit_history_tweet_ids": ["1206356975551963137"], "created_at": "2019-12-15T23:34:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "6EnLaSombra"}]}}, {"id": "1206356936045793282", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1165820680551747584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356936045793282"], "created_at": "2019-12-15T23:34:41.000Z"}, {"id": "1206356932749082628", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2779393626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356932749082628"], "created_at": "2019-12-15T23:34:40.000Z"}, {"id": "1206356924041707521", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3317408991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356924041707521"], "created_at": "2019-12-15T23:34:38.000Z"}, {"id": "1206356909340725248", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/gfM1GtQLVc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1095696586716389377", "edit_history_tweet_ids": ["1206356909340725248"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/gfM1GtQLVc", "expanded_url": "https://twitter.com/rebeckabfr/status/1206350750152044544", "display_url": "twitter.com/rebeckabfr/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:34:34.000Z"}, {"id": "1206356889338036230", "text": "@NuevaTec47 @cocap @VILLLASANACONDE Exacto. La abstenci\u00f3n luce as\u00ed como un acto suicida que nadie se atrevi\u00f3 a impedir. Y por m\u00e1s que se justifique, sigue pareciendo un sinsentido eso de que el liderazgo opt\u00f3 por apoyar la abstenci\u00f3n a la que la ciudadan\u00eda decidi\u00f3 acogerse para protestar contra el mismo liderazgo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "62145811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206322896458702848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "cocap", "id": "49156893"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "VILLLASANACONDE", "id": "188548260"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356889338036230"], "in_reply_to_user_id": "1449375612", "created_at": "2019-12-15T23:34:30.000Z"}, {"id": "1206356867921960960", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "87269938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356867921960960"], "created_at": "2019-12-15T23:34:24.000Z"}, {"id": "1206356861718585344", "text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO.", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}, "lang": "pt", "author_id": "2912654471", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"], "created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z"}, {"id": "1206356826088001537", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/ZGdlmZHcNe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "147730212", "edit_history_tweet_ids": ["1206356826088001537"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ZGdlmZHcNe", "expanded_url": "https://twitter.com/Igor_SSantos/status/1206354445061230592", "display_url": "twitter.com/Igor_SSantos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:34:15.000Z"}, {"id": "1206356813471506432", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/kTjlhXKJCL https://t.co/QmcNGMFzdF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155246370720288769", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206341036114624514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206356813471506432"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/kTjlhXKJCL", "expanded_url": "https://twitter.com/biazinhaperess/status/1206335176420347904", "display_url": "twitter.com/biazinhaperess\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/QmcNGMFzdF", "expanded_url": "https://twitter.com/mabih__/status/1206341036114624514", "display_url": "twitter.com/mabih__/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:34:12.000Z"}, {"id": "1206356790348304384", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "30510469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356790348304384"], "created_at": "2019-12-15T23:34:06.000Z"}, {"id": "1206356739018416128", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705(so qnd entrei)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1019381392562642944", "edit_history_tweet_ids": ["1206356739018416128"], "created_at": "2019-12-15T23:33:54.000Z"}, {"id": "1206356724812267521", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/RbK35rme2O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1033704872644886528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206348747191595010"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206356724812267521"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/RbK35rme2O", "expanded_url": "https://twitter.com/ungraaateful/status/1206348747191595010", "display_url": "twitter.com/ungraaateful/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:33:50.000Z"}, {"id": "1206356646617853954", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "148184217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356646617853954"], "created_at": "2019-12-15T23:33:32.000Z"}, {"id": "1206356622634868736", "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "72556522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356622634868736"], "created_at": "2019-12-15T23:33:26.000Z"}, {"id": "1206356615021989891", "text": "@analiliamoreno Por? Solo nos restringe de firmar un TLC con China \u00bfno?, pues la verdad hacerlo \u00bfno ser\u00eda suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "161018216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206322623896080384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "analiliamoreno", "id": "100057086"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "TLC"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356615021989891"], "in_reply_to_user_id": "100057086", "created_at": "2019-12-15T23:33:24.000Z"}, {"id": "1206356611649945600", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: nuzei\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/4FSkoGrPOa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1111022503537885184", "edit_history_tweet_ids": ["1206356611649945600"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/4FSkoGrPOa", "expanded_url": "https://twitter.com/gabithomaz8/status/1206320666775035904", "display_url": "twitter.com/gabithomaz8/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:33:23.000Z"}, {"id": "1206356541353451521", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1408926943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356541353451521"], "created_at": "2019-12-15T23:33:07.000Z"}, {"id": "1206356535691091968", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "714258649334435840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356535691091968"], "created_at": "2019-12-15T23:33:05.000Z"}, {"id": "1206356466355113984", "text": "juro p vcs q at\u00e9 hj n entendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "811643001252544512", "edit_history_tweet_ids": ["1206356466355113984"], "geo": {"place_id": "c184b698ed4cd4fc"}, "created_at": "2019-12-15T23:32:49.000Z"}, {"id": "1206356405629964288", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "419855473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356405629964288"], "created_at": "2019-12-15T23:32:34.000Z"}, {"id": "1206356314777178112", "text": "@Omarquesadamart Tu suicida no diferenci\u00f3 nada y t\u00fa lo acabas de decir y reafirmar..es decir tambi\u00e9n has confirmado que todos los apristas lo sab\u00edan y lo ocultaron...eso es delito.. ustedes ahora enfrentar\u00e1n lo que su \u00eddolo suicida hizo.. VERG\u00dcENZA APRISTA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1018133527471239168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356314777178112"], "in_reply_to_user_id": "783471864", "created_at": "2019-12-15T23:32:13.000Z"}, {"id": "1206356284762537984", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "593099419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356284762537984"], "created_at": "2019-12-15T23:32:05.000Z"}, {"id": "1206356277254901760", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: quase", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139094348983934976", "edit_history_tweet_ids": ["1206356277254901760"], "created_at": "2019-12-15T23:32:04.000Z"}, {"id": "1206356249350213632", "text": "@RobertoAlvaro82 @RossaFlor1 Es como si Goebbels hubiera alabado a Hitler por el exterminio de los jud\u00edos. \nEs un imb\u00e9cil dejado como herencia por el suicida cobarde.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "529127693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206207788709482496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RobertoAlvaro82", "id": "127286699"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Goebbels"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.4552, "type": "Other", "normalized_text": "jud\u00edos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356249350213632"], "in_reply_to_user_id": "127286699", "created_at": "2019-12-15T23:31:57.000Z"}, {"id": "1206356175412809728", "text": "Le dije a Hilda que estaba triste y me dijo que escuchara xs cancion y pos pinche canci\u00f3n suicida, gracias, m\u00e1s amigas as\u00ed \ud83d\ude42", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "59036575", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5981, "type": "Other", "normalized_text": "Hilda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356175412809728"], "created_at": "2019-12-15T23:31:39.000Z"}, {"id": "1206356107893133321", "text": "@espcomunidade @AndreAnlub @trabalhistabr @blogdopannunzio @policiafederal @SF_Moro Ha 1 dif grande, o Nazismo \u00e9 1 ideologia q julga existir uma ra\u00e7a superior e como tal os impuros devem servir a ra\u00e7a superior, isso \u00e9 racismo, o comunismo n tem na sua ideologia uma supremacia racial, a discuss\u00e3o n faz sentido de quem matou mais, pq nao \u00e9 disto q se trata.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "263918077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206317211435982848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "espcomunidade", "id": "3857963112"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "AndreAnlub", "id": "208582289"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "TrabalhistaBr", "id": "389808350"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356107893133321"], "in_reply_to_user_id": "3857963112", "created_at": "2019-12-15T23:31:23.000Z"}, {"id": "1206356036434759680", "text": "RT @palidofuego111: @primerafuente1 Tranquil\u00edzate, imb\u00e9cil. El Per\u00fa se r\u00ede con rabia del suicida corrupto. Chit\u00f3n, nom\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "171512787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206108038576377856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356036434759680"], "created_at": "2019-12-15T23:31:06.000Z"}, {"id": "1206355984630865920", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/YfB9n2jPub", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "901464681470185473", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206355984630865920"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/YfB9n2jPub", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:30:54.000Z"}, {"id": "1206355964804370434", "text": "Nunca me voy a cansar de mirar Escuadron Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "587001040", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206355964804370434"], "created_at": "2019-12-15T23:30:49.000Z"}, {"id": "1206355706624008192", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c ainda nao\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/tDcfyrYduL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1008487224269254663", "edit_history_tweet_ids": ["1206355706624008192"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/tDcfyrYduL", "expanded_url": "https://twitter.com/m4rinx/status/1206277398519537665", "display_url": "twitter.com/m4rinx/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:29:48.000Z"}, {"id": "1206355604069068823", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/QM0yfOogwV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1053674059559550977", "edit_history_tweet_ids": ["1206355604069068823"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/QM0yfOogwV", "expanded_url": "https://twitter.com/lettlopes_26/status/1206351673729396736", "display_url": "twitter.com/lettlopes_26/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:29:23.000Z"}, {"id": "1206355586897645573", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c quase vai\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/vLb1ZaJzLR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1118281864731680769", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206335275313573888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206355586897645573"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/vLb1ZaJzLR", "expanded_url": "https://twitter.com/ccc_hln/status/1206335275313573888", "display_url": "twitter.com/ccc_hln/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:29:19.000Z"}, {"id": "1206355456605732865", "text": "RT @VickyyLostumbo: Es bien suicida insano desayunar con coca cola https://t.co/RmjoZGruQs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1166103824429395968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206312234021982208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VickyyLostumbo", "id": "1105896533780844545"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "coca cola"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/RmjoZGruQs", "expanded_url": "https://twitter.com/giulibaruffato/status/1206211771217911808", "display_url": "twitter.com/giulibaruffato\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206355456605732865"], "created_at": "2019-12-15T23:28:48.000Z"}, {"id": "1206355373185220609", "text": "@luisensap @primerafuente1 Para los apristas..un honorable suicida!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1178786284569071627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206267553716137985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luisensap", "id": "48319058"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206355373185220609"], "in_reply_to_user_id": "48319058", "created_at": "2019-12-15T23:28:28.000Z"}, {"id": "1206355367195578369", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1562257248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206355367195578369"], "created_at": "2019-12-15T23:28:27.000Z"}, {"id": "1206355306135117825", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "170911850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206355306135117825"], "created_at": "2019-12-15T23:28:12.000Z"}, {"id": "1206355283943055360", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2683797303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206355283943055360"], "created_at": "2019-12-15T23:28:07.000Z"}, {"id": "1206355254142537733", "text": "Ataque suicida en Samarra provoca muerte de cuatro miembros de la Movilizaci\u00f3n Popular iraqu\u00ed https://t.co/yu9RyQSoc2 https://t.co/lNrIxku9D5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2816433530", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9017, "type": "Place", "normalized_text": "Samarra"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4447, "type": "Other", "normalized_text": "iraqu\u00ed"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yu9RyQSoc2", "expanded_url": "http://bit.ly/2LQda1d", "display_url": "bit.ly/2LQda1d"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/lNrIxku9D5", "expanded_url": "https://twitter.com/almayadeen_es/status/1206355254142537733/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lNrIxku9D5", "media_key": "3_1205263300222738433"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206355254142537733"], "created_at": "2019-12-15T23:28:00.000Z"}, {"id": "1206355239613468674", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58246122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206355239613468674"], "created_at": "2019-12-15T23:27:56.000Z"}, {"id": "1206355219249909760", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "176669918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206355219249909760"], "created_at": "2019-12-15T23:27:51.000Z"}, {"id": "1206355162887012352", "text": "RT @exoskie: incr\u00edvel como aquela martha matou o \"mo\" nunca mais vi ngm usando, agr s\u00f3 vejo \"amg\" e se algu\u00e9m matar esse tbm eu saio do twi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147617323379023872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206349272133844992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206355162887012352"], "created_at": "2019-12-15T23:27:38.000Z"}, {"id": "1206355114132422662", "text": "N\u00e3o acredito q o mc mineiro se suicidou numa live ao vivo, vai toma no cu mano, eu n\u00e3o aguento mais essa merda de depress\u00e3o matando tanta gente, doen\u00e7a filho da PUTA", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "101339248", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.5968, "type": "Person", "normalized_text": "mc mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206355114132422662"], "created_at": "2019-12-15T23:27:26.000Z"}, {"id": "1206355099863437314", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:  \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/QKmqQkUsrm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1115398433668513793", "edit_history_tweet_ids": ["1206355099863437314"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/QKmqQkUsrm", "expanded_url": "https://twitter.com/freitas_s_/status/1206343701640990720", "display_url": "twitter.com/freitas_s_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:27:23.000Z"}, {"id": "1206355082834513922", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274cn colo\u270c\ud83c\udffb https://t.co/jebgyE8SVL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "958368654218932224", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206311237866475520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206355082834513922"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/jebgyE8SVL", "expanded_url": "https://twitter.com/thamassao1/status/1206311237866475520", "display_url": "twitter.com/thamassao1/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:27:19.000Z"}, {"id": "1206355073812570112", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: provavelmente n\u00e3o\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 eu que luteh https://t.co/vt78mw9a81", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1012917484293361665", "edit_history_tweet_ids": ["1206355073812570112"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/vt78mw9a81", "expanded_url": "https://twitter.com/ctullii_/status/1206344505328357376", "display_url": "twitter.com/ctullii_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:27:17.000Z"}, {"id": "1206355040702750721", "text": "@prazertom cu suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "772931142811000834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206353880654794752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "prazertom", "id": "1091678023198359558"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206355040702750721"], "in_reply_to_user_id": "1091678023198359558", "created_at": "2019-12-15T23:27:09.000Z"}, {"id": "1206354952261644291", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "436242296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206354952261644291"], "created_at": "2019-12-15T23:26:48.000Z"}, {"id": "1206354918795296769", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "627609592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206354918795296769"], "created_at": "2019-12-15T23:26:40.000Z"}, {"id": "1206354854085570563", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/3bQ9iAFTT6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "870382601269387264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206352289063211008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206354854085570563"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/3bQ9iAFTT6", "expanded_url": "https://twitter.com/moraissz_/status/1206352289063211008", "display_url": "twitter.com/moraissz_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:26:24.000Z"}, {"id": "1206354791456219141", "text": "@leonbna Trauma complejo en infancia (vio el intento de suicidio de su madre, negligencia afectiva, abuso psicol\u00f3gico), abandono del padre, sentimientos de vac\u00edo cr\u00f3nico, intento suicida, conductas parasuicidas (agarrar la bomba, abuso de alcohol), idealiza y deval\u00faa, etc.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "733872000087691264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206353304046968833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "leonbna", "id": "335357574"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206354791456219141"], "in_reply_to_user_id": "335357574", "created_at": "2019-12-15T23:26:09.000Z"}, {"id": "1206354632517267456", "text": "@davidmirandario Nazismo e Comunismo s\u00e3o a msm coisa. S\u00f3 q o comunismo matou (ainda mata) mais gente. \nSe um \u00e9 crime, o outro tmb deveria ser.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1975256821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206254925442891782"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5767, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206354632517267456"], "in_reply_to_user_id": "2479861125", "created_at": "2019-12-15T23:25:32.000Z"}, {"id": "1206354504775540737", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando: \u2714\ufe0f https://t.co/V9jB0M1lYj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "870643121486516225", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206335052105355264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206354504775540737"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/V9jB0M1lYj", "expanded_url": "https://twitter.com/opaa_ginovais/status/1206335052105355264", "display_url": "twitter.com/opaa_ginovais/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:25:01.000Z"}, {"id": "1206354471531548672", "text": "Como algu\u00e9m consegue gostar desse Esquadr\u00e3o Suicida? Esse filme \u00e9 pra l\u00e1 de podre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1098733027860070410", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9085, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206354471531548672"], "created_at": "2019-12-15T23:24:53.000Z"}, {"id": "1206354465911128068", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea fez: \nESCOLA \n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705 \nExpulso da sala: \u2705\nAluno destaque: \u274c \nSe popularizou: \u274c \nDiretoria: \u2705 \nChorou na sala: \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/kQBTf0Kihl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1125730150841188352", "edit_history_tweet_ids": ["1206354465911128068"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/kQBTf0Kihl", "expanded_url": "https://twitter.com/xo_debisz/status/1206327332161622021", "display_url": "twitter.com/xo_debisz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:24:52.000Z"}, {"id": "1206354441869418497", "text": "@prazertom Cu suicida (Esquadr\u00e3o Suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1052735031519715328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206353880654794752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "prazertom", "id": "1091678023198359558"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8431, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206354441869418497"], "in_reply_to_user_id": "1091678023198359558", "created_at": "2019-12-15T23:24:46.000Z"}, {"id": "1206354232158441472", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1157328128177508352", "edit_history_tweet_ids": ["1206354232158441472"], "created_at": "2019-12-15T23:23:56.000Z"}, {"id": "1206354152974147584", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "408692885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206354152974147584"], "created_at": "2019-12-15T23:23:37.000Z"}, {"id": "1206354148817543172", "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "595900508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206351726653169664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206354148817543172"], "created_at": "2019-12-15T23:23:36.000Z"}, {"id": "1206354024401756161", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1075106641882697728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206354024401756161"], "created_at": "2019-12-15T23:23:07.000Z"}, {"id": "1206353947188969472", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: sla\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/g7oNwIqrmI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1001635908528066560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206353237525307392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206353947188969472"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/g7oNwIqrmI", "expanded_url": "https://twitter.com/bellefonth/status/1206353237525307392", "display_url": "twitter.com/bellefonth/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:22:48.000Z"}, {"id": "1206353931808448512", "text": "@andresoares_05 @Garcia25311 @Montenegro_615 @Tiago_Barbosa_4 Vai l\u00e1 ver hentai ent \nAndas a FLR da minha ft de perfil com esse header suicida te so", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "856151287464898562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206353462801371138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andresoares_05", "id": "772846566256349184"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Garcia25311", "id": "1177707589204942848"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "Montenegro_615", "id": "1060242180630081536"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "Tiago_Barbosa_4", "id": "1027675491136888833"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7481, "type": "Other", "normalized_text": "hentai"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.3836, "type": "Other", "normalized_text": "FLR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353931808448512"], "in_reply_to_user_id": "772846566256349184", "created_at": "2019-12-15T23:22:44.000Z"}, {"id": "1206353923415662592", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/J7mVxrNcmK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1021503473874087938", "edit_history_tweet_ids": ["1206353923415662592"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/J7mVxrNcmK", "expanded_url": "https://t.co/J7mVxrNcmK", "display_url": "t.co/J7mVxrNcmK"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:22:42.000Z"}, {"id": "1206353915966611456", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: mais ou menos\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/4C39AwxJms", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2345242763", "edit_history_tweet_ids": ["1206353915966611456"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4C39AwxJms", "expanded_url": "https://twitter.com/gabithomaz8/status/1206320666775035904", "display_url": "twitter.com/gabithomaz8/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:22:41.000Z"}, {"id": "1206353839374233600", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14389393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353839374233600"], "created_at": "2019-12-15T23:22:22.000Z"}, {"id": "1206353813587865600", "text": "domingou com meu amor agarradinhos vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "921187891618951168", "edit_history_tweet_ids": ["1206353813587865600"], "created_at": "2019-12-15T23:22:16.000Z"}, {"id": "1206353765013606400", "text": "@adlerwappen Gustavo, ser\u00eda suicida salir solo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4705467164", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206352125644693511"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adlerwappen", "id": "749732725469437953"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353765013606400"], "in_reply_to_user_id": "749732725469437953", "created_at": "2019-12-15T23:22:05.000Z"}, {"id": "1206353756104876033", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "879439380905111552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353756104876033"], "created_at": "2019-12-15T23:22:03.000Z"}, {"id": "1206353754045501441", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1610924630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353754045501441"], "created_at": "2019-12-15T23:22:02.000Z"}, {"id": "1206353698168786945", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "63775838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353698168786945"], "created_at": "2019-12-15T23:21:49.000Z"}, {"id": "1206353695111290881", "text": "@otrovega @agustinprinetti Como siempre, ac\u00e1 los gobiernos buscan impedir que se hagan cosas. La soluci\u00f3n deber\u00eda ser permitir que se exporte m\u00e1s. O si realmente tenes que tomar una medida as\u00ed, comp\u00e9nsala con una baja equivalente en otro impuesto. Tal como est\u00e1 hecha es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "222595373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206353282190446592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "otrovega", "id": "242328459"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "agustinprinetti", "id": "182180407"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353695111290881"], "in_reply_to_user_id": "222595373", "created_at": "2019-12-15T23:21:48.000Z"}, {"id": "1206353613439819778", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "60722772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353613439819778"], "created_at": "2019-12-15T23:21:29.000Z"}, {"id": "1206353569143758848", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1356712836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353569143758848"], "created_at": "2019-12-15T23:21:18.000Z"}, {"id": "1206353568996958208", "text": "@beasinopoli vc \u00e9 a primeira pessoa q cita esse tweet falando q melhora crise \na maioria fala q teve p\u00e2nico, crises de choro, idea\u00e7\u00e3o suicida, sintomas e epis\u00f3dios psic\u00f3ticos, convulsoes \n\nacho melhor ir pelo caso mais prov\u00e1vel n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "146829771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206352813175050241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206353568996958208"], "in_reply_to_user_id": "395597253", "created_at": "2019-12-15T23:21:18.000Z"}, {"id": "1206353555679899648", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3006192610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353555679899648"], "created_at": "2019-12-15T23:21:15.000Z"}, {"id": "1206353540261789698", "text": "RT @suitetalker: La mismas personas que piden dejar en paz al suicida se aprovechan de un h\u00e9roe muerto. https://t.co/WsboyIC4a1", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2870007611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206253912208134145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "suitetalker", "id": "17004194"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/WsboyIC4a1", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1205639633549320204", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353540261789698"], "created_at": "2019-12-15T23:21:11.000Z"}, {"id": "1206353523253927936", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom no come\u00e7o, mas a\u00ed a magia libera o irm\u00e3o dela e a merda come\u00e7a a acontecer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3333862749", "edit_history_tweet_ids": ["1206353523253927936"], "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "created_at": "2019-12-15T23:21:07.000Z"}, {"id": "1206353500411744257", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: em outra unidade jogando pela escola https://t.co/8XMDkgvk4h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "966781620748537857", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206349606357028865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206353500411744257"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/8XMDkgvk4h", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagopecr/status/1206349606357028865", "display_url": "twitter.com/thiagopecr/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:21:02.000Z"}, {"id": "1206353478534062080", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "407493265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353478534062080"], "created_at": "2019-12-15T23:20:56.000Z"}, {"id": "1206353450910523394", "text": "\u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa https://t.co/3vQJzSYwV3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1198299680532303874", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204500036522008577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206353450910523394"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/3vQJzSYwV3", "expanded_url": "https://twitter.com/Chuchi10/status/1204500036522008577", "display_url": "twitter.com/Chuchi10/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:20:50.000Z"}, {"id": "1206353444547842048", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "776442602354778112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353444547842048"], "created_at": "2019-12-15T23:20:48.000Z"}, {"id": "1206353424247336962", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nvivo azarando mas n\u00e3o reprovo\ud83d\ude0e https://t.co/odw2aofXuz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "927352049557233665", "edit_history_tweet_ids": ["1206353424247336962"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/odw2aofXuz", "expanded_url": "https://twitter.com/lzrck/status/1206331513652105216", "display_url": "twitter.com/lzrck/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:20:43.000Z"}, {"id": "1206353383248072705", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1115016369395859458", "edit_history_tweet_ids": ["1206353383248072705"], "created_at": "2019-12-15T23:20:34.000Z"}, {"id": "1206353352327454721", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "112264446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353352327454721"], "created_at": "2019-12-15T23:20:26.000Z"}, {"id": "1206353336288587783", "text": "Si soy un bala perdida ser\u00e1 por qu\u00e9 soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la sal\u00ed pa volver a matarme otra vez.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1002992575802937344", "edit_history_tweet_ids": ["1206353336288587783"], "created_at": "2019-12-15T23:20:22.000Z"}, {"id": "1206353279661285383", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/0H29sOxrC2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "author_id": "839153273949020160", "edit_history_tweet_ids": ["1206353279661285383"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/0H29sOxrC2", "expanded_url": "https://twitter.com/Pllima6/status/1206348100815728650", "display_url": "twitter.com/Pllima6/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:20:09.000Z"}, {"id": "1206353237525307392", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: nunca tive isso \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Rdyk2Er1YJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1157725694304104449", "edit_history_tweet_ids": ["1206353237525307392"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Rdyk2Er1YJ", "expanded_url": "https://t.co/Rdyk2Er1YJ", "display_url": "t.co/Rdyk2Er1YJ"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:19:59.000Z"}, {"id": "1206353223482773504", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/9QqjIkpUPz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1192151404569382914", "edit_history_tweet_ids": ["1206353223482773504"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/9QqjIkpUPz", "expanded_url": "https://twitter.com/amnd_olv/status/1206347253876772864", "display_url": "twitter.com/amnd_olv/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:19:56.000Z"}, {"id": "1206353197494870016", "text": "Pedi uma pizza e vou ficar mec de base! Vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3029225105", "edit_history_tweet_ids": ["1206353197494870016"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-15T23:19:49.000Z"}, {"id": "1206353189613842433", "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "279273529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206351726653169664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353189613842433"], "created_at": "2019-12-15T23:19:48.000Z"}, {"id": "1206353169745358849", "text": "Em wakanda os irm\u00e3ozinhos tb se pegam viado\nInclusive a l\u00edder das doramilage quase matou o marido, t\u00e1 pensando que \u00e9 bagun\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1318716206", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.8306, "type": "Place", "normalized_text": "wakanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353169745358849"], "created_at": "2019-12-15T23:19:43.000Z"}, {"id": "1206353163198124033", "text": "@PauliPrz Es un suicida https://t.co/5Gy98HPnCK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "262378524", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205839653040988161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PauliPrz", "id": "104511161"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/5Gy98HPnCK", "expanded_url": "https://twitter.com/NatoMendez/status/1206353163198124033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Gy98HPnCK", "media_key": "3_1206353140519448576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353163198124033"], "in_reply_to_user_id": "104511161", "created_at": "2019-12-15T23:19:41.000Z"}, {"id": "1206353134450335744", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c rataria https://t.co/g4ei80rlzU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "917566322032173058", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206240147991334912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206353134450335744"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/g4ei80rlzU", "expanded_url": "https://twitter.com/pssoapietro/status/1206240147991334912", "display_url": "twitter.com/pssoapietro/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:19:34.000Z"}, {"id": "1206353065793802240", "text": "Momentos desse doming\u00e3o: explicando Esquadr\u00e3o Suicida pra mam\u00e3e. \n\nps: n\u00e3o entendemos nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "48771955", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6448, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353065793802240"], "created_at": "2019-12-15T23:19:18.000Z"}, {"id": "1206353036379086849", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/4XlPQAnKs0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "694237443713818624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206326858553397253"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206353036379086849"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4XlPQAnKs0", "expanded_url": "https://twitter.com/crfannajuu/status/1206326858553397253", "display_url": "twitter.com/crfannajuu/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:19:11.000Z"}, {"id": "1206353011829813249", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "909910691657773056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353011829813249"], "created_at": "2019-12-15T23:19:05.000Z"}, {"id": "1206353011557257218", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/FkrkK9pjyI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1008722183307264000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206321808926003200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206353011557257218"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/FkrkK9pjyI", "expanded_url": "https://twitter.com/amandadiass0/status/1206321808926003200", "display_url": "twitter.com/amandadiass0/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:19:05.000Z"}, {"id": "1206352996273213446", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2566267675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352996273213446"], "created_at": "2019-12-15T23:19:01.000Z"}, {"id": "1206352991110008837", "text": "@ttemeSs @Tazebtw @fatalseconds @Littleefnn @BotoFn suicida te e alimenta africa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1094725517071273987", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206352922944180225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "Tazebtw", "id": "2881642233"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "fatalseconds", "id": "729074074635390976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352991110008837"], "in_reply_to_user_id": "879116184364482561", "created_at": "2019-12-15T23:19:00.000Z"}, {"id": "1206352942833569792", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1959216176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352942833569792"], "created_at": "2019-12-15T23:18:49.000Z"}, {"id": "1206352899548340226", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/NCquvrXLYf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1045528326595649537", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206344704943706113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206352899548340226"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/NCquvrXLYf", "expanded_url": "https://twitter.com/stevitoria7/status/1206344704943706113", "display_url": "twitter.com/stevitoria7/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:18:38.000Z"}, {"id": "1206352849078308864", "text": "RT @exoskie: incr\u00edvel como aquela martha matou o \"mo\" nunca mais vi ngm usando, agr s\u00f3 vejo \"amg\" e se algu\u00e9m matar esse tbm eu saio do twi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1075811279841959947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206349272133844992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352849078308864"], "created_at": "2019-12-15T23:18:26.000Z"}, {"id": "1206352846532292608", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/GIjjs3HTl0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078042099449282561", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206248613699080194"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206352846532292608"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/GIjjs3HTl0", "expanded_url": "https://twitter.com/Adrielemeyer14/status/1206248613699080194", "display_url": "twitter.com/Adrielemeyer14\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:18:26.000Z"}, {"id": "1206352837111959552", "text": "Ustedes pueden creer que mariana apareci\u00f3 PERO ME CLAV\u00d3 EL VISTO ANOCHE EN WP? SEGURO ES PORQUE LA SATURE CON MIS PROBLEMAS DE PELOTUDA SUICIDA, PERD\u00d3N NO ELEG\u00cd NACER OJAL\u00c1 NO HUBIERA NACIDO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1170024202541436928", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6146, "type": "Person", "normalized_text": "mariana"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.4106, "type": "Person", "normalized_text": "ANOCHE"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.493, "type": "Place", "normalized_text": "WP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352837111959552"], "created_at": "2019-12-15T23:18:23.000Z"}, {"id": "1206352764256825344", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "253183849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352764256825344"], "created_at": "2019-12-15T23:18:06.000Z"}, {"id": "1206352736159248390", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "508280850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352736159248390"], "created_at": "2019-12-15T23:17:59.000Z"}, {"id": "1206352729645502465", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. [2019]\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059446032025731073", "edit_history_tweet_ids": ["1206352729645502465"], "created_at": "2019-12-15T23:17:58.000Z"}, {"id": "1206352726516535296", "text": "Qued\u00e9 como todo vuelto mierdita mano. Eso de dos tatuajes en un d\u00eda es como suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3174445683", "edit_history_tweet_ids": ["1206352726516535296"], "created_at": "2019-12-15T23:17:57.000Z"}, {"id": "1206352724058656768", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "25760607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352724058656768"], "created_at": "2019-12-15T23:17:57.000Z"}, {"id": "1206352670644219905", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1064287894087639041", "edit_history_tweet_ids": ["1206352670644219905"], "created_at": "2019-12-15T23:17:44.000Z"}, {"id": "1206352664054906880", "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "845730703685926917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206351726653169664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352664054906880"], "created_at": "2019-12-15T23:17:42.000Z"}, {"id": "1206352570140254215", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/X9rKQQahah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1082491509889470464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206268808270356480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206352570140254215"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/X9rKQQahah", "expanded_url": "https://twitter.com/araujollaura/status/1206268808270356480", "display_url": "twitter.com/araujollaura/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:17:20.000Z"}, {"id": "1206352542956953606", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103550435871387648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352542956953606"], "created_at": "2019-12-15T23:17:13.000Z"}, {"id": "1206352542814351366", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  n\nnota vermelha: muitas\nreprova\u00e7\u00e3o: 3\nrecupera\u00e7\u00e3o: perdi a conta\nmatou aula: d+\nexpulso de sala: s\naluno destaque: 1 vez\nse popularizou:  n\u00e3o?\ndiretoria: s\nchorou na sala: d+\npegou algm no banheiro: n\nfoi pego colando: rata d+ amig https://t.co/wRMYZQRVX4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2178142996", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206262280054353920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206352542814351366"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wRMYZQRVX4", "expanded_url": "https://twitter.com/robeeerrto/status/1206262280054353920", "display_url": "twitter.com/robeeerrto/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:17:13.000Z"}, {"id": "1206352539387650049", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705(1\u00ba ano ganhei at\u00e9 kit ok)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/rIZzo8hgre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "806144297959616512", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206341036114624514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206352539387650049"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/rIZzo8hgre", "expanded_url": "https://twitter.com/mabih__/status/1206341036114624514", "display_url": "twitter.com/mabih__/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:17:12.000Z"}, {"id": "1206352491807465472", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "71592634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352491807465472"], "created_at": "2019-12-15T23:17:01.000Z"}, {"id": "1206352432479047680", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "121462378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352432479047680"], "created_at": "2019-12-15T23:16:47.000Z"}, {"id": "1206352430667108353", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "98697156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352430667108353"], "created_at": "2019-12-15T23:16:47.000Z"}, {"id": "1206352376476643329", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705(coisa boba com amiga s\u00f3)\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705(nao passei no vest kk)\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/gYq81xHJl9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1128033089794510848", "edit_history_tweet_ids": ["1206352376476643329"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/gYq81xHJl9", "expanded_url": "https://twitter.com/gtrentini8/status/1206351129099034624", "display_url": "twitter.com/gtrentini8/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:16:34.000Z"}, {"id": "1206352305227911168", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302394060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352305227911168"], "created_at": "2019-12-15T23:16:17.000Z"}, {"id": "1206352289063211008", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/RuGLElTJz1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "922941051756797955", "edit_history_tweet_ids": ["1206352289063211008"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/RuGLElTJz1", "expanded_url": "https://twitter.com/isafrancinii/status/1206349255344115715", "display_url": "twitter.com/isafrancinii/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:16:13.000Z"}, {"id": "1206352272533446656", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\nEita kkkk https://t.co/22U085nBbG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "800704595143970816", "edit_history_tweet_ids": ["1206352272533446656"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/22U085nBbG", "expanded_url": "https://twitter.com/Pllima6/status/1206348100815728650", "display_url": "twitter.com/Pllima6/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:16:09.000Z"}, {"id": "1206352226601574403", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "266639801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352226601574403"], "created_at": "2019-12-15T23:15:58.000Z"}, {"id": "1206352141390094337", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2680818211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352141390094337"], "created_at": "2019-12-15T23:15:38.000Z"}, {"id": "1206352099778404352", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3160454209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352099778404352"], "created_at": "2019-12-15T23:15:28.000Z"}, {"id": "1206352005201051655", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/sGA3OdxBh5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1101595126378438661", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206343583994908672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206352005201051655"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/sGA3OdxBh5", "expanded_url": "https://twitter.com/28raphaelsoares/status/1206343583994908672", "display_url": "twitter.com/28raphaelsoare\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:15:05.000Z"}, {"id": "1206351955850924032", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1186109542867898368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206351955850924032"], "created_at": "2019-12-15T23:14:53.000Z"}, {"id": "1206351940738789376", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1131642568482131968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206351940738789376"], "created_at": "2019-12-15T23:14:50.000Z"}, {"id": "1206351938402566144", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: fui pega passando cola https://t.co/M3DEML28e3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1169686599422095361", "edit_history_tweet_ids": ["1206351938402566144"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/M3DEML28e3", "expanded_url": "https://t.co/M3DEML28e3", "display_url": "t.co/M3DEML28e3"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:14:49.000Z"}, {"id": "1206351922535514112", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/Yg3Q9toIxG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "752179719609679873", "edit_history_tweet_ids": ["1206351922535514112"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Yg3Q9toIxG", "expanded_url": "https://twitter.com/gtrentini8/status/1206351129099034624", "display_url": "twitter.com/gtrentini8/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:14:45.000Z"}, {"id": "1206351892042932224", "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "910544629707214848", "edit_history_tweet_ids": ["1206351892042932224"], "created_at": "2019-12-15T23:14:38.000Z"}, {"id": "1206351828029464576", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "999315873688182784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206351828029464576"], "created_at": "2019-12-15T23:14:23.000Z"}, {"id": "1206351820945272833", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1191457877820674067", "edit_history_tweet_ids": ["1206351820945272833"], "created_at": "2019-12-15T23:14:21.000Z"}, {"id": "1206351726653169664", "text": "De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram feitas de borracha.\n\nEla disse que a de Esquadr\u00e3o Suicida era 25% maior e \"estupidamente pesada\". https://t.co/gIdjPNMXrH", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1249923061", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/gIdjPNMXrH", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1206351726653169664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIdjPNMXrH", "media_key": "16_1206351426076729346"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206351726653169664"], "created_at": "2019-12-15T23:13:59.000Z"}, {"id": "1206351714456145921", "text": "meio suicida das ideia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "87325659", "edit_history_tweet_ids": ["1206351714456145921"], "created_at": "2019-12-15T23:13:56.000Z"}, {"id": "1206351561175240705", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/C0Mmu2moT6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "971518506352173056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206312384761122816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206351561175240705"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/C0Mmu2moT6", "expanded_url": "https://twitter.com/ketnet_/status/1206312384761122816", "display_url": "twitter.com/ketnet_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:13:19.000Z"}, {"id": "1206351557119352834", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "938784763875332096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206351557119352834"], "created_at": "2019-12-15T23:13:18.000Z"}, {"id": "1206351546104967169", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85917075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206351546104967169"], "created_at": "2019-12-15T23:13:16.000Z"}, {"id": "1206351442858119168", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c \nfoi pego colando:\u274c https://t.co/rEmN9kCdej", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "914147942927421440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206317370639294465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206351442858119168"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/rEmN9kCdej", "expanded_url": "https://twitter.com/ota_gonzaga/status/1206317370639294465", "display_url": "twitter.com/ota_gonzaga/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:12:51.000Z"}, {"id": "1206351419302957057", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139255498530856961", "edit_history_tweet_ids": ["1206351419302957057"], "created_at": "2019-12-15T23:12:45.000Z"}, {"id": "1206351412885688320", "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida pela mil\u00e9sima vez e n\u00e3o me canso nunca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "562307978", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206351412885688320"], "created_at": "2019-12-15T23:12:44.000Z"}, {"id": "1206351410268389377", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/aACn9SNXk5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "884646369255936001", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206351410268389377"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/aACn9SNXk5", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:12:43.000Z"}, {"id": "1206351279099916296", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "79863188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206351279099916296"], "created_at": "2019-12-15T23:12:12.000Z"}, {"id": "1206351260611465221", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c falaram que sim mas eu n\u00e3o acho \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "828084035742232577", "edit_history_tweet_ids": ["1206351260611465221"], "created_at": "2019-12-15T23:12:08.000Z"}, {"id": "1206351203254190080", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "130674224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206351203254190080"], "created_at": "2019-12-15T23:11:54.000Z"}, {"id": "1206351166835240960", "text": "Eu gosto demais da parte que eles d\u00e3o a para o pistoleiro. Pra mim \u00e9 a melhor parte do filme Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "969573596313083908", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9446, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206351166835240960"], "created_at": "2019-12-15T23:11:45.000Z"}, {"id": "1206351087101497345", "text": "Como assim o mineiro se matou mano????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1150738682355355648", "edit_history_tweet_ids": ["1206351087101497345"], "created_at": "2019-12-15T23:11:26.000Z"}, {"id": "1206351081242017792", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1202907905848164352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206351081242017792"], "created_at": "2019-12-15T23:11:25.000Z"}, {"id": "1206350982252236800", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "36240486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206350982252236800"], "created_at": "2019-12-15T23:11:01.000Z"}, {"id": "1206350955219947522", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "942152752851013632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206350955219947522"], "created_at": "2019-12-15T23:10:55.000Z"}, {"id": "1206350952753778688", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "626874264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206350952753778688"], "created_at": "2019-12-15T23:10:54.000Z"}, {"id": "1206350952694988806", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "253860178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206350952694988806"], "created_at": "2019-12-15T23:10:54.000Z"}, {"id": "1206350875540836352", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "600646298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206350875540836352"], "created_at": "2019-12-15T23:10:36.000Z"}, {"id": "1206350807320289280", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "9606362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206350807320289280"], "created_at": "2019-12-15T23:10:20.000Z"}, {"id": "1206350805059743744", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nBarraco:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1063644813612990464", "edit_history_tweet_ids": ["1206350805059743744"], "created_at": "2019-12-15T23:10:19.000Z"}, {"id": "1206350757106274304", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "53818208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206350757106274304"], "created_at": "2019-12-15T23:10:08.000Z"}, {"id": "1206350723044298752", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1157506959718920192", "edit_history_tweet_ids": ["1206350723044298752"], "created_at": "2019-12-15T23:09:59.000Z"}, {"id": "1206350696301379584", "text": "RT @6b47e7642cda4fb: @tadiai91931674 @elconfidencial Eso es. La gente piensa que la gente se suicida porque quiere. No ven salida por ning\u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "303480247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206336601430876161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "6b47e7642cda4fb", "id": "2946794747"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206350696301379584"], "created_at": "2019-12-15T23:09:53.000Z"}, {"id": "1206350691524104198", "text": "eu n\u00e3o sei se vou essa semana ou semana que vem pra POA entregar curr\u00edculo.... arrrrr Teut\u00f4nia pq me matou????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "828775153484042244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206350417308930049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "Teut\u00f4nia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206350691524104198"], "in_reply_to_user_id": "828775153484042244", "created_at": "2019-12-15T23:09:52.000Z"}, {"id": "1206350658703675394", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1205531344622755840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206350658703675394"], "created_at": "2019-12-15T23:09:44.000Z"}, {"id": "1206350569998176256", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "140267038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206350569998176256"], "created_at": "2019-12-15T23:09:23.000Z"}, {"id": "1206350534992642050", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1198694492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206350534992642050"], "created_at": "2019-12-15T23:09:15.000Z"}, {"id": "1206350523802230784", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/FM71zYhLkW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "859845386583891968", "edit_history_tweet_ids": ["1206350523802230784"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/FM71zYhLkW", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:09:12.000Z"}, {"id": "1206350400711991296", "text": "QUIEN ME NOQUEA PARA QUE ME VAYA A LA CAMA EN SERIO QUE ENCIMA VOY A IR EN PLAN IMPROVISACI\u00d3N A LA PRESENTACI\u00d3N PORQUE NOS HEMOS DIVIDIDO EL TRABAJO HOY\n\nSUI DE SUICIDA ES: REAL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "909459492491993089", "edit_history_tweet_ids": ["1206350400711991296"], "created_at": "2019-12-15T23:08:43.000Z"}, {"id": "1206350331115982848", "text": "RT @exoskie: incr\u00edvel como aquela martha matou o \"mo\" nunca mais vi ngm usando, agr s\u00f3 vejo \"amg\" e se algu\u00e9m matar esse tbm eu saio do twi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1182062092368658432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206349272133844992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206350331115982848"], "created_at": "2019-12-15T23:08:26.000Z"}, {"id": "1206350307552309249", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/fsRRjGKg4y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "826134035130904577", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206347630302900225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206350307552309249"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/fsRRjGKg4y", "expanded_url": "https://twitter.com/DenisVital3/status/1206347630302900225", "display_url": "twitter.com/DenisVital3/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:08:20.000Z"}, {"id": "1206350175775666176", "text": "Amanda e Spelta pedindo lanche,quem se matou primeiro?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2872182987", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.589, "type": "Person", "normalized_text": "Spelta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206350175775666176"], "created_at": "2019-12-15T23:07:49.000Z"}, {"id": "1206350167559028737", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LXn0iaLhcT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "922957518887845888", "edit_history_tweet_ids": ["1206350167559028737"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/LXn0iaLhcT", "expanded_url": "https://twitter.com/awmeidaa/status/1206293909267263492", "display_url": "twitter.com/awmeidaa/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:07:47.000Z"}, {"id": "1206350093143683072", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:sla  \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/BGW8Ajniao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1154178624800604160", "edit_history_tweet_ids": ["1206350093143683072"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/BGW8Ajniao", "expanded_url": "https://twitter.com/crepaldi_anaa/status/1206315038505611265", "display_url": "twitter.com/crepaldi_anaa/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:07:29.000Z"}, {"id": "1206350081978458117", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "437240664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206350081978458117"], "created_at": "2019-12-15T23:07:27.000Z"}, {"id": "1206350045810839552", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2660074933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206350045810839552"], "created_at": "2019-12-15T23:07:18.000Z"}, {"id": "1206350020225773570", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "839554835183767556", "edit_history_tweet_ids": ["1206350020225773570"], "created_at": "2019-12-15T23:07:12.000Z"}, {"id": "1206349963900284928", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "221654193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349963900284928"], "created_at": "2019-12-15T23:06:58.000Z"}, {"id": "1206349892219740160", "text": "@cielosm1 @rogerrios1109 @Mauriciomulder A ver, para que no quedes como una reverenda idiota, qu\u00e9 ha hecho Mulder en sus a\u00f1os de congresista.\nCon pruebas por favor, no vengas con idioteces de que \"ha peleado contra la corrupci\u00f3n\" que ha sido la mascota del m\u00e1s grande corrupto de la historia el suicida cobarde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "944814613010542593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206320142168264712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cielosm1", "id": "460325019"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "rogerrios1109", "id": "316629508"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349892219740160"], "in_reply_to_user_id": "460325019", "created_at": "2019-12-15T23:06:41.000Z"}, {"id": "1206349875132207109", "text": "O mundo ta nojento, o mc se suicidou e a galera no insta dele pedindo o video, vao tomar no cu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "275319467", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8149, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349875132207109"], "created_at": "2019-12-15T23:06:37.000Z"}, {"id": "1206349827149303809", "text": "@Chikitipina Evitemos un domingo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "136835681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206286826740363265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Chikitipina", "id": "1240263926"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349827149303809"], "in_reply_to_user_id": "1240263926", "created_at": "2019-12-15T23:06:26.000Z"}, {"id": "1206349801798930432", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1051613298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349801798930432"], "created_at": "2019-12-15T23:06:20.000Z"}, {"id": "1206349801694085121", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141485572659265536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349801694085121"], "created_at": "2019-12-15T23:06:20.000Z"}, {"id": "1206349790621163520", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "70753374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349790621163520"], "created_at": "2019-12-15T23:06:17.000Z"}, {"id": "1206349756319985664", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "756955130956742656", "edit_history_tweet_ids": ["1206349756319985664"], "created_at": "2019-12-15T23:06:09.000Z"}, {"id": "1206349717233393664", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "188560775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349717233393664"], "created_at": "2019-12-15T23:06:00.000Z"}, {"id": "1206349684991762433", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/vtUAm5Qx5X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "815952470333648896", "edit_history_tweet_ids": ["1206349684991762433"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/vtUAm5Qx5X", "expanded_url": "https://twitter.com/carolbrandao___/status/1206346724937261057", "display_url": "twitter.com/carolbrandao__\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:05:52.000Z"}, {"id": "1206349659297501189", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "484435484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349659297501189"], "created_at": "2019-12-15T23:05:46.000Z"}, {"id": "1206349606357028865", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: at\u00e9 o momento n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/EEBNzaycJL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "777302385668620288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206349606357028865"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/EEBNzaycJL", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:05:33.000Z"}, {"id": "1206349553886208000", "text": "RT @terraverso: Esquadr\u00e3o Suicida (2016). #Batman #Arlequina https://t.co/0f2JhjrnsM", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4024943050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206013776232878087"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6627, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/0f2JhjrnsM", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1206013776232878087/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0f2JhjrnsM", "media_key": "3_1206013756767178753"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "Batman"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349553886208000"], "created_at": "2019-12-15T23:05:21.000Z"}, {"id": "1206349507358793730", "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1714555512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349507358793730"], "created_at": "2019-12-15T23:05:10.000Z"}, {"id": "1206349458419732480", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2417348500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349458419732480"], "created_at": "2019-12-15T23:04:58.000Z"}, {"id": "1206349419790118913", "text": "RT @alemo781: El Trump ingl\u00e9s llega por los mayores de 45 a los que les importa una mierda la hiperprecarizaci\u00f3n laboral o la #crisisclim\u00e1t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "266892247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206172357364244480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alemo781", "id": "3964851203"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349419790118913"], "created_at": "2019-12-15T23:04:49.000Z"}, {"id": "1206349319042981889", "text": "RT @JESUSALFONSOP3: Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2167176920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201439513303748608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JESUSALFONSOP3", "id": "2167176920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349319042981889"], "created_at": "2019-12-15T23:04:25.000Z"}, {"id": "1206349317725982721", "text": "RT @Beto_Morumbi: Leio, muito, pessoas reclamando de gritos homof\u00f3bicos em est\u00e1dio, do famoso \u201cbicha\u201d no tiro de meta, etc...\nTudo certo at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "66244330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206341051444801537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Beto_Morumbi", "id": "111056094"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349317725982721"], "created_at": "2019-12-15T23:04:24.000Z"}, {"id": "1206349313431023617", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "213165987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349313431023617"], "created_at": "2019-12-15T23:04:23.000Z"}, {"id": "1206349284913889280", "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "781407290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349284913889280"], "created_at": "2019-12-15T23:04:17.000Z"}, {"id": "1206349280061149185", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705@liribeiror ops\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/DNmzmC42Sl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1005630282039480320", "edit_history_tweet_ids": ["1206349280061149185"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/DNmzmC42Sl", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:04:15.000Z"}, {"id": "1206349272133844992", "text": "incr\u00edvel como aquela martha matou o \"mo\" nunca mais vi ngm usando, agr s\u00f3 vejo \"amg\" e se algu\u00e9m matar esse tbm eu saio do twitter", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1679734056", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "martha"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349272133844992"], "created_at": "2019-12-15T23:04:14.000Z"}, {"id": "1206349211874148353", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "959460585221033986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349211874148353"], "created_at": "2019-12-15T23:03:59.000Z"}, {"id": "1206349068206776321", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037003435344838657", "edit_history_tweet_ids": ["1206349068206776321"], "created_at": "2019-12-15T23:03:25.000Z"}, {"id": "1206348997369192448", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ydRLyopitS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2967922235", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205955434764480512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206348997369192448"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ydRLyopitS", "expanded_url": "https://twitter.com/nayarinea/status/1205955434764480512", "display_url": "twitter.com/nayarinea/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:03:08.000Z"}, {"id": "1206348966574657538", "text": "@crvgkarlos T\u00e1 suicida hoje hein", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1134776680730583045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206337339750060035"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crvgkarlos", "id": "4076120001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348966574657538"], "in_reply_to_user_id": "4076120001", "created_at": "2019-12-15T23:03:01.000Z"}, {"id": "1206348932999241728", "text": "@mrgann__ Anamari: suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "748528153644105732", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206270338549657601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mrgann__", "id": "1112084893436178433"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.736, "type": "Other", "normalized_text": "Anamari"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348932999241728"], "in_reply_to_user_id": "1112084893436178433", "created_at": "2019-12-15T23:02:53.000Z"}, {"id": "1206348852883841024", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "716964230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348852883841024"], "created_at": "2019-12-15T23:02:34.000Z"}, {"id": "1206348838224707584", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "102769316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348838224707584"], "created_at": "2019-12-15T23:02:30.000Z"}, {"id": "1206348794163613696", "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1063167809918828544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348794163613696"], "created_at": "2019-12-15T23:02:20.000Z"}, {"id": "1206348765436755968", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/q0aplnCH4m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "832318639655235584", "edit_history_tweet_ids": ["1206348765436755968"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/q0aplnCH4m", "expanded_url": "https://t.co/q0aplnCH4m", "display_url": "t.co/q0aplnCH4m"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:02:13.000Z"}, {"id": "1206348747191595010", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/YqutTz1fs6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1112454599234019328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206292541831860224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206348747191595010"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/YqutTz1fs6", "expanded_url": "https://twitter.com/naoehpirilim/status/1206292541831860224", "display_url": "twitter.com/naoehpirilim/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:02:08.000Z"}, {"id": "1206348713783898112", "text": "@MaurizioBlondet Ricordiamo anche che, agli albori della sua ascesa politica nel 2010, Farage \u00e8 stato vittima di un incidente aereo dal quale \u00e8 uscito miracolosamente illeso.\n\nIl pilota anche lui illeso \u00e8 morto suicida qualche tempo dopo......", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1001549014796468225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206342356791902208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MaurizioBlondet", "id": "3315201969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348713783898112"], "in_reply_to_user_id": "3315201969", "created_at": "2019-12-15T23:02:00.000Z"}, {"id": "1206348708243214336", "text": "nem to triste sabe e sei que fandom da agatha se matou pela vitoria e tal, pelo menos n\u00e3o perdeu pra ship de motel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1129071188569985035", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348708243214336"], "created_at": "2019-12-15T23:01:59.000Z"}, {"id": "1206348695677161473", "text": "RT @Beto_Morumbi: Leio, muito, pessoas reclamando de gritos homof\u00f3bicos em est\u00e1dio, do famoso \u201cbicha\u201d no tiro de meta, etc...\nTudo certo at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "758406154758291456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206341051444801537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Beto_Morumbi", "id": "111056094"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348695677161473"], "created_at": "2019-12-15T23:01:56.000Z"}, {"id": "1206348689012350976", "text": "RT @suitetalker: La mismas personas que piden dejar en paz al suicida se aprovechan de un h\u00e9roe muerto. https://t.co/WsboyIC4a1", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206253912208134145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "suitetalker", "id": "17004194"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/WsboyIC4a1", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1205639633549320204", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348689012350976"], "created_at": "2019-12-15T23:01:54.000Z"}, {"id": "1206348547186147328", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/oOjtfi6wHn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "924301140073897984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206345033923940352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206348547186147328"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/oOjtfi6wHn", "expanded_url": "https://twitter.com/isamezzomo/status/1206345033923940352", "display_url": "twitter.com/isamezzomo/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:01:21.000Z"}, {"id": "1206348425777860608", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udeab\nmatou aula: \ud83d\udeab\nexpulso de sala: \ud83d\udeab\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \ud83d\udeab https://t.co/D5k7NkyqhB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "974794084098428931", "edit_history_tweet_ids": ["1206348425777860608"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/D5k7NkyqhB", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:00:52.000Z"}, {"id": "1206348381255327744", "text": "@alb_zz Eu n\u00e3o assisti, mas segundo portais de rap, ele se enforcou numa live ao vivo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "457783722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206345890140737536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "alb_zz", "id": "760213023990710272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348381255327744"], "in_reply_to_user_id": "760213023990710272", "created_at": "2019-12-15T23:00:41.000Z"}, {"id": "1206348347512164353", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "125100478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348347512164353"], "created_at": "2019-12-15T23:00:33.000Z"}, {"id": "1206348310719684608", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "84238963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348310719684608"], "created_at": "2019-12-15T23:00:24.000Z"}, {"id": "1206348300175187968", "text": "A m\u00fasica Maior q as muralhas foi o meu primeiro \"encorajamento\" pra lidar cm a depress\u00e3o e a tend\u00eancia suicida, e \u00e9 por isso que a Fresno tem um significado t\u00e3o importante pra mim, consequentemente eu a defendo cmo se minha vida dependesse disso, pq aos 13 anos realmente dependeu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3034772954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205968861784354818"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.7874, "type": "Place", "normalized_text": "Fresno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348300175187968"], "in_reply_to_user_id": "3034772954", "created_at": "2019-12-15T23:00:22.000Z"}, {"id": "1206348222094086145", "text": "@lincolnbuchh 3. A sua desconfian\u00e7a \u00e9 conveniente. Se algum tuiteiro postar que o comunismo matou 8 trilh\u00f5es de pessoas por semana, vc concorda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "132039750", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206343165646647296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206348222094086145"], "in_reply_to_user_id": "1057008849843052544", "created_at": "2019-12-15T23:00:03.000Z"}, {"id": "1206348205631459328", "text": "A \u00fanica coisa que me faz realmente ver esquadr\u00e3o suicida \u00e9 por Viola Davis.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "278177511", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348205631459328"], "created_at": "2019-12-15T22:59:59.000Z"}, {"id": "1206348171150016512", "text": "Tem gente que se suicida devido a essa gera\u00e7\u00e3o que est\u00e1 chata, desrespeitada e individualizada !... Pelo menos respeite ao pr\u00f3ximo onde respeito \u00e9 bom e todos gostam ! \n\n#Respeito #Suicidio #BoaNoite #realidade #vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1143238414067752963", "edit_history_tweet_ids": ["1206348171150016512"], "created_at": "2019-12-15T22:59:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 179, "tag": "Respeito"}, {"start": 180, "end": 189, "tag": "Suicidio"}, {"start": 190, "end": 199, "tag": "BoaNoite"}, {"start": 200, "end": 210, "tag": "realidade"}, {"start": 211, "end": 216, "tag": "vida"}]}}, {"id": "1206348170260819968", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "805469040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348170260819968"], "created_at": "2019-12-15T22:59:51.000Z"}, {"id": "1206348152804171777", "text": "RT @psicourgencias: \"Curso integral prevenci\u00f3n del #suicidio\" @psicoprincesa81,\n@telcontrasuicid y @InEuCiCom, formaci\u00f3n para el abordaje d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4610195363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204699795786543104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}, {"start": 80, "end": 96, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 99, "end": 109, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348152804171777"], "created_at": "2019-12-15T22:59:47.000Z"}, {"id": "1206348128800182272", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3169284043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348128800182272"], "created_at": "2019-12-15T22:59:41.000Z"}, {"id": "1206348075398135808", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1127363349891522560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348075398135808"], "created_at": "2019-12-15T22:59:28.000Z"}, {"id": "1206348032322736130", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c suspensaa\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 sdds 2015 ;-;\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/YUdaKssuui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1183425927038017536", "edit_history_tweet_ids": ["1206348032322736130"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/YUdaKssuui", "expanded_url": "https://twitter.com/ctullii_/status/1206344505328357376", "display_url": "twitter.com/ctullii_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:59:18.000Z"}, {"id": "1206348030510878721", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "604725615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348030510878721"], "created_at": "2019-12-15T22:59:17.000Z"}, {"id": "1206348029743312897", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 sdds fund 1 k\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c coisa fea\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1167936385002745856", "edit_history_tweet_ids": ["1206348029743312897"], "created_at": "2019-12-15T22:59:17.000Z"}, {"id": "1206348029600681984", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "40329047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206348029600681984"], "created_at": "2019-12-15T22:59:17.000Z"}, {"id": "1206347889384947712", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "467998761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347889384947712"], "created_at": "2019-12-15T22:58:44.000Z"}, {"id": "1206347827527315456", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1708248800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347827527315456"], "created_at": "2019-12-15T22:58:29.000Z"}, {"id": "1206347799002058757", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "635507329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347799002058757"], "created_at": "2019-12-15T22:58:22.000Z"}, {"id": "1206347690612793344", "text": "RT @Musso___: Comunque,\n\ud83d\udd39Ricapitalizzare con fondi pubblici in cambio di azioni, \u00e8 sacrosanto\n\ud83d\udd39Concambiare a meno del PN residuo, \u00e8 un furt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "797679000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206341650857046022"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347690612793344"], "created_at": "2019-12-15T22:57:56.000Z"}, {"id": "1206347676406689792", "text": "uh esquadr\u00e3o suicida na tnt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "809864452673679360", "edit_history_tweet_ids": ["1206347676406689792"], "created_at": "2019-12-15T22:57:53.000Z"}, {"id": "1206347662645170177", "text": "RT @yoni3556_luis: @LuisEspinozaCa2 ABOGADO DEL COBARDE SUICIDA!! (IMPORTA EL NOMBRE?!?) EXALTADO!! DEFENDIENDO LO INDEFENDIBLE!! DENUNCIAR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204348455008780289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347662645170177"], "created_at": "2019-12-15T22:57:50.000Z"}, {"id": "1206347640864149505", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: no ingl\u00eas \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: acho q n https://t.co/xkPT7ZZzkH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "825396956", "edit_history_tweet_ids": ["1206347640864149505"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/xkPT7ZZzkH", "expanded_url": "https://t.co/xkPT7ZZzkH", "display_url": "t.co/xkPT7ZZzkH"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:57:45.000Z"}, {"id": "1206347630302900225", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ySgVHqru8y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "719836795253432320", "edit_history_tweet_ids": ["1206347630302900225"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/ySgVHqru8y", "expanded_url": "https://twitter.com/miruivaa/status/1206342702943686657", "display_url": "twitter.com/miruivaa/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:57:42.000Z"}, {"id": "1206347610996576256", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2391310669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347610996576256"], "created_at": "2019-12-15T22:57:37.000Z"}, {"id": "1206347599516700673", "text": "RT @suitetalker: La mismas personas que piden dejar en paz al suicida se aprovechan de un h\u00e9roe muerto. https://t.co/WsboyIC4a1", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "45476236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206253912208134145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "suitetalker", "id": "17004194"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/WsboyIC4a1", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1205639633549320204", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347599516700673"], "created_at": "2019-12-15T22:57:35.000Z"}, {"id": "1206347589773340673", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "709938168527757313", "edit_history_tweet_ids": ["1206347589773340673"], "created_at": "2019-12-15T22:57:32.000Z"}, {"id": "1206347552167223303", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "172460905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347552167223303"], "created_at": "2019-12-15T22:57:23.000Z"}, {"id": "1206347513495773184", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2438939200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347513495773184"], "created_at": "2019-12-15T22:57:14.000Z"}, {"id": "1206347479089897472", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "874371513385877509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347479089897472"], "created_at": "2019-12-15T22:57:06.000Z"}, {"id": "1206347472081235968", "text": "Liam adesso si suicida in diretta  #90giorniperinnamorarsi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "778691420483751937", "edit_history_tweet_ids": ["1206347472081235968"], "created_at": "2019-12-15T22:57:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 58, "tag": "90giorniperinnamorarsi"}]}}, {"id": "1206347389684072448", "text": "Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estaria nos trends do tt, mas \u00e9 isso, \u00e9 Brasil\nDescanse em paz, mineiro", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "895462745851691008", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.8389, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347389684072448"], "created_at": "2019-12-15T22:56:45.000Z"}, {"id": "1206347334659006472", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "245858196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347334659006472"], "created_at": "2019-12-15T22:56:32.000Z"}, {"id": "1206347326874439680", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/EG0nk4kXTh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "986214927680638976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206343524783939584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206347326874439680"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EG0nk4kXTh", "expanded_url": "https://twitter.com/dudiiinha044/status/1206343524783939584", "display_url": "twitter.com/dudiiinha044/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:56:30.000Z"}, {"id": "1206347247333597186", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "536440937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347247333597186"], "created_at": "2019-12-15T22:56:11.000Z"}, {"id": "1206347224155860992", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "335552374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347224155860992"], "created_at": "2019-12-15T22:56:05.000Z"}, {"id": "1206347163799703552", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141324511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347163799703552"], "created_at": "2019-12-15T22:55:51.000Z"}, {"id": "1206347128156688384", "text": "Eu amo assistir esquadr\u00e3o suicida so por causa da alerquina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "482423267", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7463, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.3292, "type": "Other", "normalized_text": "alerquina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347128156688384"], "created_at": "2019-12-15T22:55:42.000Z"}, {"id": "1206347109768876033", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: KKKJ\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1076543383508799489", "edit_history_tweet_ids": ["1206347109768876033"], "created_at": "2019-12-15T22:55:38.000Z"}, {"id": "1206347099631173632", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4874015981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347099631173632"], "created_at": "2019-12-15T22:55:36.000Z"}, {"id": "1206347047068217344", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155660518826397696", "edit_history_tweet_ids": ["1206347047068217344"], "created_at": "2019-12-15T22:55:23.000Z"}, {"id": "1206346937701687311", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3130421673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206346937701687311"], "created_at": "2019-12-15T22:54:57.000Z"}, {"id": "1206346907800526848", "text": "C\u00f3mo escribir una carta suicida, yahoo respuestas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3128168882", "edit_history_tweet_ids": ["1206346907800526848"], "created_at": "2019-12-15T22:54:50.000Z"}, {"id": "1206346874598428672", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\namada?? https://t.co/R8vl4UsRx2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2946651112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206315155648327681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206346874598428672"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/R8vl4UsRx2", "expanded_url": "https://twitter.com/stxeaton/status/1206315155648327681", "display_url": "twitter.com/stxeaton/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:54:42.000Z"}, {"id": "1206346870978760704", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "15493803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206346870978760704"], "created_at": "2019-12-15T22:54:41.000Z"}, {"id": "1206346837717860352", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/9SUXec59z6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1068929766621933568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206190746874892288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206346837717860352"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/9SUXec59z6", "expanded_url": "https://twitter.com/ErikaCasaGrand4/status/1206190746874892288", "display_url": "twitter.com/ErikaCasaGrand\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:54:33.000Z"}, {"id": "1206346648168861696", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "909034103500099584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206346648168861696"], "created_at": "2019-12-15T22:53:48.000Z"}, {"id": "1206346513217130508", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1010362790551412737", "edit_history_tweet_ids": ["1206346513217130508"], "created_at": "2019-12-15T22:53:16.000Z"}, {"id": "1206346432816398336", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "230807411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206346432816398336"], "created_at": "2019-12-15T22:52:57.000Z"}, {"id": "1206346389053222918", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "465182982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206346389053222918"], "created_at": "2019-12-15T22:52:46.000Z"}, {"id": "1206346385655762944", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1113853007232471041", "edit_history_tweet_ids": ["1206346385655762944"], "created_at": "2019-12-15T22:52:45.000Z"}, {"id": "1206346225857028101", "text": "RT @Elegido123_: No faltar\u00e1 el buenito ignorante sin un \u00e1pice de sentido com\u00fan, que diga que la culpa es del pap\u00e1. \n\nhttps://t.co/tY4xcZQiUF", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2753338092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206343517817069568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/tY4xcZQiUF", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206346225857028101"], "created_at": "2019-12-15T22:52:07.000Z"}, {"id": "1206346206525501441", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "927811544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206346206525501441"], "created_at": "2019-12-15T22:52:03.000Z"}, {"id": "1206346202121461761", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RDPPLYOxrV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1134089255884640256", "edit_history_tweet_ids": ["1206346202121461761"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/RDPPLYOxrV", "expanded_url": "https://twitter.com/fxrrss/status/1206289835037732865", "display_url": "twitter.com/fxrrss/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:52:02.000Z"}, {"id": "1206346166679560193", "text": "RT @alemo781: El Trump ingl\u00e9s llega por los mayores de 45 a los que les importa una mierda la hiperprecarizaci\u00f3n laboral o la #crisisclim\u00e1t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1097583001335201794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206172357364244480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alemo781", "id": "3964851203"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206346166679560193"], "created_at": "2019-12-15T22:51:53.000Z"}, {"id": "1206346153647722496", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3176683374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206346153647722496"], "created_at": "2019-12-15T22:51:50.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "koryberto", "name": "Daniel Varela", "id": "140444393", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1832, "tweet_count": 10044, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "JorgeVillar15", "name": "\u26a1 Jorge Villar \u26a1", "id": "240858873", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1881, "tweet_count": 19388, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Vicdianey", "name": "Hija de yuta", "id": "4833125284", "location": "Ezeiza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 690, "tweet_count": 15979, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eduardoperez745", "name": "Eduardo P\u00e9rez", "id": "3246998563", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 4561, "tweet_count": 23917, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell", "id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"verified": false, "username": "Lf_dripboy", "name": "loix", "id": "1093919832951664646", "location": "n\u00e9voa sangrenta", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 137, "tweet_count": 4584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ignacio_i", "name": "Ignacio", "id": "102457669", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 913, "tweet_count": 33801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luis_rmza", "name": "Luis Rmz", "id": "82921585", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 931, "tweet_count": 7182, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "rafoidess", "name": "rafaela", "id": "1136318188214476800", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 351, "tweet_count": 2199, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lugenaroo", "name": "lulinda", "id": "876441326144958464", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14339, "following_count": 361, "tweet_count": 51327, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "GuiCoradelli", "name": "Guilherme \ud83e\udd85\ud83e\udd85\ud83e\udd85", "id": "118709067", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7091, "following_count": 1358, "tweet_count": 122199, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "VRubalcava", "name": "Verona Rubalcava", "id": "1179891955423174656", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1705, "tweet_count": 5243, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daphnella", "name": "Dra. Sepia", "id": "44649589", "location": "Cuartel Mafia de la Ciencia", "public_metrics": {"followers_count": 17585, "following_count": 8071, "tweet_count": 66528, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "JaGar_Co", "name": "Jaime Garcia", "id": "114844132", "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1889, "tweet_count": 28129, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Ryozan86", "name": "\u266c\u266cDoo-wee-ooh!\u266c\u266c", "id": "935831397683560448", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 111, "tweet_count": 2416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NicoleDiretora", "name": "Nicole Muniz \ud83d\udc99", "id": "3303260321", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77682, "following_count": 389, "tweet_count": 9051, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "lamendiga", "name": "mariel", "id": "94723256", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1386, "tweet_count": 123329, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "isaLopesz", "name": "Loira", "id": "982416737726533632", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 151, "tweet_count": 1369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KetTorales", "name": "ket", "id": "870382601269387264", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 306, "tweet_count": 19510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hallisons7", "name": "Kb\u00e7a jr", "id": "826299810454048768", "location": "Gua\u00e7u\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 529, "tweet_count": 15994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChoiceJMC", "name": "CHOICE #CLIPELAJE", "id": "2912654471", "location": "Morro do Atalaia", "public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "capriisonn", "name": "Pedro", "id": "866366646071545856", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 253, "tweet_count": 93360, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "O_Calceteiro", "name": "\ud835\ude4a \ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude64 \uea00", "id": "498528391", "location": "38.7612\u00b0 N, 9.1618\u00b0 W", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1613, "tweet_count": 25381, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "catapan_", "name": "'", "id": "4536789436", "location": "Imbituva, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 138, "tweet_count": 3661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isaaalessi", "name": "isabela", "id": "3370844093", "location": "imbituva/pg", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 442, "tweet_count": 7717, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dudaascarpa_", "name": "duda", "id": "1202435183020052480", "location": "Marte ", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 157, "tweet_count": 3206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isabertootti", "name": "isa", "id": "899023037110124544", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 347, "tweet_count": 50622, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FelipFernandis", "name": "Felipe Fernandes \ud83c\udfb2", "id": "755485052", "location": "Indaiatuba, SP", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 456, "tweet_count": 31939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafaelvelame", "name": "Rafael Velame", "id": "28108748", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "LILKIRA777", "name": "\u65b0\u5e79\u7dda LiL kira", "id": "1015119680682545152", "location": "Ipor\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 658, "tweet_count": 52412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OmarGares", "name": "Omar Antonio", "id": "50867409", "location": "Party City", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 3392, "tweet_count": 124443, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "BrunoRi85823156", "name": "B R", "id": "1073607285447016448", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1146, "tweet_count": 85299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlosaramoss", "name": "Carlos", "id": "751843115418386432", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 285, "tweet_count": 12270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FBDemocratico", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "id": "1155206270644830208", "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "_julinhax7", "name": "Julinha", "id": "991483229172588546", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 151, "tweet_count": 5353, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "velho_alex", "name": "A L E X\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ohh +BRABO\ud80c\udd53", "id": "966146645456048128", "location": "WAKANDA", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 360, "tweet_count": 23909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KayfabeBadger", "name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan", "id": "3038693953", "location": "100 Acre Woods (United States)", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yurimartinsxx0", "name": "Yuri Martins\u225b\u2263", "id": "912529708453175297", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1459, "tweet_count": 48439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LoboFabio1", "name": "lobo de esquerda", "id": "1091449007870803969", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 586, "tweet_count": 3662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KistenmackerC", "name": "Mc Carol de Niter\u00f3i", "id": "1184175332066246656", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 315, "tweet_count": 4312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "larinhaaxx", "name": "Larinha \ud83d\ude1d", "id": "839554835183767556", "location": "Anchieta, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 427, "tweet_count": 15606, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MomentoCada", "name": "En Cada Momento", "id": "1075863298032263168", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 3582, "tweet_count": 46140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DebbieOrtiz18", "name": "Debbie Ortiz", "id": "2421021992", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 4439, "following_count": 4955, "tweet_count": 21116, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danibikini", "name": "dani", "id": "1029532664754327553", "location": "Jujuy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 427, "tweet_count": 12659, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "hqsaturns", "name": "let\u00edcia.", "id": "1008010685882814464", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1088, "tweet_count": 32796, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "MargotRobbieBR", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "id": "1249923061", "public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "wolfonedx", "name": "menina borboleta \ud83e\udd8b", "id": "920654424363667457", "location": "024", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 408, "tweet_count": 22862, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "n_gris", "name": "\u2606\u2606Amor Anacronico\u2606\u2606", "id": "533727029", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1303, "tweet_count": 15349, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LudwigJoz", "name": "\ud83d\ude37Kichib\u014dshi Raccoon\ud83d\ude37", "id": "227062336", "location": "chinconcuactepec", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 2067, "tweet_count": 152615, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "maribcc_", "name": "mari", "id": "1026601664730607616", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 357, "tweet_count": 12443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juferrwira", "name": "xulinha do c\u00e9u", "id": "4888800677", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 338, "tweet_count": 22531, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "myrnabl", "name": "Myrna Blanco", "id": "114660681", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 2299, "tweet_count": 209967, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "notfuckingvick", "name": "\u029e\u0254\u0131\u028c", "id": "782272521676660736", "location": "FAZ O L", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 258, "tweet_count": 12280, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gbrmorais", "name": "GBR", "id": "4828020968", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 913, "tweet_count": 14509, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PaullinhhaaL", "name": "Fad4 Luuck Jr Coutinho 14/08/97 \ud83e\udd70\ud83d\ude0e\ud83d\ude44\ud83e\udd11", "id": "1200990620740964353", "location": "Piranhas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 4395, "tweet_count": 23109, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Tinchograma", "name": "Crane\u00f8", "id": "2326408992", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 478, "tweet_count": 5295, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "roggricardo", "name": "OGGRicardo \ud83e\udd77\ud83c\udffe", "id": "1141434878124339200", "location": "Rom\u00e3o, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 2257, "tweet_count": 161228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "flagol6", "name": "Fl\u00e1vio Moura", "id": "77771166", "location": "Natal RN Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 752, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pssugano", "name": "sugano vai ver o agora unidos", "id": "2931224033", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 208, "tweet_count": 40302, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Silva_dudys", "name": "Maria Duda", "id": "915646499589148672", "location": "Lucas \ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 160, "tweet_count": 14724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_joycee7", "name": "j.\ud83e\udd8b", "id": "1103619818320728064", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 617, "tweet_count": 28515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_milinhha", "name": "Milinha", "id": "912313667198373888", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 1420, "tweet_count": 73590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isaquemeirade", "name": "isaque", "id": "1142183754213089280", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 479, "tweet_count": 22280, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "alfredo1920", "name": "alfredo carranza\u00ae\ufe0f", "id": "100566986", "location": "Cuernavaca,mor.mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5866, "following_count": 6298, "tweet_count": 79882, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "dudinhahh0", "name": "dudinha", "id": "1118111908681396226", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 296, "tweet_count": 7561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Reallxst", "name": "Nefasto \u267b\ufe0f", "id": "957996731832131584", "location": "ES \u26c8\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 308, "tweet_count": 24163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gui4y", "name": "gui \u2720", "id": "797089662703636480", "location": "rio de janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 1975, "tweet_count": 56243, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BrunaLeonardi3", "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude4d\ud835\ude50\ud835\ude49\ud835\ude3c", "id": "941459159026995201", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3574, "following_count": 1614, "tweet_count": 7546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jorgesan10", "name": "Jorge Sanchez", "id": "133800468", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 3403, "tweet_count": 18687, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Elegido123_", "name": "EL ELEGIDO*\ufe0f\u20e3", "id": "767825811801976832", "public_metrics": {"followers_count": 26353, "following_count": 582, "tweet_count": 29122, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "_samelabraga_", "name": "s\u00e2mela", "id": "889253444195897344", "location": "es ", "public_metrics": {"followers_count": 3829, "following_count": 460, "tweet_count": 20232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UzumakiLele", "name": "L", "id": "2691406674", "location": "OT5 Stan \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 950, "tweet_count": 110529, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "diaazyj", "name": "Javier Diaz", "id": "83645422", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1832, "tweet_count": 270835, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "roxanapme", "name": "rox", "id": "190884031", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 422, "tweet_count": 60839, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "blindsp0", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "4884969579", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1014, "tweet_count": 16939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arioldo", "name": "Cerveja Picanha e Xereca", "id": "56819028", "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 382, "tweet_count": 693738, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "Guarany1230", "name": "Guarany\ud83d\udc37\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "2263523515", "location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 750, "tweet_count": 12021, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mach__cris", "name": "cristhina backes", "id": "894193568776114180", "location": "bom principio ", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 70, "tweet_count": 35175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miguel_felician", "name": "Miguel Feliciano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "195499046", "location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 5003, "tweet_count": 97551, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "EduardoDestri", "name": "d u d s", "id": "2973574395", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 657, "tweet_count": 8959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juliavictx", "name": "vic", "id": "731270542179901440", "location": "maca\u00e9, rj ", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 494, "tweet_count": 57913, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Larirquina", "name": "Lari", "id": "791319774378721280", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 398, "tweet_count": 34683, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marcx_ana", "name": "Ana.", "id": "1071204369855590400", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 122, "tweet_count": 1465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "m4conheir4queim", "name": "Maduu", "id": "1045528326595649537", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 198, "tweet_count": 2270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LINKBAByy", "name": "Gabriel", "id": "4850712310", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 236, "tweet_count": 21474, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gtnl76_saenz", "name": "Allinsoon", "id": "3293261645", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 515, "tweet_count": 35021, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlArthurKing", "name": "Carl Arthur King", "id": "3249278032", "public_metrics": {"followers_count": 11374, "following_count": 11051, "tweet_count": 60614, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "germon49", "name": "petenon\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\ude08", "id": "58924983", "location": "guaruja", "public_metrics": {"followers_count": 7478, "following_count": 8107, "tweet_count": 87930, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "normarodriguezr", "name": "Norman Rodr\u00edguez R.", "id": "166391767", "location": "Fif\u00edlandia", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 4581, "tweet_count": 113447, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "JavierSilvaC007", "name": "Javier Silva C", "id": "140901410", "location": "San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 2247, "tweet_count": 35848, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LivierFR", "name": "Livier Fuentes \ud83c\udf40\ud83c\udf37\ud83c\udff3\ufe0f", "id": "817792185022222338", "location": "CDMX y Cuernavaca, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 10539, "following_count": 8648, "tweet_count": 102859, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "adamsbychastain", "name": "yas", "id": "749258904", "location": "intj-t, slytherin,true neutral", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 786, "tweet_count": 51725, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "vicamposss", "name": "Vict\u00f3ria", "id": "1038958200731656193", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 292, "tweet_count": 4142, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mdenser", "name": "marcia denser", "id": "204842728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39052, "following_count": 1678, "tweet_count": 137733, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "mayojauja", "name": "Mario Osnaya Navarre", "id": "260850078", "location": "El Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 3567, "tweet_count": 15208, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "oscarcg2", "name": "Oscar Caro", "id": "572788072", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1061, "tweet_count": 3831, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "___Larinhaa", "name": "Lara", "id": "3296390347", "location": "027 ", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 420, "tweet_count": 3247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RoyneReina", "name": "Royne Reina", "id": "148534117", "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1906, "tweet_count": 3929, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "bald_es", "name": "anita", "id": "1143002127482130437", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 352, "tweet_count": 6641, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "stevitoria7", "name": "\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcee \ud83e\udd8b", "id": "1004171814732533762", "location": "m&s ", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 564, "tweet_count": 5876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cabral1957Paulo", "name": "cabral1957\ud83d\udea9\ud83d\udc41\u2648", "id": "2595674059", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 2703, "tweet_count": 167510, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "itsCamiGutierre", "name": "Cam\u0131 Gut\u0131errez", "id": "1413700310", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 2298, "tweet_count": 32786, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "pedryxz", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc24 \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud83e\udd8d", "id": "890567897311039488", "location": "Colatina - MDC", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 2322, "tweet_count": 38939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaryeNelles", "name": "MeuriJane.exe", "id": "1168459508449992705", "location": "casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 493, "tweet_count": 12466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bia_atriiz", "name": "Biia", "id": "960924333295198211", "location": "Sao leopoldo", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 354, "tweet_count": 12384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pqpyetra", "name": "3,14", "id": "2422981861", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1043, "tweet_count": 90027, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "raidenks", "name": "Raymundo Hern\u00e1ndez", "id": "598958601", "location": "Leon", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 186, "tweet_count": 6009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NicteGd", "name": "Nict\u00e9", "id": "200039795", "location": "Veracruz, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 529, "tweet_count": 19055, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KurtGRA", "name": "Leo", "id": "70044755", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1398, "tweet_count": 16439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "corytenga", "name": "mikasa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "537112609", "location": "montourage", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 505, "tweet_count": 120741, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MoufarrejRose", "name": "Rose Moufarrej", "id": "1045070415629029379", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a. 2,018 .", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 4978, "tweet_count": 14810, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "anthony2890", "name": "John G.P. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "90178846", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 459, "tweet_count": 17948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Madonnex", "name": "Madame-in-chief", "id": "477932938", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 611, "tweet_count": 7444, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "manuelv11196150", "name": "manuel vazquez", "id": "1065567054508498944", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 853, "tweet_count": 65119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JUANCHONGO", "name": "ERIC GARCIA", "id": "118946911", "location": "MEXICO DF", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 643, "tweet_count": 4769, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Arquitectura42", "name": "Manuel Antonio", "id": "1056979574087737346", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 968, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PATINOPONCE", "name": "\u05d9\u05d5\u05e1\u05e3 \u05dc\u05d5\u05d9\u05e9 \u05e4\u05ea\u05d9\u05e0\u05d5 \u05e4\u05e0\u05e1", "id": "569411003", "location": "\u05e4\u05e8\u05d9\u05d6  \u05e6\u05e8\u05e4\u05ea,  \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc ", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 285, "tweet_count": 4052, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BulhoesValle", "name": "Luiz De Bulhoes Valle", "id": "1084885216555077632", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 813, "tweet_count": 21423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "grangoig", "name": "\u30c4 \ua263\ua2ec\u00ef\ua444\ua27b\ua444 \ua3f3\ua2ec\ua4c4\ua2ec\ua492\ua2ec\ua09a\ua444 Sols el poble enfonsa el poble", "id": "13750312", "location": "Llull,Toynbee,Gandhi,Orwell", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 514, "tweet_count": 120663, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "011Nagasaki", "name": "namo do vito\ud83d\ude01", "id": "1147911743554883584", "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 91, "tweet_count": 12117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manuelakist", "name": "kist", "id": "1167936385002745856", "location": "por a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 798, "tweet_count": 20804, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Tiubody", "name": "Kaique Alexsander", "id": "105622366", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 766, "tweet_count": 9253, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Javier_Atilano7", "name": "Javier Atilano", "id": "73972818", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 5317, "following_count": 698, "tweet_count": 6303, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "azaraujjo", "name": "Ju", "id": "905507513621258240", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 4823, "tweet_count": 21836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wtfcarlinho", "name": "SCCP Carlinho", "id": "902344209642004480", "location": "Santa Cruz das Palmeiras, Bras", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1336, "tweet_count": 35406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariojna", "name": "Mario Jorge Andrade", "id": "25283096", "location": "Rio de Janeiro - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 503, "tweet_count": 537, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "brujita_pp", "name": "Brujita Pe\u00f1a", "id": "448220824", "location": "asuncion paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 4445, "following_count": 446, "tweet_count": 11264, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "minjvrc", "name": "\u0618", "id": "1053056880942178304", "location": "bibia & lenoca", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 996, "tweet_count": 79047, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "MelloDuarda00", "name": "d u a r d a \ud83d\udda4", "id": "1146812682848415751", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 56, "tweet_count": 1051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thaissa_nevesss", "name": "\ud835\udce3.", "id": "1043211605180383232", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 760, "tweet_count": 16885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mingalzeramc", "name": "Mingalzera", "id": "1075962211259043840", "public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 1121, "tweet_count": 41723, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "mael_toto", "name": "Marco A Espinosa", "id": "136367140", "location": "Durango, Mex.", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 1595, "tweet_count": 28596, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "asmarixxx_", "name": "mari", "id": "109309091", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 274, "tweet_count": 49594, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_bloodymaryna", "name": "\u267f \u221e chinchila g\u00f3tica arom\u00e1tica", "id": "146829771", "location": "N\u00c3O RESPONDO DM", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 704, "tweet_count": 58922, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "loll4x", "name": "\u1102\u04e8\u1102\u1102\u039b", "id": "1111119925366743042", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 125, "tweet_count": 24201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mafe047", "name": "mafe \ud83d\ude03", "id": "1052230199050420226", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 367, "tweet_count": 20133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eucurim", "name": "vulgo curim", "id": "1085547296668962818", "location": "camp\u00e3o 067", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 86, "tweet_count": 2594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ttdaknittel", "name": "maria", "id": "1175515747235311621", "location": "sul", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 1117, "tweet_count": 38229, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "OLaercioNunes", "name": "La\u00e9rcio Nunes", "id": "1148150512807796736", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 2008, "tweet_count": 9703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WagnerThomazoni", "name": "Wagner Thomazoni", "id": "69963168", "location": "Caxias do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 62897, "following_count": 205, "tweet_count": 33198, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "JuremaCandia", "name": "Jurema de Candia", "id": "2984929723", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1141, "tweet_count": 8094, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Simplemente_Lan", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud83e\udda9", "id": "106537302", "location": "M a r a c a y", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 453, "tweet_count": 58041, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "LunaWatson12", "name": "\u03dfLuna Wa\u035btson\u03df \ud83d\udc80\ud83c\udf39\ud83c\udf2a\ud83c\udf6a\ud83c\udf4a", "id": "910687434568060929", "location": "Hogwarts \ud83c\udf86", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 852, "tweet_count": 43334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JohnFrustrant3", "name": "John Frustrante \u2615\ufe0f", "id": "1096168010757406722", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 306, "tweet_count": 36736, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "vicarinatutu5", "name": "Visenya", "id": "1025169396887691265", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 273, "tweet_count": 6290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "garciavinnicius", "name": "Bagd\u00e1 \ud83e\udd4b", "id": "757376571346911232", "location": "Maca\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 532, "tweet_count": 22111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MotherOfHalo20", "name": "warmport", "id": "1365500432", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 2306, "tweet_count": 8845, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rMaXn", "name": "Robertson Maxwel", "id": "72125805", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1171, "tweet_count": 4693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kaduzin18", "name": "Taldo Kadu", "id": "1144045158918434816", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 54, "tweet_count": 636, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gabrielmmello7", "name": "Gab", "id": "56123124", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 204, "tweet_count": 7067, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aqlcomhnofinal", "name": "Sarah", "id": "2770275250", "location": "minha casa", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 184, "tweet_count": 38073, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dcumoviepage", "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "id": "54449164", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15146, "following_count": 5661, "tweet_count": 780141, "listed_count": 311}}, {"verified": false, "username": "btrizstnx", "name": "bibia \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "981295440992915456", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 798, "tweet_count": 30135, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_fetishh", "name": "asi\u1d3f\u02c5 \ud83d\udc1d| \ud83d\udcd6:", "id": "885474805801209857", "location": "SG ; RV ; BTS        Tkk \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1002, "tweet_count": 93437, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "5REDVELVETBR", "name": "Red Velvet Brazil", "id": "991487857826193413", "location": "Red Velvet Union BR", "public_metrics": {"followers_count": 26982, "following_count": 142, "tweet_count": 29799, "listed_count": 276}}, {"verified": false, "username": "DanaFernandez22", "name": "dana barco", "id": "736301259888660480", "location": "San cristobal, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 833, "tweet_count": 49067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LivteamS2", "name": "Vigor Grego\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "843126140902539264", "location": "longe pra krl", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1529, "tweet_count": 42154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kxyxnb", "name": "Kayan Belmont", "id": "839153273949020160", "location": "Maca\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 632, "tweet_count": 40790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "newromant1cs", "name": "teny", "id": "1081021405817438208", "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 224, "tweet_count": 19420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "malu_licks", "name": "maluk", "id": "4182829169", "location": "Gramado, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 475, "tweet_count": 15221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "entz54", "name": "Entz54", "id": "1205874330485317633", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 325, "tweet_count": 20928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ttdaletx", "name": "leticia", "id": "1156461227817783297", "location": "alto da mooca", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 821, "tweet_count": 9944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vick_tozzo", "name": "vk", "id": "839317617613619200", "location": "Paranagu\u00e1, Brasilu", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 42, "tweet_count": 7297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GiovanniAugsto", "name": "Giovannii", "id": "895462745851691008", "location": "Pirassununga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 373, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__helencristina", "name": "\u00edndia\ud83e\udd0d\u2728", "id": "902675745876692993", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 1739, "tweet_count": 17992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bellaa_12", "name": "faria", "id": "743260254478163968", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 590, "tweet_count": 18887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alascaa_young", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd86", "id": "1049699368712982533", "location": "beag\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 316, "tweet_count": 4544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mav1net", "name": "doidinha", "id": "4438804882", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 714, "tweet_count": 9998, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sabrina_melosz", "name": "sabris", "id": "1033704872644886528", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 317, "tweet_count": 6362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eaiiibruna", "name": "bruna bara\u00fana", "id": "62672733", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 824, "tweet_count": 38195, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "picoamarrao", "name": "Ali Ruiz", "id": "445847286", "location": "Guayana, El campo y Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 471, "tweet_count": 100181, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "edmundo_felipe", "name": "EdmundoFelipe 8-{", "id": "109352657", "location": "Maracay, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 864, "tweet_count": 24669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BRANCO_DO_PIAUI", "name": ".", "id": "1012780013731577856", "location": "Lugar nenhum ", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1079, "tweet_count": 8993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mv413s", "name": "Valeria Madrigal S\u00e1nchez", "id": "845340106395336704", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1198, "tweet_count": 4980, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "MelissaMoch", "name": "Melissa Mochulske", "id": "38719081", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 34310, "following_count": 984, "tweet_count": 43366, "listed_count": 135}}, {"verified": false, "username": "_amoriim00", "name": "magali de chernobyl\ud83c\udf49", "id": "1187050293449674752", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 131, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marivennus", "name": "Baby", "id": "4137722903", "location": "Em v\u00eanus", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 505, "tweet_count": 33438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FannAviles", "name": "Fann Avil\u00e9s", "id": "840504552", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 884, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Augus7o027", "name": "7", "id": "802919537918218245", "location": "Carapina SM/ Vitoria ES", "public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 1485, "tweet_count": 62728, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "kayqjr", "name": "\ud83d\udca4", "id": "4796726134", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 372, "tweet_count": 123077, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "rxhr_", "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "id": "1139319126927839236", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 195, "tweet_count": 12913, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MsterMike1", "name": "M\u00edster Mike", "id": "1150476843507732481", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 617, "tweet_count": 52846, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TheGreatPret055", "name": "The Great Pretender", "id": "844721484350144512", "location": "Monta\u00f1a Tontolandia", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 93, "tweet_count": 2199, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "focabeer1", "name": "focabeer", "id": "1010192220178255872", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 3445, "tweet_count": 21997, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabrielErvatti", "name": "Ervatti", "id": "881180385534726145", "location": "Linhares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 320, "tweet_count": 1816, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CoelhoFeliphe", "name": "Feliphe", "id": "2969326060", "location": "Tomar - Portugal//LEM-BA ", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 196, "tweet_count": 36521, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CarollynaSanto5", "name": "Carolzinha", "id": "1173419505059540992", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 106, "tweet_count": 2130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Arturohpelox", "name": "Arturo Hernandez", "id": "758126858072272896", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 2862, "tweet_count": 84569, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "soyrohvader", "name": "Roh Vader \ud83c\udf83", "id": "83242627", "location": "M\u00e9xico DF.", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 215, "tweet_count": 17118, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lolabindigo", "name": "delfina", "id": "1196581958102462465", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 260, "tweet_count": 24236, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "CAgattao", "name": "Dowdy", "id": "839249625974509568", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 466, "tweet_count": 18045, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cactusweasleys", "name": "bia\ud80c\udd99", "id": "1182438249190641664", "location": "juridico hawk moskowitz", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1099, "tweet_count": 12664, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Wl22vd", "name": "Dablioele7", "id": "778427574087188480", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1027, "tweet_count": 29454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laselvzbia", "name": "bibi", "id": "897888603870814208", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 262, "tweet_count": 13472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rodrigolima4", "name": "Rlima", "id": "188452862", "location": "Niter\u00f3i - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 592, "tweet_count": 7611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mufininhx", "name": "betinha", "id": "1088989243", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 167, "tweet_count": 11414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MattheusCardos", "name": "M\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab\ud83e\udd81", "id": "948367630867496960", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 2522, "tweet_count": 256078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jantoniocvs", "name": "xu_aum_\u264e", "id": "464961165", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 474, "tweet_count": 30064, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gabriel63010503", "name": "elgabri sos", "id": "945524409606995968", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 165, "tweet_count": 4293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EndrywHg", "name": "DJ HG, O MAIS BRABO DE MG \ud83c\udfaf\ud83d\udc0d", "id": "2836609355", "location": "Vale do \u00c1cido", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 756, "tweet_count": 26028, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "prk_sombra", "name": "Sombra", "id": "1134895258905522176", "location": "An\u00e1polis, Goi\u00e1s ", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 260, "tweet_count": 6228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarianaAFz", "name": "Mariana Armendariz", "id": "283702381", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 386, "tweet_count": 2492, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mate_vitale", "name": "mate \ud83d\udd4a \ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd88\ud835\udd95 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "4092611631", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1313, "tweet_count": 9874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JorgeDanielLH1", "name": "Jorge D Lozano H.", "id": "117509670", "location": "Guerrero, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 2763, "tweet_count": 31898, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "birollilo", "name": "Oriebir", "id": "2834225134", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 202, "tweet_count": 8491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "glaucesantana", "name": "Glauce \ud83c\udf80", "id": "53418199", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 315, "tweet_count": 39475, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "RohVieirath", "name": "Robertinho \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3160863586", "location": "Jardim Carapina, Serra-Es", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 974, "tweet_count": 13994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "l_perxzzo", "name": "lohane \ud83d\udc0d", "id": "853985169744834560", "location": "053", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 685, "tweet_count": 4709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "larissinhakkkkj", "name": "lala", "id": "1098773967735795712", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1026, "tweet_count": 4117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cosringa", "name": "ella\u2122", "id": "3037829741", "location": "the walking dead, lucifer. dc comics. joker, bucky, batman, harley, selina. demi, taylor, nirvana, pinkfloyd.", "public_metrics": {"followers_count": 6741, "following_count": 681, "tweet_count": 169693, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "gabsszocaa", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd98\u273a", "id": "1192252738106728451", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 551, "tweet_count": 3964, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xmbcmaciel", "name": "\ud83d\udc09", "id": "1030599566415024129", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 310, "tweet_count": 23394, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Samu_Henriquee", "name": "LV - 30/06 \ud83d\udc5c", "id": "1140745081034563585", "location": "Pedro Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 111, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anpalas", "name": "Ana Lilia", "id": "378832558", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 393, "tweet_count": 98110, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "YonqueXuaum", "name": "\u00e9 o jo\u00e3o \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "814673024855273472", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 629, "tweet_count": 21917, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "falatuuoliveira", "name": "let", "id": "963839890126462983", "location": "imbivegas", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 228, "tweet_count": 15230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jnkolarov", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd93 \ud835\udd76\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd9b \ud83d\udea9 19\u2b50\ufe0f67", "id": "984006422252916736", "location": "16\u2022 PELOT\u00c3O TORCIDA JOVEM FLA", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 837, "tweet_count": 34364, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lourdesch_ol", "name": "lordes \u03a8 n\u00e3o", "id": "1166067787867074560", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 255, "tweet_count": 10765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wingler_rd", "name": "wingler", "id": "984959148868685825", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 359, "tweet_count": 11776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GordoPoxa", "name": "\u00faltimo gordo rom\u00e2ntico", "id": "1086431902935011329", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 315, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xotape___", "name": "\uff92\uff72\uff71", "id": "830624384255672321", "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 350, "tweet_count": 35958, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gihfois", "name": "Menguda \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1900397485", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 363, "tweet_count": 119126, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "joao7ucass", "name": "j\u00e3o o\u2019conner", "id": "1033545501092786177", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 676, "tweet_count": 32777, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "01zehninguem", "name": "Minist\u00e9rio da Mamadeira de Piroca", "id": "112045089", "location": "Teocracia Pentecostal Fascista", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 5002, "tweet_count": 50836, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PelelisPoeta", "name": "Pel\u00e9lis \ud83d\udd25", "id": "1177261704473972737", "location": "Belo Horizonte-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 680, "tweet_count": 18897, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brito_luizcrf", "name": "Guilherme\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "id": "517541202", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1354, "tweet_count": 89002, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CB97SEHUN", "name": "lino", "id": "917080709831057408", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1019, "tweet_count": 90553, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "L1Type", "name": "L1 \ud80c\udd8c", "id": "1047867734166593536", "location": "Zona Oeste, Rj. ", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 67, "tweet_count": 8911, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mghnrq", "name": "MIGUEL", "id": "962146288753172480", "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 418, "tweet_count": 16386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LESOVICI", "name": "Monica", "id": "2497072758", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 3875, "tweet_count": 110763, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "giuliobraga", "name": "Giulio Braga", "id": "122611540", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 125, "tweet_count": 7819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sahlimaxx", "name": "$ah\u2604", "id": "1127935877362212864", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 158, "tweet_count": 1996, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Broke___N", "name": "Eden, the Sleepyhead", "id": "957740882706477057", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 125, "tweet_count": 20024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aiello_edu", "name": "Eduardo Aiello", "id": "782642854308872193", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 481, "tweet_count": 24119, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LeonardoXavier0", "name": "Leonardo do Nascimento", "id": "99169436", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 907, "tweet_count": 45221, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ofcqueelramos", "name": "Queel \u2764", "id": "962385559757914112", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 739, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lorepry", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a", "id": "143034175", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 4625, "tweet_count": 47900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MARCELOFAVAOK", "name": "MARCELO FAVA", "id": "976836928405430272", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 18203, "following_count": 451, "tweet_count": 93360, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "jaimitosolito", "name": "Jaimito \ud83d\ude99", "id": "120354657", "location": "Tlahuelilpan, Hidalgo \u26fd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 868, "tweet_count": 128662, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "02_JoaoLima", "name": "\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "id": "831593518338625537", "location": "Nova Igua\u00e7u, Cdj", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1213, "tweet_count": 12408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iurivelozo", "name": "iuri", "id": "886979986695086081", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 271, "tweet_count": 39134, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pedro_Cardoso02", "name": "PEDRO FLU #ETERN9 \ud83c\udded\ud83c\uddfa\uf8ff", "id": "912387115308249089", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 298, "tweet_count": 8349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GbRenaut", "name": "Gb", "id": "888504482941865987", "location": "Hon\u00f3rio Gurgel, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 4391, "tweet_count": 18963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "javi91gar", "name": "Javier Garc\u00eda", "id": "392173843", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 479, "tweet_count": 16235, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "brunasiqueiray", "name": "bruna", "id": "1165820680551747584", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 228, "tweet_count": 1146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xanaxhe", "name": "henrique", "id": "2779393626", "location": "011", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 523, "tweet_count": 8355, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "giovannamoura73", "name": "Giov\ud83c\udd70\ufe0fnn\ud83c\udd70\ufe0f \ud83e\udd8a\ud83d\udc99", "id": "3317408991", "location": "Betim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1159, "tweet_count": 29012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jubfr9", "name": "juliana \ud83e\udd8b", "id": "1095696586716389377", "location": "erre jota", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 0, "tweet_count": 4801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mibelis", "name": "Mibelis Acevedo D.", "id": "62145811", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 48072, "following_count": 3208, "tweet_count": 172704, "listed_count": 254}}, {"verified": false, "username": "NuevaTec47", "name": "Adriana Moran", "id": "1449375612", "public_metrics": {"followers_count": 16267, "following_count": 2046, "tweet_count": 63234, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "J_Eustaquio", "name": "Eustaquio", "id": "87269938", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1466, "tweet_count": 67287, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "GuiAlvesF", "name": "Na A ou na B, Sou Maior que Voc\u00ea", "id": "147730212", "location": "Conselheiro Pena / MG", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 257, "tweet_count": 7560, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "JoaoVitorPSilv2", "name": "offff", "id": "1155246370720288769", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 58, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mabih__", "name": ":)", "id": "859065452462571520", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 935, "tweet_count": 15993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "samilkesh", "name": "A chata da OMS \u2117", "id": "30510469", "location": "de Limoeiro em Fortaleza CE/BR", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 182, "tweet_count": 189588, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "my_lasquei", "name": "mayla", "id": "1019381392562642944", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 577, "tweet_count": 20687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ungraaateful", "name": "\ud835\udd80\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd8b\ud835\udd9a\ud835\udd91", "id": "1112454599234019328", "location": "\u273a\u03a8 TRENCH \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336 ", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 474, "tweet_count": 9535, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Emilsonrwerner", "name": "\u262d Emilson Werner \u262d", "id": "148184217", "location": "Curitiba - PR", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 4990, "tweet_count": 319752, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "CHAPSARU", "name": "Arquichaps", "id": "72556522", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 675, "tweet_count": 19430, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "queja_ciudadana", "name": "Queja Ciudadana", "id": "161018216", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 931, "tweet_count": 71867, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "analiliamoreno", "name": "Ana Lilia Moreno", "id": "100057086", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7189, "following_count": 5944, "tweet_count": 74796, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "kamsbastosss", "name": "kei bi", "id": "1111022503537885184", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 182, "tweet_count": 8633, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wa_1do", "name": "Oswaldo", "id": "1408926943", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 488, "tweet_count": 2139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maryterearrieta", "name": "Mary Tere", "id": "714258649334435840", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 30, "tweet_count": 16700, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "_glubglub", "name": "tam bonita e tam burrinha", "id": "811643001252544512", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 91, "tweet_count": 31830, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ProcopioDF", "name": "Eu voto no Professor em 22!", "id": "419855473", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 366, "tweet_count": 65351, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "AyuloCarmen", "name": "Carmen Ayulo", "id": "1018133527471239168", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 34, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Omarquesadamart", "name": "Omar Quesada", "id": "783471864", "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "Gomez0608", "name": "past\ud83c\udf45or\ud83d\udc0d", "id": "593099419", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1891, "tweet_count": 213301, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "l_ucianob", "name": "lebron de 1,60", "id": "1139094348983934976", "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 184, "tweet_count": 2459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "McMichirro", "name": "MiXTirRo", "id": "529127693", "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3347, "tweet_count": 42039, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "RobertoAlvaro82", "name": "Roberto Alvaro", "id": "127286699", "location": "Mollendo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 281, "tweet_count": 56709, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "yesicahipolito", "name": "\u263e", "id": "59036575", "location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 126, "tweet_count": 46206, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LeoSimoes21", "name": "Leonardo Pena Simoes", "id": "263918077", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 190, "tweet_count": 3194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "espcomunidade", "name": "Rodrigo Gon\u00e7alves", "id": "3857963112", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 721, "tweet_count": 4498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valiusmaximus", "name": "Valius_Maximus", "id": "171512787", "location": "Pennsylvania, USA", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 132, "tweet_count": 1749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "palidofuego111", "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "id": "281913797", "location": "New York / Lima", "public_metrics": {"followers_count": 37962, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}}, {"verified": false, "username": "vnnmc_", "name": "valen", "id": "901464681470185473", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 653, "tweet_count": 30056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_benjanicolas", "name": "Benjamin", "id": "587001040", "location": "Argentina Bueno Aires  ", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1440, "tweet_count": 22353, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "BrumGabriel25", "name": "g a b r i e l \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1008487224269254663", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 601, "tweet_count": 13675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__analuiz4", "name": "ana", "id": "1053674059559550977", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 384, "tweet_count": 10888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kittycomunist", "name": "that \ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd8b\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd8c", "id": "1118281864731680769", "location": "cg", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 485, "tweet_count": 24615, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ccc_hln", "name": ".", "id": "937279099848052736", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 742, "tweet_count": 33633, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NBudini", "name": "nac\u043do \u0432\u03c5d\u03b9n\u03b9 \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "1166103824429395968", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 252, "tweet_count": 4248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VickyyLostumbo", "name": "Vicky", "id": "1105896533780844545", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 144, "tweet_count": 4569, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anfadri4", "name": "@Angi", "id": "1178786284569071627", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1220, "tweet_count": 10753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luisensap", "name": "Luis \ud83d\udd3b", "id": "48319058", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 3448, "tweet_count": 14562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ldelcastillo3", "name": "L Del Castillo", "id": "1562257248", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 2990, "tweet_count": 34914, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "tumradical", "name": "Ed\u00fa Villarce", "id": "170911850", "location": "Hacienda de Echegaray, Naucalp", "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 3561, "tweet_count": 73685, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "larrybroche", "name": "fox1D", "id": "2683797303", "location": "harryelouis", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 4858, "tweet_count": 156661, "listed_count": 17}}, {"verified": true, "username": "almayadeen_es", "name": "Al Mayadeen Espa\u00f1ol", "id": "2816433530", "location": "Beirut, L\u00edbano", "public_metrics": {"followers_count": 46395, "following_count": 936, "tweet_count": 110749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "potedeconserva", "name": "Pote de conserva", "id": "58246122", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 335, "tweet_count": 85486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deuzzydragon", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf0Pollo", "id": "176669918", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 538, "tweet_count": 21938, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "radsluhan", "name": "hinata. \u82b1", "id": "1147617323379023872", "location": "\u2800\u2800\u2726 '\ud835\ude04\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddf2. \u2014 \ud835\udfd2\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b \u22c6 ", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 596, "tweet_count": 16602, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "paIpatine", "name": "arr\u00f8z", "id": "1679734056", "location": "\u262d ", "public_metrics": {"followers_count": 12756, "following_count": 6910, "tweet_count": 122495, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "username": "benxzur", "name": "Ben Hur Pereira", "id": "101339248", "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Ca\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 157, "tweet_count": 17707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_gi_rosa", "name": "\ud83c\udf83Gi Rosa | spooky season!!", "id": "1115398433668513793", "location": "em crise", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1278, "tweet_count": 8808, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "sipriano_vivian", "name": "vivs", "id": "958368654218932224", "location": "Porto Ferreira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 298, "tweet_count": 3716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thamassao1", "name": "MTha \ud80c\udd89", "id": "1073939837533782017", "location": "Pirassununga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 989, "tweet_count": 9987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ribviro", "name": "isa \ud83e\udee7", "id": "1012917484293361665", "location": ":):", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 160, "tweet_count": 7183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "schreavest", "name": "ste\u17f9 150/180 for ei", "id": "772931142811000834", "location": "\ud83d\udcad: \ud835\uddc2 \ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc4 \ud835\uddba\ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddce\ud835\uddcd \ud835\uddf8\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf8\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\udfe4\ud835\udfe6/\ud835\udfe9, they're \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddbf\ud835\uddbe, \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddc1\ud835\uddc8\ud835\uddc6\ud835\uddbe, \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddcc\ud835\uddbe\ud835\uddbc\ud835\uddce\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddcd\ud835\uddd2!", "public_metrics": {"followers_count": 3004, "following_count": 3561, "tweet_count": 17619, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "prazertom", "name": "tom filho", "id": "1091678023198359558", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136068, "following_count": 260, "tweet_count": 25398, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "username": "kobaparasempre", "name": "s\u00e1via", "id": "436242296", "location": "Teresina", "public_metrics": {"followers_count": 3601, "following_count": 1263, "tweet_count": 243688, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Laueliperavi", "name": "Laura Elisa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #AMLOReyDelCash", "id": "627609592", "location": "Gustavo A. Madero", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 55, "tweet_count": 192685, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "moraissz_", "name": "juju", "id": "922941051756797955", "location": "cg ", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 455, "tweet_count": 4921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ale_GrMtz", "name": "Ale GM", "id": "733872000087691264", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 507, "tweet_count": 3744, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "leonbna", "name": "Bren.", "id": "335357574", "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuev", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 657, "tweet_count": 11464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "13_CVinicius", "name": "Vin\u00edcius\u3001Carlos\u3002", "id": "1975256821", "location": "Divin\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 2229, "tweet_count": 19409, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "davidmirandario", "name": "David Miranda", "id": "2479861125", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 384186, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}}, {"verified": false, "username": "Brenda_ferr7", "name": "Brenda", "id": "870643121486516225", "location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 499, "tweet_count": 16983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "opaa_ginovais", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86", "id": "895095773616058368", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 696, "tweet_count": 13023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafaelrangelf", "name": "Pirata do Ruivo", "id": "1098733027860070410", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 183, "tweet_count": 7663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DMatuszwski", "name": "Matuszwski", "id": "1125730150841188352", "location": "Mangueirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 372, "tweet_count": 1960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pelocorreto", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd91", "id": "1052735031519715328", "location": "$alcity", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 799, "tweet_count": 28213, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lauraprets", "name": "Laura pretel\u2728\ud83e\udd2f", "id": "1157328128177508352", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 276, "tweet_count": 3861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CkentNick", "name": "Lalo Landa", "id": "408692885", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 200, "tweet_count": 3825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GoddesssVenuss", "name": "J", "id": "595900508", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1187, "tweet_count": 48060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yudichete", "name": "YuDeXmena\ud83d\udc97", "id": "1075106641882697728", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 436, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mvogel_", "name": "manu", "id": "1001635908528066560", "location": "sl rs ", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 259, "tweet_count": 6649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bellefonth", "name": "\ud835\uddd5\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddf2_\ud835\ude5b\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude5d", "id": "1157725694304104449", "location": "RS // SC ", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 763, "tweet_count": 12143, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cigan0_", "name": "\u1d04 \u026a \u0262 \u1d00 \u0274 \u1d0f", "id": "856151287464898562", "location": "Esposende, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 210, "tweet_count": 10376, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andresoares_05", "name": "Andr\u00e9 Soares", "id": "772846566256349184", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 216, "tweet_count": 2618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_andolv", "name": "eve", "id": "1021503473874087938", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1145, "tweet_count": 33325, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "10calil", "name": "C10", "id": "2345242763", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 127, "tweet_count": 4345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "krlosgg", "name": "Tod@s quieren a Carlos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\uea00", "id": "14389393", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1846, "tweet_count": 18514, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "jujuba__a", "name": "Juli\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "921187891618951168", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 637, "tweet_count": 13139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AleGMarcos1", "name": "Alex \ud83d\udc31\ud83d\udcaaViolenta nemo imperia continuit diu", "id": "4705467164", "location": "Cidade Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1650, "tweet_count": 13345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adlerwappen", "name": "Gustavo Herrmann", "id": "749732725469437953", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9351, "following_count": 8700, "tweet_count": 59513, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "YngridGomes17", "name": "171", "id": "879439380905111552", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1065, "tweet_count": 16077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "g_navarro84", "name": "Eric Gonz\u00e1lez", "id": "1610924630", "location": "Miguel Hidalgo, Distrito Feder", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 656, "tweet_count": 8209, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "David_GarciSan", "name": "\ud83c\udf18", "id": "63775838", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 661, "tweet_count": 6994, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fergleiser", "name": "warranties' voider", "id": "222595373", "location": "Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 1751, "tweet_count": 136604, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "username": "bumbep", "name": "\ud83d\udc49", "id": "60722772", "location": "belo horizonte, brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 706, "tweet_count": 101096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yurimakiritare", "name": "Maki Av\u00e9lica", "id": "1356712836", "location": "Sobre mis  pies.", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 3669, "tweet_count": 136076, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "psilocybea_", "name": "high bea", "id": "395597253", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 431, "tweet_count": 33695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joeltheomar", "name": "Joel Omar Rodriguez", "id": "3006192610", "location": "Manzanillo city", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 4664, "tweet_count": 181043, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eduardocl17", "name": "Eduardo Calder\u00f3n", "id": "2870007611", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1896, "tweet_count": 70681, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "suitetalker", "name": "Bad Influence", "id": "17004194", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 3200, "tweet_count": 98164, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "vinipontiagudo", "name": "vini", "id": "3333862749", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 479, "tweet_count": 47835, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "pedrowsb1", "name": "pedrao\ud83c\udf39", "id": "966781620748537857", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 288, "tweet_count": 21568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thiagopecr", "name": "thETRA\ud83d\udc98", "id": "777302385668620288", "location": "024 - rj", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 383, "tweet_count": 31871, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "HMoreno3", "name": "Tshwfani \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "407493265", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 5001, "tweet_count": 195720, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Megustaeldepor3", "name": "Me gusta VOX Y me gusta ver a progres rabiando", "id": "1198299680532303874", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2279, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Chuchi10", "name": "Jes\u00fas D\u00edez", "id": "105541799", "location": "Valladolid. Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 256, "tweet_count": 13120, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "emisrs_", "name": "\u2022 \u00e9milly soares \u2022", "id": "776442602354778112", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 639, "tweet_count": 17965, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Nicolle6968", "name": "\ud83e\udd2fnicolleee\ud83e\udd2f", "id": "927352049557233665", "location": "totalmente na da gata", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 503, "tweet_count": 5951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isaSilv1307", "name": "isa Silva S2", "id": "1115016369395859458", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 53, "tweet_count": 440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wenkas", "name": "wen castillo", "id": "112264446", "location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1017, "tweet_count": 24871, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AzherElena", "name": "Elena \ud83d\udd3b", "id": "1002992575802937344", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 220, "tweet_count": 4144, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ABrancaDeNeve3", "name": "a branca de neve \ud83c\udf3b", "id": "1192151404569382914", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 264, "tweet_count": 11828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FilipeAngelo22", "name": "Filipe", "id": "3029225105", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 300, "tweet_count": 22673, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "we_lovatics", "name": "Sara \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "279273529", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 336, "tweet_count": 133651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lcampospoa", "name": "Let\u00edcia Eli", "id": "1318716206", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 589, "tweet_count": 6578, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mendeznataliar", "name": "Nati\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "262378524", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 457, "tweet_count": 18831, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PauliPrz", "name": "Puali", "id": "104511161", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12875, "following_count": 494, "tweet_count": 102912, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "AdonisV_Alonso", "name": "pseudoentendedor", "id": "917566322032173058", "location": "Maric\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 1785, "tweet_count": 36407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pssoapietro", "name": "Pietro", "id": "1063510719164030976", "location": "Itaipua\u00e7u , Maric\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 534, "tweet_count": 3177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aniinhaborges", "name": "aninha \ud83c\udf83", "id": "48771955", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 3076, "tweet_count": 155006, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "joicemoraiis23", "name": "\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc82\u2728", "id": "694237443713818624", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 937, "tweet_count": 39746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crfannajuu", "name": "anna\u00b9\u2078\u2079\u2075 TETRA \ud83c\udfc6", "id": "1000146323964923905", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 814, "tweet_count": 33133, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cryglittxr", "name": "oscars do bong joon ho", "id": "909910691657773056", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 132, "tweet_count": 26035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mnmontt", "name": "coly \u263e", "id": "1008722183307264000", "location": "\ud83c\udf1e\ud83e\uddda\ud83c\udffd\ud83c\udf40\ud83c\udf19\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 257, "tweet_count": 9668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amandadiass0", "name": "Amanda", "id": "842543521693384705", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 151, "tweet_count": 20344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "perla_prey", "name": "Perla", "id": "2566267675", "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 2130, "tweet_count": 10811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amgskz", "name": "andr\u00e9", "id": "1094725517071273987", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 199, "tweet_count": 3716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "8tomas_", "name": "tomas\u4e61", "id": "879116184364482561", "location": "Come Over When You're Sober", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 731, "tweet_count": 9381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "renatoantz", "name": "Renato Anlop", "id": "1959216176", "location": "Teresina, Piau\u00ed.", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 924, "tweet_count": 16990, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "strawbbaeky", "name": "giba", "id": "1075811279841959947", "location": "EXOplanet", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 3694, "tweet_count": 85266, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "UartheEduarda", "name": "Duds Uarthe", "id": "1078042099449282561", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 228, "tweet_count": 3387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Adrielemeyer14", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc52", "id": "949108971947819009", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 667, "tweet_count": 5230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "solcitaehyung", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc82\u2077\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\uddc8", "id": "1170024202541436928", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 420, "tweet_count": 24122, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "musicogdl", "name": "Javier Mart\u00ednez", "id": "253183849", "location": "Guadalajara, Jal", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 329, "tweet_count": 2476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "femxstiletto", "name": "steph", "id": "508280850", "location": "URU", "public_metrics": {"followers_count": 14771, "following_count": 3121, "tweet_count": 479521, "listed_count": 143}}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "rrcarramona", "name": "carramona \u2720", "id": "1059446032025731073", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 382, "tweet_count": 6082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Nicolito_", "name": "Nicol\u00e1s", "id": "3174445683", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 98, "tweet_count": 4070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jhsn86", "name": "Jo\u00e3o H S Neto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "25760607", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1711, "tweet_count": 34623, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "whluaa", "name": ".", "id": "1064287894087639041", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 256, "tweet_count": 4894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lesbichas", "name": "duda", "id": "845730703685926917", "location": "21y", "public_metrics": {"followers_count": 6704, "following_count": 2231, "tweet_count": 70495, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "larisxu", "name": "Lari 13 \u2b50\ufe0f", "id": "1082491509889470464", "location": "051", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 371, "tweet_count": 4909, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "araujollaura", "name": "laura", "id": "1031309262222450688", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 893, "tweet_count": 22930, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Angelux26", "name": "Angel", "id": "1103550435871387648", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 2845, "tweet_count": 59689, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "theoutsidery", "name": "juridico taylor swift", "id": "2178142996", "location": "e\u0336m\u0336o\u0336t\u0336i\u0336o\u0336n\u0336a\u0336l\u0336 \u0336h\u0336e\u0336l\u0336l\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1233, "tweet_count": 49370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "robeeerrto", "name": "voto 13 e namoro a rafaela", "id": "707152568246476804", "location": "cora\u00e7\u00e3o da minha namorada", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 627, "tweet_count": 15921, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rafabergamo_", "name": "rafa", "id": "806144297959616512", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 234, "tweet_count": 3889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sapatilheira", "name": "Jessica.js \ud83d\udef8", "id": "71592634", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 857, "tweet_count": 106275, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "cabhec", "name": "H\u00e9ctor Cab", "id": "121462378", "location": "Campeche", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 794, "tweet_count": 31416, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "adrian00131", "name": "Adri\u00e1n Hermosillo (mateo 7;2)", "id": "98697156", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 4164, "tweet_count": 120093, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "carolinafurlans", "name": "Carolina", "id": "1128033089794510848", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 988, "tweet_count": 11073, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "birquintero70", "name": "Bir", "id": "302394060", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 390, "tweet_count": 7741, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "sant1223", "name": "Vit\u00f3ria", "id": "800704595143970816", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 115, "tweet_count": 23588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "robgmelo", "name": "Robson Lula\u270c\ufe0f", "id": "266639801", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 351, "tweet_count": 4287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ihpreta", "name": "uyana", "id": "2680818211", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 531, "tweet_count": 13257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daniel_Wayne_87", "name": "Daniel Leal", "id": "3160454209", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa.", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 406, "tweet_count": 17207, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_llice_", "name": "lice", "id": "1101595126378438661", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 151, "tweet_count": 11148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "28raphaelsoares", "name": "el rapha", "id": "843498358228615168", "location": "Niter\u00f3i ", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 236, "tweet_count": 8628, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "geminianolerdo", "name": "ian", "id": "1186109542867898368", "location": "Fortaleza, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 929, "tweet_count": 14867, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Manuell027", "name": "Manuel", "id": "1131642568482131968", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 321, "tweet_count": 34665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_borgesaly", "name": "alycia\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1169686599422095361", "location": "Florian\u00f3polis, SC ", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 619, "tweet_count": 21633, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marireis2004", "name": "Mari", "id": "752179719609679873", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 894, "tweet_count": 23309, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "saratcarr", "name": "Sarah \ud83e\udd8b", "id": "910544629707214848", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 236, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LiliVero170770", "name": "LiliVero", "id": "999315873688182784", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1823, "tweet_count": 18130, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "dayvidbixa", "name": "dayvid", "id": "1191457877820674067", "location": "pabllovittar \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 312, "tweet_count": 17539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jujuvayne", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd8f\ud835\udd9a \u2605", "id": "87325659", "location": "cwbosta", "public_metrics": {"followers_count": 4012, "following_count": 771, "tweet_count": 127052, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "Jackson_piol", "name": "men\u00f4", "id": "971518506352173056", "location": "Linhares", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 337, "tweet_count": 2774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ketnet_", "name": "kitket", "id": "978052078386995205", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 177, "tweet_count": 11128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lunasofiainfan3", "name": "Narcisifo", "id": "938784763875332096", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 289, "tweet_count": 7450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jose_3500", "name": "Jos\u00e9 Garc\u00eda V.", "id": "85917075", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1485, "tweet_count": 4334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mamahklemp", "name": "ma", "id": "914147942927421440", "location": "Aruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 548, "tweet_count": 14187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ota_gonzaga", "name": "Tav\u00e3o sem W", "id": "1631928901", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 499, "tweet_count": 4124, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Duda_Castro02", "name": "Maria Duda", "id": "1139255498530856961", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 293, "tweet_count": 9710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anabvaladares", "name": "Ana \ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "id": "562307978", "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 905, "tweet_count": 34189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vii___vi", "name": "\uaa9c\u2148\ud835\udd65\u00f3\ud835\udd63\u2148\uaa96", "id": "884646369255936001", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 632, "tweet_count": 16117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "spineda", "name": "Hechicero", "id": "79863188", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 1810, "tweet_count": 194351, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "nic0llec", "name": "nick", "id": "828084035742232577", "location": "mat\u00e3o-sp", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1811, "tweet_count": 16514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArmandoGarciaC", "name": "Armando Garcia C", "id": "130674224", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 3489, "tweet_count": 19328, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Vincius_oliverr", "name": "Vini 0800", "id": "969573596313083908", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 603, "tweet_count": 4619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luke_asd", "name": "Luqueta", "id": "1150738682355355648", "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 294, "tweet_count": 24398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GuylbertD", "name": "Guylbert Dryzo", "id": "1202907905848164352", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 20, "tweet_count": 12491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FernandoCitan", "name": "Fernando", "id": "36240486", "location": "Perto de S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 210, "tweet_count": 31446, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "shicosh1co", "name": "sh1co", "id": "942152752851013632", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 151, "tweet_count": 25565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AliciaElenaAvil", "name": "Alicia Elena Avil\u00e9s ", "id": "626874264", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 762, "tweet_count": 5383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "clovisjunior__", "name": "Cl\u00f3vis Segundo", "id": "253860178", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1086, "tweet_count": 32167, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Don_Susano", "name": "Don Evaristo Palacios", "id": "600646298", "public_metrics": {"followers_count": 8207, "following_count": 2760, "tweet_count": 80967, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "Felipe68", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Prepper2022 \u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f", "id": "9606362", "location": "Ciberespacio ", "public_metrics": {"followers_count": 5722, "following_count": 3800, "tweet_count": 92439, "listed_count": 188}}, {"verified": false, "username": "CartonCalderon", "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1957798104", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}}, {"verified": false, "username": "genti_leoooo", "name": "\u2728inshallah\u2728", "id": "1063644813612990464", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 193, "tweet_count": 6966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fmaticorena", "name": "flavio maticorena agramonte", "id": "53818208", "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1730, "tweet_count": 7384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "username": "LeleMiranda20", "name": "Ale Miranda", "id": "1157506959718920192", "location": "ES", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 496, "tweet_count": 16761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jlmmin37", "name": "J. L.", "id": "303480247", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 4787, "tweet_count": 201949, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "6b47e7642cda4fb", "name": "Jazm\u00edn", "id": "2946794747", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a \ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83e\udd40\u2618\ufe0f\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 11418, "following_count": 11515, "tweet_count": 171627, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "_brunnoso", "name": "dinossauros na revolu\u00e7\u00e3o francesa", "id": "828775153484042244", "location": "Ilha de Lost", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 284, "tweet_count": 139855, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "IngridC49000388", "name": "Ingrid Chaves", "id": "1205531344622755840", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 26, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CorneliaMurente", "name": "Cornelia", "id": "140267038", "location": "Xanadu ", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 496, "tweet_count": 23607, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "iracimailde", "name": "iraci mailde", "id": "1198694492", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1596, "tweet_count": 71068, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "lulifavgirl", "name": "luiza", "id": "859845386583891968", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 288, "tweet_count": 25156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Suitanart", "name": "Suitan \u2728", "id": "909459492491993089", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 510, "tweet_count": 44250, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "galliardiess", "name": "tori", "id": "1182062092368658432", "location": ". . \u1d55o\u1d55)\u3063 \u2014 pfp @mewnbyul ", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 1872, "tweet_count": 20490, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "rayysantana__", "name": "ray \u2b50\ufe0f", "id": "826134035130904577", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 244, "tweet_count": 8413, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DenisVital3", "name": "Denis", "id": "719836795253432320", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 507, "tweet_count": 17445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amandacovrep", "name": "amanda covre", "id": "2872182987", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 289, "tweet_count": 15211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ndaroty", "name": "dress", "id": "922957518887845888", "location": "\uaa97\uaac0\uaa8a\uaab6\uaac0", "public_metrics": {"followers_count": 8379, "following_count": 7928, "tweet_count": 76590, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "luisasalla14", "name": "lu\u2728", "id": "1154178624800604160", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 284, "tweet_count": 1739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SOSAED1", "name": "Eduardo Soriano", "id": "437240664", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 254, "tweet_count": 18177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DPepeC", "name": "DGo", "id": "2660074933", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 3466, "tweet_count": 185567, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "leticiabarcenas", "name": "Leticia Barcenas.- \ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83d\udd95\ud83c\udffbel pejestorio.", "id": "221654193", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1504, "tweet_count": 16866, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DanielMalpica13", "name": "Daniel Malpica", "id": "944814613010542593", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 262, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cielosm1", "name": "Sol", "id": "460325019", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 4159, "tweet_count": 16297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "felipedurab", "name": "durabzin", "id": "275319467", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 850, "tweet_count": 56170, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "lule_dg", "name": "lu luchita", "id": "136835681", "location": "bs as. argentina", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 166, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Chikitipina", "name": "\u2625 Chikitipina \ud83d\udc9a", "id": "1240263926", "location": "Argentina   \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 91, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "esediablito99", "name": "Salva Vasquez", "id": "1051613298", "location": "Salina Cruz, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 4443, "tweet_count": 58046, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Slvia61954060", "name": "S\u00edlvia", "id": "1141485572659265536", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 57, "tweet_count": 1436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ludylight", "name": "Ludmila", "id": "70753374", "location": "TC Partner @AprendaComTC", "public_metrics": {"followers_count": 7668, "following_count": 1522, "tweet_count": 13900, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "username": "Mozerbiam", "name": "Mozer", "id": "756955130956742656", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 419, "tweet_count": 17398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jorgelcardenas", "name": "jorge Luis Cardenas", "id": "188560775", "location": "Caracas/Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9313, "following_count": 9510, "tweet_count": 695398, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "dudsguilarducci", "name": "duda", "id": "815952470333648896", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 558, "tweet_count": 7157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arzate_alex09", "name": "Alex Arzate", "id": "484435484", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 732, "tweet_count": 2733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Annaklusmos", "name": "Dark Aster", "id": "4024943050", "location": "Terra 2", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1447, "tweet_count": 24002, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "terraverso", "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "mulherManiva", "name": "Mulher Mani\u00e7oba", "id": "1714555512", "location": "Macap\u00e1-AP", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 153, "tweet_count": 2862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nikkioliveira", "name": "Nikki Lula da Silva", "id": "8403952", "location": "Curitiba/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38039, "following_count": 890, "tweet_count": 95290, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "RomeroSting", "name": "Sting Guevara Romero", "id": "2417348500", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 76, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "noebah", "name": "noe Bah", "id": "266892247", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 3821, "tweet_count": 259612, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "alemo781", "name": "Conlacomidanosejuega", "id": "3964851203", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 1572, "tweet_count": 20349, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "JESUSALFONSOP3", "name": "J\u20ac$U$ @L\u00a30N$0 P3", "id": "2167176920", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 5005, "tweet_count": 317702, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Fabianogodoya4", "name": "Fabiano Godoy", "id": "66244330", "location": "S\u00e3o Leopoldo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1226, "tweet_count": 107242, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Beto_Morumbi", "name": "Beto", "id": "111056094", "public_metrics": {"followers_count": 19584, "following_count": 17766, "tweet_count": 75135, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "monster_up77", "name": "Ms.Targaryen!", "id": "213165987", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 955, "tweet_count": 91959, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "mon__cobian", "name": "\u263c\u263d", "id": "781407290", "public_metrics": {"followers_count": 5993, "following_count": 149, "tweet_count": 36861, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "sosofeia", "name": "soso", "id": "1005630282039480320", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 163, "tweet_count": 10779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CdEdmundo", "name": "EdmundoCD", "id": "959460585221033986", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 457, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sundaisyx", "name": "Anna na era do aracadismo fugere urbem bucolismo", "id": "1037003435344838657", "location": "summerland", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 416, "tweet_count": 18176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "little_hille", "name": "Ana capricorniana", "id": "2967922235", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 340, "tweet_count": 6872, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nayarinea", "name": "botequeira", "id": "398684264", "location": "042", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1635, "tweet_count": 37346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ueps_q", "name": "renascido \ud83d\udc1d", "id": "1134776680730583045", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 2434, "tweet_count": 27295, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "crvgkarlos", "name": "kaslos \ud83c\udf39", "id": "4076120001", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 592, "tweet_count": 14277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paaulaa_cb", "name": "Paula", "id": "748528153644105732", "location": "Villamartin", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 325, "tweet_count": 12921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mrgann__", "name": "motess \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1112084893436178433", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 350, "tweet_count": 3381, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "draminossauro", "name": "voyeur musical", "id": "716964230", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 253, "tweet_count": 16300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "azurri_10", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc33\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc22_\ud835\udfcf\ud835\udfce \ud83e\udd28", "id": "102769316", "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 4371, "tweet_count": 245887, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "SacSebamat", "name": "SEBAMAT.SAC", "id": "1063167809918828544", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 314, "tweet_count": 4598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}}, {"verified": false, "username": "mineirinha_13", "name": "L(oredixx)", "id": "832318639655235584", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 399, "tweet_count": 18974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naoehpirilim", "name": "quebra copo do diabo 2.0", "id": "967485886005948416", "location": "Socialismo Chapecoense", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 660, "tweet_count": 31482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Phaedru10686305", "name": "Phaedrus", "id": "1001549014796468225", "location": "All'estero", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 111, "tweet_count": 3394, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaurizioBlondet", "name": "Maurizio Blondet", "id": "3315201969", "location": "Corsico, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 14698, "following_count": 325, "tweet_count": 5425, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "username": "roobxs", "name": "ro.bertinha \u2b50\ufe0f", "id": "1129071188569985035", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 2131, "tweet_count": 835561, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Edilton09", "name": "Edilton Silva \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "758406154758291456", "location": "Salvador Ba", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 932, "tweet_count": 904581, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "royriojas", "name": "Roy Riojas", "id": "67413888", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "username": "kssjskz", "name": "Desativada", "id": "924301140073897984", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 0, "tweet_count": 3682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isamezzomo", "name": "\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1a", "id": "1136672225887760384", "location": "rio grande do sul", "public_metrics": {"followers_count": 7004, "following_count": 4346, "tweet_count": 19732, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "wsoulpear", "name": "reze !", "id": "974794084098428931", "location": "\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\uddd9\ud835\udde8\ud835\uddec\ud835\udde8  \u2661 (\u02d9\u1d55\u02d9 ) \u3042\u306a\u305f\u306f\u5c0f\u3055\u3044\u9803\u304b\u3089\u3044\u3064\u3082\u305d\u306e\u3088\u3046\u306b\u7f8e\u3057\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u3088\u306d? % \ud835\uddfa\ud835\ude06 \ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf9\ud835\uddf1?! \ud83d\uddef\ufe0f\u79c1\u3068\u5f7c\u304c\u6b69\u3044\u3066\u3044\u308b ## \u4e00\u7dd2\u306b\u30d0\u30a4\u30af, \u672c\u5f53\u3001\u7f8e\u3057\u3044\u3001\u540c\u610f\u3059\u308b \u2013 she/they", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 524, "tweet_count": 9161, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Cholyboo", "name": "COLINY\ud83d\udd25", "id": "457783722", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 4055, "tweet_count": 16057, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alb_zz", "name": "andre \u262f\ufe0f", "id": "760213023990710272", "location": "ZL sp $$", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 837, "tweet_count": 12918, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Admiral_Kreznik", "name": "David Valentin", "id": "125100478", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 264, "tweet_count": 1282, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IzamarLara", "name": "Izamar Lara", "id": "84238963", "location": "Mexico DF", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 2417, "tweet_count": 71410, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Surviv0rr", "name": "Haly \u2b50", "id": "3034772954", "location": "Feita de amor e mat\u00e9ria ", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 751, "tweet_count": 38288, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marcossokulski", "name": "Capetalista \ud83d\udc79", "id": "132039750", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 340, "tweet_count": 1367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bloodylincers", "name": "lincoln", "id": "1057008849843052544", "location": "pg/rn", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 340, "tweet_count": 18579, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bundon4", "name": "inimiga do suti\u00e3", "id": "278177511", "location": "045", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 176, "tweet_count": 101678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GutembergVieir7", "name": "Gutemberg Vieira", "id": "1143238414067752963", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 63, "tweet_count": 421, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lmcm95", "name": "Lucas Matheus \ud83d\udca2", "id": "805469040", "location": "Parintins \ud83d\udeec Manaus +5592", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1146, "tweet_count": 29131, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yovegos", "name": "Yolanda", "id": "4610195363", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 295, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "psicourgencias", "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "id": "1415979499", "location": "Majadahonda, Madrid. ", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "AlanaRendon", "name": "AlanaDRendon \ud83c\udf40\ud83e\udeac", "id": "3169284043", "location": "Bien ubicada ", "public_metrics": {"followers_count": 6333, "following_count": 4267, "tweet_count": 119973, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "HdoriaO", "name": "El Doria", "id": "1127363349891522560", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 2751, "tweet_count": 173450, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Manu_Lgc", "name": "\ud83d\ude3a \u2764\ufe0f \ud83c\udf1f", "id": "1183425927038017536", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 617, "tweet_count": 6034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FernandoJLSales", "name": "Fernando J L Sales", "id": "604725615", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2683, "tweet_count": 142847, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "silvrib", "name": "silv", "id": "40329047", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773251, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "EruDruida", "name": "93% \ud83c\udf40 \ud83c\udf40 \u0190\u027e\u0574\u13a0\u027e\u0574\u00ec\u056a\u0105 \ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83e\udd94\ud83e\udd94\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "id": "467998761", "location": "Sur le solei", "public_metrics": {"followers_count": 32395, "following_count": 32479, "tweet_count": 200385, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "clienteymedio", "name": "Galeon", "id": "1708248800", "location": "Df", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 712, "tweet_count": 1973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AliciaOlveraL", "name": "Alicia Olvera Lopez", "id": "635507329", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 623, "tweet_count": 73200, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ilnonnosimpson", "name": "Sonnonimpson", "id": "797679000", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 4216, "tweet_count": 179688, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "Musso___", "name": "Musso \ud83c\udf4a", "id": "901003845005971457", "public_metrics": {"followers_count": 12633, "following_count": 4404, "tweet_count": 246204, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "username": "kxyke", "name": "kayke", "id": "809864452673679360", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 711, "tweet_count": 26288, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO", "id": "2447373036", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487372, "listed_count": 229}}, {"verified": false, "username": "agatanaoagatha", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "id": "825396956", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 331, "tweet_count": 33524, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "juresantxz", "name": "\u1d0b\u026a\u0274\u0262 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2391310669", "location": "\ud835\udfce\ud835\udfd5\ud835\udfcf", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1585, "tweet_count": 37671, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laura_soria", "name": "Laura Soria Torres", "id": "45476236", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 4451, "tweet_count": 66586, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ppaolacl", "name": ".", "id": "709938168527757313", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 94, "tweet_count": 3966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "semidiosbeto", "name": "heartless", "id": "172460905", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 562, "tweet_count": 7342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lsmendonca51", "name": "LSMendon\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2438939200", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5657, "following_count": 4097, "tweet_count": 509575, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "dsaavedra2097", "name": "Daniela Alejandra \ud83d\udda4", "id": "874371513385877509", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 4963, "tweet_count": 215987, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LaNada78093262", "name": "LaNada", "id": "778691420483751937", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 239, "tweet_count": 17102, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GuiltyGuerra", "name": "Guerra", "id": "245858196", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1535, "tweet_count": 166679, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "ManuLMartins_08", "name": "universit\u00e1ria", "id": "986214927680638976", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 166, "tweet_count": 6464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dudiiinha044", "name": "Maria Eduarda", "id": "965815017877770240", "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 672, "tweet_count": 20281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "badboypoetaa", "name": "GOWTHER \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa4", "id": "536440937", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 757, "tweet_count": 73018, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bebelmengao", "name": "Isabel Mattos", "id": "335552374", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 306, "tweet_count": 851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jlmelendrez", "name": "jose melendrez", "id": "141324511", "location": "culiacan", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 491, "tweet_count": 2773, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "1Nathbrisada", "name": "\u0e17\u00d7\u01ac\u0452", "id": "482423267", "public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 881, "tweet_count": 138528, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eufelpsm", "name": "vai te fuder edenilson arrombado", "id": "1076543383508799489", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 696, "tweet_count": 26412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alfonsfk", "name": "vitu", "id": "4874015981", "location": "infelizmente em s\u00e3o gotardo", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 610, "tweet_count": 166521, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Gi_sallles", "name": "Salles\u2728", "id": "1155660518826397696", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 145, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cleberlr75", "name": "Cleber", "id": "3130421673", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1851, "tweet_count": 194566, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "mauraa29", "name": "\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "id": "3128168882", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 45, "tweet_count": 3654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eujuspo", "name": "juia \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "2946651112", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 557, "tweet_count": 28569, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "stxeaton", "name": "\u200f\u0618", "id": "919089720734478336", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 746, "tweet_count": 33757, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "oquestao", "name": "O Quest\u00e3o", "id": "15493803", "location": "Ilha de Lost, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 478, "tweet_count": 175596, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "miguel49282312", "name": "MIGUELQUEBRABARRACO", "id": "1068929766621933568", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 112, "tweet_count": 620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ErikaCasaGrand4", "name": "erikinha", "id": "865261472712142849", "location": "Ivaipor\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 187, "tweet_count": 19654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dududu1981", "name": "Dudu.", "id": "909034103500099584", "location": "Oto PATAMAR ", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 349, "tweet_count": 4632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "euaugustin17", "name": "Elemesmo \ud83d\udc88", "id": "1010362790551412737", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 225, "tweet_count": 5513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "qoqo7", "name": "Salvador", "id": "230807411", "location": "Guadalajara, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1249, "tweet_count": 10122, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CMG24_7", "name": "Rick Sorkin", "id": "465182982", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 275, "tweet_count": 31420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laencrenca", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86", "id": "1113853007232471041", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 142, "tweet_count": 4597, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RuizHoracioa", "name": "v", "id": "2753338092", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 623, "tweet_count": 12485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maddyruegf", "name": "duds", "id": "927811544", "location": "jur\u00eddiko", "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 261, "tweet_count": 269723, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "br7nin_", "name": "BN \ud83e\udd85", "id": "1134089255884640256", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 212, "tweet_count": 4737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cota20661984", "name": "Cota Araujo", "id": "1097583001335201794", "location": "Manzanares el Real, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 116, "tweet_count": 2709, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "avenagalleta", "name": "AbuelaYeye", "id": "3176683374", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1819, "tweet_count": 32566, "listed_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Tlalpan, Distrito Federal", "id": "2a376531dff3d76a"}, {"full_name": "San Pedro Garza Garc\u00eda, Nuevo Le\u00f3n", "id": "305867481351611b"}, {"full_name": "Caxias do Sul, Brasil", "id": "bacb72e48bb40ebe"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "id": "c184b698ed4cd4fc"}, {"full_name": "Guarulhos, Brasil", "id": "7116b0fe9c89e2bf"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}], "tweets": [{"id": "1206360455553286144", "text": "@koryberto @MichMejiaF @IrvingGatell Que teor\u00eda es la correcta para nuestros d\u00edas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240858873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206360015793090560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "koryberto", "id": "140444393"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "MichMejiaF", "id": "1195946364628193281"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360455553286144"], "in_reply_to_user_id": "140444393", "created_at": "2019-12-15T23:48:40.000Z"}, {"id": "1206338704949702657", "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "lang": "es", "author_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z"}, {"id": "1206360104817381376", "text": "\u2665\ufe0f https://t.co/omItytx6Xa", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 17, "like_count": 1566, "quote_count": 1}, "lang": "und", "author_id": "3303260321", "edit_history_tweet_ids": ["1206360104817381376"], "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/omItytx6Xa", "expanded_url": "https://twitter.com/NicoleDiretora/status/1206360104817381376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/omItytx6Xa", "media_key": "3_1206360092737769472"}]}, "geo": {"place_id": "91f818a4abfb1d4d"}, "created_at": "2019-12-15T23:47:16.000Z"}, {"id": "1206354854085570563", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/3bQ9iAFTT6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "870382601269387264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206352289063211008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206354854085570563"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/3bQ9iAFTT6", "expanded_url": "https://twitter.com/moraissz_/status/1206352289063211008", "display_url": "twitter.com/moraissz_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:26:24.000Z"}, {"id": "1206356861718585344", "text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO.", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}, "lang": "pt", "author_id": "2912654471", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"], "created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z"}, {"id": "1206173003580620803", "text": "Seus montes de Merda pagos a peso de ouro pelo Orelhas: o momento mais negro da hist\u00f3ria do futebol do SCP foi no Jamor em 96 quando um gajo de uma claque lampi\u00e3o matou um adepto do Sporting. A hist\u00f3ria n\u00e3o se apaga. Tenham vergonha! https://t.co/mnBEJcVYnc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "498528391", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "SCP"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.4679, "type": "Person", "normalized_text": "Jamor"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/mnBEJcVYnc", "expanded_url": "https://www.abola.pt/amp/noticias/ver/819722?__twitter_impression=true", "display_url": "abola.pt/amp/noticias/v\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206173003580620803"], "geo": {"place_id": "c1430b24da8e9229"}, "created_at": "2019-12-15T11:23:48.000Z"}, {"id": "1206357623999778816", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/5VloSBf3SN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "3370844093", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206313977543888897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206357623999778816"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/5VloSBf3SN", "expanded_url": "https://twitter.com/falatuuoliveira/status/1206313977543888897", "display_url": "twitter.com/falatuuoliveir\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:37:25.000Z"}, {"id": "1206360107812044803", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/4353XcDjhU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "899023037110124544", "edit_history_tweet_ids": ["1206360107812044803"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/4353XcDjhU", "expanded_url": "https://twitter.com/sofiaggarcia_/status/1206345877603962880", "display_url": "twitter.com/sofiaggarcia_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:47:17.000Z"}, {"id": "1205825536607559680", "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "lang": "pt", "author_id": "28108748", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z"}, {"id": "1205857725839806470", "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "lang": "pt", "author_id": "1155206270644830208", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z"}, {"id": "1206327312440004609", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/3nFLZouekF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "966146645456048128", "edit_history_tweet_ids": ["1206327312440004609"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/3nFLZouekF", "expanded_url": "https://twitter.com/anacarolinaV06/status/1206041609437110272", "display_url": "twitter.com/anacarolinaV06\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "25cee3fa86c353a8"}, "created_at": "2019-12-15T21:36:58.000Z"}, {"id": "1206350020225773570", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "839554835183767556", "edit_history_tweet_ids": ["1206350020225773570"], "created_at": "2019-12-15T23:07:12.000Z"}, {"id": "1206351726653169664", "text": "De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram feitas de borracha.\n\nEla disse que a de Esquadr\u00e3o Suicida era 25% maior e \"estupidamente pesada\". https://t.co/gIdjPNMXrH", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1249923061", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/gIdjPNMXrH", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1206351726653169664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIdjPNMXrH", "media_key": "16_1206351426076729346"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206351726653169664"], "created_at": "2019-12-15T23:13:59.000Z"}, {"id": "1206361615207145479", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c  \nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\u2705\u2705 KKKKKK ai ai s\u00f3 quem viveu sabe \nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/oQMY3Z7cDX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "4888800677", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206337959584313345"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206361615207145479"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/oQMY3Z7cDX", "expanded_url": "https://twitter.com/dudinhahh0/status/1206337959584313345", "display_url": "twitter.com/dudinhahh0/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:53:16.000Z"}, {"id": "1206344717623025665", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/kFhksUEac3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "4828020968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206343830380990470"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206344717623025665"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/kFhksUEac3", "expanded_url": "https://twitter.com/Analu_Satim/status/1206343830380990470", "display_url": "twitter.com/Analu_Satim/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:46:08.000Z"}, {"id": "1206312246135214083", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nano q vem eu vlt p fzr dnv https://t.co/Rar9eembhk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "1103619818320728064", "edit_history_tweet_ids": ["1206312246135214083"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Rar9eembhk", "expanded_url": "https://twitter.com/lnr30/status/1206311935223980034", "display_url": "twitter.com/lnr30/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:37:06.000Z"}, {"id": "1206360830717108224", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 (tri)\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274e\n\ndiretoria: \u274e\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274e https://t.co/87mXXNgFSi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1142183754213089280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206358875869454336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206360830717108224"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/87mXXNgFSi", "expanded_url": "https://twitter.com/___Larinhaa/status/1206358875869454336", "display_url": "twitter.com/___Larinhaa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:50:09.000Z"}, {"id": "1206337959584313345", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\u2705 https://t.co/R8t87DLM5S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1118111908681396226", "edit_history_tweet_ids": ["1206337959584313345"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/R8t87DLM5S", "expanded_url": "https://twitter.com/__annaju/status/1206320856063983617", "display_url": "twitter.com/__annaju/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:19:16.000Z"}, {"id": "1206360513036398593", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/X6i81oxwL2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "941459159026995201", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206321575227772929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206360513036398593"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/X6i81oxwL2", "expanded_url": "https://twitter.com/MaryeNelles/status/1206321575227772929", "display_url": "twitter.com/MaryeNelles/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:48:54.000Z"}, {"id": "1206343517817069568", "text": "No faltar\u00e1 el buenito ignorante sin un \u00e1pice de sentido com\u00fan, que diga que la culpa es del pap\u00e1. \n\nhttps://t.co/tY4xcZQiUF", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "767825811801976832", "edit_history_tweet_ids": ["1206343517817069568"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/tY4xcZQiUF", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:41:22.000Z"}, {"id": "1206360749788090369", "text": "Me convert\u00ed en lo que tanto critique.\nAhora soy suicida, depresiva e insoportable.\nQ asco de persona soy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "190884031", "edit_history_tweet_ids": ["1206360749788090369"], "created_at": "2019-12-15T23:49:50.000Z"}, {"id": "1206358323227975680", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/CxF2oGA6AG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "731270542179901440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206353279661285383"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206358323227975680"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/CxF2oGA6AG", "expanded_url": "https://twitter.com/kxyxnb/status/1206353279661285383", "display_url": "twitter.com/kxyxnb/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:40:11.000Z"}, {"id": "1206352899548340226", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/NCquvrXLYf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1045528326595649537", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206344704943706113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206352899548340226"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/NCquvrXLYf", "expanded_url": "https://twitter.com/stevitoria7/status/1206344704943706113", "display_url": "twitter.com/stevitoria7/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:18:38.000Z"}, {"id": "1206333684195954688", "text": "@merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le empiezan a llegar amenazas a la familia. Se meten a servir a la \"patria\" pero la instituci\u00f3n castrense est\u00e1 corrompida hasta el cogote. Son gente muy mala y peligrosa.", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3249278032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206320817384148992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206333684195954688"], "in_reply_to_user_id": "2881162246", "created_at": "2019-12-15T22:02:17.000Z"}, {"id": "1206358875869454336", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274e\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274e\n\naluno destaque: \u274e\u274e\u274e\n\nse popularizou: \u274e\n\ndiretoria: \u274e\n\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\n\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274e https://t.co/gOahgQrHn9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "3296390347", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206357176463351810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206358875869454336"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/gOahgQrHn9", "expanded_url": "https://twitter.com/__helencristina/status/1206357176463351810", "display_url": "twitter.com/__helencristin\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:42:23.000Z"}, {"id": "1206344704943706113", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/HctQwoll1x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1004171814732533762", "edit_history_tweet_ids": ["1206344704943706113"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/HctQwoll1x", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:46:05.000Z"}, {"id": "1206321575227772929", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/vNKzDQqJpa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1168459508449992705", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206292541831860224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206321575227772929"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/vNKzDQqJpa", "expanded_url": "https://twitter.com/naoehpirilim/status/1206292541831860224", "display_url": "twitter.com/naoehpirilim/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:14:10.000Z"}, {"id": "1206066529143533569", "text": "@guillermo_2811 @congresoperu @MartinVizcarraC El congreso gasta en ...\nEl estado gasta en informar y educar a la poblaci\u00f3n ...\nRecordemos las \"investigaciones\" que hizo el congreso donde el suicida fue ABSUELTO...\nPero ya para que gastar p\u00f3lvora en gallinazo ...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "90178846", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206022511491780608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guillermo_2811", "id": "1080280968731258886"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206066529143533569"], "in_reply_to_user_id": "1080280968731258886", "created_at": "2019-12-15T04:20:42.000Z"}, {"id": "1206300821392105473", "text": "@ManuelA20606470 @CaceresGalarza @UnDispersoMas @agustinhaya @AlanGarciaPeru Coherencia en las ideas,,, no existen.... prescripci\u00f3n, odebrecht,coimas,,cobard\u00eda,,  etc.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "569411003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206263718771920898"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "CaceresGalarza", "id": "1055200829861519365"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "UnDispersoMas", "id": "1048785201911005185"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206300821392105473"], "in_reply_to_user_id": "1056979574087737346", "created_at": "2019-12-15T19:51:42.000Z"}, {"id": "1110678961552609281", "text": "@memescatalans @valenciadesoca L'esquerra ha de fer alguna volta autocr\u00edtica per evitar q l'ultradreta s'esdevingui \u00e0rbitre de la situaci\u00f3\nAquest esquerr\u00e0 ho explica b\u00e9:\nhttps://t.co/do6GN2OO1j\nL\u2019esquerra imbecil i perdedora\nMark Lilla: \"La satisfacci\u00f3n moral de la izquierda es suicida\"\nhttps://t.co/do6GN2OO1j", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "13750312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1110305605498126336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "memescatalans", "id": "949740596872335360"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "valenciadesoca", "id": "765483851175038976"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/do6GN2OO1j", "expanded_url": "http://www.elmundo.es/cronica/2018/05/16/5af89240468aeb4e658b4607.html", "display_url": "elmundo.es/cronica/2018/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cronica/2018/05/16/5af89240468aeb4e658b4607.html"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/do6GN2OO1j", "expanded_url": "http://www.elmundo.es/cronica/2018/05/16/5af89240468aeb4e658b4607.html", "display_url": "elmundo.es/cronica/2018/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cronica/2018/05/16/5af89240468aeb4e658b4607.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1110678961552609281"], "in_reply_to_user_id": "949740596872335360", "created_at": "2019-03-26T23:04:34.000Z"}, {"id": "1206348029743312897", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 sdds fund 1 k\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c coisa fea\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1167936385002745856", "edit_history_tweet_ids": ["1206348029743312897"], "created_at": "2019-12-15T22:59:17.000Z"}, {"id": "1206310467632816129", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\u2705\u2705\u2705 deus me odeia https://t.co/o92YHrHmqV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 137}, "lang": "pt", "author_id": "1075962211259043840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206308967326142464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206310467632816129"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/o92YHrHmqV", "expanded_url": "https://twitter.com/Bernardo__gv/status/1206308967326142464", "display_url": "twitter.com/Bernardo__gv/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:30:02.000Z"}, {"id": "1206238905751789569", "text": "o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida...\n\nsinto muito pra quem teve que passar por isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 1422, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "author_id": "146829771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205722800247455744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206238905751789569"], "in_reply_to_user_id": "146829771", "created_at": "2019-12-15T15:45:40.000Z"}, {"id": "1206340874080280576", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/cM6y282qnx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1052230199050420226", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206340874080280576"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/cM6y282qnx", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:30:51.000Z"}, {"id": "1206268056063877120", "text": "@jpereyra1952 @Jhonny23091791 La diferencia entre el Suicida y Hiyler es que el Sucida Osborne para ser Encubierto y Hitler NO. El Suicida dejo el Pais en el 85 dentro la + Calamitosa y Completo Desastre, NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/j9COCbVnDC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206196972102803456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Hiyler"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "Osborne"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 286, "end": 290, "probability": 0.4433, "type": "Person", "normalized_text": "Arroz"}], "urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/j9COCbVnDC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206268056063877120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9COCbVnDC", "media_key": "3_1206268039047585792"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/j9COCbVnDC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206268056063877120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9COCbVnDC", "media_key": "3_1206268041358708738"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/j9COCbVnDC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206268056063877120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9COCbVnDC", "media_key": "3_1206268044332408833"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/j9COCbVnDC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206268056063877120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9COCbVnDC", "media_key": "3_1206268051072663554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206268056063877120"], "in_reply_to_user_id": "105492444", "created_at": "2019-12-15T17:41:30.000Z"}, {"id": "1206328646639771648", "text": "@VSousaNeto @orauffa Voc\u00ea mesmo matou a charada. Se fosse um branco fazendo \"meme\" com negros sendo demitido por causa disso a empresa estaria sendo aplaudida e n\u00e3o teria NENHUMA como\u00e7\u00e3o pelo cara. Isso j\u00e1 d\u00e1 o tom da \"igualdade\" aqui. Ou todas as piadas \"ofensivas\" s\u00e3o aceit\u00e1veis, ou nenhuma \u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "69963168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206323094295588864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "orauffa", "id": "1008078392065961986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206328646639771648"], "in_reply_to_user_id": "957784759270363137", "created_at": "2019-12-15T21:42:16.000Z"}, {"id": "1206358317716688898", "text": "@LunaWatson12 estan asi esperando que nos suicidemos mientras leen todo https://t.co/6Nw3S5YtAS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1096168010757406722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206358085511589888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LunaWatson12", "id": "910687434568060929"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/6Nw3S5YtAS", "expanded_url": "https://twitter.com/JohnFrustrant3/status/1206358317716688898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Nw3S5YtAS", "media_key": "3_1206358305192521729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358317716688898"], "in_reply_to_user_id": "910687434568060929", "created_at": "2019-12-15T23:40:10.000Z"}, {"id": "1206320635200331777", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 ate a 4 serie\nse popularizou: so no esa, mas eu cresci la ne\nfoi pego colando:\u2705 minha sorte foi q a escola n avisava os pais https://t.co/bvDBX0Y3bi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "2770275250", "edit_history_tweet_ids": ["1206320635200331777"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/bvDBX0Y3bi", "expanded_url": "https://twitter.com/Jhon__Carvalho/status/1206313495572238341", "display_url": "twitter.com/Jhon__Carvalho\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:10:26.000Z"}, {"id": "1206250805692686336", "text": "Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em um dos VCRs do concerto 'REDMARE', o rob\u00f4 Reve persegue as meninas numa casa assombrada e d\u00e1 po\u00e7\u00f5es estranhas para beberem. No fim de tudo, Reve se mostra... https://t.co/3AYqvGBKhP", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "991487857826193413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206248444920287233"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "VCRs"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "REDMARE"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3AYqvGBKhP", "expanded_url": "https://twitter.com/5REDVELVETBR/status/1206250805692686336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AYqvGBKhP", "media_key": "3_1206250799036276736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206250805692686336"], "in_reply_to_user_id": "991487857826193413", "created_at": "2019-12-15T16:32:57.000Z"}, {"id": "1206353279661285383", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/0H29sOxrC2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "author_id": "839153273949020160", "edit_history_tweet_ids": ["1206353279661285383"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/0H29sOxrC2", "expanded_url": "https://twitter.com/Pllima6/status/1206348100815728650", "display_url": "twitter.com/Pllima6/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:20:09.000Z"}, {"id": "1206358592036777984", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/RlcKo5Swz2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "4182829169", "edit_history_tweet_ids": ["1206358592036777984"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/RlcKo5Swz2", "expanded_url": "https://twitter.com/k_kcordeiro2/status/1206329226963673096", "display_url": "twitter.com/k_kcordeiro2/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:41:16.000Z"}, {"id": "1206347389684072448", "text": "Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estaria nos trends do tt, mas \u00e9 isso, \u00e9 Brasil\nDescanse em paz, mineiro", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "895462745851691008", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.8389, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347389684072448"], "created_at": "2019-12-15T22:56:45.000Z"}, {"id": "1206357176463351810", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274e\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274e https://t.co/5yAfS26BT0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "902675745876692993", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206343550369247232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206357176463351810"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/5yAfS26BT0", "expanded_url": "https://twitter.com/mghnrq/status/1206343550369247232", "display_url": "twitter.com/mghnrq/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:35:38.000Z"}, {"id": "1206357554407911425", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705 @jdtmamt \nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: h\u00e1 84 anos atras \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: todo dia\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/JRgLVpiUId", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1049699368712982533", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206318710874689538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 113, "username": "jdtmamt", "id": "1076331746365530112"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JRgLVpiUId", "expanded_url": "https://twitter.com/lourdesch_ol/status/1206318710874689538", "display_url": "twitter.com/lourdesch_ol/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357554407911425"], "created_at": "2019-12-15T23:37:08.000Z"}, {"id": "1206356724812267521", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/RbK35rme2O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1033704872644886528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206348747191595010"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206356724812267521"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/RbK35rme2O", "expanded_url": "https://twitter.com/ungraaateful/status/1206348747191595010", "display_url": "twitter.com/ungraaateful/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:33:50.000Z"}, {"id": "1206000146154229760", "text": "(3de3). Anularuno d estos factores d apoyo no ser\u00e1 suficiente, porq quedar\u00edan otros para sostenerse. Se requiere UNA ESTRATEGIA DE UNIDAD, m\u00faltiple y contundente. Una oposici\u00f3n desunida y enfrentada entre s\u00ed es suicida; x eso el gran esfuerzo del usurpador x torpedear la unidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "109352657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206000144648474626"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206000146154229760"], "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "in_reply_to_user_id": "109352657", "created_at": "2019-12-14T23:56:55.000Z"}, {"id": "1206234581424193537", "text": "Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se suicida una chica, sus compa\u00f1eros se manifiestan, piden apoyo psicol\u00f3gico y nuestra respuesta es \u201cson d\u00e9biles y flojos, no aguantan nada\u201d.\n\n\u00bfEn serio...?", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 26, "like_count": 236, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "38719081", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206234581424193537"], "created_at": "2019-12-15T15:28:29.000Z"}, {"id": "1205834518596337667", "text": "Cuando Odebrecht entregaba dinero por las negociaciones que hac\u00eda Barata le llamaban soborno, cuando El Estado entrega dinero por las negociaciones que hacen los fiscales le llaman negociaci\u00f3n. \n\n\u00bfMafias ilegales vs Mafias legales?\n-PERO MAFIA AL FIN Y AL CABO- https://t.co/LkD6rEeB93", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 33, "like_count": 349, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204940179787501568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.513, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.4001, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/LkD6rEeB93", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1204940179787501568", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205834518596337667"], "created_at": "2019-12-14T12:58:47.000Z"}, {"id": "1206277555336228864", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/psG9RpqIrt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1098773967735795712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206094925533765632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206277555336228864"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/psG9RpqIrt", "expanded_url": "https://twitter.com/carolineinee/status/1206094925533765632", "display_url": "twitter.com/carolineinee/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T18:19:15.000Z"}, {"id": "1206313977543888897", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o :\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c(nunca peguei ngm na escola) https://t.co/94py7YJEQj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "963839890126462983", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206295899770695683"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206313977543888897"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/94py7YJEQj", "expanded_url": "https://twitter.com/bernardinhoojho/status/1206295899770695683", "display_url": "twitter.com/bernardinhoojh\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:43:59.000Z"}, {"id": "1206318710874689538", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1166067787867074560", "edit_history_tweet_ids": ["1206318710874689538"], "created_at": "2019-12-15T21:02:47.000Z"}, {"id": "1206343550369247232", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274e\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274e\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u274e\n\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/r025R8bHWz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "962146288753172480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206343092279873536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206343550369247232"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/r025R8bHWz", "expanded_url": "https://twitter.com/amandaa_jacoob/status/1206343092279873536", "display_url": "twitter.com/amandaa_jacoob\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:41:29.000Z"}, {"id": "1205824109629845505", "text": "3)... viene lanciato contro il nemico in missione suicida, perch\u00e9 i suoi creatori hanno gi\u00e0 deciso che ha esaurito la sua funzione\nCi\u00f2 significa che questi ultimi, i vari soros e amici, hanno gi\u00e0 da tempo elaborato un nuovo progetto per attrarre di nuovo le menti pi\u00f9 deboli...", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "122611540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205824106136031232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205824109629845505"], "in_reply_to_user_id": "122611540", "created_at": "2019-12-14T12:17:25.000Z"}, {"id": "1206274605452804099", "text": "TE LO PRESENTO: \n\nTE MINTIERON SOBRE LAS RESERVAS QUE DEJABA MACRI . HOY QUE GANARON, DICEN LA VERDAD\n\nES MIGUEL PESCE PRESIDENTE DEL BANCO CENTRAL, Y SABES LO QUE DIJO ? QUE MACRI , \"DEJO BIEN LAS RESERVAS Y HAY DINERO PARA ENFRENTAR , LOS PROXIMOS MESES\" https://t.co/HxugaPyuPQ", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 16, "like_count": 574, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "976836928405430272", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.3947, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HxugaPyuPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MARCELOFAVAOK/status/1206274605452804099/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HxugaPyuPQ", "media_key": "3_1206274602806185984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206274605452804099"], "created_at": "2019-12-15T18:07:32.000Z"}, {"id": "1206322896458702848", "text": "@Mibelis @cocap @VILLLASANACONDE Totalmente de acuerdo. Mal podr\u00eda el liderazgo excusarse en la justificada furia de la gente para explicar la omisi\u00f3n a la hora de ejercer el trabajo que les correspond\u00eda en ese momento crucial de la lucha. Podr\u00edan haber fracasado en su intento, pero nunca dejar de intentarlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1449375612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206316747646816257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mibelis", "id": "62145811"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "cocap", "id": "49156893"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "VILLLASANACONDE", "id": "188548260"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206322896458702848"], "in_reply_to_user_id": "62145811", "created_at": "2019-12-15T21:19:25.000Z"}, {"id": "1206341036114624514", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/SZlKPXtP2O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "859065452462571520", "edit_history_tweet_ids": ["1206341036114624514"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/SZlKPXtP2O", "expanded_url": "https://twitter.com/biazinhaperess/status/1206335176420347904", "display_url": "twitter.com/biazinhaperess\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:31:30.000Z"}, {"id": "1206348747191595010", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/YqutTz1fs6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1112454599234019328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206292541831860224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206348747191595010"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/YqutTz1fs6", "expanded_url": "https://twitter.com/naoehpirilim/status/1206292541831860224", "display_url": "twitter.com/naoehpirilim/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:02:08.000Z"}, {"id": "1206322623896080384", "text": "No veo gente conversando sobre la cl\u00e1usula anti China del T-MEC . A mi me inquieta, sinceramente, m\u00e1s que los inspectora laborales . \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "100057086", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "T-MEC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206322623896080384"], "created_at": "2019-12-15T21:18:20.000Z"}, {"id": "1205522692327301120", "text": "Alan no ten\u00eda que sobornar a nadie.Hizo lo que hace un Presidente con pantalones:orden\u00f3 develar un mot\u00edn de terrucos asesinos. \u00c9se es el valor de todo aprista, no le tememos a los terrucos ni a sus promotores que se han hecho ricos con juicios al estado.\nVivan la FFAA!\nViva ALAN! https://t.co/3Q7LJe4KDr", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1078, "like_count": 1058, "quote_count": 153}, "lang": "es", "author_id": "783471864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.5017, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3Q7LJe4KDr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205522692327301120"], "created_at": "2019-12-13T16:19:42.000Z"}, {"id": "1206207788709482496", "text": "Como cuando no te queda otra cosa que aceptar los cr\u00edmenes de tu l\u00edder e intentar hacerlos ver como un acto de valent\u00eda. https://t.co/RJjfdJGNm8", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127286699", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205522692327301120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206207788709482496"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RJjfdJGNm8", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1205522692327301120", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T13:42:01.000Z"}, {"id": "1206317211435982848", "text": "@AndreAnlub @trabalhistabr @blogdopannunzio @policiafederal @SF_Moro S\u00f3 , Rep\u00fablica Popular da China tem 1,386 bilh\u00e3o (2017), 25,49 milh\u00f5es (2017),31,98 milh\u00f5es (2017). Estima-se que a popula\u00e7\u00e3o global chegou a 7,7 bilh\u00f5es, em abril de 2019. S\u00f3 esses j\u00e1 passam os 3% de comunistas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3857963112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206315609023074304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndreAnlub", "id": "208582289"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "TrabalhistaBr", "id": "389808350"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}, {"start": 60, "end": 68, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206317211435982848"], "in_reply_to_user_id": "3857963112", "created_at": "2019-12-15T20:56:50.000Z"}, {"id": "1206108038576377856", "text": "@primerafuente1 Tranquil\u00edzate, imb\u00e9cil. El Per\u00fa se r\u00ede con rabia del suicida corrupto. Chit\u00f3n, nom\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "281913797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015252510453760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206108038576377856"], "in_reply_to_user_id": "1929290508", "created_at": "2019-12-15T07:05:39.000Z"}, {"id": "1206335275313573888", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c por 0,5 ponto ok \nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/W4RroIEwKd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "937279099848052736", "edit_history_tweet_ids": ["1206335275313573888"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/W4RroIEwKd", "expanded_url": "https://t.co/W4RroIEwKd", "display_url": "t.co/W4RroIEwKd"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:08:36.000Z"}, {"id": "1206312234021982208", "text": "Es bien suicida insano desayunar con coca cola https://t.co/RmjoZGruQs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1105896533780844545", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8651, "type": "Other", "normalized_text": "coca cola"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/RmjoZGruQs", "expanded_url": "https://twitter.com/giulibaruffato/status/1206211771217911808", "display_url": "twitter.com/giulibaruffato\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206312234021982208"], "created_at": "2019-12-15T20:37:03.000Z"}, {"id": "1206267553716137985", "text": "@primerafuente1 Por si no lo sab\u00edas, Carlin es uno de los pocos que en su tiempo hizo un buen libro sobre Alan con una recopilaci\u00f3n de sus mejores caricaturas de s\u00e1tira pol\u00edtica. Miedo no es lo que ha caracterizado a este fino artista sino a tu \u00eddolo, un cobarde delincuente suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "48319058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015252510453760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Carlin"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206267553716137985"], "in_reply_to_user_id": "1929290508", "created_at": "2019-12-15T17:39:30.000Z"}, {"id": "1206349272133844992", "text": "incr\u00edvel como aquela martha matou o \"mo\" nunca mais vi ngm usando, agr s\u00f3 vejo \"amg\" e se algu\u00e9m matar esse tbm eu saio do twitter", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1679734056", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "martha"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349272133844992"], "created_at": "2019-12-15T23:04:14.000Z"}, {"id": "1206311237866475520", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c (?)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c n colo \ud83d\ude0e https://t.co/keEFFhzEJy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1073939837533782017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206311237866475520"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/keEFFhzEJy", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:33:05.000Z"}, {"id": "1206352289063211008", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/RuGLElTJz1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "922941051756797955", "edit_history_tweet_ids": ["1206352289063211008"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/RuGLElTJz1", "expanded_url": "https://twitter.com/isafrancinii/status/1206349255344115715", "display_url": "twitter.com/isafrancinii/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:16:13.000Z"}, {"id": "1206353304046968833", "text": "@alegrijalvam Uuuy aber cuenta m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "335357574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206351952411549697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206353304046968833"], "in_reply_to_user_id": "733872000087691264", "created_at": "2019-12-15T23:20:15.000Z"}, {"id": "1206254925442891782", "text": "Essa foto foi tirada em Una\u00ed (MG). Nazistas cada vez mais confort\u00e1veis no governo atual.\nIsso \u00e9 CRIME! https://t.co/mK3j4mBaFL", "public_metrics": {"retweet_count": 3142, "reply_count": 1110, "like_count": 19168, "quote_count": 1500}, "lang": "pt", "author_id": "2479861125", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5249, "type": "Place", "normalized_text": "Una\u00ed"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazistas"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mK3j4mBaFL", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1206254925442891782/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mK3j4mBaFL", "media_key": "3_1206254870770208769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206254925442891782"], "created_at": "2019-12-15T16:49:20.000Z"}, {"id": "1206335052105355264", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HQP8FypIu1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "895095773616058368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206245261363822594"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206335052105355264"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/HQP8FypIu1", "expanded_url": "https://twitter.com/CrisjeniferMe2/status/1206245261363822594", "display_url": "twitter.com/CrisjeniferMe2\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:07:43.000Z"}, {"id": "1206353237525307392", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: nunca tive isso \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Rdyk2Er1YJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1157725694304104449", "edit_history_tweet_ids": ["1206353237525307392"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Rdyk2Er1YJ", "expanded_url": "https://t.co/Rdyk2Er1YJ", "display_url": "t.co/Rdyk2Er1YJ"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:19:59.000Z"}, {"id": "1206353462801371138", "text": "@HelderDias88 @Garcia25311 @Montenegro_615 @Tiago_Barbosa_4 Q jogo bro, tu andas a fumar \" comboios\" eu nem jogo futebol\nBeijo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "772846566256349184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206353112623132672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "Garcia25311", "id": "1177707589204942848"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Montenegro_615", "id": "1060242180630081536"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Tiago_Barbosa_4", "id": "1027675491136888833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353462801371138"], "in_reply_to_user_id": "856151287464898562", "created_at": "2019-12-15T23:20:53.000Z"}, {"id": "1206352125644693511", "text": "Yo prefiero pasar la Navidad en la calle luchando por la Rep\u00fablica y defendiendo mis libertades aunque tenga que comer un pedazo de pan duro y no careteando y haciendo de cuenta que todo esta bien\nClaro que NO voy a salir solo ni con solo 2 o 3 para ser presa facil de los orcos", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "749732725469437953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206341491548930054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.5719, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352125644693511"], "in_reply_to_user_id": "749732725469437953", "created_at": "2019-12-15T23:15:34.000Z"}, {"id": "1206353282190446592", "text": "@otrovega @agustinprinetti Si tenes empresas que est\u00e1n al borde del KO y les aumentas los costos un 30% de un d\u00eda para el otro, las terminas de reventar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "222595373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206352581506863105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "otrovega", "id": "242328459"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "agustinprinetti", "id": "182180407"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.4413, "type": "Other", "normalized_text": "KO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353282190446592"], "in_reply_to_user_id": "222595373", "created_at": "2019-12-15T23:20:10.000Z"}, {"id": "1206352813175050241", "text": "fale por voc\u00ea miga, p mim fumar umzinho me resolve desde a colica ate as crise braba. sem contar q eu fico 3/4 dias sem comer, e s\u00f3 consigo ter apetite depois de fumar.\n\nlogico q entendo q nem com todo mundo \u00e9 assim, as pessoas precisam ter cuidado, mas voc\u00ea n\u00e3o pode generalizar https://t.co/JLiXekBots", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "395597253", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205722797470867458"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206352813175050241"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/JLiXekBots", "expanded_url": "https://twitter.com/_bloodymaryna/status/1205722797470867458", "display_url": "twitter.com/_bloodymaryna/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:18:18.000Z"}, {"id": "1206253912208134145", "text": "La mismas personas que piden dejar en paz al suicida se aprovechan de un h\u00e9roe muerto. https://t.co/WsboyIC4a1", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "17004194", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205639633549320204"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206253912208134145"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/WsboyIC4a1", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1205639633549320204", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:45:18.000Z"}, {"id": "1206349606357028865", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: at\u00e9 o momento n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/EEBNzaycJL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "777302385668620288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206349606357028865"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/EEBNzaycJL", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:05:33.000Z"}, {"id": "1204500036522008577", "text": "@Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve diferencia no?", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 69, "like_count": 233, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "105541799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204500036522008577"], "in_reply_to_user_id": "262822127", "created_at": "2019-12-10T20:36:01.000Z"}, {"id": "1205839653040988161", "text": "Hilo de gatos en posici\u00f3n de fiaca. Deposite su gato aqu\u00ed. Si rompen al regla y ponen a un perro u otra mascota es v\u00e1lido ahre por qu\u00e9 tanto texto. Fotos: la B\u00f6ri. https://t.co/uxvxUJre2Q", "public_metrics": {"retweet_count": 2052, "reply_count": 3747, "like_count": 23378, "quote_count": 633}, "lang": "es", "author_id": "104511161", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 161, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "B\u00f6ri"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/uxvxUJre2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/PauliPrz/status/1205839653040988161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uxvxUJre2Q", "media_key": "3_1205839609776812034"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/uxvxUJre2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/PauliPrz/status/1205839653040988161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uxvxUJre2Q", "media_key": "3_1205839609768349696"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/uxvxUJre2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/PauliPrz/status/1205839653040988161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uxvxUJre2Q", "media_key": "3_1205839609781014528"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/uxvxUJre2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/PauliPrz/status/1205839653040988161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uxvxUJre2Q", "media_key": "3_1205839609818701824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205839653040988161"], "created_at": "2019-12-14T13:19:11.000Z"}, {"id": "1206240147991334912", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1063510719164030976", "edit_history_tweet_ids": ["1206240147991334912"], "created_at": "2019-12-15T15:50:36.000Z"}, {"id": "1206326858553397253", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705 e \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/tlgMzQbyZE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1000146323964923905", "edit_history_tweet_ids": ["1206326858553397253"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/tlgMzQbyZE", "expanded_url": "https://twitter.com/_crfaraujoo/status/1206325157360492545", "display_url": "twitter.com/_crfaraujoo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:35:10.000Z"}, {"id": "1206321808926003200", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banh\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Htv3vMV02r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "842543521693384705", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206316652457009154"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206321808926003200"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Htv3vMV02r", "expanded_url": "https://twitter.com/nbdher/status/1206316652457009154", "display_url": "twitter.com/nbdher/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T21:15:06.000Z"}, {"id": "1206352922944180225", "text": "@Tazebtw @fatalseconds @Littleefnn @yoniefps @BotoFn juro q me vou suicidar q cringe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "879116184364482561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206352650251300864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tazebtw", "id": "2881642233"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "fatalseconds", "id": "729074074635390976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352922944180225"], "in_reply_to_user_id": "2881642233", "created_at": "2019-12-15T23:18:44.000Z"}, {"id": "1206248613699080194", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/fD3GP2qAW0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "949108971947819009", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205987004556685313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206248613699080194"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/fD3GP2qAW0", "expanded_url": "https://twitter.com/riianlessa/status/1205987004556685313", "display_url": "twitter.com/riianlessa/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:24:15.000Z"}, {"id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z"}, {"id": "1206268808270356480", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/iFKzByTBT6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1031309262222450688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206268024770236417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206268808270356480"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/iFKzByTBT6", "expanded_url": "https://twitter.com/_andradenatty/status/1206268024770236417", "display_url": "twitter.com/_andradenatty/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:44:29.000Z"}, {"id": "1206262280054353920", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  n\nnota vermelha: s\nreprova\u00e7\u00e3o: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\nmatou aula: s\nexpulso de sala: s\naluno destaque: n\nse popularizou:  sla\ndiretoria: s\nchorou na sala: s\npegou algm no banheiro: s\nfoi pego colando: sempre tive medo de colar\n\nAmada? https://t.co/xV7oeAIFK2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "707152568246476804", "edit_history_tweet_ids": ["1206262280054353920"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/xV7oeAIFK2", "expanded_url": "https://twitter.com/G_pssilva/status/1206064341964984320", "display_url": "twitter.com/G_pssilva/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:18:33.000Z"}, {"id": "1206343583994908672", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/H0kgEV25P8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "843498358228615168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206322007685632003"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206343583994908672"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/H0kgEV25P8", "expanded_url": "https://twitter.com/treem_balaa/status/1206322007685632003", "display_url": "twitter.com/treem_balaa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:41:37.000Z"}, {"id": "1206312384761122816", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/31xN1mk3HJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "978052078386995205", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206285931407454209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206312384761122816"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/31xN1mk3HJ", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriel_CM10/status/1206285931407454209", "display_url": "twitter.com/gabriel_CM10/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:37:39.000Z"}, {"id": "1206317370639294465", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c \nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/01RIi4XawX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1631928901", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206305087729131528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206317370639294465"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/01RIi4XawX", "expanded_url": "https://twitter.com/luh_rocha__/status/1206305087729131528", "display_url": "twitter.com/luh_rocha__/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:57:28.000Z"}, {"id": "1205550961583890432", "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "lang": "es", "author_id": "1957798104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "in_reply_to_user_id": "82253806", "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z"}, {"id": "1206041989776650240", "text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/xKO3ndSVtl", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 361, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "771351819171790848", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xKO3ndSVtl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKO3ndSVtl", "media_key": "7_1206041680195002368"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206041989776650240"], "created_at": "2019-12-15T02:43:12.000Z"}, {"id": "1206336601430876161", "text": "@tadiai91931674 @elconfidencial Eso es. La gente piensa que la gente se suicida porque quiere. No ven salida por ning\u00fan sitio.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2946794747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206336242415259649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206336601430876161"], "in_reply_to_user_id": "1186713944314044416", "created_at": "2019-12-15T22:13:53.000Z"}, {"id": "1206350417308930049", "text": "esperava abrir meu email e ter chamadas de entrevistas..............hmmkk o foda \u00e9 que n\u00e3o tinha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "828775153484042244", "edit_history_tweet_ids": ["1206350417308930049"], "created_at": "2019-12-15T23:08:47.000Z"}, {"id": "1206347630302900225", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ySgVHqru8y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "719836795253432320", "edit_history_tweet_ids": ["1206347630302900225"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/ySgVHqru8y", "expanded_url": "https://twitter.com/miruivaa/status/1206342702943686657", "display_url": "twitter.com/miruivaa/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:57:42.000Z"}, {"id": "1206320142168264712", "text": "@rogerrios1109 @Mauriciomulder El JNE es una mafia. Mulder te necesitamos en el congreso. Eres lo m\u00e1ximo!", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "460325019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206315272531001347"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rogerrios1109", "id": "316629508"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5251, "type": "Person", "normalized_text": "JNE"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206320142168264712"], "in_reply_to_user_id": "316629508", "created_at": "2019-12-15T21:08:28.000Z"}, {"id": "1206286826740363265", "text": "Entre todas mis malas decisiones hoy vi 3 pel\u00edculas seguidas de romance y navidad....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1240263926", "edit_history_tweet_ids": ["1206286826740363265"], "created_at": "2019-12-15T18:56:05.000Z"}, {"id": "1206013776232878087", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida (2016). #Batman #Arlequina https://t.co/0f2JhjrnsM", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 116, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/0f2JhjrnsM", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1206013776232878087/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0f2JhjrnsM", "media_key": "3_1206013756767178753"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Batman"}, {"start": 34, "end": 44, "tag": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206013776232878087"], "created_at": "2019-12-15T00:51:05.000Z"}, {"id": "1206008901684137984", "text": "A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do espelho\nRir das bios \nPra usar como gatilho suicida\n\nNUNCA para achar o amor", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 269, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "8403952", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.3767, "type": "Other", "normalized_text": "Tedio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206008901684137984"], "created_at": "2019-12-15T00:31:43.000Z"}, {"id": "1206172357364244480", "text": "El Trump ingl\u00e9s llega por los mayores de 45 a los que les importa una mierda la hiperprecarizaci\u00f3n laboral o la #crisisclim\u00e1tica que se comen los j\u00f3venes.\nPor lo que a los j\u00f3venes les  importar\u00e1 una mierda el modelo suicida construido por y para los mayores. Vienen curvas.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3964851203", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "crisisclim\u00e1tica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206172357364244480"], "created_at": "2019-12-15T11:21:14.000Z"}, {"id": "1201439513303748608", "text": "Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su existencia consistir\u00e1 en una perpetua fuga de la \u00fanica realidad que pod\u00eda ser #JOrtegaYGasset #UnMundoMejorEsPosible #LaLuchaContinua #EvoEsPueblo #FueraJA\u00f1ezYa https://t.co/97khmSn96c", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2167176920", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 210, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "JOrtegaYGasset"}, {"start": 236, "end": 250, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "LaLuchaContinua"}, {"start": 266, "end": 277, "probability": 0.4777, "type": "Person", "normalized_text": "FueraJA\u00f1ezYa"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/97khmSn96c", "expanded_url": "https://twitter.com/JESUSALFONSOP3/status/1201439513303748608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/97khmSn96c", "media_key": "3_1201439495851323394"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/97khmSn96c", "expanded_url": "https://twitter.com/JESUSALFONSOP3/status/1201439513303748608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/97khmSn96c", "media_key": "3_1201439510405488640"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 211, "tag": "JOrtegaYGasset"}, {"start": 212, "end": 234, "tag": "UnMundoMejorEsPosible"}, {"start": 235, "end": 251, "tag": "LaLuchaContinua"}, {"start": 252, "end": 264, "tag": "EvoEsPueblo"}, {"start": 265, "end": 278, "tag": "FueraJA\u00f1ezYa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201439513303748608"], "created_at": "2019-12-02T09:54:36.000Z"}, {"id": "1206341051444801537", "text": "Leio, muito, pessoas reclamando de gritos homof\u00f3bicos em est\u00e1dio, do famoso \u201cbicha\u201d no tiro de meta, etc...\nTudo certo at\u00e9 a\u00ed.\nHoje tivemos Richarlyson no Morumbi.... ele correu, se matou pra agradar a torcida.\nN\u00e3o vi nenhum canto de exalta\u00e7\u00e3o \u00e0 ele.\nAlgu\u00e9m explica ?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 157, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "111056094", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 150, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "Richarlyson"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.7579, "type": "Place", "normalized_text": "Morumbi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206341051444801537"], "created_at": "2019-12-15T22:31:34.000Z"}, {"id": "1205955434764480512", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/58Jqg40UHB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "398684264", "edit_history_tweet_ids": ["1205955434764480512"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/58Jqg40UHB", "expanded_url": "https://twitter.com/Ciih_Gasp/status/1205953572854272000", "display_url": "twitter.com/Ciih_Gasp/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "7c98ce1862275b42"}, "created_at": "2019-12-14T20:59:15.000Z"}, {"id": "1206337339750060035", "text": "@_apolc ora se not", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "4076120001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206330374009348096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206337339750060035"], "in_reply_to_user_id": "1134776680730583045", "created_at": "2019-12-15T22:16:49.000Z"}, {"id": "1206270338549657601", "text": "Soy yo @paaulaa_cb https://t.co/OXAE8LKub3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1112084893436178433", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205965980075208711"}], "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 18, "username": "paaulaa_cb", "id": "748528153644105732"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/OXAE8LKub3", "expanded_url": "https://twitter.com/baddgabbie/status/1205965980075208711", "display_url": "twitter.com/baddgabbie/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206270338549657601"], "created_at": "2019-12-15T17:50:34.000Z"}, {"id": "1205203976700006400", "text": "Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Barata para pedirle dinero, ya no solo para el mismo, sino para otro candidato.  #AlanSeMatoPorCorrupto https://t.co/KbYucSVCV2", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 12, "like_count": 305, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "3309347867", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155249373294592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 197, "end": 217, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "AlanSeMatoPorCorrupto"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/KbYucSVCV2", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1205155249373294592", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 218, "tag": "AlanSeMatoPorCorrupto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205203976700006400"], "created_at": "2019-12-12T19:13:14.000Z"}, {"id": "1206292541831860224", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "967485886005948416", "edit_history_tweet_ids": ["1206292541831860224"], "created_at": "2019-12-15T19:18:48.000Z"}, {"id": "1206342356791902208", "text": "OMAGGIO A NIGEL FARAGE, EROE DEL\u00a0POPULISMO https://t.co/fZm4DdeiBe https://t.co/UiDYTsTLTO", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "3315201969", "edit_history_tweet_ids": ["1206342356791902208"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/fZm4DdeiBe", "expanded_url": "https://www.maurizioblondet.it/omaggio-a-nigel-farage-eroe-del-populismo/", "display_url": "maurizioblondet.it/omaggio-a-nige\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/UiDYTsTLTO", "expanded_url": "https://twitter.com/MaurizioBlondet/status/1206342356791902208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UiDYTsTLTO", "media_key": "3_1206342355202297856"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:36:45.000Z"}, {"id": "1206345033923940352", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/vc9M7igYui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1136672225887760384", "edit_history_tweet_ids": ["1206345033923940352"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vc9M7igYui", "expanded_url": "https://twitter.com/eilishzz/status/1206276258830655489", "display_url": "twitter.com/eilishzz/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:47:23.000Z"}, {"id": "1206345890140737536", "text": "@Cholyboo foi ao vivo? :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "760213023990710272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206326875733340160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cholyboo", "id": "457783722"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206345890140737536"], "in_reply_to_user_id": "457783722", "created_at": "2019-12-15T22:50:47.000Z"}, {"id": "1205968861784354818", "text": "MEU DEUS EU QUERO https://t.co/QiCqWZGPHj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3034772954", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205962640364838914"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/QiCqWZGPHj", "expanded_url": "https://twitter.com/Naacshalun/status/1205962640364838914", "display_url": "twitter.com/Naacshalun/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205968861784354818"], "created_at": "2019-12-14T21:52:37.000Z"}, {"id": "1204699795786543104", "text": "\"Curso integral prevenci\u00f3n del #suicidio\" @psicoprincesa81,\n@telcontrasuicid y @InEuCiCom, formaci\u00f3n para el abordaje de la conducta suicida en curso, en Madrid 7 y 8 de febrero de 2020. Precio: 90\u20ac (80\u20ac hasta 01/01/2020). Plazas limitadas.\n#suicidio #prevenci\u00f3ndelsuicidio https://t.co/M97r5oSwlh", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1415979499", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 58, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8939, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/M97r5oSwlh", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1204699795786543104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M97r5oSwlh", "media_key": "3_1204699790161956864"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "suicidio"}, {"start": 241, "end": 250, "tag": "suicidio"}, {"start": 251, "end": 273, "tag": "prevenci\u00f3ndelsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204699795786543104"], "created_at": "2019-12-11T09:49:48.000Z"}, {"id": "1206341650857046022", "text": "Comunque,\n\ud83d\udd39Ricapitalizzare con fondi pubblici in cambio di azioni, \u00e8 sacrosanto\n\ud83d\udd39Concambiare a meno del PN residuo, \u00e8 un furto\n\ud83d\udd39Farlo in continuit\u00e0 \u00e8 un errore grave, significa lasciare la nuova banca esposta a cause per miliardi\n\ud83d\udd39Non cacciare Visco, \u00e8 suicida\n#PopolareBari", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "901003845005971457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206339904508178435"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206341650857046022"], "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "created_at": "2019-12-15T22:33:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 274, "tag": "PopolareBari"}]}}, {"id": "1204348455008780289", "text": "@LuisEspinozaCa2 ABOGADO DEL COBARDE SUICIDA!! (IMPORTA EL NOMBRE?!?) EXALTADO!! DEFENDIENDO LO INDEFENDIBLE!! DENUNCIAR\u00c1 OBTENCI\u00d3N DE PRUEBAS IRREGULARMENTE!! ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ ERA UN SANTO DE ALTAR!! \"GRAN\" ABOGADO!! https://t.co/eHC72OJ5rc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2447373036", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 176, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "GARC\u00cdA P\u00c9REZ"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/eHC72OJ5rc", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1204348455008780289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHC72OJ5rc", "media_key": "3_1204348367217872896"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/eHC72OJ5rc", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1204348455008780289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHC72OJ5rc", "media_key": "3_1204348395529351168"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/eHC72OJ5rc", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1204348455008780289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHC72OJ5rc", "media_key": "3_1204348416576442374"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/eHC72OJ5rc", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1204348455008780289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHC72OJ5rc", "media_key": "3_1204348441037594624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204348455008780289"], "in_reply_to_user_id": "710914345195147264", "created_at": "2019-12-10T10:33:42.000Z"}, {"id": "1206343524783939584", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "965815017877770240", "edit_history_tweet_ids": ["1206343524783939584"], "created_at": "2019-12-15T22:41:23.000Z"}, {"id": "1206315155648327681", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nobg pastor do adventista por me tirar de sala https://t.co/uHj07zVroe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "919089720734478336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206291072109993987"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206315155648327681"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/uHj07zVroe", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciod115/status/1206291072109993987", "display_url": "twitter.com/mauriciod115/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:48:40.000Z"}, {"id": "1206190746874892288", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/4HEgwcDtr2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "865261472712142849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206070376406618112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206190746874892288"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/4HEgwcDtr2", "expanded_url": "https://twitter.com/Mary_horvatich/status/1206070376406618112", "display_url": "twitter.com/Mary_horvatich\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:34:18.000Z"}]}, "errors": [{"resource_id": "1206341702325358600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206341702325358600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206341702325358600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "913438413298257920", "value": "913438413298257920", "detail": "User has been suspended: [913438413298257920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206357859497390080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206357859497390080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206357859497390080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1061583689346363393", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1061583689346363393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1061583689346363393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206353252222193665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206353252222193665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206353252222193665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206353880654794752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206353880654794752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206353880654794752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206353880654794752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206353880654794752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206353880654794752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206343165646647296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206343165646647296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206343165646647296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1206363169897107457", "oldest_id": "1206346153647722496", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgscsz4x6umi6jh7z4jucgwanp9"}}