{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "1678657399", "created_at": "2019-09-15T15:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173253763387318277"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173253763387318277"}, {"author_id": "1066262610", "created_at": "2019-09-15T15:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173253714951516166"], "text": "A pior coisa \u00e9 saber q eu tenho tend\u00eancias suicida", "lang": "pt", "id": "1173253714951516166"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173074172773314560"}], "author_id": "2904606731", "created_at": "2019-09-15T15:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173253708513255424"], "in_reply_to_user_id": "814266721380995072", "text": "@LaPlaydooh JAAJA Tmr ese gato suicida", "lang": "es", "id": "1173253708513255424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/0R0T4wbO70", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "283563152", "created_at": "2019-09-15T15:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173253571422367745"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/0R0T4wbO70", "lang": "es", "id": "1173253571422367745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173252764576747520"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ugqg0HHtR5", "expanded_url": "https://twitter.com/stormymomo/status/1173250632347738112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugqg0HHtR5", "media_key": "7_1173250603574792193"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "chaeyoung"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.7464, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_Chaeyoung"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "starrychae", "id": "1211484138726780931"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 110, "tag": "FeelSpecial_Chaeyoung"}]}, "author_id": "929724028855685120", "created_at": "2019-09-15T15:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173253544968953857"], "text": "RT @starrychae: procura se chaeyoung, a garota que matou milhares apenas sendo perfeita #FeelSpecial_Chaeyoung\nhttps://t.co/ugqg0HHtR5", "lang": "pt", "id": "1173253544968953857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173252764576747520"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ugqg0HHtR5", "expanded_url": "https://twitter.com/stormymomo/status/1173250632347738112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugqg0HHtR5", "media_key": "7_1173250603574792193"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "chaeyoung"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.7464, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_Chaeyoung"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "starrychae", "id": "1211484138726780931"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 110, "tag": "FeelSpecial_Chaeyoung"}]}, "author_id": "1125130073395347457", "created_at": "2019-09-15T15:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173253457605795842"], "text": "RT @starrychae: procura se chaeyoung, a garota que matou milhares apenas sendo perfeita #FeelSpecial_Chaeyoung\nhttps://t.co/ugqg0HHtR5", "lang": "pt", "id": "1173253457605795842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172869323645497347"}], "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 224, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "rmartinelli", "id": "250265046"}]}, "author_id": "632482568", "created_at": "2019-09-15T15:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173253452354478080"], "in_reply_to_user_id": "332037985", "text": "@flormizrachi @rmartinelli Indignante es el da\u00f1o que hizo  este maldito desgraciado cerrando empresas donde muchos agobiados por las deudas quisieron suicidarse, no lo sabias?  Si este desgraciado se suicida como Allan Garc\u00eda entonces t\u00fa lo llorar\u00e1s porque el resto del pa\u00eds no.", "lang": "es", "id": "1173253452354478080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173215553139433472"}], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/GgUCBAcbaD", "expanded_url": "https://twitter.com/protestona1/status/1173215553139433472", "display_url": "twitter.com/protestona1/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "190174217", "created_at": "2019-09-15T15:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173253320032608256"], "text": "Es el mismo argumento que el del conductor suicida.\nBueno quiz\u00e1s Pedro S\u00e1nchez es un conductor suicida y los que van en el autocar no se han enterado... https://t.co/GgUCBAcbaD", "lang": "es", "id": "1173253320032608256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "149815529", "created_at": "2019-09-15T15:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173253057104289792"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "id": "1173253057104289792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172984820437270529"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774580932613"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774585135105"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 70, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1254897152", "created_at": "2019-09-15T15:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173253044865290240"], "text": "RT @DCBrasil3: Idris Elba comemora chega ao elenco de #TheSuicideSquad \n\n\"O ... Esquadr\u00e3o ... Suicida\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" https://t.co/XR79GocMZp", "lang": "pt", "id": "1173253044865290240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173252764576747520"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ugqg0HHtR5", "expanded_url": "https://twitter.com/stormymomo/status/1173250632347738112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugqg0HHtR5", "media_key": "7_1173250603574792193"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "chaeyoung"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.7464, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_Chaeyoung"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "starrychae", "id": "1211484138726780931"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 110, "tag": "FeelSpecial_Chaeyoung"}]}, "author_id": "841846898810068994", "created_at": "2019-09-15T15:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252945841991680"], "text": "RT @starrychae: procura se chaeyoung, a garota que matou milhares apenas sendo perfeita #FeelSpecial_Chaeyoung\nhttps://t.co/ugqg0HHtR5", "lang": "pt", "id": "1173252945841991680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/M4AKfHzNkL", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "2317309658", "created_at": "2019-09-15T15:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252876656881665"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/M4AKfHzNkL", "lang": "es", "id": "1173252876656881665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "827261772306403329", "created_at": "2019-09-15T15:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252836169265152"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173252836169265152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ugqg0HHtR5", "expanded_url": "https://twitter.com/stormymomo/status/1173250632347738112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugqg0HHtR5", "media_key": "7_1173250603574792193"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "chaeyoung"}, {"start": 73, "end": 93, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_Chaeyoung"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 94, "tag": "FeelSpecial_Chaeyoung"}]}, "author_id": "1139244610541236224", "created_at": "2019-09-15T15:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252764576747520"], "text": "procura se chaeyoung, a garota que matou milhares apenas sendo perfeita #FeelSpecial_Chaeyoung\nhttps://t.co/ugqg0HHtR5", "lang": "pt", "id": "1173252764576747520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173252432861769729"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/2UW4vrBlMc", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-anunciada-no-elenco-alice-braga-foi-da-marvel-para-a-dc-223358", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8876, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.76, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}]}, "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-09-15T15:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252671517728769"], "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': Anunciada no elenco, Alice Braga foi da Marvel para a DC - https://t.co/2UW4vrBlMc https://t.co/J8Hq1fy\u2026", "lang": "pt", "id": "1173252671517728769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171561408489824256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6754, "type": "Other", "normalized_text": "Julieta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "julietabalver", "id": "79786829"}]}, "author_id": "84163907", "created_at": "2019-09-15T15:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252616786259969"], "in_reply_to_user_id": "79786829", "text": "@julietabalver Excelente aporte Julieta, te recomiendo \"El don y la palabra: un estudio socioantropol\u00f3gico de los mensajes p\u00f3stumos del suicida\". Saludos", "lang": "es", "id": "1173252616786259969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "208864461", "created_at": "2019-09-15T15:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252571223531520"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173252571223531520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172673546343993344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.3735, "type": "Other", "normalized_text": "Jedi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "author_id": "301003857", "created_at": "2019-09-15T15:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252521025884160"], "in_reply_to_user_id": "765078768", "text": "@cosio_joaquin Primero nos sorprendieron con un mexicano Jedi, ahora con un mexicano en el escuadron suicida. Eso chingadamadre!!! Enhorabuena!", "lang": "es", "id": "1173252521025884160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173230829184659456"}], "author_id": "440414409", "created_at": "2019-09-15T15:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252499811328000"], "in_reply_to_user_id": "1111650685", "text": "@AaaMorgenstern s\u00f3 quase se matou, de resto tamo bem", "lang": "pt", "id": "1173252499811328000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173241143569633282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 238, "end": 250, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Petro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "psandresg", "id": "138075969"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557"}]}, "author_id": "341123036", "created_at": "2019-09-15T15:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252436410023936"], "in_reply_to_user_id": "138075969", "text": "@psandresg @CathyJuvinao Duque se burlaba de Petro por los aguacates, Le dijo que depender del petroleo era suicida, dijo que habia que incorporar paneles solares, muchas de su plataforma pol\u00edtica economica y social se la estan copiando, Gustavo Petro es muy valioso para quienes quieren Prosperidad", "lang": "es", "id": "1173252436410023936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2UW4vrBlMc", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-anunciada-no-elenco-alice-braga-foi-da-marvel-para-a-dc-223358", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/J8Hq1fyam9", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1173252432861769729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8Hq1fyam9", "media_key": "3_1173252431293157376"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9163, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8345, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.764, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "14500217", "created_at": "2019-09-15T15:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252432861769729"], "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Anunciada no elenco, Alice Braga foi da Marvel para a DC - https://t.co/2UW4vrBlMc https://t.co/J8Hq1fyam9", "lang": "pt", "id": "1173252432861769729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "4460826197", "created_at": "2019-09-15T15:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252420647956485"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173252420647956485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "author_id": "2595443982", "created_at": "2019-09-15T15:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252238791368704"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "lang": "es", "id": "1173252238791368704"}, {"author_id": "1291795656", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Lazio"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252194855989249"], "text": "#Lazio come al solito suicida\nUna mezza squadra anche in questa stagione, mi sa...", "lang": "it", "id": "1173252194855989249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173247797765820416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "MICHI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Tekimetsu", "id": "2559895051"}]}, "author_id": "1041482713964916736", "created_at": "2019-09-15T15:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252085414072326"], "in_reply_to_user_id": "2559895051", "text": "@Tekimetsu \u201cMICHI SUICIDA\u201d JAJAJAJAJA", "lang": "es", "id": "1173252085414072326"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "89515467", "created_at": "2019-09-15T15:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252083648253952"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173252083648253952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "780756926", "created_at": "2019-09-15T15:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252019882287106"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173252019882287106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "928324237219254280", "created_at": "2019-09-15T15:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173251964680966145"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1173251964680966145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "2862054523", "created_at": "2019-09-15T15:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173251951980625921"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173251951980625921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Santana"}]}, "author_id": "77073075", "created_at": "2019-09-15T15:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173251788692230144"], "text": "Santana na t\u00e1tica suicida. Se der certo vira, se n\u00e3o toma o segundo.", "lang": "pt", "id": "1173251788692230144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "1022910181", "created_at": "2019-09-15T15:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173251530969034752"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173251530969034752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "author_id": "102445000", "created_at": "2019-09-15T15:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173251526602739713"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "lang": "es", "id": "1173251526602739713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173251350718746624"}], "author_id": "1120535908569243648", "created_at": "2019-09-15T15:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173251441135423488"], "in_reply_to_user_id": "1120535908569243648", "text": "Me sinto menos suicida pq sei q se eu tentar n\u00e3o vou morrer logo", "lang": "pt", "id": "1173251441135423488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173206075992084480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Lily Sullos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MuertosArg", "id": "793820524875046912"}]}, "author_id": "1064597732495630339", "created_at": "2019-09-15T15:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173251434546118656"], "text": "RT @MuertosArg: 15/09/2013. Muri\u00f3 Lily Sullos junto a su hermano. La adivinadora televisiva trabaj\u00f3 mucho en los 80's y 90's viv\u00eda desde qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173251434546118656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "724226573721833472", "created_at": "2019-09-15T15:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173251143520137217"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173251143520137217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173114246898573314"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "author_id": "221221080", "created_at": "2019-09-15T15:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173251109042999299"], "text": "RT @NTelevisa_com: Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX", "lang": "es", "id": "1173251109042999299"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173211858309918720"}], "author_id": "1699203361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173250943552544768"], "in_reply_to_user_id": "4595778255", "text": "@elcoya1977 Alberto se suicida o tiene un accidente!!! \ud83d\ude31", "lang": "it", "id": "1173250943552544768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "870688906601046022", "created_at": "2019-09-15T15:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173250934018695169"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1173250934018695169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/pYQsTJ1Yv5", "expanded_url": "https://bit.ly/2kKwmmI", "display_url": "bit.ly/2kKwmmI"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ZaWCsk7cMl", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1173250878398193664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZaWCsk7cMl", "media_key": "3_1173250868709396486"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 61, "tag": "Suicidio"}, {"start": 62, "end": 74, "tag": "Humillaci\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "Escuela"}]}, "author_id": "407162192", "created_at": "2019-09-15T15:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173250878398193664"], "text": "Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n#Suicidio #Humillaci\u00f3n #Escuela\nhttps://t.co/pYQsTJ1Yv5 https://t.co/ZaWCsk7cMl", "lang": "es", "id": "1173250878398193664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "author_id": "3437453169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173250860966719489"], "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "id": "1173250860966719489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/iw0PqqyPli", "expanded_url": "https://www.facebook.com/saulo.silva.737/posts/2481248441952180", "display_url": "facebook.com/saulo.silva.73\u2026"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 110, "tag": "likes"}]}, "author_id": "166359359", "created_at": "2019-09-15T15:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173250821909336064"], "text": "\ud83c\udfac\ud83c\udfac\ud83c\udfac EDI\u00c7\u00c3O S\u00c9RIE \ud83c\udfac\ud83c\udfac\ud83c\udfac\n\n\"MISS\u00c3O SUICIDA\"\n\nCritica da miniss\u00e9rie Chernobyl - S\u00e9rie dispon\u00edvel\n\nP\u00e1gina para #likes: Movies Reviews https://t.co/iw0PqqyPli", "lang": "pt", "id": "1173250821909336064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "author_id": "731957826684375040", "created_at": "2019-09-15T15:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173250801755725824"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "id": "1173250801755725824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/adFUNS9QKX", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "731957826684375040", "created_at": "2019-09-15T15:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173250699284701184"], "text": "Esse elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida est\u00e1 do caralho https://t.co/adFUNS9QKX", "lang": "pt", "id": "1173250699284701184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173170040075685889"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "NASA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "homerlinux", "id": "106855064"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "sonia_riverogc", "id": "453944182"}]}, "author_id": "294542425", "created_at": "2019-09-15T15:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173250645580800000"], "text": "RT @homerlinux: @sonia_riverogc La NASA no desmiente el cambio clim\u00e1tico por la acci\u00f3n humana, sino todo lo contrario, al menos as\u00ed lo ente\u2026", "lang": "es", "id": "1173250645580800000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173249542634037248"}], "author_id": "434926661", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Manohedoro", "id": "1166536082189619200"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173250572876693504"], "in_reply_to_user_id": "1166536082189619200", "text": "@Manohedoro \u00bfSuicida?", "lang": "en", "id": "1173250572876693504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1126686844584808449"}], "author_id": "694895485958623233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ITACoisaBR", "id": "1022664750524715008"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173250533588635648"], "text": "RT @ITACoisaBR: 2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 18\u2026", "lang": "pt", "id": "1173250533588635648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1005055237068083200"}], "author_id": "309724766", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asiazulpoquito", "id": "27171611"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2966, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173250395696709634"], "text": "RT @asiazulpoquito: Se suicida alguien famoso y t\u00fa as\u00ed de: \u00a1No mames! La depresi\u00f3n est\u00e1 bien culera, ojal\u00e1 se pudiera hacer algo.\nTu amigo\u2026", "lang": "es", "id": "1173250395696709634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173238094918639617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 262, "end": 269, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 41, "username": "Theproyer", "id": "778292117948993537"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "LaikaOrbital", "id": "2495403644"}]}, "author_id": "1077637729809195008", "created_at": "2019-09-15T15:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173250383315030016"], "in_reply_to_user_id": "1077637729809195008", "text": "@R3voluc1on1917 @espanolrandom @Theproyer @LaikaOrbital Es un mito que Rusia estuviera atrasada econ\u00f3micamente, la producci\u00f3n industrial hab\u00eda crecido 3.5% anual de 1900 a 1910 y despu\u00e9s de 1910 al 5%. De hecho esa fue una de las razones principales por las que Alemania declar\u00f3 la guerra en 1914,hacerlo luego hubiera sido suicida.", "lang": "es", "id": "1173250383315030016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "2758180002", "created_at": "2019-09-15T15:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173250375161384960"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173250375161384960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "Sid"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7821, "type": "Person", "normalized_text": "Nancy"}]}, "author_id": "999505051952566272", "created_at": "2019-09-15T15:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173250270903570432"], "text": "As vezes eu me pego pensando se o Sid realmente matou a Nancy...", "lang": "pt", "id": "1173250270903570432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173241105661538306"}], "author_id": "809728932236894208", "created_at": "2019-09-15T14:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173250055219961857"], "text": "RT @pxEsther_: voc\u00eas n\u00e3o ouvem 5 minutinhos o amigo quando ele n\u00e3o est\u00e1 bem, mas quando se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1173250055219961857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "997897610290761729", "created_at": "2019-09-15T14:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173249894544486405"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173249894544486405"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "author_id": "1305261151", "created_at": "2019-09-15T14:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173249541472182274"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "lang": "es", "id": "1173249541472182274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173095016950063104"}], "author_id": "946013564086771713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gilbertosilv333", "id": "1032113823589826560"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173249463999172608"], "text": "RT @Gilbertosilv333: Se a fome n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 a inveja que vai.", "lang": "pt", "id": "1173249463999172608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "2300283102", "created_at": "2019-09-15T14:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173249421359878145"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173249421359878145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173239577571680256"}], "author_id": "74865169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_alinesnt", "id": "139524758"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173249328879738880"], "text": "RT @_alinesnt: O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1173249328879738880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}]}, "author_id": "4417148789", "created_at": "2019-09-15T14:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173249182389456896"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "lang": "es", "id": "1173249182389456896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}], "author_id": "776746606544707584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173249123199455232"], "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026", "lang": "es", "id": "1173249123199455232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}], "author_id": "64616022", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173248859688116225"], "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026", "lang": "es", "id": "1173248859688116225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "123117576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173248859235147776"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173248859235147776"}, {"author_id": "2850824954", "created_at": "2019-09-15T14:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173248812808364032"], "text": "La Lazio che si suicida", "lang": "it", "id": "1173248812808364032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "146636934", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173248790326915079"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173248790326915079"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "author_id": "169619772", "created_at": "2019-09-15T14:54:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173248676187299841"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "lang": "pt", "id": "1173248676187299841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "482916050", "created_at": "2019-09-15T14:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173248646458040320"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173248646458040320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "1153724777732943873", "created_at": "2019-09-15T14:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173248479994552320"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1173248479994552320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "32751042", "created_at": "2019-09-15T14:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173248345956945920"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1173248345956945920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173247773354934273"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9755, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DivusShvat", "id": "172845012"}]}, "author_id": "301727315", "created_at": "2019-09-15T14:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173248342241005569"], "in_reply_to_user_id": "172845012", "text": "@DivusShvat Na solo era una bromica, mi \u00e9poca de suicida del Twitter ya pas\u00f3", "lang": "es", "id": "1173248342241005569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "author_id": "758393419", "created_at": "2019-09-15T14:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173248223038857216"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "lang": "es", "id": "1173248223038857216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173239352836677632"}], "author_id": "1133837252080099328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "moralotto", "id": "198578963"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173248027659788288"], "in_reply_to_user_id": "198578963", "text": "@moralotto M\u00e1s bien tiene tendencia suicida...\u00a1!\u00a1!\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1173248027659788288"}, {"author_id": "1003082735525736450", "created_at": "2019-09-15T14:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173247986161397760"], "text": "Eu t\u00f4 \u00e9 com medo do drink suicida sexta, mas t\u00f4 empolgado tamb\u00e9m.", "lang": "pt", "id": "1173247986161397760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "838160393134538754", "created_at": "2019-09-15T14:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173247887310053376"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173247887310053376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172609891430785024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "seg"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Santoro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MakeForgotte", "id": "1013139344151007232"}]}, "author_id": "732696178991747073", "created_at": "2019-09-15T14:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173247858847432704"], "in_reply_to_user_id": "1013139344151007232", "text": "@MakeForgotte @comicxcanary Em um filme de visibilidade como esquadr\u00e3o suicida,segundo vc,\"5 seg\",j\u00e1 \u00e9 um grande mar\u00e7o,Rodrigo Santoro,em seu primeiro filme tamb\u00e9m foi assim.", "lang": "pt", "id": "1173247858847432704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/TGovoM3r6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "author_id": "2559895051", "created_at": "2019-09-15T14:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173247797765820416"], "text": "Pinche michi suicida https://t.co/TGovoM3r6Z", "lang": "it", "id": "1173247797765820416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "69845538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173247573618040834"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173247573618040834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173010581537902593"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/98tlU8kmxZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2kd2Y8q", "display_url": "bit.ly/2kd2Y8q"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.7115, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.6122, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "SuicideSquad"}]}, "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-09-15T14:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173247496954535936"], "text": "RT @ObsCinema: Tem de comemorar mesmo! Alice Braga comemora entrada para novo Esquadr\u00e3o Suicida!\u00a0https://t.co/98tlU8kmxZ\u00a0\n#SuicideSquad htt\u2026", "lang": "pt", "id": "1173247496954535936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "1121556288876498945", "created_at": "2019-09-15T14:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173247470765322240"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173247470765322240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "191689273", "created_at": "2019-09-15T14:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173247207795036162"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1173247207795036162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/4LMQ8jM0ck", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "author_id": "483232921", "created_at": "2019-09-15T14:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173247180372676608"], "text": "Jajaja gato suicida https://t.co/4LMQ8jM0ck", "lang": "es", "id": "1173247180372676608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173215243989913601"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/sIyGbszAZ8", "expanded_url": "https://bit.ly/2kllgVe", "display_url": "bit.ly/2kllgVe"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8424, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.6429, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-09-15T14:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173247144033161216"], "text": "RT @herois_da_tv: Diretor de primeiro Esquadr\u00e3o Suicida volta a culpar a Warner pelos erros do filme. https://t.co/sIyGbszAZ8 https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "id": "1173247144033161216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173246834766209024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.6056, "type": "Other", "normalized_text": "f\u00edsica B"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5981, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.5913, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luizavvs", "id": "1544718619459960837"}]}, "author_id": "3297223305", "created_at": "2019-09-15T14:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173247125741813760"], "in_reply_to_user_id": "2733505187", "text": "@luizavvs sim vei, simulado me matou e eu ainda fui estudar f\u00edsica B hoje, se eu acertar alguma no enem vai ser pq deus pegou minha caneta e circulou a quest\u00e3o juro", "lang": "pt", "id": "1173247125741813760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "150431103", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173246986444779522"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173246986444779522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "2521213227", "created_at": "2019-09-15T14:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173246881398439936"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173246881398439936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-15T14:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173246840579461120"], "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "lang": "es", "id": "1173246840579461120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "900468216476168192", "created_at": "2019-09-15T14:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173246771268657157"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173246771268657157"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171747370884898816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "author_id": "1100583340103684097", "created_at": "2019-09-15T14:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173246768454230016"], "in_reply_to_user_id": "206222507", "text": "@zehdeabreu Ciro \u00e9 um suicida pol\u00edtico.", "lang": "pt", "id": "1173246768454230016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "59452154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173246590473179136"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173246590473179136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/tDDwBBR1j9", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}, "author_id": "882635347741618176", "created_at": "2019-09-15T14:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173246406645157890"], "text": "\"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/tDDwBBR1j9", "lang": "it", "id": "1173246406645157890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171530241426067456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xcruelsummerx", "id": "1347070658161725445"}]}, "author_id": "1234383361", "created_at": "2019-09-15T14:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173246369966034944"], "text": "RT @xcruelsummerx: hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, por isso resolvi escrever um texto com mitos e verdades sobre o tema. tam\u2026", "lang": "pt", "id": "1173246369966034944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "899018194286911488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173246238600224769"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173246238600224769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "827410376", "created_at": "2019-09-15T14:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173246036363685888"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173246036363685888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "1125134869833580545", "created_at": "2019-09-15T14:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173245948321046529"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "id": "1173245948321046529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173244488199942145"}], "author_id": "429494002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elishamariposa", "id": "256189347"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173245770411253760"], "text": "RT @elishamariposa: La ideaci\u00f3n suicida se d\u00e1 en todas las edades, nunca descartemos la posibilidad y preguntemos directamente \u00bfEst\u00e1s pensa\u2026", "lang": "es", "id": "1173245770411253760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "869985797272997890", "created_at": "2019-09-15T14:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173245578664456193"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173245578664456193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173244488199942145"}], "author_id": "2368042266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elishamariposa", "id": "256189347"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173245422539825153"], "text": "RT @elishamariposa: La ideaci\u00f3n suicida se d\u00e1 en todas las edades, nunca descartemos la posibilidad y preguntemos directamente \u00bfEst\u00e1s pensa\u2026", "lang": "es", "id": "1173245422539825153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "1037444878790262784", "created_at": "2019-09-15T14:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173245349022093315"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173245349022093315"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "2745483441", "created_at": "2019-09-15T14:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173245341497516032"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173245341497516032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}]}, "author_id": "852883028753960969", "created_at": "2019-09-15T14:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173245315446710274"], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026", "lang": "es", "id": "1173245315446710274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}]}, "author_id": "846353202", "created_at": "2019-09-15T14:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173245311302680576"], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026", "lang": "es", "id": "1173245311302680576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "1165588582008066050", "created_at": "2019-09-15T14:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173245107937714178"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1173245107937714178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "420201639", "created_at": "2019-09-15T14:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173245089101078529"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173245089101078529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "62680273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173244971442458625"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173244971442458625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "2336979794", "created_at": "2019-09-15T14:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173244923035947009"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173244923035947009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "109081035", "created_at": "2019-09-15T14:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173244893700837376"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1173244893700837376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "author_id": "353393350", "created_at": "2019-09-15T14:38:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173244805008240641"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "id": "1173244805008240641"}, {"author_id": "842754906687791105", "created_at": "2019-09-15T14:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173244626486083586"], "text": "um melanc\u00f3lico dando conselhos pra um suicida\n\nespero ter mudado a ideia dele, mas seguimos ambos tristes", "lang": "pt", "id": "1173244626486083586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5491, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.8029, "type": "Person", "normalized_text": "Mac Arthur"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.5342, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.7357, "type": "Other", "normalized_text": "PaLFavaL"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 242, "tag": "PaLFavaL"}]}, "author_id": "171371118", "created_at": "2019-09-15T14:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173244557598896130"], "text": "Yo oigo est\u00e1s nuevas doctrinas calvinistas y me dan gracia..\"El cristiano q se suicida va al cielo\"- Pastor Mac Arthur ..Si porque Jesucristo, con todo y la depresi\u00f3n que tuvo(llor\u00f3 sangre) se suicido, y no hizo la voluntad de Dios. #PaLFavaL", "lang": "es", "id": "1173244557598896130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "339676650", "created_at": "2019-09-15T14:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173244530247819269"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1173244530247819269"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173114246898573314"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "author_id": "321468588", "created_at": "2019-09-15T14:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173244514670174210"], "text": "RT @NTelevisa_com: Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX", "lang": "es", "id": "1173244514670174210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173238700777648128"}], "author_id": "585309233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Massilovers", "id": "352785297"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AlexXxStrecci", "id": "223272482"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173244495351230467"], "in_reply_to_user_id": "352785297", "text": "@Massilovers @AlexXxStrecci Esta compa\u00f1\u00eda esta a dias de un viaje suicida y sin retorno", "lang": "es", "id": "1173244495351230467"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/m3hmwz2woj", "expanded_url": "https://twitter.com/elishamariposa/status/1173244488199942145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3hmwz2woj", "media_key": "3_1173244486299914242"}]}, "author_id": "256189347", "created_at": "2019-09-15T14:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173244488199942145"], "text": "La ideaci\u00f3n suicida se d\u00e1 en todas las edades, nunca descartemos la posibilidad y preguntemos directamente \u00bfEst\u00e1s pensando en matarte? \u00bfLo has pensado en el pasado? \u00bfLo has intentado? https://t.co/m3hmwz2woj", "lang": "es", "id": "1173244488199942145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}]}, "author_id": "304521606", "created_at": "2019-09-15T14:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173244349573980161"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "lang": "es", "id": "1173244349573980161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "984128633852882945", "created_at": "2019-09-15T14:36:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173244123966562304"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173244123966562304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "125248235", "created_at": "2019-09-15T14:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173244086956056577"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1173244086956056577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "1153760588738322433", "created_at": "2019-09-15T14:35:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173243894013857795"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1173243894013857795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/WiTsYq4Axm", "expanded_url": "https://noticiahoje.net/homem-mata-ex-mulher-e-se-suicida-em-uniao-da-vitoria/", "display_url": "noticiahoje.net/homem-mata-ex-\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.6364, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 69, "username": "NoticiaHoje1", "id": "947898470"}]}, "author_id": "146037618", "created_at": "2019-09-15T14:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173243872799023106"], "text": "Homem mata ex-mulher e se suicida, em Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria @@NoticiaHoje1 https://t.co/WiTsYq4Axm", "lang": "pt", "id": "1173243872799023106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "author_id": "321777079", "created_at": "2019-09-15T14:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173243778351734784"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "lang": "es", "id": "1173243778351734784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "2862953951", "created_at": "2019-09-15T14:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173243753957679106"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1173243753957679106"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/KX7PKcTdHi", "expanded_url": "https://www.ro24horas.com.br/2019/09/advogado-se-mata-com-tiro-na-cabeca-apos-discussao-com-a-esposa/", "display_url": "ro24horas.com.br/2019/09/advoga\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/1p64601Q3A", "expanded_url": "https://twitter.com/RO24horas1/status/1173243724895281152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1p64601Q3A", "media_key": "3_1173243723297284097"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 115, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Jos\u00e9 Gon\u00e7alves"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Camargo"}, {"start": 220, "end": 229, "probability": 0.3726, "type": "Place", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Velho"}]}, "author_id": "980041014785331200", "created_at": "2019-09-15T14:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173243724895281152"], "text": "O advogado estava morto com um tiro na cabe\u00e7a.\n\nNa madrugada deste domingo (15), o advogado Francisco Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Camargo Filho  de 38 anos se matou com um tiro na cabe\u00e7a dentro de um condom\u00ednio de luxo na Avenida Tiradentes, em Porto Velho (RO). https://t.co/KX7PKcTdHi https://t.co/1p64601Q3A", "lang": "pt", "id": "1173243724895281152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "3516898277", "created_at": "2019-09-15T14:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173243572881100800"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1173243572881100800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}]}, "author_id": "1080957605684625410", "created_at": "2019-09-15T14:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173243559216070656"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026", "lang": "pt", "id": "1173243559216070656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9685, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}]}, "author_id": "1163178315605315585", "created_at": "2019-09-15T14:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173243390600916997"], "text": "Esse gol do inter matou o meu cartola KKKKKK se eu fazer 30 pontos vai ser um milagre", "lang": "pt", "id": "1173243390600916997"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "2885895183", "created_at": "2019-09-15T14:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173243382304522240"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1173243382304522240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172944006969470976"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/o8gLvwYET7", "expanded_url": "https://twitter.com/rafamattoss_/status/1172944006969470976", "display_url": "twitter.com/rafamattoss_/s\u2026"}]}, "author_id": "732980925148110848", "created_at": "2019-09-15T14:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173243379901194242"], "text": "que advert\u00eancia oq o neg\u00f3cio \u00e9 se vc ja matou aula pra fumar no banheiro https://t.co/o8gLvwYET7", "lang": "pt", "id": "1173243379901194242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173179787508101123"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EminaVeats", "id": "3821455047"}]}, "author_id": "399564452", "created_at": "2019-09-15T14:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173243357335838723"], "text": "RT @EminaVeats: Tota la premsa de fora ho veuen, aqu\u00ed li tiren floretes, perqu\u00e8 ser\u00e0?....Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo com\u2026", "lang": "es", "id": "1173243357335838723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.5497, "type": "Other", "normalized_text": "Dr Ont\u00eam"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7684, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1075541053585920000", "created_at": "2019-09-15T14:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173243295574691841"], "text": "\u00c9 m\u00f4 foda saber de algo triste logo de manh\u00e3, t\u00f4 aqui na casa da sogra d\u00eas Dr Ont\u00eam bebendo, e comendo, churrasco muito bom, ai do nada fico sabendo que um menino que estudava com meu irm\u00e3o se suicidou, \u00e9 triste, familia ta arrazada, que Deus perdoe ele. Eu t\u00f4 triste.", "lang": "pt", "id": "1173243295574691841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173079329917587460"}], "author_id": "1275626390", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "daniprhs", "id": "4876466871"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173243023033081857"], "text": "RT @daniprhs: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, 10 aninhos cara...... e a depress\u00e3o continua sendo um tabu,triste! \ud83d\udc94\ud83d\ude14", "lang": "pt", "id": "1173243023033081857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/rXWdzIiPR2", "expanded_url": "http://bit.ly/2lVx9RX", "display_url": "bit.ly/2lVx9RX"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/HPi2Tz7VN6", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiglobo3/status/1173242818124558336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HPi2Tz7VN6", "media_key": "3_1172951158937260032"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.6759, "type": "Other", "normalized_text": "EscuadronSuicida"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 76, "tag": "EscuadronSuicida"}, {"start": 80, "end": 96, "tag": "Entretenimiento"}]}, "author_id": "1161630797557903360", "created_at": "2019-09-15T14:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173242818124558336"], "text": "El director y productor James Gunn confirm\u00f3 elenco para el #EscuadronSuicida II #Entretenimiento https://t.co/rXWdzIiPR2 https://t.co/HPi2Tz7VN6", "lang": "es", "id": "1173242818124558336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173241105661538306"}], "author_id": "994367450442543104", "created_at": "2019-09-15T14:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173242812705509382"], "text": "RT @pxEsther_: voc\u00eas n\u00e3o ouvem 5 minutinhos o amigo quando ele n\u00e3o est\u00e1 bem, mas quando se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1173242812705509382"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/RGcjUu2pA1", "expanded_url": "https://twitter.com/frank_reyes_al/status/1173239705657368577", "display_url": "twitter.com/frank_reyes_al\u2026"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8138, "type": "Organization", "normalized_text": "Guerrero"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 174, "username": "Alditocorzo", "id": "946685137"}]}, "author_id": "274086779", "created_at": "2019-09-15T14:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173242683009187841"], "text": "Que viaje todo lo que quiera\n Si no se hubiera lanzado de cabeza de manera suicida en el partido con Colombia, Guerrero no hubiera tenido ESE tiro libre.\n\nTe amo @Alditocorzo https://t.co/RGcjUu2pA1", "lang": "es", "id": "1173242683009187841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/EuVHfWlqF8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD87kh", "display_url": "dlvr.it/RD87kh"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8187, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5376, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "author_id": "270721217", "created_at": "2019-09-15T14:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173242578721861632"], "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida continua culpando Warner pelo fracasso do filme https://t.co/EuVHfWlqF8", "lang": "pt", "id": "1173242578721861632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173137919147761666"}], "author_id": "975460675337191425", "created_at": "2019-09-15T14:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173242566852173824"], "in_reply_to_user_id": "761391118022041600", "text": "@eusouocarloos Kkkjjj se matou de beber", "lang": "ht", "id": "1173242566852173824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "author_id": "20699817", "created_at": "2019-09-15T14:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173242566793281536"], "text": "Cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o. https://t.co/lYfpoinLhb", "lang": "es", "id": "1173242566793281536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173242318410997761"}], "author_id": "1239753950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yousuccvit", "id": "724755732311228416"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173242477131833344"], "in_reply_to_user_id": "724755732311228416", "text": "@yousuccvit seu rockeiro suicida g\u00f3tico satanista", "lang": "pt", "id": "1173242477131833344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173241797159657472"}], "author_id": "2909664976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "josejolivas", "id": "623097417"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "josep_m_oller", "id": "521479207"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "elpais_espana", "id": "121183700"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173242462422413312"], "in_reply_to_user_id": "623097417", "text": "@josejolivas @josep_m_oller @elpais_espana Lo mejor de todo es que sabiendo lo, se cedi\u00f3 las competencias de educaci\u00f3n, sanidad y seguridad.\n\nUn pa\u00eds y Estado suicida", "lang": "es", "id": "1173242462422413312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173234046186459143"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8459, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "author_id": "2990549643", "created_at": "2019-09-15T14:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173242445414436864"], "text": "RT @blogsuperheroes: El director David Ayer reconoce estar frustrado por las nuevas cr\u00edticas que est\u00e1 recibido por Escuadr\u00f3n Suicida y afir\u2026", "lang": "es", "id": "1173242445414436864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173241105661538306"}], "author_id": "718804719603433472", "created_at": "2019-09-15T14:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173242404171857920"], "text": "RT @pxEsther_: voc\u00eas n\u00e3o ouvem 5 minutinhos o amigo quando ele n\u00e3o est\u00e1 bem, mas quando se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1173242404171857920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "633858984", "created_at": "2019-09-15T14:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173242279554928647"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173242279554928647"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "3864342399", "created_at": "2019-09-15T14:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173242185678041088"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173242185678041088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "1105176247242575879", "created_at": "2019-09-15T14:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173242115284975618"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173242115284975618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173234746253553665"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/d2zLQ8Ai1v", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielortega_g/status/1173234746253553665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d2zLQ8Ai1v", "media_key": "3_1173234737223282688"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gabrielortega_g", "id": "581991201"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}]}, "author_id": "55676208", "created_at": "2019-09-15T14:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173241910158401542"], "text": "RT @gabrielortega_g: @gene_llerena @iallendebussi ah\u00ed est\u00e1 tu suicida padre...!!! https://t.co/d2zLQ8Ai1v", "lang": "es", "id": "1173241910158401542"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173179787508101123"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EminaVeats", "id": "3821455047"}]}, "author_id": "245355537", "created_at": "2019-09-15T14:27:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173241878222921728"], "text": "RT @EminaVeats: Tota la premsa de fora ho veuen, aqu\u00ed li tiren floretes, perqu\u00e8 ser\u00e0?....Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo com\u2026", "lang": "es", "id": "1173241878222921728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "265418402", "created_at": "2019-09-15T14:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173241872040505345"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173241872040505345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173241569949995008"}], "author_id": "1027199619716063233", "created_at": "2019-09-15T14:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173241755103367168"], "in_reply_to_user_id": "1027199619716063233", "text": "capisco che in inglese sia molto pi\u00f9 facile usare il \u201cthey/them\u201d, ma a quel punto cercate di essere impersonali altrimenti diventa una conv suicida", "lang": "it", "id": "1173241755103367168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "author_id": "1109568967683854336", "created_at": "2019-09-15T14:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173241540979941383"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "lang": "pt", "id": "1173241540979941383"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "2883031752", "created_at": "2019-09-15T14:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173241316500787200"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1173241316500787200"}, {"author_id": "955569421296300032", "created_at": "2019-09-15T14:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173241105661538306"], "text": "voc\u00eas n\u00e3o ouvem 5 minutinhos o amigo quando ele n\u00e3o est\u00e1 bem, mas quando se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1173241105661538306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "1027213793435234304", "created_at": "2019-09-15T14:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173241080034336769"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173241080034336769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "author_id": "196829434", "created_at": "2019-09-15T14:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173241025885802502"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "lang": "es", "id": "1173241025885802502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "katy perry"}]}, "author_id": "1108235953", "created_at": "2019-09-15T14:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173240942171574272"], "text": "O melhor foi a mam\u00e3e ouvindo katy perry e perguntando se foi ela que se matou kkkk que", "lang": "pt", "id": "1173240942171574272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "2919620129", "created_at": "2019-09-15T14:23:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173240940871462912"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173240940871462912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "author_id": "590631239", "created_at": "2019-09-15T14:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173240864954564609"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "lang": "es", "id": "1173240864954564609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/7u4rjdMaEx", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100009895269068/posts/936496483356852/", "display_url": "facebook.com/10000989526906\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5284, "type": "Organization", "normalized_text": "UPA"}]}, "author_id": "3351446841", "created_at": "2019-09-15T14:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173240839377698824"], "text": "informando atrav\u00e9s do facebook dele  ele se suicidou hoje, as 11:36 da noite ele foi levado a UPA ao chegar teve parada card\u00edaca foi atendida m\u00e1s n\u00e3o foi forte o bastante para resistir e foi a \u00f3bito\n\nN\u00e3o saiu o... https://t.co/7u4rjdMaEx", "lang": "pt", "id": "1173240839377698824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173239708983447552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5476, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00faplex"}, {"start": 49, "end": 64, "probability": 0.5037, "type": "Other", "normalized_text": "Aldo Castiglioni"}, {"start": 84, "end": 110, "probability": 0.6261, "type": "Other", "normalized_text": "Red Mundial de Suicid\u00f3logos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ABCTVpy", "id": "215032084"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "ABCCardinal", "id": "218488955"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 128, "tag": "730AM"}]}, "author_id": "169048823", "created_at": "2019-09-15T14:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173240813930844162"], "text": "RT @ABCTVpy: \ud83d\udcfb\u00a1D\u00faplex con @ABCCardinal!\n\n\ud83d\udcccEl Dr. Aldo Castiglioni, presidente de la Red Mundial de Suicid\u00f3logos visita la #730AM para habla\u2026", "lang": "es", "id": "1173240813930844162"}, {"author_id": "3399747742", "created_at": "2019-09-15T14:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173240749296668672"], "text": "se eu morrer foi pq minha m\u00e3e me matou dps de eu ter pintado a pia do banheiro de azul", "lang": "pt", "id": "1173240749296668672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173240086051414016"}], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Ukfa79FE41", "expanded_url": "https://twitter.com/celviapiana/status/1173240086051414016", "display_url": "twitter.com/celviapiana/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 133, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonarismo"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "author_id": "311705961", "created_at": "2019-09-15T14:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173240678920458240"], "text": "T\u00e1 bem, agora n\u00f3s da terceira via vamos alertar ao povo de que o outro lado tamb\u00e9m \u00e9 perverso.\nTe confesso que derrotar o Bolsonarismo foi muito f\u00e1cil, se matou sozinho. https://t.co/Ukfa79FE41", "lang": "pt", "id": "1173240678920458240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}], "author_id": "191437752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173240491296641024"], "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026", "lang": "es", "id": "1173240491296641024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/8IOZrPbLY0", "expanded_url": "https://curiouscat.me/vitor_a_s/post/985965295?t=1568557296", "display_url": "curiouscat.me/vitor_a_s/post\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8859, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "author_id": "1023667003624697857", "created_at": "2019-09-15T14:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173240453204008960"], "text": "Se eu matar o eu de outra dimens\u00e3o, eu sou homicida ou suicida? \u2014 Essa nem o Google sabe https://t.co/8IOZrPbLY0", "lang": "pt", "id": "1173240453204008960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173239708983447552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5476, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00faplex"}, {"start": 49, "end": 64, "probability": 0.5037, "type": "Other", "normalized_text": "Aldo Castiglioni"}, {"start": 84, "end": 110, "probability": 0.6261, "type": "Other", "normalized_text": "Red Mundial de Suicid\u00f3logos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ABCTVpy", "id": "215032084"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "ABCCardinal", "id": "218488955"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 128, "tag": "730AM"}]}, "author_id": "218488955", "created_at": "2019-09-15T14:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173240422644297730"], "text": "RT @ABCTVpy: \ud83d\udcfb\u00a1D\u00faplex con @ABCCardinal!\n\n\ud83d\udcccEl Dr. Aldo Castiglioni, presidente de la Red Mundial de Suicid\u00f3logos visita la #730AM para habla\u2026", "lang": "es", "id": "1173240422644297730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tVH5cwoCnC", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5599, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Mascarita"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.8709, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "geo": {"place_id": "bd7c511e9f8bc5da"}, "author_id": "237886012", "created_at": "2019-09-15T14:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173240357233950720"], "text": "El Gran Mascarita se une al escuadr\u00f3n suicida!!! #TheSuicideSquad https://t.co/tVH5cwoCnC", "lang": "es", "id": "1173240357233950720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173191043283656704"}], "author_id": "235639028", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dariofrance", "id": "61154684"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173240099955519488"], "in_reply_to_user_id": "61154684", "text": "@dariofrance @Mov5Stelle @pdnetwork Pu\u00f2 non piacere l\u2019accelerazione imposta ma l\u2019alternativa per il PD e i 5S era ridursi a fare i polli di manzoniana memoria e lasciare il Paese a Salvini.Una strategia suicida. Se poi nel PD o nei 5S dovesse prevalere la paura del contatto tra diversi meglio cambiare mestiere.", "lang": "it", "id": "1173240099955519488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1129721258566983681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "Allie"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.5308, "type": "Person", "normalized_text": "Cassandra"}]}, "author_id": "3003519904", "created_at": "2019-09-15T14:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173240083278946305"], "text": "RT @TheNewKardash: ~ SPOILER, SE LER OQ TA EM BAIXO NAO VEM ME ENCHER O CARALHO DO SACO ~\n\nA Allie matou a Cassandra e s\u00f3 a minha opini\u00e3o i\u2026", "lang": "pt", "id": "1173240083278946305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "3067990683", "created_at": "2019-09-15T14:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173239981286002688"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173239981286002688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "105268551", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:19:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173239922175725571"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173239922175725571"}, {"author_id": "1143615572367818753", "created_at": "2019-09-15T14:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173239724846325761"], "text": "vo fazer 3 furos essa semana, se eu n\u00e3o voltar \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou", "lang": "pt", "id": "1173239724846325761"}, {"author_id": "139524758", "created_at": "2019-09-15T14:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173239577571680256"], "text": "O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1173239577571680256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}]}, "author_id": "119028351", "created_at": "2019-09-15T14:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173239535599329280"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026", "lang": "pt", "id": "1173239535599329280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173239004344520704"}], "author_id": "1151120538338758656", "created_at": "2019-09-15T14:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173239361913200641"], "in_reply_to_user_id": "1141416949416677376", "text": "@KilluCoulomb soco no emo suicida carente", "lang": "it", "id": "1173239361913200641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173210215937925120"}], "author_id": "68291047", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "silvianagata", "id": "53882688"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "rosana", "id": "3948041"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173239290177998848"], "in_reply_to_user_id": "53882688", "text": "@Silvianagata @Leoni_a_jato @rosana O que \u00e9 precisar de dinheiro p\u00fablico pra morar numa aldeia, pescar, ca\u00e7ar, nadar , cantar, casar, trepar? Que felicidade para um pa\u00eds se seu povo nativo ainda existe e resiste. O branco matou, escravizou e roubou o \u00edndio. Que d\u00edvida p\u00fablica com o indio!", "lang": "pt", "id": "1173239290177998848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "202748340", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173239176759861250"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173239176759861250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}]}, "author_id": "855101323", "created_at": "2019-09-15T14:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173239059050901505"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026", "lang": "pt", "id": "1173239059050901505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/6dRXSqNCxQ", "expanded_url": "https://notivision365.com/2019/09/15/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-escuadron-suicida/", "display_url": "notivision365.com/2019/09/15/rev\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/FWVJ155bY6", "expanded_url": "https://twitter.com/notivision365/status/1173239056307826688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWVJ155bY6", "media_key": "3_1173239054781034496"}]}, "author_id": "783117489886654465", "created_at": "2019-09-15T14:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173239056307826688"], "text": "Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n\u00a0Suicida https://t.co/6dRXSqNCxQ https://t.co/FWVJ155bY6", "lang": "es", "id": "1173239056307826688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "618000994", "created_at": "2019-09-15T14:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173239041908781056"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173239041908781056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/BiSex60JIJ", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7223, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "PSOE"}]}, "author_id": "854459400", "created_at": "2019-09-15T14:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173238886459478016"], "text": "Toma nota Pedro y #PSOE.Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/BiSex60JIJ", "lang": "es", "id": "1173238886459478016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173234746253553665"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/d2zLQ8Ai1v", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielortega_g/status/1173234746253553665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d2zLQ8Ai1v", "media_key": "3_1173234737223282688"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gabrielortega_g", "id": "581991201"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}]}, "author_id": "4600117642", "created_at": "2019-09-15T14:14:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173238750618509312"], "text": "RT @gabrielortega_g: @gene_llerena @iallendebussi ah\u00ed est\u00e1 tu suicida padre...!!! https://t.co/d2zLQ8Ai1v", "lang": "es", "id": "1173238750618509312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "2333507735", "created_at": "2019-09-15T14:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173238719236706304"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173238719236706304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "48845308", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173238688630890501"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173238688630890501"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "102979700", "created_at": "2019-09-15T14:14:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173238645836394500"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173238645836394500"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229767275008004"}], "author_id": "965749146543120384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Critica_Nata", "id": "1045847552585797632"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "demori", "id": "15675149"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173238296392192001"], "text": "RT @Critica_Nata: @demori @Mdeobrandao Sabe o pior disso tudo? \u00c9 que mata antes, para ver se \u00e9 o culpado depois: \"se a gt tiver certeza que\u2026", "lang": "pt", "id": "1173238296392192001"}, {"author_id": "2158779631", "created_at": "2019-09-15T14:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173238035443539974"], "text": "eu mm sa\u00ed de casa toda despenteada, de chinelos de dedos e s\u00f3 com uma t shirt grande\n\nsou suicida", "lang": "pt", "id": "1173238035443539974"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "author_id": "291436416", "created_at": "2019-09-15T14:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173238033468022784"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "lang": "es", "id": "1173238033468022784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "author_id": "324140392", "created_at": "2019-09-15T14:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173238014518206464"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "lang": "es", "id": "1173238014518206464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "854433700473450496", "created_at": "2019-09-15T14:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173237887883722754"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173237887883722754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "367216424", "created_at": "2019-09-15T14:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173237798725443591"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173237798725443591"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "707055729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173237755301773312"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173237755301773312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/JF0sVScWYV", "expanded_url": "https://twitter.com/NTelevisaPuebla/status/1173237749463363584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JF0sVScWYV", "media_key": "3_1173237615220396032"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 165, "end": 178, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 45, "end": 61, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "153459599", "created_at": "2019-09-15T14:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173237749463363584"], "text": "#Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de #TheSuicideSquad  (Escuadr\u00f3n suicida) compartiendo escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. https://t.co/JF0sVScWYV", "lang": "es", "id": "1173237749463363584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173005922618216449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Censelio", "id": "58192120"}]}, "author_id": "123259147", "created_at": "2019-09-15T14:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173237710892544000"], "text": "RT @Censelio: Kenia: Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/wGV2\u2026", "lang": "es", "id": "1173237710892544000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}]}, "author_id": "563726420", "created_at": "2019-09-15T14:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173237707121864705"], "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026", "lang": "es", "id": "1173237707121864705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "854459400", "created_at": "2019-09-15T14:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173237670098755584"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173237670098755584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}], "author_id": "1034215242816020480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173237409171103744"], "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026", "lang": "es", "id": "1173237409171103744"}, {"author_id": "1166712365104140289", "created_at": "2019-09-15T14:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173237304657399811"], "text": "Olha, ser corajoso \u00e9 uma coisa, ser suicida \u00e9 outra completamente diferente.", "lang": "pt", "id": "1173237304657399811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "166687945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173237268074680320"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173237268074680320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173235996181323777"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qNa37m3mkM", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDesmarque_VCF/status/1173235996181323777", "display_url": "twitter.com/ElDesmarque_VC\u2026"}]}, "author_id": "802842517", "created_at": "2019-09-15T14:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173237238026702849"], "text": "El mangarrufo del chino, suicida nato. Tendr\u00e1 muchos millones, pero menudo paleto. https://t.co/qNa37m3mkM", "lang": "es", "id": "1173237238026702849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "491742776", "created_at": "2019-09-15T14:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173237179658752000"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173237179658752000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173234831540609024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "victorhvgo", "id": "52503080"}]}, "author_id": "99014211", "created_at": "2019-09-15T14:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173237047697559554"], "text": "RT @victorhvgo: Creepy:\n\nJeffrey Epstein se suicidou recentemente ap\u00f3s evid\u00eancias esmagadoras dele ser o cabe\u00e7a de uma rede de prostitui\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "id": "1173237047697559554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}], "author_id": "1361584274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173236767803224064"], "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026", "lang": "es", "id": "1173236767803224064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "113753840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173236762556149760"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173236762556149760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "1566624067", "created_at": "2019-09-15T14:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173236745548238848"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173236745548238848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173024311034175489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "Popy"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5527, "type": "Organization", "normalized_text": "TV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laurabozzo", "id": "234569105"}]}, "author_id": "1055638531668934656", "created_at": "2019-09-15T14:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173236717723279365"], "in_reply_to_user_id": "234569105", "text": "@laurabozzo Popy algo hab\u00edas hecho por el pa\u00eds, por lo menos sacarlo a la bruja de la TV y ahora este fuera lejos del pa\u00eds, no te conozco pero hecho bien ha la persecuci\u00f3n al suicida", "lang": "es", "id": "1173236717723279365"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "247536333", "created_at": "2019-09-15T14:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173236703835897856"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1173236703835897856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}], "author_id": "21649633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173236574403911680"], "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026", "lang": "es", "id": "1173236574403911680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "141366582", "created_at": "2019-09-15T14:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173236512584019968"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173236512584019968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173043299851988992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4426, "type": "Person", "normalized_text": "WTL"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7386, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.5864, "type": "Person", "normalized_text": "\u89e6\u308c\u3089\u308c\u305fWTL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "754999691826180096", "created_at": "2019-09-15T14:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173236410209333249"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u68da\u6a4b\u304cWTL\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u6570\u5897\u52a0\u3092\u8a00\u53ca\uff01\u30aa\u30ab\u30c0\u3084\u5185\u85e4\u306e\u51fa\u5834\u3082\u3042\u308b\u306e\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30bf\u30ca\u30dd\u3067\u89e6\u308c\u3089\u308c\u305fWTL\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u6570\u306e\u5897\u52a0\u3002\n\u904e\u53bb\u306e\u5927\u4f1a\u6570\u3084\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u304c\u5897\u3048\u305f\u5834\u5408\u306e\u8a66\u5408\u6570\u306a\u3069\u3001\u3044\u308d\u3044\u308d\u8abf\u3079\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u8272\u3005\u306f\u3053\u3061\u3089\u2026", "lang": "ja", "id": "1173236410209333249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173234831540609024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "victorhvgo", "id": "52503080"}]}, "author_id": "21031892", "created_at": "2019-09-15T14:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173236296229298181"], "text": "RT @victorhvgo: Creepy:\n\nJeffrey Epstein se suicidou recentemente ap\u00f3s evid\u00eancias esmagadoras dele ser o cabe\u00e7a de uma rede de prostitui\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "id": "1173236296229298181"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "69087250", "created_at": "2019-09-15T14:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173236282790764544"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173236282790764544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "author_id": "2400677744", "created_at": "2019-09-15T14:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173236229028163586"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "lang": "pt", "id": "1173236229028163586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "1926994310", "created_at": "2019-09-15T14:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173236221436399616"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173236221436399616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173104894800257025"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/iKIpBMK93p", "expanded_url": "https://twitter.com/irrolols/status/1173007249792471045", "display_url": "twitter.com/irrolols/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alex_BearSporco", "id": "68841700"}]}, "author_id": "1379849833", "created_at": "2019-09-15T14:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173236082600828928"], "text": "RT @Alex_BearSporco: Gato suicida \ud83d\ude31\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/iKIpBMK93p", "lang": "it", "id": "1173236082600828928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173038045567836162"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "author_id": "998764026", "created_at": "2019-09-15T14:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173235895471939584"], "text": "RT @Mattgironelli: Por \u00faltimo, Kurt parec\u00eda estable y estaba particularmente contento por el nacimiento de su hija. Por fin era una persona\u2026", "lang": "es", "id": "1173235895471939584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173098371411787776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5751, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5103, "type": "Other", "normalized_text": "Pearl Jam"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy wade"}]}, "author_id": "56266769", "created_at": "2019-09-15T14:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173235860642455552"], "text": "RT @xWinchesterdean: @ElSimon_V Jeremy - Pearl Jam. Inspirada en el caso de Jeremy wade delle, quien se suicida frente a toda su clase", "lang": "es", "id": "1173235860642455552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173038000567214080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "author_id": "998764026", "created_at": "2019-09-15T14:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173235663547830272"], "text": "RT @Mattgironelli: No se encontraron huellas digitales en la escopeta ni en los cartuchos. La \u00fanica manera posible era que Kurt haya usado\u2026", "lang": "es", "id": "1173235663547830272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "author_id": "500508284", "created_at": "2019-09-15T14:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173235654643408903"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "lang": "es", "id": "1173235654643408903"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "1368188402", "created_at": "2019-09-15T14:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173235645302681600"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1173235645302681600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "1134989698676527104", "created_at": "2019-09-15T14:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173235576667017218"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173235576667017218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "273942378", "created_at": "2019-09-15T14:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173235501110845440"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173235501110845440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "4048757837", "created_at": "2019-09-15T14:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173235487785533441"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173235487785533441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "76862348", "created_at": "2019-09-15T14:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173235407393296385"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173235407393296385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173114246898573314"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "author_id": "4558701493", "created_at": "2019-09-15T14:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173235350631854080"], "text": "RT @NTelevisa_com: Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX", "lang": "es", "id": "1173235350631854080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/cAIg8PqXRN", "expanded_url": "https://twitter.com/drhelio1950/status/1173235348417196036/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cAIg8PqXRN", "media_key": "3_1173235340028645376"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8111, "type": "Person", "normalized_text": "Pilatos"}]}, "author_id": "2753463418", "created_at": "2019-09-15T14:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173235348417196036"], "text": "Quando se politiza a justi\u00e7a, a defesa \u00e9 na Pol\u00edtica! \nAlgu\u00e9m sabe o que aconteceu com Pilatos? Foi covarde! Torturou e matou o Homem, s\u00f3 para salvar sua carreira e agradar a multid\u00e3o. A carreira \u00e0 frente de sua consci\u00eancia e da justi\u00e7a. https://t.co/cAIg8PqXRN", "lang": "pt", "id": "1173235348417196036"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "2844127387", "created_at": "2019-09-15T14:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173235299369050117"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173235299369050117"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173092215213760514"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DVvTL7yclZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lahistoriaec/status/1173092215213760514", "display_url": "twitter.com/lahistoriaec/s\u2026"}]}, "author_id": "2350986102", "created_at": "2019-09-15T14:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173235197183238145"], "text": "Lo bueno fue que esta afable polic\u00eda tomar\u00e1 ese riesgo y salve a la joven de lanzarse al vac\u00edo.\n\nLo MALO es que no haya seguimiento de la condici\u00f3n psicol\u00f3gica de la joven suicida porque no existen instituciones gubernamentales de ayuda social\n\n\u00a1Pronto tendremos noticias de ella! https://t.co/DVvTL7yclZ", "lang": "es", "id": "1173235197183238145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/gs0B18VCD1", "expanded_url": "https://esdiario.com.mx/?p=280278", "display_url": "esdiario.com.mx/?p=280278"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/RxCLsnj9vQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EsDiarioPopular/status/1173235038714060805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RxCLsnj9vQ", "media_key": "3_1173235037237645312"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.7266, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "author_id": "1637148362", "created_at": "2019-09-15T14:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173235038714060805"], "text": "Reclutan a Joaqu\u00edn Cos\u00edo para \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d https://t.co/gs0B18VCD1 https://t.co/RxCLsnj9vQ", "lang": "es", "id": "1173235038714060805"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/IIDRLkOv1W", "expanded_url": "https://yosoitu.lasillarota.com/gente/seriesycine/joaquin-cosio-deja-atras-a-el-cochiloco-y-se-suma-al-elenco-de-escuadron-suicida-joaquin-cosio-suicide-squad-jake-cosio/317694", "display_url": "yosoitu.lasillarota.com/gente/seriesyc\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/G9ydeQCIf2", "expanded_url": "https://twitter.com/YoSoiTuLSR/status/1173235019575246850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G9ydeQCIf2", "media_key": "3_1173031423219044353"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.7027, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cosio"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.8902, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.918, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "YoSoiTu"}]}, "author_id": "896131676224581633", "created_at": "2019-09-15T14:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173235019575246850"], "text": "#YoSoiTu Joaqu\u00edn Cosio deja atr\u00e1s a \u201cEl Cochiloco\u201d y se suma al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d https://t.co/IIDRLkOv1W https://t.co/G9ydeQCIf2", "lang": "es", "id": "1173235019575246850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/iaBVUTbJLS", "expanded_url": "http://vertele.eldiario.es/_80a9614c", "display_url": "vertele.eldiario.es/_80a9614c"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 22, "end": 29, "probability": 0.5827, "type": "Other", "normalized_text": "Instinto"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "Pulsaciones"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8428, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "110942823", "created_at": "2019-09-15T14:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173235019558637570"], "text": "Juan Diego Botto, de 'Instinto' y 'Pulsaciones' al 'Escuadr\u00f3n Suicida' de James Gunn https://t.co/iaBVUTbJLS", "lang": "es", "id": "1173235019558637570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "author_id": "1125772927465553921", "created_at": "2019-09-15T13:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234980325068800"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "lang": "pt", "id": "1173234980325068800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173234746253553665"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/d2zLQ8Ai1v", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielortega_g/status/1173234746253553665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d2zLQ8Ai1v", "media_key": "3_1173234737223282688"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gabrielortega_g", "id": "581991201"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}]}, "author_id": "118388689", "created_at": "2019-09-15T13:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234976663511040"], "text": "RT @gabrielortega_g: @gene_llerena @iallendebussi ah\u00ed est\u00e1 tu suicida padre...!!! https://t.co/d2zLQ8Ai1v", "lang": "es", "id": "1173234976663511040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "2822675916", "created_at": "2019-09-15T13:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234832270401537"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173234832270401537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/KcQygQahIp", "expanded_url": "https://www.businessinsider.de/jeffrey-epstein-told-a-journalist-he-funded-sophia-the-robot-2019-9?r=US&IR=T", "display_url": "businessinsider.de/jeffrey-epstei\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.5167, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}]}, "author_id": "52503080", "created_at": "2019-09-15T13:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234831540609024"], "text": "Creepy:\n\nJeffrey Epstein se suicidou recentemente ap\u00f3s evid\u00eancias esmagadoras dele ser o cabe\u00e7a de uma rede de prostitui\u00e7\u00e3o de menores.\n\nEle financiou o desenvolvimento da famosa rob\u00f4 Sophia. Ele queria q ela tivesse \u201cmais empatia que uma mulher real\u201d. https://t.co/KcQygQahIp", "lang": "pt", "id": "1173234831540609024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173118619569590273"}], "author_id": "2489756778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ClementiF", "id": "77934969"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "espressonline", "id": "85852409"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234766579195909"], "text": "RT @ClementiF: Se avete modo, leggete l'editoriale di Marco Damilano nell' @espressonline appena uscito. E' utile anche per capire tanti de\u2026", "lang": "it", "id": "1173234766579195909"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172955242373242886"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/d2zLQ8Ai1v", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielortega_g/status/1173234746253553665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d2zLQ8Ai1v", "media_key": "3_1173234737223282688"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}]}, "author_id": "581991201", "created_at": "2019-09-15T13:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234746253553665"], "in_reply_to_user_id": "3116064845", "text": "@gene_llerena @iallendebussi ah\u00ed est\u00e1 tu suicida padre...!!! https://t.co/d2zLQ8Ai1v", "lang": "es", "id": "1173234746253553665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173234732580179968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5899, "type": "Person", "normalized_text": "Sam"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.4939, "type": "Person", "normalized_text": "Arobynn"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah"}, {"start": 246, "end": 248, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "Sam"}]}, "author_id": "1032076164980981760", "created_at": "2019-09-15T13:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234737864990720"], "in_reply_to_user_id": "1032076164980981760", "text": "\u2014 Amo voc\u00ea \u2014 repetiu Sam, sacudindo-a de novo. \u2014 H\u00e1 anos. E ele machucou voc\u00ea e me fez assistir porque sempre soube o que eu sentia tamb\u00e9m. Mas se eu pedisse a voc\u00ea que escolhesse, escolheria Arobynn. E. N\u00e3o. Posso. Suportar.\n\nPq a Sarah matou o Sam hein? Pq fizeste isso", "lang": "pt", "id": "1173234737864990720"}, {"author_id": "1059929435141521408", "created_at": "2019-09-15T13:58:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234670114357248"], "text": "S\u00e1 foda os estudos o pensamento e Suicida", "lang": "pt", "id": "1173234670114357248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173231449715204097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "Sasori"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "Chyo"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7148, "type": "Person", "normalized_text": "Sasori"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.6926, "type": "Person", "normalized_text": "Sasori"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "TalitaGramelik", "id": "1121620469306675201"}]}, "author_id": "3178419677", "created_at": "2019-09-15T13:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234540300636160"], "in_reply_to_user_id": "1091634275701657600", "text": "@debgaleazzi @TalitaGramelik E na luta com o Sasori ela dependeu da Chyo e ainda por cima o Sasori se matou(estaria morta se n\u00e3o fosse pelo sentimentalismo do Sasori). Please a Sakura como protagonista n\u00e3o tem uma \u00fanica luta solo contra algu\u00e9m de n\u00edvel alto que ela venceu sozinha. Quando lutou sozinha perdeu", "lang": "pt", "id": "1173234540300636160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "624687955", "created_at": "2019-09-15T13:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234397224587266"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1173234397224587266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "826135542", "created_at": "2019-09-15T13:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234296011857921"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173234296011857921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}]}, "author_id": "4910998461", "created_at": "2019-09-15T13:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234234179358722"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026", "lang": "pt", "id": "1173234234179358722"}, {"author_id": "774435217788502016", "created_at": "2019-09-15T13:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234229498585089"], "text": "E meu pai que est\u00e1 no vel\u00f3rio de uma menininha de 10 anos que se suicidou, ela mesma se jogou do pr\u00e9dio da casa dela e muitos por a\u00ed levam na brincadeira.\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1173234229498585089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173221175385714689"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/SoAbudkb29", "expanded_url": "http://bit.ly/31o6LjI", "display_url": "bit.ly/31o6LjI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/mundo/se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-primera-menstruacion-konoin-bomet-kenya-4181496.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "author_id": "962450272348975104", "created_at": "2019-09-15T13:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234186301378560"], "text": "RT @elsoldepuebla1: Se suicida tras ser humillada por su primera menstruaci\u00f3n https://t.co/SoAbudkb29", "lang": "es", "id": "1173234186301378560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Mtl8jBlGxa", "expanded_url": "https://bdsuperhero.es/305nyvu", "display_url": "bdsuperhero.es/305nyvu"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.957, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "108919585", "created_at": "2019-09-15T13:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234046186459143"], "text": "El director David Ayer reconoce estar frustrado por las nuevas cr\u00edticas que est\u00e1 recibido por Escuadr\u00f3n Suicida y afirma que esa no era su visi\u00f3n de la pel\u00edcula https://t.co/Mtl8jBlGxa", "lang": "es", "id": "1173234046186459143"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173191988524527616"}], "author_id": "24926407", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "paulo0701", "id": "47120563"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "LiviaRosaSanta1", "id": "997728732981981185"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "leomovelflu", "id": "62174502"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "LeiSecaRJ", "id": "46152686"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173233943065366534"], "in_reply_to_user_id": "1166737792719904774", "text": "@Rafadupa1 @paulo0701 @LiviaRosaSanta1 @leomovelflu @LeiSecaRJ Pois \u00e9. A pessoa morreu pq algu\u00e9m que n\u00e3o devia, tinha uma arma, foi l\u00e1 e matou! \u00c9 simples! Quem tem arma mata! N\u00e3o existem motivos, existem a\u00e7\u00f5es. Imagina se isso fica legalizado...e nem adianta falar ahhh mas se o outro tivesse tamb\u00e9m...\ud83d\ude24", "lang": "pt", "id": "1173233943065366534"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173214701737656320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9512, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8405, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.8727, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "2831740338", "created_at": "2019-09-15T13:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173233882948362241"], "in_reply_to_user_id": "257332880", "text": "@hermanntertsch A estas alturas PSOE-PODEMOS no son el Gran Enemigo de Espa\u00f1a (por obviedad y logica historica) sino el PP autista y suicida q les REGALO el Poder. VOX puede ser la (\u00bfultima?) esperanza para derrotar esta eficaz estrategia gramsciana... cuya vigencia hubiera sorprendido al sardo.", "lang": "es", "id": "1173233882948362241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173002744304742402"}], "entities": {"urls": [{"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/0GhimnhOtP", "expanded_url": "https://twitter.com/l_strap/status/1173233873196670979/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0GhimnhOtP", "media_key": "3_1173233866452193280"}, {"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/0GhimnhOtP", "expanded_url": "https://twitter.com/l_strap/status/1173233873196670979/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0GhimnhOtP", "media_key": "3_1173233866473185280"}, {"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/0GhimnhOtP", "expanded_url": "https://twitter.com/l_strap/status/1173233873196670979/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0GhimnhOtP", "media_key": "3_1173233866481557504"}, {"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/0GhimnhOtP", "expanded_url": "https://twitter.com/l_strap/status/1173233873196670979/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0GhimnhOtP", "media_key": "3_1173233866485764097"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PalomaSenadora", "id": "1915063518"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "CeDemocratico", "id": "1115440213"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}, {"start": 265, "end": 279, "username": "CeDemocratico", "id": "1115440213"}]}, "author_id": "767553746", "created_at": "2019-09-15T13:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173233873196670979"], "in_reply_to_user_id": "1915063518", "text": "@PalomaSenadora @CeDemocratico O sea combatirse a usted misma y a el partido para el cual trabaja @PalomaValenciaL \ud83d\udeab Un acto suicida! Muy deshonesto, irresponsable y mentirosa, el proponer cosas nunca se cumplir\u00e1n m\u00e1s para un partido corrupto y delincuente como el @CeDemocratico\u203c\ufe0f https://t.co/0GhimnhOtP", "lang": "es", "id": "1173233873196670979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "61186884", "created_at": "2019-09-15T13:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173233783308505088"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173233783308505088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173084770223501312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.3903, "type": "Person", "normalized_text": "K. Patetica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "author_id": "909825961620893696", "created_at": "2019-09-15T13:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173233691390283776"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "text": "@KarlaCalle @KeikoFujimori Pas\u00f3 de lamerle el orto al suicida a besarle los pies a la se\u00f1ora K. Patetica!", "lang": "es", "id": "1173233691390283776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "1543809841", "created_at": "2019-09-15T13:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173233427895771136"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173233427895771136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172914726201909248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.3829, "type": "Person", "normalized_text": "Ocazio"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.249, "type": "Person", "normalized_text": "Cortez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}]}, "author_id": "84613643", "created_at": "2019-09-15T13:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173233282642825216"], "in_reply_to_user_id": "72466209", "text": "@ekbufalo La socialista Ocazio-Cortez es hechura de las corporaciones y de los medios. Trato de buscarle una l\u00f3gica. Suicida no es. Es un modelo de \u201cmundo nuevo\u201d negocios con la energ\u00eda \u201climpia\u201d ...", "lang": "es", "id": "1173233282642825216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "author_id": "981709382130991105", "created_at": "2019-09-15T13:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173233134483193857"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "lang": "pt", "id": "1173233134483193857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173142410127433728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.552, "type": "Person", "normalized_text": "maicon"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8197, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "k4du__", "id": "886656776460017668"}]}, "author_id": "237025816", "created_at": "2019-09-15T13:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173232990740197376"], "text": "RT @k4du__: o maicon obriga a assistir esquadrao suicida e dorme no meio do filme", "lang": "pt", "id": "1173232990740197376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "105837282", "created_at": "2019-09-15T13:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173232803326173184"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173232803326173184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173174715151785984"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/lktoCEy4Tq", "expanded_url": "http://ow.ly/xfBs50w9LlF", "display_url": "ow.ly/xfBs50w9LlF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "2636050000", "created_at": "2019-09-15T13:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173232663794192384"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/lktoCEy4Tq https://t.co/cVTocgLj\u2026", "lang": "es", "id": "1173232663794192384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "378744145", "created_at": "2019-09-15T13:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173232521431179264"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173232521431179264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "778755092", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173232323799801856"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173232323799801856"}, {"geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "author_id": "1069355752895250434", "created_at": "2019-09-15T13:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173232296033443841"], "text": "Mano, o cara me matou de um jeito q eu n\u00e3o vi ele \u00e9 tomei o maior susto da minha vida... mds... vou parar pq se eu tomar outro eu vou pro hospital", "lang": "pt", "id": "1173232296033443841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "407138456", "created_at": "2019-09-15T13:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173232055192358912"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173232055192358912"}, {"author_id": "2887982175", "created_at": "2019-09-15T13:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173232016252383232"], "text": "\"O suicida \u00e9 um assassino, ele se mata primeiro, mas acaba matando todos que est\u00e3o proximo\"", "lang": "pt", "id": "1173232016252383232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "author_id": "2874507760", "created_at": "2019-09-15T13:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173231908488130561"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "lang": "es", "id": "1173231908488130561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "921765890013745152", "created_at": "2019-09-15T13:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173231661779230725"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1173231661779230725"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/LlnaQx9M2j", "expanded_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/news-pomezia/choc-a-pomezia-21enne-si-suicida-in-casa.html", "display_url": "ilcorrieredellacitta.com/news-pomezia/c\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/kVxM5CqRNk", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereCitta/status/1173231659946250240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kVxM5CqRNk", "media_key": "3_1173231658193104896"}]}, "author_id": "128860907", "created_at": "2019-09-15T13:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173231659946250240"], "text": "Choc a Pomezia: 21enne si suicida in\u00a0casa https://t.co/LlnaQx9M2j https://t.co/kVxM5CqRNk", "lang": "it", "id": "1173231659946250240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173071262500958209"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "author_id": "367438300", "created_at": "2019-09-15T13:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173231588227919875"], "text": "RT @GirealaDerecha: Aprovecha de preguntarle a la CIA, a qui\u00e9n le mando los millones de d\u00f3lares para que el borracho suicida no ganara las\u2026", "lang": "es", "id": "1173231588227919875"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Xr0DGLZqhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/februaryrainj/status/1172595641979166722", "display_url": "twitter.com/februaryrainj/\u2026"}]}, "author_id": "1018944949226745857", "created_at": "2019-09-15T13:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173231536428191744"], "text": "Parece aqueles bichos do filme esquadr\u00e3o suicida kkkk https://t.co/Xr0DGLZqhQ", "lang": "pt", "id": "1173231536428191744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/5yFFucnICq", "expanded_url": "https://twitter.com/henarconh/status/1172804016822267905", "display_url": "twitter.com/henarconh/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.4721, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "32054953", "created_at": "2019-09-15T13:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173231442387755009"], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 co\u00f1o piensas que un amigo te va a salvar de un asesino? \u00bfEres parte del Escuadr\u00f3n Suicida? https://t.co/5yFFucnICq", "lang": "es", "id": "1173231442387755009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173215355176673284"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dF4wXLte3o", "expanded_url": "https://twitter.com/cimoneta_/status/1173215355176673284", "display_url": "twitter.com/cimoneta_/stat\u2026"}]}, "author_id": "3001520771", "created_at": "2019-09-15T13:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173231302214082561"], "text": "A minha m\u00e3e disse que ele se suicidou por causa do nome https://t.co/dF4wXLte3o", "lang": "pt", "id": "1173231302214082561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "170940373", "created_at": "2019-09-15T13:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173231301715013637"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173231301715013637"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229767275008004"}], "author_id": "55551681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Critica_Nata", "id": "1045847552585797632"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "demori", "id": "15675149"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173231210652471296"], "text": "RT @Critica_Nata: @demori @Mdeobrandao Sabe o pior disso tudo? \u00c9 que mata antes, para ver se \u00e9 o culpado depois: \"se a gt tiver certeza que\u2026", "lang": "pt", "id": "1173231210652471296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173230585478832128"}], "author_id": "1076950290862084096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TheKingJou", "id": "879311127494234113"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "DrPaula13", "id": "1449410100448346117"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "layonfelip", "id": "3236170310"}, {"start": 66, "end": 78, "username": "ColunadoFla", "id": "3091517266"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "GersonSantos08", "id": "1100472129794068482"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173231177743970305"], "in_reply_to_user_id": "879311127494234113", "text": "@TheKingJou @Rodrigo312714 @DrPaula13 @layonfelip @JorgeJesus_FLA @ColunadoFla @GersonSantos08 N\u00e3o fica puto n\u00e3o, que teu time matou. Engole o choro. Foram 10 mortos no forno que voc\u00ea chama de CT, isso sem contar os feriados. Tu t\u00e1 de sacanagem em se vangloriar com apenas 3 fam\u00edlias aceitando essa bosta de indeniza\u00e7\u00e3o que teu clube mal car\u00e1ter ofereceu.", "lang": "pt", "id": "1173231177743970305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "1689327246", "created_at": "2019-09-15T13:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173231044994244613"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173231044994244613"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171331225245630464"}], "author_id": "33027235", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 52, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173231001629339653"], "text": "RT @platdeinfancia: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una id\u2026", "lang": "es", "id": "1173231001629339653"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "792629556003889152", "created_at": "2019-09-15T13:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173230998001205248"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173230998001205248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/AOc3jgvkYh", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/una-nina-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-profesora-y-expulsada-de-clase-al-mancharse-de-sangre-por-la-menstruacion_201909135d7c0a300cf2c4ff8b24774a.html#movimientojupsin", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7169, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Kenia"}, {"start": 19, "end": 27, "tag": "suicida"}, {"start": 37, "end": 47, "tag": "humillada"}, {"start": 55, "end": 65, "tag": "profesora"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "menstruaci\u00f3n"}, {"start": 156, "end": 168, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 175, "end": 181, "tag": "acoso"}, {"start": 189, "end": 204, "tag": "discriminaci\u00f3n"}, {"start": 205, "end": 215, "tag": "TODOSaUNA"}, {"start": 216, "end": 229, "tag": "acosoescolar"}]}, "author_id": "703950360508026881", "created_at": "2019-09-15T13:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173230981341470720"], "text": "#Kenia\nUna ni\u00f1a se #suicida tras ser #humillada por su #profesora y expulsada de clase al mancharse de sangre por la #menstruaci\u00f3n \nhttps://t.co/AOc3jgvkYh #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\n#TODOSaUNA #acosoescolar\nInformaci\u00f3n para decidir", "lang": "es", "id": "1173230981341470720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/YtMTGMZqm4", "expanded_url": "http://bit.ly/34KUfwB", "display_url": "bit.ly/34KUfwB"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9455, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "author_id": "627641412", "created_at": "2019-09-15T13:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173230896058552322"], "text": "\ud83c\udfa5 \u00a1James Gunn desvela el reparto final de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\"!\n\nhttps://t.co/YtMTGMZqm4", "lang": "es", "id": "1173230896058552322"}, {"author_id": "41127480", "created_at": "2019-09-15T13:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173230788768337920"], "text": "Le\u00ed que hay flores con vocaci\u00f3n suicida: Las que nacen en la mitad de la carrilera del tren.", "lang": "es", "id": "1173230788768337920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "3115345211", "created_at": "2019-09-15T13:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173230753230020610"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1173230753230020610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "author_id": "200309138", "created_at": "2019-09-15T13:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173230719839211521"], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "id": "1173230719839211521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}], "author_id": "2615587202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173230714621440001"], "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026", "lang": "es", "id": "1173230714621440001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229767275008004"}], "author_id": "968221119856676864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Critica_Nata", "id": "1045847552585797632"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "demori", "id": "15675149"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173230608757211136"], "text": "RT @Critica_Nata: @demori @Mdeobrandao Sabe o pior disso tudo? \u00c9 que mata antes, para ver se \u00e9 o culpado depois: \"se a gt tiver certeza que\u2026", "lang": "pt", "id": "1173230608757211136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/yq7VZ5yucy", "expanded_url": "https://www.santacruzenelmundo.com/2019/09/15/muerte-en-camino-de-cintura-el-fallecido-dejo-una-carta-suicida", "display_url": "santacruzenelmundo.com/2019/09/15/mue\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Loer9fCnYS", "expanded_url": "https://twitter.com/SantaCruzMundo/status/1173230434374868992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Loer9fCnYS", "media_key": "3_1173230432399298560"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.7567, "type": "Place", "normalized_text": "Camino de Cintura"}]}, "author_id": "887515080094568452", "created_at": "2019-09-15T13:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173230434374868992"], "text": "Muerte en Camino de Cintura: el fallecido dej\u00f3 una carta\u00a0suicida https://t.co/yq7VZ5yucy https://t.co/Loer9fCnYS", "lang": "es", "id": "1173230434374868992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "1263923863", "created_at": "2019-09-15T13:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173230414120574976"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173230414120574976"}, {"geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Wilber Medina"}, {"start": 131, "end": 153, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia\nGarcia Toma"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.5115, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}]}, "author_id": "43749204", "created_at": "2019-09-15T13:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173230309720154112"], "in_reply_to_user_id": "9075022", "text": "@RPPNoticias @mabel_huertas \nMe encanta,cuando invitan abogados parciales\nAhora esta hablando Wilber Medina,el abogado del suicida Alan Garcia\nGarcia Toma, asesor del Congreso\nAsi estamos\nEl caso Humala es diferente, ellos no tienen un perro que le ladre\nKeiko,es obstruccion", "lang": "es", "id": "1173230309720154112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "93189224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173230244477702147"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173230244477702147"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173224337488384000"}], "author_id": "1520324371", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "subterfugia", "id": "74515661"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173230111891623939"], "in_reply_to_user_id": "74515661", "text": "@subterfugia Hay que usar todos los m\u00e9todos para tener info. Caminar con ojo cr\u00edtico la calle tambi\u00e9n. Endogamia socio cultural en un pa\u00eds diverso es suicida.\nPero ante todo, eficacia en lo econ\u00f3mico.", "lang": "es", "id": "1173230111891623939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172819801229660161"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/gK3eVbDLfg", "expanded_url": "http://ow.ly/NUwm50w9aJB", "display_url": "ow.ly/NUwm50w9aJB"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/wkWteNjpTq", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172819801229660161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkWteNjpTq", "media_key": "3_1172819799858135040"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "1130211918650724352", "created_at": "2019-09-15T13:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173230107303059456"], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/gK3eVbDLfg https://t.co/wkWteNjpTq", "lang": "es", "id": "1173230107303059456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172872913512521728"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ldbgmZu4s6", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterGonzaless/status/1172731383371960320", "display_url": "twitter.com/PeterGonzaless\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "author_id": "822831527092482049", "created_at": "2019-09-15T13:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229969977335809"], "text": "RT @XavierFiestas: \"Son ciudadanos de segunda clase\" dec\u00eda el suicida cobarde. https://t.co/ldbgmZu4s6", "lang": "es", "id": "1173229969977335809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "22585744", "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "lang": "es", "id": "1173229881657843713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "113200187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229873554501632"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173229873554501632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173212923986153472"}], "entities": {"urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/jxoOnnOhdY", "expanded_url": "https://twitter.com/Critica_Nata/status/1173229767275008004/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jxoOnnOhdY", "media_key": "3_1173229756587921410"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 291, "tag": "MilicianosEstadisticos"}]}, "author_id": "1045847552585797632", "created_at": "2019-09-15T13:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229767275008004"], "in_reply_to_user_id": "15675149", "text": "@demori @Mdeobrandao Sabe o pior disso tudo? \u00c9 que mata antes, para ver se \u00e9 o culpado depois: \"se a gt tiver certeza que esse desgra\u00e7ado \u00e9 o cara que matou a jovem\".\nEnt\u00e3o pode matar inocentes, at\u00e9 aparecer o culpado certo.\n\u00c9 execu\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria. \u00c9 tribunal de Exce\u00e7\u00e3o.\n#MilicianosEstadisticos https://t.co/jxoOnnOhdY", "lang": "pt", "id": "1173229767275008004"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "1131083851873378304", "created_at": "2019-09-15T13:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229754851430401"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1173229754851430401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "924584302192578560", "created_at": "2019-09-15T13:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229665672187904"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173229665672187904"}, {"author_id": "17879542", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "MondialiTipo"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229653173121027"], "text": "#MondialiTipo se la Spagna si suicida, si va all'overtime", "lang": "it", "id": "1173229653173121027"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173044768907112448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.98, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SerginSFC", "id": "818356860"}]}, "author_id": "3231005327", "created_at": "2019-09-15T13:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229623204864007"], "text": "RT @SerginSFC: Se... repito... SE....\n\no Flamengo for campe\u00e3o brasileiro, ser\u00e1 com o maior ASTERISCO j\u00e1 visto no futebol. Anotem:\n\n*CAMPE\u00c3O\u2026", "lang": "pt", "id": "1173229623204864007"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/6CIGhKAbJl", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/james-gunn-desvela-el-reparto-final-de-escuadron-suicida-2/", "display_url": "bolsamania.com/cine/james-gun\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/T1W387vl6H", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1173229013575380992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T1W387vl6H", "media_key": "3_1173229011453009920"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "author_id": "1022279635508371456", "created_at": "2019-09-15T13:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229521019068418"], "text": "\u00a1James Gunn desvela el reparto final de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d! \nhttps://t.co/6CIGhKAbJl https://t.co/T1W387vl6H", "lang": "es", "id": "1173229521019068418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "1097210562", "created_at": "2019-09-15T13:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229483933032449"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1173229483933032449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1082423036018601984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229085948071942"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173229085948071942"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/EyaKSt9kHf", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/james-gunn-desvela-el-reparto-final-de-escuadron-suicida-2/", "display_url": "bolsamania.com/cine/james-gun\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/LkU9wWxy55", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1173229013575380992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkU9wWxy55", "media_key": "3_1173229011453009920"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "author_id": "1159921734", "created_at": "2019-09-15T13:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229013575380992"], "text": "\u00a1James Gunn desvela el reparto final de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d! \nhttps://t.co/EyaKSt9kHf https://t.co/LkU9wWxy55", "lang": "es", "id": "1173229013575380992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172556858281922560"}], "author_id": "2932915029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ritaeperez", "id": "1431911815466868737"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173228795593220096"], "text": "RT @ritaeperez: \"ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto\nun recuerdo leve de esto que siento\nuna sacudida a mis salidas\nla cima de un beso en\u2026", "lang": "es", "id": "1173228795593220096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173079329917587460"}], "author_id": "713717159868899328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "daniprhs", "id": "4876466871"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173228742430400512"], "text": "RT @daniprhs: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, 10 aninhos cara...... e a depress\u00e3o continua sendo um tabu,triste! \ud83d\udc94\ud83d\ude14", "lang": "pt", "id": "1173228742430400512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 28, "probability": 0.6185, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "lizzo"}]}, "author_id": "747481714474246145", "created_at": "2019-09-15T13:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173228680656707587"], "text": "O cast de esquadr\u00e3o suicida 2 tava tudo no show da lizzo ontem", "lang": "pt", "id": "1173228680656707587"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173206075992084480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Lily Sullos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MuertosArg", "id": "793820524875046912"}]}, "author_id": "940687043268612097", "created_at": "2019-09-15T13:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173228628097810434"], "text": "RT @MuertosArg: 15/09/2013. Muri\u00f3 Lily Sullos junto a su hermano. La adivinadora televisiva trabaj\u00f3 mucho en los 80's y 90's viv\u00eda desde qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173228628097810434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "author_id": "230554921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173228567666339841"], "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "lang": "es", "id": "1173228567666339841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595205091938304"}], "geo": {"place_id": "009bffed2486be17"}, "author_id": "1112413932105449473", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "jpavendano", "id": "104668379"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173228467070099457"], "in_reply_to_user_id": "901509940317220864", "text": "@chio_quiroga @jpavendano Gato suicida", "lang": "it", "id": "1173228467070099457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173224956303433728"}], "author_id": "1023963341872660480", "created_at": "2019-09-15T13:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173228378700357633"], "text": "RT @beneitocarmen21: Ara li reballa l'altre que Frozen es suicida pa no sentir-la \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "ca", "id": "1173228378700357633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/nUwDpRs1Km", "expanded_url": "https://t.co/nUwDpRs1Km", "display_url": "t.co/nUwDpRs1Km"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.656, "type": "Organization", "normalized_text": "SNS"}]}, "author_id": "1465757574", "created_at": "2019-09-15T13:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173228326611296257"], "text": "Deveria ser entregue a uma assistente social do SNS dos animais, nota-se um comportamento suicida.\nPor isso este homem incorre numa pena grave a muito grave.\nFa\u00e7a-se justi\u00e7a! https://t.co/nUwDpRs1Km", "lang": "pt", "id": "1173228326611296257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172872913512521728"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ldbgmZu4s6", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterGonzaless/status/1172731383371960320", "display_url": "twitter.com/PeterGonzaless\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "author_id": "54246073", "created_at": "2019-09-15T13:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173228316926590976"], "text": "RT @XavierFiestas: \"Son ciudadanos de segunda clase\" dec\u00eda el suicida cobarde. https://t.co/ldbgmZu4s6", "lang": "es", "id": "1173228316926590976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173206075992084480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Lily Sullos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MuertosArg", "id": "793820524875046912"}]}, "author_id": "139058622", "created_at": "2019-09-15T13:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173228282483019776"], "text": "RT @MuertosArg: 15/09/2013. Muri\u00f3 Lily Sullos junto a su hermano. La adivinadora televisiva trabaj\u00f3 mucho en los 80's y 90's viv\u00eda desde qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173228282483019776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173217406409420800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "gshow", "id": "38427754"}]}, "author_id": "57534843", "created_at": "2019-09-15T13:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173228256377606145"], "text": "RT @gshow: V\u00eddeo de Paul incrimina Dalila: 'Se voc\u00eas estiverem vendo essa grava\u00e7\u00e3o \u00e9 porque eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abda\u2026", "lang": "pt", "id": "1173228256377606145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "2171343448", "created_at": "2019-09-15T13:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173228114832478210"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173228114832478210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173058663671586816"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/e871rcIbjn", "expanded_url": "https://twitter.com/VsHermes/status/1173227948889034753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e871rcIbjn", "media_key": "3_1173227940773060611"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.4514, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RuanLops", "id": "162168235"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "ww_cironatico", "id": "737513528"}]}, "author_id": "1138458364764196864", "created_at": "2019-09-15T13:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173227948889034753"], "in_reply_to_user_id": "162168235", "text": "@RuanLops @ww_cironatico O PT est\u00e1 paralisado pela bandeira suicida do \"Lula Livre\". https://t.co/e871rcIbjn", "lang": "pt", "id": "1173227948889034753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "author_id": "2172348015", "created_at": "2019-09-15T13:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173227946930319360"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "lang": "pt", "id": "1173227946930319360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/qDueUWTXGS", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/una-nina-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-profesora-y-expulsada-de-clase-al-mancharse-de-sangre-por-la-menstruacion_201909135d7c0a300cf2c4ff8b24774a.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/una-nina-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-profesora-y-expulsada-de-clase-al-mancharse-de-sangre-por-la-menstruacion_201909135d7c0a300cf2c4ff8b24774a.html"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "suicida"}, {"start": 30, "end": 40, "tag": "humillada"}, {"start": 48, "end": 58, "tag": "profesora"}, {"start": 110, "end": 123, "tag": "menstruaci\u00f3n"}, {"start": 148, "end": 165, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 166, "end": 178, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 185, "end": 191, "tag": "acoso"}, {"start": 199, "end": 214, "tag": "discriminaci\u00f3n"}, {"start": 215, "end": 225, "tag": "TODOSaUNA"}, {"start": 236, "end": 249, "tag": "acosoescolar"}]}, "author_id": "908292585134981120", "created_at": "2019-09-15T13:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173227860456288258"], "text": "Una ni\u00f1a se #suicida tras ser #humillada por su #profesora y expulsada de clase al mancharse de sangre por la #menstruaci\u00f3n https://t.co/qDueUWTXGS\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\n#TODOSaUNA contra el #acosoescolar\nInformaci\u00f3n para decidir", "lang": "es", "id": "1173227860456288258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/EAKvSrxxOU", "expanded_url": "https://ift.tt/2NgzBPr", "display_url": "ift.tt/2NgzBPr"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/b7VtebYjLQ", "expanded_url": "https://twitter.com/cavensos/status/1173227777824350209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b7VtebYjLQ", "media_key": "3_1173227776775790592"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "author_id": "4514867961", "created_at": "2019-09-15T13:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173227777824350209"], "text": "\u00a1James Gunn desvela el reparto final de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d! https://t.co/EAKvSrxxOU https://t.co/b7VtebYjLQ", "lang": "es", "id": "1173227777824350209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "867126290461204480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173227735621222401"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1173227735621222401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "author_id": "51746382", "created_at": "2019-09-15T13:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173227549964611584"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "lang": "pt", "id": "1173227549964611584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/SvZlZVqcdy", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/entretenimiento/mundo-insolito-el-gen-suicida-de-los-hemingway/", "display_url": "crhoy.com/entretenimient\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "Hemingway"}]}, "author_id": "24440571", "created_at": "2019-09-15T13:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173227474580312065"], "text": "Mundo ins\u00f3lito \u2013 El gen suicida de los Hemingway - https://t.co/SvZlZVqcdy", "lang": "es", "id": "1173227474580312065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-15T13:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173227321114931200"], "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "lang": "es", "id": "1173227321114931200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "804092038589403144", "created_at": "2019-09-15T13:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173227284377100288"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1173227284377100288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "785973670808281088", "created_at": "2019-09-15T13:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173227232350937089"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "lang": "pt", "id": "1173227232350937089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172980879762821125"}], "author_id": "348232374", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JesusWilliamRoa", "id": "164318959"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173227025961758721"], "in_reply_to_user_id": "164318959", "text": "@JesusWilliamRoa Que gato suicida jajaja", "lang": "es", "id": "1173227025961758721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172929150778249223"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/zTC1of2HSq", "expanded_url": "https://twitter.com/romansillusion/status/1172929150778249223", "display_url": "twitter.com/romansillusion\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Casado"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5908, "type": "Place", "normalized_text": "Moncloa"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "1879818445", "created_at": "2019-09-15T13:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173226841429225473"], "text": "Pablo Casado cuando llegue a la Moncloa por la estrategia suicida de Pedro S\u00e1nchez https://t.co/zTC1of2HSq", "lang": "es", "id": "1173226841429225473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173174715151785984"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/lktoCEy4Tq", "expanded_url": "http://ow.ly/xfBs50w9LlF", "display_url": "ow.ly/xfBs50w9LlF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "341556578", "created_at": "2019-09-15T13:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173226811658002435"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/lktoCEy4Tq https://t.co/cVTocgLj\u2026", "lang": "es", "id": "1173226811658002435"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2342352283", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173226725540532225"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173226725540532225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165380012314439681"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/183lgZR1wH", "expanded_url": "https://tvtime.com/r/19xgP", "display_url": "tvtime.com/r/19xgP"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.3333, "type": "Place", "normalized_text": "Smallville"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.4614, "type": "Person", "normalized_text": "Zod"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tonny_virgem", "id": "4311981869"}]}, "author_id": "4311981869", "created_at": "2019-09-15T13:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173226683371065344"], "text": "RT @tonny_virgem: Coment\u00e1rio sobre Smallville: As Aventuras do Superboy - S09 | E19 no TV Time https://t.co/183lgZR1wH\nCara, o Zod matou a\u2026", "lang": "pt", "id": "1173226683371065344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "110606896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173226534607511553"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173226534607511553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173076279224164352"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/D4bA09T242", "expanded_url": "http://ow.ly/a4ip50wa9uF", "display_url": "ow.ly/a4ip50wa9uF"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/HXkB1gSR8q", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1173076279224164352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXkB1gSR8q", "media_key": "3_1173076277550600192"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4828, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "1325281446", "created_at": "2019-09-15T13:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173226513753395200"], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo https://t.co/D4bA09T242 https://t.co/HXkB1gSR8q", "lang": "es", "id": "1173226513753395200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "624922255", "created_at": "2019-09-15T13:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173226495650799616"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173226495650799616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}], "author_id": "112583595", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173226493205471240"], "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026", "lang": "es", "id": "1173226493205471240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173085124415635456"}], "author_id": "3377995665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jimmerfarleyvi1", "id": "409639154"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173226457184768000"], "in_reply_to_user_id": "409639154", "text": "@jimmerfarleyvi1 suicida nada, c\u00ea tem que deixar de ser dedo podreeeeee", "lang": "pt", "id": "1173226457184768000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173213722694864896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6591, "type": "Other", "normalized_text": "shibme"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "misteriosojrjr", "id": "372910273"}]}, "author_id": "1066530387285999616", "created_at": "2019-09-15T13:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173226413429809152"], "in_reply_to_user_id": "372910273", "text": "@misteriosojrjr Sobresss shibme saludas al pollo...el gran piloto suicida", "lang": "es", "id": "1173226413429809152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172535403854946304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6562, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gabvasa", "id": "72728660"}]}, "author_id": "2684724581", "created_at": "2019-09-15T13:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173226267816144896"], "in_reply_to_user_id": "72728660", "text": "@gabvasa @niviamarcella_ T\u00e3o querendo o Coringa de esquadr\u00e3o suicida @lucasmrs0", "lang": "pt", "id": "1173226267816144896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.3979, "type": "Other", "normalized_text": "Bel"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.5344, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}]}, "author_id": "3882400666", "created_at": "2019-09-15T13:24:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173226073603153920"], "text": "\"Bel, lava a lou\u00e7a pra mim?\"\n Bel: \" eu n\u00e3o, tu que sujou.\" \nIrm\u00e3 da Bel :\"mas \u00e9 a lou\u00e7a da janta, que todo mundo comeu.\"\nBel: \"eu n\u00e3o, a Amanda lavou tudo o que eu e ela sujamos\"\n\nUm sil\u00eancio se fez e eu sinto que algu\u00e9m me matou em pensamentos.", "lang": "pt", "id": "1173226073603153920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}]}, "author_id": "1162330593323077633", "created_at": "2019-09-15T13:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173226046470131712"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "lang": "es", "id": "1173226046470131712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172954859429138432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 260, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "a bolsona"}, {"start": 288, "end": 293, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "o Fl\u00e1v"}, {"start": 319, "end": 331, "probability": 0.3799, "type": "Other", "normalized_text": " #CPIdaLavaTo"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}], "hashtags": [{"start": 320, "end": 334, "tag": "CPIdaLavaToga"}]}, "author_id": "635621463", "created_at": "2019-09-15T13:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173225882628120576"], "in_reply_to_user_id": "746411336469446656", "text": "@carla_cruzeiro @allantercalivre @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro Esquerda envolvida????\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f o povo n\u00e3o se informa por isso acredita em qualquer coisa! \nIsso \u00e9 o que d\u00e1 s\u00f3 v\u00ea not\u00edcia no Ter\u00e7a livre, saiam da bolha todo mundo sabe que a Grande m\u00eddia ataca bolsonaro diariamente, mais no caso Fl\u00e1vio ele mesmo se enforcou, #CPIdaLavaToga", "lang": "pt", "id": "1173225882628120576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "jon snow"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "author_id": "164330750", "created_at": "2019-09-15T13:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173225739992403968"], "text": "porra vai se fuder ate agr n acredito que o mediocre do jon snow matou a daenerys caralho filho da puta", "lang": "pt", "id": "1173225739992403968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "1171514861315977222", "created_at": "2019-09-15T13:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173225726927147008"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173225726927147008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595641979166722"}], "geo": {"place_id": "b99da7908851bc16"}, "author_id": "316877882", "created_at": "2019-09-15T13:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173225603451035648"], "in_reply_to_user_id": "889825771", "text": "@opsniallhoraan Parece os monstros de esquadr\u00e3o suicida...", "lang": "pt", "id": "1173225603451035648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1012319031985131521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173225463248015360"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173225463248015360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 31, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "122222606", "created_at": "2019-09-15T13:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173225167218249728"], "text": "El juego interno contra #Espa\u00f1a es suicida. Cu\u00e1ntas tapas metieron m", "lang": "es", "id": "1173225167218249728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "729535435", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173225096053501953"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "id": "1173225096053501953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "2245342114", "created_at": "2019-09-15T13:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173224988549242880"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173224988549242880"}, {"author_id": "347448858", "created_at": "2019-09-15T13:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173224956303433728"], "text": "Ara li reballa l'altre que Frozen es suicida pa no sentir-la \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "ca", "id": "1173224956303433728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172903942625402880"}], "author_id": "1001740219228524544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArimaRodriguez", "id": "1041630061139378176"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173224945108869121"], "text": "RT @ArimaRodriguez: Me gustar\u00eda que todos vieran estas fotograf\u00edas. Es muy importante que se sepa que un rostro sonriente puede tener detr\u00e1\u2026", "lang": "es", "id": "1173224945108869121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173223767763501058"}], "author_id": "1116706642178060290", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Dehxxx", "id": "1083383870844817410"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173224807133077509"], "in_reply_to_user_id": "1083383870844817410", "text": "@Dehxxx more uma amiga minha tbm se matou a algum tempo, \u00e9 horr\u00edvel a sensa\u00e7\u00e3o, espero q vc fique bem", "lang": "pt", "id": "1173224807133077509"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "303672097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173224800124375041"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1173224800124375041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "303672097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173224769870848000"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1173224769870848000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "303672097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173224759288651776"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1173224759288651776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172958275404324864"}], "author_id": "1000829494603714560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "UnburntWitch", "id": "226346115"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173224691923869698"], "in_reply_to_user_id": "226346115", "text": "@UnburntWitch Calaboca caralho tu matou um homem sua merda, se toca e vai se internar porra", "lang": "pt", "id": "1173224691923869698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172556858281922560"}], "author_id": "196839642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ritaeperez", "id": "1431911815466868737"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173224633140727810"], "text": "RT @ritaeperez: \"ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto\nun recuerdo leve de esto que siento\nuna sacudida a mis salidas\nla cima de un beso en\u2026", "lang": "es", "id": "1173224633140727810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173134963035779073"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9LHyfVjW8J", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CAllgau", "id": "4408295668"}]}, "author_id": "2174941576", "created_at": "2019-09-15T13:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173224466303934465"], "text": "RT @CAllgau: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/9LHyfVjW8J", "lang": "es", "id": "1173224466303934465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "2965011735", "created_at": "2019-09-15T13:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173224369595781120"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1173224369595781120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173164168993751040"}], "author_id": "828102071371067392", "created_at": "2019-09-15T13:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173224295499280384"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041d\u0443 \u0432 \u0441\u043c\u044b\u0441\u043b\u0435 \u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u0435\u0431\u0435, \u0442\u044b \u0442\u0430\u043a\u0430\u044f \u043e\u0447\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441 \u043d\u0438\u043c\u0438", "lang": "ru", "id": "1173224295499280384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173221175385714689"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/SoAbudkb29", "expanded_url": "http://bit.ly/31o6LjI", "display_url": "bit.ly/31o6LjI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/mundo/se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-primera-menstruacion-konoin-bomet-kenya-4181496.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "author_id": "61780526", "created_at": "2019-09-15T13:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173224227387973633"], "text": "RT @elsoldepuebla1: Se suicida tras ser humillada por su primera menstruaci\u00f3n https://t.co/SoAbudkb29", "lang": "es", "id": "1173224227387973633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173219705412378625"}], "author_id": "806104057001611264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lgrillo2006", "id": "33381718"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173224185306308610"], "text": "RT @lgrillo2006: @Leoni_a_jato At\u00e9 pq \u00edndio n\u00e3o se suicida.... n\u00e3o se droga... e s\u00f3 morre de doen\u00e7a por contato com o homem branco.", "lang": "pt", "id": "1173224185306308610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "987693400077099009", "created_at": "2019-09-15T13:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173224171259777024"], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "lang": "es", "id": "1173224171259777024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "489272574", "created_at": "2019-09-15T13:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173223826467016704"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173223826467016704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855044875702272"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "489666420", "created_at": "2019-09-15T13:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173223816627142656"], "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "lang": "es", "id": "1173223816627142656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vLcu0e7uhY", "expanded_url": "http://www.eafit.edu.co/medios/eleafitense/110/Paginas/la-cantera-del-suicida.aspx", "display_url": "eafit.edu.co/medios/eleafit\u2026"}]}, "author_id": "627910059", "created_at": "2019-09-15T13:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173223790978961408"], "text": "https://t.co/vLcu0e7uhY", "lang": "zxx", "id": "1173223790978961408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "774806549357355008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173223711333322752"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "lang": "it", "id": "1173223711333322752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "769896985323339776", "created_at": "2019-09-15T13:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173223460727926786"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173223460727926786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "716197853761302528", "created_at": "2019-09-15T13:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173223336974934016"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173223336974934016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173222902398902273"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Chaleco"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.3415, "type": "Person", "normalized_text": "C4"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "taecano", "id": "136123200"}]}, "author_id": "8163262", "created_at": "2019-09-15T13:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173223076303183872"], "in_reply_to_user_id": "136123200", "text": "@taecano Chaleco suicida con C4 que lo abrazo para toda la eternidad", "lang": "es", "id": "1173223076303183872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/b5YL7B8iGW", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6181, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8733, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}]}, "author_id": "776862368034807808", "created_at": "2019-09-15T13:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173222897629818880"], "text": "Ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n \u2013 Noticieros Televisa https://t.co/b5YL7B8iGW", "lang": "es", "id": "1173222897629818880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "147393328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173222310653898752"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173222310653898752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Henry"}, {"start": 38, "end": 51, "probability": 0.5459, "type": "Other", "normalized_text": "The Undertaker"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-09-15T13:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173222298721169408"], "text": "Mark Henry interrupted the wedding of The Undertaker with a tope suicida on smackdown! live", "lang": "en", "id": "1173222298721169408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173197237054332928"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/VYFOcpC3UD", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1173005583307411457", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6243, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mandscristina3", "id": "1918419608"}]}, "author_id": "1377956742", "created_at": "2019-09-15T13:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173221984500629504"], "text": "RT @mandscristina3: Porra Marvel se voc\u00ea matou o homem deixa ele morto mas que saco medrosa demais https://t.co/VYFOcpC3UD", "lang": "pt", "id": "1173221984500629504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "author_id": "68719259", "created_at": "2019-09-15T13:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173221980654489600"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "lang": "es", "id": "1173221980654489600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "3062893233", "created_at": "2019-09-15T13:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173221834403303425"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173221834403303425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "702713896", "created_at": "2019-09-15T13:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173221809715593216"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173221809715593216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "3154047851", "created_at": "2019-09-15T13:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173221671756554240"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173221671756554240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/GigUmamiML", "expanded_url": "https://www.levante-emv.com/opinion/2019/09/13/suicidio-hablar-prevenir/1921301.html", "display_url": "levante-emv.com/opinion/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.levante-emv.com/opinion/2019/09/13/suicidio-hablar-prevenir-11772282.html"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "CarmenMonton", "id": "334533392"}]}, "author_id": "138138231", "created_at": "2019-09-15T13:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173221624184803329"], "text": "Suicidio. Hablar es prevenir \u2066@CarmenMonton\u2069 El suicida \u00bfes valiente? \u00bfes cobarde? Buena reflexi\u00f3n, os lo recomiendo \ud83c\udf39 https://t.co/GigUmamiML", "lang": "es", "id": "1173221624184803329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "453940408", "created_at": "2019-09-15T13:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173221543914217472"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173221543914217472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173217406409420800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "gshow", "id": "38427754"}]}, "author_id": "858498180", "created_at": "2019-09-15T13:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173221328058552321"], "text": "RT @gshow: V\u00eddeo de Paul incrimina Dalila: 'Se voc\u00eas estiverem vendo essa grava\u00e7\u00e3o \u00e9 porque eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abda\u2026", "lang": "pt", "id": "1173221328058552321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172980730332405762"}], "author_id": "1166498825038639109", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Anafiamoncini1", "id": "1103797069859434500"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173221306210430978"], "in_reply_to_user_id": "1103797069859434500", "text": "@Anafiamoncini1 Se n\u00e3o matou ningu\u00e9m t\u00e1 tudo certo kkkkkkkkkkkj", "lang": "pt", "id": "1173221306210430978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173219983779860485"}], "author_id": "1051118351647481856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lelenata", "id": "1135129028"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173221230490660864"], "in_reply_to_user_id": "1135129028", "text": "@lelenata un suicida !!!!!", "lang": "es", "id": "1173221230490660864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/SoAbudkb29", "expanded_url": "http://bit.ly/31o6LjI", "display_url": "bit.ly/31o6LjI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/mundo/se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-primera-menstruacion-konoin-bomet-kenya-4181496.html"}]}, "author_id": "236602067", "created_at": "2019-09-15T13:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173221175385714689"], "text": "Se suicida tras ser humillada por su primera menstruaci\u00f3n https://t.co/SoAbudkb29", "lang": "es", "id": "1173221175385714689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "author_id": "66197913", "created_at": "2019-09-15T13:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173221086953181184"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "lang": "pt", "id": "1173221086953181184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "1071385966307352578", "created_at": "2019-09-15T13:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173221068502437890"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1173221068502437890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173000974144868354"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/R4cpRBU8rb", "expanded_url": "https://bit.ly/2lNNuZc", "display_url": "bit.ly/2lNNuZc"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/hwluqqw9Qp", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1173000974144868354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hwluqqw9Qp", "media_key": "3_1172991670578765824"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "1051558256114577408", "created_at": "2019-09-15T13:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173220836469288960"], "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida se diz animado para sequ\u00eancia de James Gunn https://t.co/R4cpRBU8rb https://t.co/hwluqqw9Qp", "lang": "pt", "id": "1173220836469288960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172896322292027397"}], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/bSnELqPh16", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidAyerMovies/status/1172896322292027397", "display_url": "twitter.com/DavidAyerMovie\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "Ayer"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.822, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "author_id": "525620276", "created_at": "2019-09-15T13:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173220679111589893"], "text": "Lo que siempre he dicho: nunca vimos el Escuadr\u00f3n Suicida de Ayer, sino el de Warner. Si conocen su filmograf\u00eda se notaba la ausencia de su cine. https://t.co/bSnELqPh16", "lang": "es", "id": "1173220679111589893"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "766257846421979136", "created_at": "2019-09-15T13:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173220641690017792"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1173220641690017792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "388283921", "created_at": "2019-09-15T13:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173220614959763456"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173220614959763456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2437196901", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173220505865900033"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173220505865900033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "228515340", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173219987181453313"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173219987181453313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/QYnLnvyW0K", "expanded_url": "http://www.xcatalunya.cat/noticies/detail.php?id=52067", "display_url": "xcatalunya.cat/noticies/detai\u2026"}]}, "author_id": "773551440396750848", "created_at": "2019-09-15T13:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173219922907783168"], "text": "Un home es suicida despr\u00e9s d'assassinar la seva dona i apareixen a la mateixa esquela\n\n\ud83e\udd22\ud83e\udd22 Aix\u00f2 \u00e9s molt fort \ud83e\udd22\ud83e\udd22 https://t.co/QYnLnvyW0K", "lang": "ca", "id": "1173219922907783168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173071262500958209"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "author_id": "383528629", "created_at": "2019-09-15T12:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173219877177438208"], "text": "RT @GirealaDerecha: Aprovecha de preguntarle a la CIA, a qui\u00e9n le mando los millones de d\u00f3lares para que el borracho suicida no ganara las\u2026", "lang": "es", "id": "1173219877177438208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6496, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.3863, "type": "Other", "normalized_text": "eobard"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5684, "type": "Person", "normalized_text": "barry"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.5564, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "barry"}]}, "author_id": "1028758051405410304", "created_at": "2019-09-15T12:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173219789017366528"], "text": "se o Eddie se matou pra apagar a existencia do eobard n era pra tudo q ele fez ser desfeito??? tipo, ele matou a m\u00e3e do barry, mas quando o eddie se matou ele nunca existiu entao como ele pode ter matado a m\u00e3e do barry ? e tipo como todos ainda lembram dele se ELE NUNCA EXISTIU", "lang": "pt", "id": "1173219789017366528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173209191919620096"}], "author_id": "33381718", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173219705412378625"], "in_reply_to_user_id": "16968506", "text": "@Leoni_a_jato At\u00e9 pq \u00edndio n\u00e3o se suicida.... n\u00e3o se droga... e s\u00f3 morre de doen\u00e7a por contato com o homem branco.", "lang": "pt", "id": "1173219705412378625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "author_id": "1535440303", "created_at": "2019-09-15T12:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173219497139953664"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "lang": "pt", "id": "1173219497139953664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "2172722686", "created_at": "2019-09-15T12:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173219487702814720"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1173219487702814720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "564865163", "created_at": "2019-09-15T12:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173219169669697536"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173219169669697536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173138766464241664"}], "geo": {"place_id": "d16c1b8ae1635978"}, "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Dimitri"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Claude"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lynx_Moon", "id": "14437571"}]}, "author_id": "970364805008777219", "created_at": "2019-09-15T12:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173219150820511744"], "in_reply_to_user_id": "14437571", "text": "@Lynx_Moon La diferencia entre los tres l\u00edderes es una de las cosas m\u00e1s maravillosas del juego, porque Dimitri es un puto desastre como dirigente y como persona, con sus crisis y su depresi\u00f3n suicida, pero es un cacho de pan, y el m\u00e1s bueno y justo de los tres. Claude es el m\u00e1s inteligente+", "lang": "es", "id": "1173219150820511744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "author_id": "15169506", "created_at": "2019-09-15T12:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173219094444855296"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "lang": "pt", "id": "1173219094444855296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}]}, "author_id": "43567641", "created_at": "2019-09-15T12:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173218910021332992"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026", "lang": "pt", "id": "1173218910021332992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173210672622161922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6559, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.8554, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}, {"start": 186, "end": 202, "probability": 0.65, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}]}, "author_id": "1546108484", "created_at": "2019-09-15T12:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173218751875047424"], "in_reply_to_user_id": "1623104808", "text": "@SalviHuerta Will quiere un m\u00ednimo de bienquedismo familiar, chistes personalizados y cuota de pantalla (me parece bien, es una pedazo de estrella), pero para alguien como Deadshot y el Escuadr\u00f3n Suicida no creo que sea la mejor elecci\u00f3n. Es obvio que Gunn quiere hacer la peli como \u00e9l quiera.", "lang": "es", "id": "1173218751875047424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173131289265942530"}], "author_id": "4429749915", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EzeBusso01", "id": "871234483"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "AgusRodriguez64", "id": "4429749915"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173218602671050754"], "text": "RT @EzeBusso01: @AgusRodriguez64 Bue re suicida", "lang": "es", "id": "1173218602671050754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173081310438539264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "embajadas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "robertodsfg", "id": "2700589168"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ManuelhuntersS", "id": "2800966438"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "TRICICLODELPERU", "id": "2507758897"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 90, "tag": "suicida"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "embajadas"}]}, "author_id": "198579667", "created_at": "2019-09-15T12:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173218567497670657"], "in_reply_to_user_id": "2700589168", "text": "@robertodsfg @ManuelhuntersS @PatriciaTubilla @TRICICLODELPERU @Mauriciomulder Se #suicida y huye a #embajadas", "lang": "es", "id": "1173218567497670657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "author_id": "146525886", "created_at": "2019-09-15T12:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173218531908947968"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "lang": "es", "id": "1173218531908947968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173217598458204160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8532, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "Legan\u00e9s"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "Girona"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius"}, {"start": 276, "end": 280, "probability": 0.9314, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CerdoVox", "id": "1169305724859625482"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "JAVIPEREZ1976", "id": "566497984"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "norcoreano", "id": "362565198"}]}, "author_id": "219179527", "created_at": "2019-09-15T12:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173218450669559808"], "in_reply_to_user_id": "219179527", "text": "@CerdoVox @JAVIPEREZ1976 @norcoreano Por cierto, en Liga tambi\u00e9n juegan, por ejemplo, el Legan\u00e9s y Girona, en eliminatorias, que ser\u00e1n m\u00e1s competitivos que un partido random de la X jornada de liga. Lo digo por hacer tan de menos los partidos de Vinicius y poner en alza a un Betis renov\u00e1ndose y suicida, a un reci\u00e9n", "lang": "es", "id": "1173218450669559808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}], "author_id": "133986002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173218433397415936"], "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026", "lang": "es", "id": "1173218433397415936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "268705835", "created_at": "2019-09-15T12:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173218428120961026"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173218428120961026"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/UhpTR4aO6j", "expanded_url": "https://twitter.com/lucaslodi/status/1173218382952505346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UhpTR4aO6j", "media_key": "3_1173218372676456449"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/UhpTR4aO6j", "expanded_url": "https://twitter.com/lucaslodi/status/1173218382952505346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UhpTR4aO6j", "media_key": "3_1173218378036731905"}]}, "author_id": "57406149", "created_at": "2019-09-15T12:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173218382952505346"], "text": "Gente e minha m\u00e3e que foi abrir a porta de casa e matou uma cobra coral (n\u00e3o sabemos se \u00e9 verdadeira ou falsa) https://t.co/UhpTR4aO6j", "lang": "pt", "id": "1173218382952505346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "764272806", "created_at": "2019-09-15T12:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173218365986476033"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173218365986476033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "303715996", "created_at": "2019-09-15T12:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173218345098891264"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173218345098891264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "829232832", "created_at": "2019-09-15T12:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173218329600958464"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173218329600958464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}]}, "author_id": "43952347", "created_at": "2019-09-15T12:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173218243798085632"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026", "lang": "pt", "id": "1173218243798085632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "71059815", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173218183408492544"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173218183408492544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "46379113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173218162994757633"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173218162994757633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "967887544833757185", "created_at": "2019-09-15T12:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173218064034406400"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1173218064034406400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "author_id": "10992752", "created_at": "2019-09-15T12:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173217966302924805"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "lang": "pt", "id": "1173217966302924805"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "936999442351259648", "created_at": "2019-09-15T12:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173217884887277570"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173217884887277570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "1124391520663216128", "created_at": "2019-09-15T12:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173217852951859201"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1173217852951859201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "2788954073", "created_at": "2019-09-15T12:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173217729287020544"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173217729287020544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595641979166722"}], "author_id": "1070876132004777984", "created_at": "2019-09-15T12:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173217663310602241"], "in_reply_to_user_id": "889825771", "text": "@opsniallhoraan Gente ser\u00e1 que \u00e9 o espermatoz\u00f3ide daqueles monstros da magia em esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "id": "1173217663310602241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "author_id": "2983113543", "created_at": "2019-09-15T12:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173217659200114690"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "lang": "es", "id": "1173217659200114690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GEFWUPvLVT", "expanded_url": "https://twitter.com/maaiyuki/status/1173217646923456512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEFWUPvLVT", "media_key": "3_1173217644423647232"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6766, "type": "Person", "normalized_text": "sayuri"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.4037, "type": "Person", "normalized_text": "nogi"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "nogi"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "bjs"}]}, "author_id": "1084847872615608322", "created_at": "2019-09-15T12:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173217646923456512"], "text": "olha sinceramente se um dia eu for idol minha meta de idol \u00e9 ser s\u00f3 a sayuri que se meteu no maior esc\u00e2ndalo do nogi quase matou o nogi e depois de um tempo fingiu que nada aconteceu e s\u00f3 mandou um kkk comprem meus \u00e1lbuns bjs e hoje em dia todo mundo esqueceu e a lenda \u00e9 acalmada https://t.co/GEFWUPvLVT", "lang": "pt", "id": "1173217646923456512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/eZE8qLAE7v", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3422, "type": "Other", "normalized_text": "michi"}]}, "author_id": "250279906", "created_at": "2019-09-15T12:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173217487116275713"], "text": "El michi suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/eZE8qLAE7v", "lang": "es", "id": "1173217487116275713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/s0j4TvmfXq", "expanded_url": "https://glo.bo/2O1zS8H", "display_url": "glo.bo/2O1zS8H"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/d54fM6IXwu", "expanded_url": "https://twitter.com/gshow/status/1173217406409420800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d54fM6IXwu", "media_key": "3_1173217400231276544"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abdallah"}, {"start": 162, "end": 174, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 175, "tag": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}]}, "author_id": "38427754", "created_at": "2019-09-15T12:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173217406409420800"], "text": "V\u00eddeo de Paul incrimina Dalila: 'Se voc\u00eas estiverem vendo essa grava\u00e7\u00e3o \u00e9 porque eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abdallah' \ud83d\ude31\u2192 https://t.co/s0j4TvmfXq #\u00d3rf\u00e3osdaTerra https://t.co/d54fM6IXwu", "lang": "pt", "id": "1173217406409420800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "937628654", "created_at": "2019-09-15T12:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173217332828790785"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1173217332828790785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "3100383471", "created_at": "2019-09-15T12:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173217285978435585"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1173217285978435585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}]}, "author_id": "43702312", "created_at": "2019-09-15T12:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173217221084143619"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026", "lang": "pt", "id": "1173217221084143619"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172686977717682177"}], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/w4TfDra9oo", "expanded_url": "https://twitter.com/MariscalNancyM/status/1172686977717682177", "display_url": "twitter.com/MariscalNancyM\u2026"}]}, "author_id": "44694993", "created_at": "2019-09-15T12:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173217103215833088"], "text": "Quieren estimular la demanda agregada  en un contexto en que la demanda de dinero es casi inexistente. Suicida.\n\nPareciera que la fogonean para licuar deuda y seguir con la fiesta de gasto p\u00fablico...con %70 de pobres. https://t.co/w4TfDra9oo", "lang": "es", "id": "1173217103215833088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/o5Bfibdboh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2bq-NqAdqk/?igshid=1lcf0ft3alacz", "display_url": "instagram.com/p/B2bq-NqAdqk/\u2026"}]}, "author_id": "3138516430", "created_at": "2019-09-15T12:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173217093787017219"], "text": "QUANDO UM ANIMAL MATA O PROPRIO DONO NAO SABEMOS O QUE SE PASSA ENTRE 4 PAREDES, ESTE FOI FILMADO E COLOCADO NAS REDES SOCIAIS. AINDA V\u00c3O LEVAM O C\u00c3O PARA SER MORTO PORQUE MATOU. https://t.co/o5Bfibdboh", "lang": "pt", "id": "1173217093787017219"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173216875771301888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Abrines"}]}, "author_id": "942555322874519552", "created_at": "2019-09-15T12:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173216977231450112"], "in_reply_to_user_id": "280518162", "text": "@ISerrano22 Fijate que se te suicida Abrines.", "lang": "es", "id": "1173216977231450112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/BI8pAXVMYA", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.3882, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "2657184198", "created_at": "2019-09-15T12:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173216729243246592"], "text": "Muy de acuerdo con el Financial Times...\nZasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/BI8pAXVMYA", "lang": "es", "id": "1173216729243246592"}, {"author_id": "907804948351655936", "created_at": "2019-09-15T12:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173216417593921536"], "text": "Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro ? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9  voc\u00ea acidentalmente ouvir saber algo que estava evitando ao extremo. A\u00ed voc\u00ea  n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e fica se torturando", "lang": "pt", "id": "1173216417593921536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173214948144623619"}], "author_id": "1080497210574422016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andreolizj", "id": "1108817654616330241"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173216306247680000"], "in_reply_to_user_id": "1108817654616330241", "text": "@andreolizj um cara chegou l\u00e1, atirou na ex mulher e dps se suicidou", "lang": "pt", "id": "1173216306247680000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173167234493161472"}], "author_id": "1106151722790121472", "created_at": "2019-09-15T12:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173216026374352896"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041d\u0435\u0443\u0436\u0435\u043b\u0438 \u0434\u043e \u0442\u0435\u0431\u044f \u0434\u043e\u0448\u043b\u043e?\n\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", "lang": "ru", "id": "1173216026374352896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173120843918053376"}], "author_id": "2792294291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bsdinis", "id": "1016608878514098176"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173215706734899200"], "in_reply_to_user_id": "1016608878514098176", "text": "@bsdinis Mas tu j\u00e1 tiveste um hor\u00e1rio suicida, literally", "lang": "pt", "id": "1173215706734899200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "1931969418", "created_at": "2019-09-15T12:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173215455890345986"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1173215455890345986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168544090721570817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7936, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8718, "type": "Place", "normalized_text": "Ibima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}]}, "author_id": "64089171", "created_at": "2019-09-15T12:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173215376899018752"], "text": "RT @HRegionalMalaga: Profesionales del Hospital Regional de M\u00e1laga e Ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/g\u2026", "lang": "es", "id": "1173215376899018752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-15T12:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173215331256602626"], "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "lang": "es", "id": "1173215331256602626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172989649855209473"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7ozNAcdq9d", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "3387499252", "created_at": "2019-09-15T12:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173215288197861376"], "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/7ozNAcdq9d", "lang": "es", "id": "1173215288197861376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sIyGbszAZ8", "expanded_url": "https://bit.ly/2kllgVe", "display_url": "bit.ly/2kllgVe"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/pxitnuyn2J", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1173215243989913601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pxitnuyn2J", "media_key": "3_1173215236725321731"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8665, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6379, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "author_id": "708882910305247233", "created_at": "2019-09-15T12:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173215243989913601"], "text": "Diretor de primeiro Esquadr\u00e3o Suicida volta a culpar a Warner pelos erros do filme. https://t.co/sIyGbszAZ8 https://t.co/pxitnuyn2J", "lang": "pt", "id": "1173215243989913601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173079329917587460"}], "author_id": "831289917007331328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "daniprhs", "id": "4876466871"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173215236414947331"], "text": "RT @daniprhs: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, 10 aninhos cara...... e a depress\u00e3o continua sendo um tabu,triste! \ud83d\udc94\ud83d\ude14", "lang": "pt", "id": "1173215236414947331"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173038045567836162"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "author_id": "525014634", "created_at": "2019-09-15T12:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173215233357361152"], "text": "RT @Mattgironelli: Por \u00faltimo, Kurt parec\u00eda estable y estaba particularmente contento por el nacimiento de su hija. Por fin era una persona\u2026", "lang": "es", "id": "1173215233357361152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173134963035779073"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9LHyfVjW8J", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CAllgau", "id": "4408295668"}]}, "author_id": "2520626248", "created_at": "2019-09-15T12:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173215205519761408"], "text": "RT @CAllgau: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/9LHyfVjW8J", "lang": "es", "id": "1173215205519761408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172633877938094082"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.4212, "type": "Organization", "normalized_text": "BB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "author_id": "587125018", "created_at": "2019-09-15T12:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173215194530684928"], "in_reply_to_user_id": "1001251931812220928", "text": "@tabataamaralsp Os doidos tem de entender uma coisa. Ou aceitar. Pode ter um oponente mais doido que ele a enfrentar. Joaquim, do BB, foi aposentado e se matou. Nunca quis saber da criatura. O que ensino aos jovens...lutem por si nas escolas contra os professores comunistas. Mas, se virem!", "lang": "pt", "id": "1173215194530684928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "44674937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173215193809268737"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173215193809268737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "342787719", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173215090998435840"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173215090998435840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173207057064792065"}], "author_id": "322807334", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FelixAssis1", "id": "3425183151"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173215045741948929"], "in_reply_to_user_id": "3425183151", "text": "@FelixAssis1 @jornalodia Ele se matou e matou o filho tamb\u00e9m.", "lang": "pt", "id": "1173215045741948929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173038000567214080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "author_id": "525014634", "created_at": "2019-09-15T12:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173215007196233730"], "text": "RT @Mattgironelli: No se encontraron huellas digitales en la escopeta ni en los cartuchos. La \u00fanica manera posible era que Kurt haya usado\u2026", "lang": "es", "id": "1173215007196233730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}], "author_id": "78762490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173214943023423493"], "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "lang": "es", "id": "1173214943023423493"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "author_id": "1962857593", "created_at": "2019-09-15T12:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173214873188229120"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "lang": "es", "id": "1173214873188229120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/X9VNx2QQVA", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliaCrissty/status/1173214791000842240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/X9VNx2QQVA", "media_key": "7_1173214635165724673"}]}, "author_id": "2604321479", "created_at": "2019-09-15T12:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173214791000842240"], "text": "Se encantem com esse bebezinho que quase me matou https://t.co/X9VNx2QQVA", "lang": "pt", "id": "1173214791000842240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "114723701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173214722361106433"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173214722361106433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173077198863028225"}], "author_id": "1113025634865963008", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173214658280546304"], "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un\u2026", "lang": "es", "id": "1173214658280546304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172227293974077441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9272, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 282, "end": 286, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bastogne1943", "id": "1072828655787786241"}]}, "author_id": "915424605573206016", "created_at": "2019-09-15T12:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173214159879790592"], "in_reply_to_user_id": "1072828655787786241", "text": "@bastogne1943 El viejito del telescopio\nSue\u00f1a con el borracho\nY trata a quien piensa distinto\nDe estupido de facho\n\nDesea con fervor\nUn pueblo pobre y con hambre\nTal como el 73 nos tuvo\nEl suicida cobarde\n\nAmenaza con fuga\na Espa\u00f1a el petulante\nAgarra pronto vuelo\nViejo rctm\n\nViva Chile !!\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1173214159879790592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "39766665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173214006657585153"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173214006657585153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "561804668", "created_at": "2019-09-15T12:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173213979994443777"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173213979994443777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "author_id": "126650514", "created_at": "2019-09-15T12:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173213954123976704"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "lang": "pt", "id": "1173213954123976704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "635390725", "created_at": "2019-09-15T12:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173213871676514304"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173213871676514304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/1caiFuPUxz", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12183", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12183"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b"}, {"start": 3, "end": 5, "probability": 0.5515, "type": "Person", "normalized_text": "WTL"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}]}, "author_id": "707136262155608064", "created_at": "2019-09-15T12:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173213811840471040"], "text": "\u68da\u6a4b\u304cWTL\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u6570\u5897\u52a0\u3092\u8a00\u53ca\uff01\u30aa\u30ab\u30c0\u3084\u5185\u85e4\u306e\u51fa\u5834\u3082\u3042\u308b\u306e\u304b\uff1f https://t.co/1caiFuPUxz", "lang": "ja", "id": "1173213811840471040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "821136713842098176", "created_at": "2019-09-15T12:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173213727346311173"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173213727346311173"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "author_id": "1628644357", "created_at": "2019-09-15T12:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173213675878014976"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "id": "1173213675878014976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172856902113300481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.5501, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "author_id": "2263177300", "created_at": "2019-09-15T12:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173213600481239041"], "in_reply_to_user_id": "124608173", "text": "@delpor1 Como aprista que es @CARLOSMESIA aplica la regla b\u00e1sica del aprismo y aplicada asiduamente por el cobarde suicida AG: 'Miente miente miente que algo queda'", "lang": "es", "id": "1173213600481239041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1528062492", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173213455538692096"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173213455538692096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "author_id": "352444593", "created_at": "2019-09-15T12:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173213290769604608"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "lang": "pt", "id": "1173213290769604608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "1588083740", "created_at": "2019-09-15T12:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173213170539909120"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173213170539909120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "94904805", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173212954071900160"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "lang": "es", "id": "1173212954071900160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855044875702272"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "706452824176136192", "created_at": "2019-09-15T12:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173212927438065669"], "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "lang": "es", "id": "1173212927438065669"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172872913512521728"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ldbgmZu4s6", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterGonzaless/status/1172731383371960320", "display_url": "twitter.com/PeterGonzaless\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "author_id": "54685974", "created_at": "2019-09-15T12:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173212925298913281"], "text": "RT @XavierFiestas: \"Son ciudadanos de segunda clase\" dec\u00eda el suicida cobarde. https://t.co/ldbgmZu4s6", "lang": "es", "id": "1173212925298913281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "948084843224666114", "created_at": "2019-09-15T12:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173212633572544513"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1173212633572544513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "author_id": "1172158473301372928", "created_at": "2019-09-15T12:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173212587284205568"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "id": "1173212587284205568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173207617042309120"}], "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 217, "probability": 0.7092, "type": "Other", "normalized_text": "TTT"}]}, "author_id": "1133490966055333889", "created_at": "2019-09-15T12:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173212552500830209"], "in_reply_to_user_id": "1079151641675399170", "text": "@BritoOlimpia \u00c9 uma dor na alma. Mas as pessoas podem cometer atos suic\u00eddas s/ estarem deprimidas.\nUm surto psic\u00f3tico delirante e/ou alucinat\u00f3rio tamb\u00e9m pode ser interrompido p/um ato suic\u00edda.\nAs primeiras 72 hs de TTT s\u00e3o decisivas, assim como o total apoio familiar p/o enfrentamento d causas", "lang": "pt", "id": "1173212552500830209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "742261140764413953", "created_at": "2019-09-15T12:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173212477242466306"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173212477242466306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173175928803008512"}], "author_id": "328473338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173212425077829632"], "text": "RT @LaStampa: Il caso a Monforte. Secondo la Procura di Asti, che ha chiesto il rinvio a giudizio, il maresciallo Atanasio Arena si sarebbe\u2026", "lang": "it", "id": "1173212425077829632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173208570348941312"}], "author_id": "1127214235627458561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nuilanelago", "id": "2420553750"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173212373655674880"], "in_reply_to_user_id": "2420553750", "text": "@nuilanelago amo um \u00edcone suicida kkkkkkkkkkkkj merm\u00e3", "lang": "pt", "id": "1173212373655674880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1008327220878888961"}], "author_id": "3701588777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tobrisanu", "id": "986031842024452096"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19936, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173212360414257152"], "text": "RT @tobrisanu: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc aciden\u2026", "lang": "pt", "id": "1173212360414257152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173208100079308801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrosa"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "Espanyol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "super_martinez", "id": "313511312"}]}, "author_id": "513787185", "created_at": "2019-09-15T12:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173212162933833730"], "text": "RT @super_martinez: Vargas y Pedrosa, la medicina milagrosa que salva a un Espanyol suicida. Una victoria que alivia y que debe ser un punt\u2026", "lang": "es", "id": "1173212162933833730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "74026497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173212111880839168"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173212111880839168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "889803036620673024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173212072919928832"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173212072919928832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "816440571938144256", "created_at": "2019-09-15T12:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173212062102761473"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1173212062102761473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "1104027232220184578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173212000337432576"], "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026", "lang": "pt", "id": "1173212000337432576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}]}, "author_id": "1172888225389658112", "created_at": "2019-09-15T12:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173211706975313920"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026", "lang": "pt", "id": "1173211706975313920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173118619569590273"}], "author_id": "1870961815", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ClementiF", "id": "77934969"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "espressonline", "id": "85852409"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173211547260411904"], "text": "RT @ClementiF: Se avete modo, leggete l'editoriale di Marco Damilano nell' @espressonline appena uscito. E' utile anche per capire tanti de\u2026", "lang": "it", "id": "1173211547260411904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "1137363587905835008", "created_at": "2019-09-15T12:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173211407694913538"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1173211407694913538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1fbOqEOmcy", "expanded_url": "https://curiouscat.me/lliiure/post/985884554?t=1568550365", "display_url": "curiouscat.me/lliiure/post/9\u2026"}]}, "author_id": "973619021911416837", "created_at": "2019-09-15T12:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173211381933494272"], "text": "La princesa esta triste, que tendra la princesa? \u2014 pues a ver si se suicida https://t.co/1fbOqEOmcy", "lang": "es", "id": "1173211381933494272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}]}, "author_id": "869694701099782144", "created_at": "2019-09-15T12:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173211324274401283"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026", "lang": "pt", "id": "1173211324274401283"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "630712125", "created_at": "2019-09-15T12:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173211306389856257"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1173211306389856257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "3051490089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173211205277818880"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173211205277818880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168544090721570817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7936, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8718, "type": "Place", "normalized_text": "Ibima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}]}, "author_id": "346444005", "created_at": "2019-09-15T12:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173211108250968067"], "text": "RT @HRegionalMalaga: Profesionales del Hospital Regional de M\u00e1laga e Ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/g\u2026", "lang": "es", "id": "1173211108250968067"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880959689154562"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "larry"}]}, "author_id": "730939256", "created_at": "2019-09-15T12:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173210894874173441"], "text": "RT @loufuckstyles28: too young e defenceless j\u00e1 n\u00f3s matou pela manh\u00e3\n\ntou com medo de sair e demorar para voltar e larry ter se assumido...\u2026", "lang": "pt", "id": "1173210894874173441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173199066974642176"}], "author_id": "697081554280017920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "puyperez2308", "id": "793530164760248320"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173210829652660226"], "in_reply_to_user_id": "793530164760248320", "text": "@puyperez2308 M voy a suicida", "lang": "es", "id": "1173210829652660226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2545429091", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173210798010884096"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1173210798010884096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "634454695", "created_at": "2019-09-15T12:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173210729475952640"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1173210729475952640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/sg5T9cUxIS", "expanded_url": "http://sucesostucumanos.com", "display_url": "sucesostucumanos.com", "unwound_url": "http://sucesostucumanos.com"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Botto"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6545, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "author_id": "528882888", "created_at": "2019-09-15T12:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173210710966460416"], "text": "uan Diego Botto actuar\u00e1 en la secuela de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/sg5T9cUxIS", "lang": "es", "id": "1173210710966460416"}], "includes": {"users": [{"location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 377, "tweet_count": 32853, "listed_count": 7}, "id": "1678657399", "verified": false, "username": "taniamyor", "name": "tania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23635, "following_count": 4744, "tweet_count": 73205, "listed_count": 37}, "id": "1637402383", "verified": false, "username": "Ivanyanoviene", "name": "Iv\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6217, "following_count": 3280, "tweet_count": 78771, "listed_count": 3}, "id": "1066262610", "verified": false, "username": "vulgospellman", "name": "anna"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 166, "tweet_count": 927, "listed_count": 0}, "id": "2904606731", "verified": false, "username": "Ocean_228", "name": "Skyes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1232, "tweet_count": 161860, "listed_count": 9}, "id": "283563152", "verified": false, "username": "concha_2021", "name": "Concha_2022"}, {"location": "\u2800\ufe0e\u034f\u034f\n \u034f \u034f \u2800\ufe0ei can feel\u2800\ufe0e\u2800\ufe0e\u2800\ufe0e\u2800\ufe0e\n\u2800\ufe0e\u034f\u034f\u2800\ufe0eyour \u02d1 \u0597 \u05b4\u25ce\n\u2800\ufe0e\u2800\ufe0eheartbeat\u2800\ufe0e\n\u2800\ufe0e\u2800\ufe0e\u2800\ufe0e\n ", "public_metrics": {"followers_count": 8433, "following_count": 7376, "tweet_count": 47980, "listed_count": 21}, "id": "929724028855685120", "verified": false, "username": "iveclerc", "name": "\u034f \u034f\u034f"}, {"location": "   ", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1406, "tweet_count": 14142, "listed_count": 7}, "id": "1139244610541236224", "verified": false, "username": "bohugf", "name": "\u05b6\u05b8\u05a2\u05aa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1713, "tweet_count": 7382, "listed_count": 3}, "id": "1125130073395347457", "verified": false, "username": "ayakacieI", "name": "\u05b6\u05b8\u05a2\u05aa"}, {"location": "Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 419, "tweet_count": 18469, "listed_count": 1}, "id": "632482568", "verified": false, "username": "Omega90186283", "name": "Omega"}, {"location": "Aqu\u00ed y all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 151394, "following_count": 505, "tweet_count": 10376, "listed_count": 216}, "id": "332037985", "verified": true, "username": "flormizrachi", "name": "Flor Mizrachi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 171, "tweet_count": 26485, "listed_count": 97}, "id": "190174217", "verified": false, "username": "aperezsanz", "name": "Antonio P\u00e9rez"}, {"location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 246442, "following_count": 2098, "tweet_count": 83652, "listed_count": 861}, "id": "1281187602", "verified": false, "username": "protestona1", "name": "Protestona \u06de"}, {"location": "America", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1309, "tweet_count": 77153, "listed_count": 19}, "id": "149815529", "verified": false, "username": "marcialmarciano", "name": "Mars Love Attack"}, {"location": "En el Mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 20762, "following_count": 17016, "tweet_count": 124729, "listed_count": 15}, "id": "1069740205928796161", "verified": false, "username": "Bravo199285", "name": "Bravo1992"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 3904, "tweet_count": 19583, "listed_count": 0}, "id": "1254897152", "verified": false, "username": "drih__xx", "name": "drih"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241", "verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"location": "nesquik", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 165, "tweet_count": 15241, "listed_count": 1}, "id": "841846898810068994", "verified": false, "username": "strongzonce", "name": "Cocoon\u17f9\u2601\ufe0e"}, {"location": "twitter.com", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1901, "tweet_count": 20619, "listed_count": 7}, "id": "2317309658", "verified": false, "username": "moratonesdelia", "name": "Deliablanco"}, {"location": "Spain \ud83e\udd37", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 594, "tweet_count": 23863, "listed_count": 0}, "id": "827261772306403329", "verified": false, "username": "dencas33", "name": "Dencas33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "id": "965680948653240321", "verified": false, "username": "JooPedr94248453", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 131453, "following_count": 813, "tweet_count": 202803, "listed_count": 598}, "id": "14500217", "verified": true, "username": "cinepop", "name": "CinePOP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1967, "tweet_count": 1622, "listed_count": 1}, "id": "84163907", "verified": false, "username": "vh_mont", "name": "HUGO M B"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 1821, "tweet_count": 8555, "listed_count": 22}, "id": "79786829", "verified": false, "username": "julietabalver", "name": "@julietabalver"}, {"location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 635, "tweet_count": 46134, "listed_count": 3}, "id": "208864461", "verified": false, "username": "Andrey_F26", "name": "Andre-ey"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}, "id": "22585744", "verified": false, "username": "natitita", "name": "Scherbatsky"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1689, "tweet_count": 2186, "listed_count": 0}, "id": "301003857", "verified": false, "username": "Joe_el_Cool", "name": "Joe el Cool"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99283, "following_count": 534, "tweet_count": 8744, "listed_count": 124}, "id": "765078768", "verified": true, "username": "cosio_joaquin", "name": "Joaquin Cosio"}, {"location": "From Hell", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 694, "tweet_count": 14416, "listed_count": 0}, "id": "440414409", "verified": false, "username": "_joaodiaz01", "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd29\u00e3\ud835\udd2c \"\ud835\udd11\ud835\udd2c \ud835\udd0f\ud835\udd2c\ud835\udd33\ud835\udd22 \ud83d\udc09"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 4998, "tweet_count": 171818, "listed_count": 25}, "id": "341123036", "verified": false, "username": "buque09", "name": "jct"}, {"location": "Bogot\u00e1 (COL)", "public_metrics": {"followers_count": 6546, "following_count": 6687, "tweet_count": 327845, "listed_count": 39}, "id": "138075969", "verified": false, "username": "psandresg", "name": "#SoyPetroSoyPaz \ud83d\udd4a"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 2233, "tweet_count": 175163, "listed_count": 14}, "id": "4460826197", "verified": false, "username": "asmaesm11", "name": "wilma\ud83c\udf08\ud83d\udc9c\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "id": "834342133", "verified": false, "username": "rogerzobl", "name": "Roger Zobl"}, {"location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 758, "tweet_count": 15785, "listed_count": 0}, "id": "2595443982", "verified": false, "username": "Papelon05", "name": "Carlos Arosemena\ud83c\uddf5\ud83c\udde6"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 6863, "following_count": 1472, "tweet_count": 172760, "listed_count": 47}, "id": "62664213", "verified": false, "username": "ilicenamalek", "name": "ilicena malek \ud83d\udc9c"}, {"location": "Moncalieri", "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 2676, "tweet_count": 202045, "listed_count": 164}, "id": "1291795656", "verified": false, "username": "Tomas1374", "name": "Ernesto Tomas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1330, "tweet_count": 14619, "listed_count": 1}, "id": "1041482713964916736", "verified": false, "username": "omi_clau", "name": "omi\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 267, "tweet_count": 1138, "listed_count": 0}, "id": "2559895051", "verified": false, "username": "Tekimetsu", "name": "Michael"}, {"location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 400, "tweet_count": 20782, "listed_count": 2}, "id": "89515467", "verified": false, "username": "sonriisitaaa", "name": "Saruska"}, {"location": "Toledo, Espa\u00f1a.Pedanias...", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1955, "tweet_count": 483721, "listed_count": 81}, "id": "780756926", "verified": false, "username": "carnedecapital", "name": "Carnedecapital"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 126, "tweet_count": 3855, "listed_count": 0}, "id": "928324237219254280", "verified": false, "username": "_francisca_cm", "name": "francisca"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}, "id": "719523435647512576", "verified": false, "username": "comculturaearte", "name": "Comunidade Cultura e Arte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1294, "tweet_count": 56102, "listed_count": 10}, "id": "2862054523", "verified": false, "username": "juanjesusg40", "name": "Juan \ud83d\udc9c"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 1794, "tweet_count": 50964, "listed_count": 0}, "id": "77073075", "verified": false, "username": "rfguerra", "name": "Rogerio Guerra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 414, "tweet_count": 9856, "listed_count": 0}, "id": "1022910181", "verified": false, "username": "marta_madruga", "name": "Marta Madruga"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 265, "tweet_count": 33202, "listed_count": 0}, "id": "102445000", "verified": false, "username": "maggaliano", "name": "maria"}, {"location": "Francisco Morato, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 600, "tweet_count": 35634, "listed_count": 3}, "id": "1120535908569243648", "verified": false, "username": "AnaDellaT", "name": "Aine"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 267, "tweet_count": 49740, "listed_count": 0}, "id": "1064597732495630339", "verified": false, "username": "GreyZ_9", "name": "GrEyZ"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 5487, "following_count": 117, "tweet_count": 4538, "listed_count": 8}, "id": "793820524875046912", "verified": false, "username": "MuertosArg", "name": "Irreparable P\u00e9rdida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 2045, "tweet_count": 100947, "listed_count": 1}, "id": "724226573721833472", "verified": false, "username": "Agustinoso1", "name": "Agustinoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 167, "tweet_count": 11689, "listed_count": 1}, "id": "221221080", "verified": false, "username": "annyserloop", "name": "annyserloop"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}, "id": "25401359", "verified": true, "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s"}, {"location": "La Plata Bs. As.", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 148, "tweet_count": 17450, "listed_count": 0}, "id": "1699203361", "verified": false, "username": "arkjomo", "name": "jorge"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87821, "following_count": 9118, "tweet_count": 32817, "listed_count": 156}, "id": "4595778255", "verified": false, "username": "elcoya1977", "name": "coya"}, {"location": "Distrito Feder", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 532, "tweet_count": 32850, "listed_count": 0}, "id": "870688906601046022", "verified": false, "username": "aliceuwu123", "name": "Aliceuwu\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "id": "979046731", "verified": false, "username": "pozainforma", "name": "JavierPozaInforma"}, {"location": "Cd. Victoria, MX", "public_metrics": {"followers_count": 14474, "following_count": 2479, "tweet_count": 76250, "listed_count": 68}, "id": "407162192", "verified": false, "username": "Periodico5inco", "name": "Peri\u00f3dico 5inco"}, {"location": "c \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 7987, "following_count": 4115, "tweet_count": 52801, "listed_count": 0}, "id": "3437453169", "verified": false, "username": "manovsfddd", "name": "\ud83e\udd87"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69151, "following_count": 344, "tweet_count": 13180, "listed_count": 74}, "id": "717025111279316992", "verified": false, "username": "BadVibesMemes", "name": "ademir"}, {"location": "Sert\u00e3ozinho", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 42, "tweet_count": 744, "listed_count": 16}, "id": "166359359", "verified": false, "username": "ultimateSaulo", "name": "Saulo Silva"}, {"location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 4957, "tweet_count": 67032, "listed_count": 4}, "id": "731957826684375040", "verified": false, "username": "Pedrinhomac6", "name": "Spooky Mulder \ud83e\udd8a\ud83d\udc7d\ud83d\udef8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}, "id": "509678764", "verified": false, "username": "mariana", "name": "Mariana Fran\u00e7a"}, {"location": "Sabadell", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 294, "tweet_count": 11860, "listed_count": 0}, "id": "294542425", "verified": false, "username": "ciutada_sbd", "name": "Ciutad\u00e0 de Sabadell"}, {"location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 818, "tweet_count": 3994, "listed_count": 2}, "id": "106855064", "verified": false, "username": "homerlinux", "name": "Miguel Angel Ib\u00e1\u00f1ez"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2856, "tweet_count": 64466, "listed_count": 2}, "id": "434926661", "verified": false, "username": "FolterDerLiebe", "name": "\ud83d\udc3cVoldySad\u26af\u035b."}, {"location": "cardi's house", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2243, "tweet_count": 131852, "listed_count": 4}, "id": "694895485958623233", "verified": false, "username": "japabeyfan", "name": "bitch"}, {"location": "Em 2019 \"You'll float too!\"", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 17, "tweet_count": 494, "listed_count": 3}, "id": "1022664750524715008", "verified": false, "username": "ITACoisaBR", "name": "Portal IT: A Coisa Brasil"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 8467, "following_count": 7744, "tweet_count": 134821, "listed_count": 48}, "id": "309724766", "verified": false, "username": "MirSpielrein", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd26\ud835\udd2f \ud835\udd16\ud835\udd2d\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd2b \u0470\ud83d\udc36\ud83d\udc09\ud83c\udfac\ud83e\udde9\u2615"}, {"location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 1682, "tweet_count": 57649, "listed_count": 33}, "id": "27171611", "verified": false, "username": "asiazulpoquito", "name": "Vicklonazepam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 651, "tweet_count": 20734, "listed_count": 0}, "id": "1077637729809195008", "verified": false, "username": "RodriguezHidal4", "name": "Rodriguez Hidalgo Adrian"}, {"location": "Ja\u00e9n-Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 3034, "tweet_count": 21134, "listed_count": 4}, "id": "2758180002", "verified": false, "username": "mjatnoa62", "name": "Maria Jos\u00e9"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 311, "tweet_count": 26151, "listed_count": 0}, "id": "999505051952566272", "verified": false, "username": "_Sereializando", "name": "Manjeric\u00e3ozinho \ud83c\udf31\ud83e\udeb4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 458, "tweet_count": 20345, "listed_count": 0}, "id": "809728932236894208", "verified": false, "username": "Fabisilvaa8", "name": "Morena \ud83e\udd70"}, {"location": "carioca", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 812, "tweet_count": 30742, "listed_count": 0}, "id": "955569421296300032", "verified": false, "username": "__roch4__", "name": "esther com th"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 95, "tweet_count": 10594, "listed_count": 0}, "id": "997897610290761729", "verified": false, "username": "_nuriiamartin", "name": "\ud83d\udc90"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1959, "tweet_count": 7346, "listed_count": 7}, "id": "1305261151", "verified": false, "username": "AgusDLeon", "name": "Agust\u00edn Tenocelotl de Le\u00f3n"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 735897, "following_count": 2896, "tweet_count": 286914, "listed_count": 2696}, "id": "948683648", "verified": true, "username": "Forbes_Mexico", "name": "Forbes M\u00e9xico"}, {"location": "Complexo da mar\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1994, "tweet_count": 38509, "listed_count": 1}, "id": "946013564086771713", "verified": false, "username": "wshowffc", "name": "Wshow \ud83c\udf88\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 938, "tweet_count": 15931, "listed_count": 0}, "id": "1032113823589826560", "verified": false, "username": "Gilbertosilv333", "name": "Chan Chan \ud83e\udd2a"}, {"location": "Palencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 906, "tweet_count": 48699, "listed_count": 8}, "id": "2300283102", "verified": false, "username": "flureta48", "name": "flor.g.p"}, {"public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 493, "tweet_count": 134993, "listed_count": 15}, "id": "74865169", "verified": false, "username": "gabrielfiIho", "name": "gabriel \ud83e\udd91 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Porto Uni\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 330, "tweet_count": 45517, "listed_count": 56}, "id": "139524758", "verified": false, "username": "_alinesnt", "name": "ine"}, {"location": "Barcelona, Catalunya.", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1603, "tweet_count": 95803, "listed_count": 11}, "id": "4417148789", "verified": false, "username": "k4rlospz", "name": "Carles P\u00e9rez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10031, "following_count": 10038, "tweet_count": 159474, "listed_count": 36}, "id": "2263454006", "verified": false, "username": "maria_mariht", "name": "\ud83d\udc60MaRiHt \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1787, "tweet_count": 20318, "listed_count": 0}, "id": "776746606544707584", "verified": false, "username": "Virdi7777", "name": "Virdi7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311709, "following_count": 4040, "tweet_count": 161197, "listed_count": 2525}, "id": "257332880", "verified": true, "username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch"}, {"location": "zulia ", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1003, "tweet_count": 155259, "listed_count": 1}, "id": "64616022", "verified": false, "username": "artettorres", "name": "socrates-platon"}, {"location": "\u00dcT: 10.281314,-67.573198", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 545, "tweet_count": 10318, "listed_count": 2}, "id": "123117576", "verified": false, "username": "gcomach", "name": "Guillermo Comach"}, {"location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}, "id": "332642789", "verified": false, "username": "susanaraffalli", "name": "susana raffalli a"}, {"location": "Pistoia, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 1863, "tweet_count": 202117, "listed_count": 59}, "id": "2850824954", "verified": false, "username": "Upupa234", "name": "Mirko Billero \ud83d\udd96\ud83c\udffd"}, {"location": "Louisiana, USA", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1395, "tweet_count": 39723, "listed_count": 3}, "id": "146636934", "verified": false, "username": "MayiPrado", "name": "Lavirgenconvenezuela"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 817, "tweet_count": 15192, "listed_count": 0}, "id": "169619772", "verified": false, "username": "royfera1", "name": "Claudio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74797, "following_count": 2238, "tweet_count": 9589, "listed_count": 485}, "id": "31995106", "verified": true, "username": "pirescarol", "name": "Carol Pires"}, {"location": "San Fernando,C\u00e1diz.", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 355, "tweet_count": 54668, "listed_count": 5}, "id": "482916050", "verified": false, "username": "melapelaisss", "name": "ela gobio\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 817, "tweet_count": 1486, "listed_count": 2}, "id": "1153724777732943873", "verified": false, "username": "SamaraAzevedo09", "name": "Cadelinha do Tae \ud83d\udda4\ud83d\udc36"}, {"location": "blinknation ", "public_metrics": {"followers_count": 49569, "following_count": 105, "tweet_count": 34498, "listed_count": 206}, "id": "1083433868005384193", "verified": false, "username": "BLACKPINKcitou_", "name": "BlackPink Citou"}, {"location": "Hermosillo Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1245, "tweet_count": 2656, "listed_count": 2}, "id": "32751042", "verified": false, "username": "yorchmusic1", "name": "YorchMusINKValencia"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 912, "tweet_count": 72960, "listed_count": 25}, "id": "301727315", "verified": false, "username": "Fertxupito", "name": "Fertxupito \ud83c\udf3e\ud83c\udff0\ud83c\udf3e \ud83d\udd3bRojo y maric\u00f3n \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Tabarnia, Espa\u00f1a, Uni\u00f3n Europe", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1658, "tweet_count": 81136, "listed_count": 14}, "id": "172845012", "verified": false, "username": "DivusShvat", "name": "Divus Shvat \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 750, "tweet_count": 47186, "listed_count": 2}, "id": "758393419", "verified": false, "username": "JBreillatt", "name": "Janelle Caballero Breillatt"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 4622, "tweet_count": 47208, "listed_count": 0}, "id": "1133837252080099328", "verified": false, "username": "ColmanHomero", "name": "HOMERO\ud83d\udc99\ud83d\udc0d\ud83e\udd69\ud83c\udf7a\u26bd\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 8813, "following_count": 3232, "tweet_count": 19119, "listed_count": 18}, "id": "198578963", "verified": false, "username": "moralotto", "name": "Eduardo Morales"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 231, "tweet_count": 9584, "listed_count": 0}, "id": "1003082735525736450", "verified": false, "username": "tamagotico", "name": "apreciador cansado de avant-garde music 13"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 572, "tweet_count": 32725, "listed_count": 0}, "id": "838160393134538754", "verified": false, "username": "turbojulien", "name": "Julian Almohano"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 85, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "id": "732696178991747073", "verified": false, "username": "Welling15165025", "name": "Wellington"}, {"location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}, "id": "901509940317220864", "verified": false, "username": "ilachio", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 16821, "following_count": 9577, "tweet_count": 35952, "listed_count": 226}, "id": "69845538", "verified": false, "username": "elizaraujo", "name": "elizabeth araujo"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "id": "3008841633", "verified": false, "username": "ObsCinema", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema"}, {"location": "Adra, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 408, "tweet_count": 2466, "listed_count": 0}, "id": "1121556288876498945", "verified": false, "username": "luciarinconb", "name": "Lucia Rincon"}, {"location": "Canc\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 186, "tweet_count": 5195, "listed_count": 1}, "id": "191689273", "verified": false, "username": "migracun", "name": "Salvador Ponce Ch\u00e1vez"}, {"location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1521, "tweet_count": 14995, "listed_count": 4}, "id": "483232921", "verified": false, "username": "Second_Runner3", "name": "HAM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7579, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 0}, "id": "708882910305247233", "verified": false, "username": "herois_da_tv", "name": "Herois da TV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 411, "tweet_count": 59001, "listed_count": 0}, "id": "3297223305", "verified": false, "username": "anapbarros_", "name": "\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud835\udd61\ud835\udd52\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 181, "tweet_count": 534, "listed_count": 0}, "id": "150431103", "verified": false, "username": "eliusaranguren", "name": "Elius Aranguren"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 460, "tweet_count": 9980, "listed_count": 2}, "id": "2521213227", "verified": false, "username": "RocioDaniel1", "name": "\ud83d\udc99\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc9bRocio\u2764\ufe0fDaniel\ud83d\udc9b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5617541, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854260, "listed_count": 17508}, "id": "15007299", "verified": true, "username": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional"}, {"location": "BCNnn \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 4386, "following_count": 54, "tweet_count": 96910, "listed_count": 13}, "id": "900468216476168192", "verified": false, "username": "nikelodigasss", "name": "NIKELODIGASSS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 132, "tweet_count": 478, "listed_count": 0}, "id": "1100583340103684097", "verified": false, "username": "KellyCr15625016", "name": "Kelly Clara"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}, "id": "206222507", "verified": false, "username": "TiaoMarreta13", "name": "tiao marreta"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 15296, "following_count": 15217, "tweet_count": 267337, "listed_count": 182}, "id": "59452154", "verified": false, "username": "maqroll30", "name": "Ricardo Ram\u00edrez R"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 136, "tweet_count": 2443, "listed_count": 0}, "id": "882635347741618176", "verified": false, "username": "caloger03657798", "name": "ca.@outlook.it."}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 239, "tweet_count": 48383, "listed_count": 5}, "id": "1234383361", "verified": false, "username": "folklorelovato", "name": "raquel \u2b50\ufe0f"}, {"location": "Ventura, CA", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 123, "tweet_count": 98592, "listed_count": 0}, "id": "899018194286911488", "verified": false, "username": "JennieJRomero2", "name": "Jennie J Romero"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 53, "tweet_count": 101870, "listed_count": 3}, "id": "827410376", "verified": false, "username": "feelingbby", "name": "C A R I N A \ud83c\udf39\u2693"}, {"location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 5477, "following_count": 5939, "tweet_count": 97898, "listed_count": 12}, "id": "1125134869833580545", "verified": false, "username": "JCarlos1479", "name": "JUAN CA\u00ae\ufe0fLOS \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 3194, "tweet_count": 66255, "listed_count": 9}, "id": "429494002", "verified": false, "username": "cogitoergosum68", "name": "#GerardoRuizEsGere"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5884, "following_count": 6254, "tweet_count": 80626, "listed_count": 45}, "id": "256189347", "verified": false, "username": "elishamariposa", "name": "Elizabeth Coria"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 4692, "tweet_count": 255962, "listed_count": 2}, "id": "869985797272997890", "verified": false, "username": "maledog88", "name": "SALUD Y REPUBLICA."}, {"location": "Punta Kambala, Yuc.", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1219, "tweet_count": 76430, "listed_count": 18}, "id": "2368042266", "verified": false, "username": "Bendito____", "name": "Dr. Creampie \uea00"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 392, "tweet_count": 1655, "listed_count": 0}, "id": "1037444878790262784", "verified": false, "username": "ComentadoraOTGH", "name": "Lelele"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria, Is", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 373, "tweet_count": 42837, "listed_count": 3}, "id": "2745483441", "verified": false, "username": "Oerbadri18", "name": "Oerbadri\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"location": "Mallorca, Baleares -ESPA\u00d1A-", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 2381, "tweet_count": 140655, "listed_count": 5}, "id": "852883028753960969", "verified": false, "username": "TRASLAMATA", "name": "\ud83c\udf40TRASLAMATA\ud83c\udf40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6503, "following_count": 4053, "tweet_count": 42677, "listed_count": 17}, "id": "330276893", "verified": false, "username": "AntonioMyc00", "name": "AntonioMYC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 3399, "tweet_count": 78140, "listed_count": 6}, "id": "846353202", "verified": false, "username": "ChedeChufa", "name": "elchedechufa"}, {"location": "Blackpink ", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1031, "tweet_count": 35661, "listed_count": 1}, "id": "1165588582008066050", "verified": false, "username": "viur27bp", "name": "S\u2744"}, {"location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 3806, "tweet_count": 192340, "listed_count": 32}, "id": "420201639", "verified": false, "username": "IvalleValle", "name": "Mafalda Fern\u00e1ndez \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 592, "tweet_count": 1857, "listed_count": 35}, "id": "62680273", "verified": false, "username": "crisoleCCS", "name": "Crisole"}, {"location": "871'1 km; Irene \u2661\u00a0", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 899, "tweet_count": 100957, "listed_count": 10}, "id": "2336979794", "verified": false, "username": "gemaa_dm", "name": "Gema \ud83c\udf3b"}, {"location": "Cuernavaca, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1462, "tweet_count": 68919, "listed_count": 8}, "id": "109081035", "verified": false, "username": "LuxeStarks", "name": "Lucero C. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 471, "tweet_count": 57167, "listed_count": 3}, "id": "353393350", "verified": false, "username": "laurahhy", "name": "."}, {"location": "sp | rj", "public_metrics": {"followers_count": 1266964, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}, "id": "237872146", "verified": true, "username": "lacerda", "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04"}, {"location": "Pernambuco, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 375, "tweet_count": 20629, "listed_count": 0}, "id": "842754906687791105", "verified": false, "username": "muller_lira", "name": "M\u00fcller Lira | COMMISSIONS ABERTAS|"}, {"location": "donde me coja la noche", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 228, "tweet_count": 21265, "listed_count": 3}, "id": "171371118", "verified": false, "username": "sammytruco", "name": "Ministry Of Truth\ud83e\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 337, "tweet_count": 145376, "listed_count": 4}, "id": "339676650", "verified": false, "username": "asdfghjkl02405", "name": "Girl from Rio \ud83c\udf35"}, {"location": "TLAXCALA", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 173, "tweet_count": 5008, "listed_count": 0}, "id": "321468588", "verified": false, "username": "garciafjcarlos", "name": "jcarlos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 307, "tweet_count": 7266, "listed_count": 0}, "id": "585309233", "verified": false, "username": "nhjosel", "name": "Jose"}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 54, "tweet_count": 2099, "listed_count": 0}, "id": "352785297", "verified": false, "username": "Massilovers", "name": "Massiel Mendoza"}, {"location": "San Lorenzo de El Escorial", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 2429, "tweet_count": 17233, "listed_count": 17}, "id": "304521606", "verified": false, "username": "DeSierraMadrid", "name": "Jose Luis"}, {"location": "Jerez", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 141, "tweet_count": 8249, "listed_count": 0}, "id": "984128633852882945", "verified": false, "username": "ireneevazquezz", "name": "Irene\u2728"}, {"location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 4439, "following_count": 4282, "tweet_count": 371451, "listed_count": 54}, "id": "125248235", "verified": false, "username": "Mily_Ortiz", "name": "Milagros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 225, "tweet_count": 310, "listed_count": 0}, "id": "1153760588738322433", "verified": false, "username": "revoltadinhan", "name": "BLINK REVOLTADA\ud83d\udd2a\ud83d\udc94"}, {"location": "Cascavel/PR", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 4942, "tweet_count": 110068, "listed_count": 5}, "id": "146037618", "verified": false, "username": "MayconRoss", "name": "Maycon Ross"}, {"location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 345, "tweet_count": 73949, "listed_count": 1}, "id": "321777079", "verified": false, "username": "alara_pty", "name": "AndyLaraPTY"}, {"location": "Estadio do Drag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 1062, "tweet_count": 156215, "listed_count": 15}, "id": "2862953951", "verified": false, "username": "idgfbros", "name": "Silva"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}, "id": "64839161", "verified": false, "username": "EspalhaFactos", "name": "Espalha-Factos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 180, "tweet_count": 2566, "listed_count": 0}, "id": "980041014785331200", "verified": false, "username": "RO24horas1", "name": "RO24horas"}, {"location": "Alcochete ", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 163, "tweet_count": 39380, "listed_count": 2}, "id": "3516898277", "verified": false, "username": "Balrsm2", "name": "B\u00e1rbara"}, {"location": "Sto. Amaro, Recife", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 885, "tweet_count": 25791, "listed_count": 0}, "id": "1080957605684625410", "verified": false, "username": "GleissonLima10", "name": "Gleisson"}, {"location": "Rio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89596, "following_count": 787, "tweet_count": 278073, "listed_count": 255}, "id": "53571393", "verified": true, "username": "danilo_sanches", "name": "Danilo Sanches"}, {"location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4795, "following_count": 4840, "tweet_count": 16108, "listed_count": 1}, "id": "1163178315605315585", "verified": false, "username": "salveefer", "name": "Fer LHP \ud83e\udd85"}, {"location": "Espinho, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 206, "tweet_count": 14868, "listed_count": 1}, "id": "2885895183", "verified": false, "username": "mariiacatarinoo", "name": "maria"}, {"location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 739, "tweet_count": 40207, "listed_count": 1}, "id": "732980925148110848", "verified": false, "username": "luisaacamargoo", "name": "Luli"}, {"location": "+55 41", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 548, "tweet_count": 34204, "listed_count": 3}, "id": "818255021422821376", "verified": false, "username": "rafamattoss_", "name": "\u00a1rafa!"}, {"location": "Vilanna, Girona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 16532, "following_count": 15166, "tweet_count": 634517, "listed_count": 83}, "id": "399564452", "verified": false, "username": "Esquitx17", "name": "Roser Colonitzada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1510, "tweet_count": 47834, "listed_count": 1}, "id": "3821455047", "verified": false, "username": "EminaVeats", "name": "Ricard"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 127, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}, "id": "1075541053585920000", "verified": false, "username": "Matheus55722502", "name": "Teus"}, {"location": "Mam\u00e3e da pandora \ud83d\udc36", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 1284, "tweet_count": 55601, "listed_count": 2}, "id": "1275626390", "verified": false, "username": "faria_rayane", "name": "Ray \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8653, "following_count": 864, "tweet_count": 41309, "listed_count": 0}, "id": "4876466871", "verified": false, "username": "daniprhs", "name": "Dani"}, {"location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 254, "tweet_count": 22883, "listed_count": 3}, "id": "1161630797557903360", "verified": false, "username": "_Notiglobo", "name": "Notiglobo"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 359, "tweet_count": 6629, "listed_count": 0}, "id": "994367450442543104", "verified": false, "username": "dias_yaisa", "name": "yaisa"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 905, "tweet_count": 21952, "listed_count": 3}, "id": "274086779", "verified": false, "username": "hotin212", "name": "Horacio C\u00f3rdova"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38797, "following_count": 123, "tweet_count": 884823, "listed_count": 167}, "id": "270721217", "verified": false, "username": "FebreMania", "name": "Febre Mania"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 276, "tweet_count": 3882, "listed_count": 0}, "id": "975460675337191425", "verified": false, "username": "honeesto", "name": "Ernesto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 563, "tweet_count": 27852, "listed_count": 0}, "id": "761391118022041600", "verified": false, "username": "carlimdugrau", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\u02e2\u1da0\u1d9c\ud83e\uddf8"}, {"location": "LATAM", "public_metrics": {"followers_count": 141517, "following_count": 37501, "tweet_count": 857792, "listed_count": 0}, "id": "20699817", "verified": false, "username": "breinguash", "name": "breinguash"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 642, "tweet_count": 8575, "listed_count": 1}, "id": "1239753950", "verified": false, "username": "duuduu_oliveira", "name": "dudu"}, {"location": "@geo_sturtie", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 482, "tweet_count": 22325, "listed_count": 2}, "id": "724755732311228416", "verified": false, "username": "yousuccvit", "name": "vincitore"}, {"location": "Jerez de la Frontera Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 627, "tweet_count": 45810, "listed_count": 19}, "id": "2909664976", "verified": false, "username": "lopus1981b", "name": "Jes\u00fas"}, {"location": "Torremolinos/ Madrid / London ", "public_metrics": {"followers_count": 4214, "following_count": 3086, "tweet_count": 21778, "listed_count": 78}, "id": "623097417", "verified": false, "username": "josejolivas", "name": "Jose Javier Olivas"}, {"location": "Alg\u00fan lugar del Multiverso.", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 475, "tweet_count": 42741, "listed_count": 2}, "id": "2990549643", "verified": false, "username": "Franxrodr", "name": "Fran"}, {"location": "Sevilla, Barcelona, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 38528, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "id": "108919585", "verified": false, "username": "blogsuperheroes", "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye"}, {"location": "pereque, angra dos Reis", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 679, "tweet_count": 12071, "listed_count": 0}, "id": "718804719603433472", "verified": false, "username": "ryan11rodrigues", "name": "ryanzin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 559, "tweet_count": 18659, "listed_count": 3}, "id": "633858984", "verified": false, "username": "gloriglo17", "name": "gl\u00f8ria"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 304, "tweet_count": 76119, "listed_count": 2}, "id": "3864342399", "verified": false, "username": "pilaracoosta", "name": "Pilar Acosta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 496, "tweet_count": 11366, "listed_count": 1}, "id": "1105176247242575879", "verified": false, "username": "xgreen_lightx", "name": "Sara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5630, "following_count": 4772, "tweet_count": 203178, "listed_count": 16}, "id": "55676208", "verified": false, "username": "verobecker", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf163%\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3546, "following_count": 4992, "tweet_count": 11018, "listed_count": 0}, "id": "581991201", "verified": false, "username": "gabrielortega_g", "name": "Gabriel AOG"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 13095, "following_count": 7813, "tweet_count": 334797, "listed_count": 131}, "id": "245355537", "verified": false, "username": "kikucule", "name": "Xarnego indepe"}, {"location": "ciudadana del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 7888, "following_count": 6817, "tweet_count": 175896, "listed_count": 9}, "id": "265418402", "verified": false, "username": "666olga", "name": "Olga \ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1197, "tweet_count": 93882, "listed_count": 8}, "id": "1027199619716063233", "verified": false, "username": "kurtsteinz", "name": "kurt"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 429, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}, "id": "1109568967683854336", "verified": false, "username": "Rodrigo01765711", "name": "Rodrigo Costa"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 224, "tweet_count": 2983, "listed_count": 8}, "id": "2883031752", "verified": false, "username": "denisesalazarmx", "name": "\u20ac\u20ac\u20ac\u20ac\u20ac"}, {"location": "Alicante / Berlin ", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 240, "tweet_count": 8196, "listed_count": 0}, "id": "1027213793435234304", "verified": false, "username": "mariaabp14", "name": "M a r \u00ed a  \ud83d\udcab"}, {"location": "Via Lactea, Sistema solar.", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1872, "tweet_count": 34398, "listed_count": 5}, "id": "196829434", "verified": false, "username": "yuly_navarro", "name": "Yuly... \ud83c\udf0e\ud83d\udef0\ud83d\udef8"}, {"location": "Bel\u00e9m-PA", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 59, "tweet_count": 5958, "listed_count": 0}, "id": "1108235953", "verified": false, "username": "Judeolv", "name": "Jude"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 4998, "tweet_count": 17954, "listed_count": 3}, "id": "2919620129", "verified": false, "username": "antonio1066152", "name": "antonio antonio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 172, "tweet_count": 220984, "listed_count": 4}, "id": "590631239", "verified": false, "username": "gabyislasf", "name": "Gabriela Islas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 101, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "id": "3351446841", "verified": false, "username": "ferreiraadriel3", "name": "Adriel ferreira"}, {"location": "asuncion paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 3619, "tweet_count": 203748, "listed_count": 19}, "id": "169048823", "verified": false, "username": "antoniomaluge", "name": "antoniomaluge"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay.", "public_metrics": {"followers_count": 171177, "following_count": 101, "tweet_count": 143112, "listed_count": 296}, "id": "215032084", "verified": true, "username": "ABCTVpy", "name": "ABC TV Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 536, "tweet_count": 25364, "listed_count": 0}, "id": "3399747742", "verified": false, "username": "wtfmbru", "name": "\u0299\u0280\u1d1c"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4053, "following_count": 4082, "tweet_count": 142234, "listed_count": 16}, "id": "311705961", "verified": false, "username": "sougremiomais", "name": "Movimento Gr\u00eamio Mais com o Guerra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 848, "tweet_count": 22972, "listed_count": 0}, "id": "190820764", "verified": false, "username": "celviapiana", "name": "Sidnei Viapiana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 1329, "tweet_count": 215873, "listed_count": 33}, "id": "191437752", "verified": false, "username": "iccro", "name": "Carol Ramos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 152, "tweet_count": 652, "listed_count": 0}, "id": "1023667003624697857", "verified": false, "username": "Vitor_A_S", "name": "O manco"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 428953, "following_count": 229, "tweet_count": 457101, "listed_count": 624}, "id": "218488955", "verified": true, "username": "ABCCardinal", "name": "ABC Cardinal 730 AM"}, {"location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 147, "tweet_count": 7442, "listed_count": 6}, "id": "237886012", "verified": false, "username": "eselPabs", "name": "Pablo G de A"}, {"location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 986, "tweet_count": 14999, "listed_count": 52}, "id": "235639028", "verified": false, "username": "sassi_mario", "name": "Sassi Mario \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471471, "following_count": 1253, "tweet_count": 4119, "listed_count": 2087}, "id": "61154684", "verified": true, "username": "dariofrance", "name": "Dario Franceschini"}, {"location": "central perk", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 167, "tweet_count": 5450, "listed_count": 0}, "id": "3003519904", "verified": false, "username": "gabifch_", "name": "\u2014 Gabi \u2014"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 556, "tweet_count": 27768, "listed_count": 0}, "id": "336789859", "verified": false, "username": "AfroMaury", "name": "Talarisexual"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 3455, "tweet_count": 164961, "listed_count": 27}, "id": "3067990683", "verified": false, "username": "paki_64", "name": "Paqui Olmedo"}, {"location": "Ccs, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1980, "tweet_count": 19894, "listed_count": 1}, "id": "105268551", "verified": false, "username": "giulf", "name": "giulf"}, {"location": "\u2605: watching one piece on netflix.", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 1904, "tweet_count": 9454, "listed_count": 4}, "id": "1143615572367818753", "verified": false, "username": "mornigspells", "name": "luz"}, {"location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 201, "tweet_count": 65509, "listed_count": 26}, "id": "119028351", "verified": false, "username": "rodsnts", "name": "Rods"}, {"location": "na coxa do Harry ", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1605, "tweet_count": 10043, "listed_count": 2}, "id": "1151120538338758656", "verified": false, "username": "shotottug", "name": "faith in the future"}, {"location": "asexual", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 393, "tweet_count": 83123, "listed_count": 19}, "id": "1141416949416677376", "verified": false, "username": "fucktakuchi", "name": "i.s.a. \ud83e\ude84"}, {"location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 2830, "tweet_count": 37820, "listed_count": 32}, "id": "68291047", "verified": false, "username": "MauroASampaio", "name": "Mauro Sampaio"}, {"location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 1903, "tweet_count": 57681, "listed_count": 6}, "id": "53882688", "verified": false, "username": "silvianagata", "name": "Silvia SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 306, "tweet_count": 20887, "listed_count": 0}, "id": "202748340", "verified": false, "username": "quinterodv", "name": "RICARDO QUINTERO"}, {"location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 2388, "tweet_count": 45151, "listed_count": 6}, "id": "855101323", "verified": false, "username": "dimalheiros_", "name": "Diogo Malheiros \ud83e\udde3"}, {"location": "Calabozo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 137, "tweet_count": 8542, "listed_count": 0}, "id": "783117489886654465", "verified": false, "username": "notivision365", "name": "Notivision365"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 442, "tweet_count": 32056, "listed_count": 1}, "id": "618000994", "verified": false, "username": "Eliisabet9", "name": "Turner"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 3443, "tweet_count": 71908, "listed_count": 10}, "id": "854459400", "verified": false, "username": "Selegna27499890", "name": "Selegna\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8022, "following_count": 8823, "tweet_count": 479012, "listed_count": 4}, "id": "4600117642", "verified": false, "username": "virario3", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc99 Vivi \ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 188, "tweet_count": 6798, "listed_count": 1}, "id": "2333507735", "verified": false, "username": "marina_vindel", "name": "marina"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10610, "following_count": 3842, "tweet_count": 36837, "listed_count": 50}, "id": "48845308", "verified": false, "username": "LAURENTZI", "name": "LAURENTZI ODRIOZOLA"}, {"location": "Maipu", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 4010, "tweet_count": 18177, "listed_count": 0}, "id": "102979700", "verified": false, "username": "Carloz_Flores", "name": "Carlos Flores Catal\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 618, "tweet_count": 21914, "listed_count": 1}, "id": "965749146543120384", "verified": false, "username": "MarciBarbosa5", "name": "Marci Barbosa"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 4647, "tweet_count": 90796, "listed_count": 5}, "id": "1045847552585797632", "verified": false, "username": "Critica_Nata", "name": "Cr\u00edtica Nata - Luto pelo Brasil"}, {"location": "bar do dei", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 494, "tweet_count": 120919, "listed_count": 18}, "id": "2158779631", "verified": false, "username": "sradobussaco", "name": "eba~"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 149, "tweet_count": 17492, "listed_count": 2}, "id": "291436416", "verified": false, "username": "potra_lilith", "name": "Lilith\ud83d\udc0d"}, {"location": "Panam\u00e1, Rep\u00fablica de panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 228, "tweet_count": 97892, "listed_count": 2}, "id": "324140392", "verified": false, "username": "erielespinoz", "name": "Eriel Windsor-Vihokratana, M.D.\uf8ff"}, {"location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 164, "tweet_count": 10133, "listed_count": 0}, "id": "854433700473450496", "verified": false, "username": "Aliguu_", "name": ":)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 510, "tweet_count": 5238, "listed_count": 0}, "id": "367216424", "verified": false, "username": "pausadifusa", "name": "Di fusa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 4013, "tweet_count": 99377, "listed_count": 14}, "id": "707055729", "verified": false, "username": "YuxsiG", "name": "Yuxsi gonzalez"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 205176, "following_count": 167, "tweet_count": 202252, "listed_count": 873}, "id": "153459599", "verified": false, "username": "nmaspuebla", "name": "NM\u00e1s Puebla"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 830, "tweet_count": 52155, "listed_count": 0}, "id": "123259147", "verified": false, "username": "pao_caroca", "name": "Paola Caroca Marambio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68168, "following_count": 1661, "tweet_count": 470490, "listed_count": 226}, "id": "58192120", "verified": false, "username": "Censelio", "name": "El Censelio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4374, "following_count": 4758, "tweet_count": 360023, "listed_count": 30}, "id": "563726420", "verified": false, "username": "Ororo_Pride", "name": "Natasha Danvers"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 161, "tweet_count": 16762, "listed_count": 0}, "id": "1034215242816020480", "verified": false, "username": "susana53373383", "name": "susana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 99, "tweet_count": 3763, "listed_count": 0}, "id": "1166712365104140289", "verified": false, "username": "hereismartins", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude9c"}, {"location": "EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 282, "tweet_count": 153302, "listed_count": 7}, "id": "166687945", "verified": false, "username": "ultraescualida", "name": "mm"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 546, "tweet_count": 16651, "listed_count": 9}, "id": "802842517", "verified": false, "username": "ValenCHEnista", "name": "ValenCHEnista \ud83d\udde3#LimGoHome"}, {"location": "Valencia (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 18243, "following_count": 353, "tweet_count": 77285, "listed_count": 200}, "id": "2862769696", "verified": true, "username": "ElDesmarque_VCF", "name": "ElDesmarque VCF"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 461, "tweet_count": 12125, "listed_count": 1}, "id": "491742776", "verified": false, "username": "eleningrado", "name": "Elena Boitano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 825, "tweet_count": 196187, "listed_count": 121}, "id": "99014211", "verified": false, "username": "absorvent", "name": "g4bs"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4712, "following_count": 712, "tweet_count": 51755, "listed_count": 27}, "id": "52503080", "verified": false, "username": "victorhvgo", "name": "Victor-Hugo Borges"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23070, "following_count": 15330, "tweet_count": 527749, "listed_count": 55}, "id": "1361584274", "verified": false, "username": "norejj", "name": "Nore"}, {"location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1003, "tweet_count": 46083, "listed_count": 4}, "id": "113753840", "verified": false, "username": "vittoriadimarco", "name": "MTC\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 453, "tweet_count": 16795, "listed_count": 1}, "id": "1566624067", "verified": false, "username": "cristinaamg26", "name": "C\u26a1"}, {"location": "C\u00f3mo Norte", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 66, "tweet_count": 3135, "listed_count": 0}, "id": "1055638531668934656", "verified": false, "username": "Chacal40944309", "name": "Chacal"}, {"location": "Mexico\u2764\ufe0fAcapulco ", "public_metrics": {"followers_count": 792383, "following_count": 1271, "tweet_count": 20648, "listed_count": 3665}, "id": "234569105", "verified": true, "username": "laurabozzo", "name": "Laura Bozzo"}, {"location": "Canc\u00fan, Quintana Roo/ M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 707, "tweet_count": 14722, "listed_count": 5}, "id": "247536333", "verified": false, "username": "DianaXOOL", "name": "\u13dd\u13d7\u13ec\u13d2\u13d7 \u2728"}, {"location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 3487, "tweet_count": 155811, "listed_count": 0}, "id": "21649633", "verified": false, "username": "Ivan_de_Vargas", "name": "Iv\u00e1n de Vargas \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 909, "tweet_count": 14291, "listed_count": 4}, "id": "141366582", "verified": false, "username": "Angalliorio", "name": "\u00c1lvaro Galliorio"}, {"location": "\u9759\u5ca1\u770c\u897f\u90e8", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 654, "tweet_count": 32850, "listed_count": 0}, "id": "754999691826180096", "verified": false, "username": "makotosan918", "name": "\u307e\u3053\u3068"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "verified": false, "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1211, "tweet_count": 137128, "listed_count": 35}, "id": "21031892", "verified": false, "username": "siamesegazer", "name": "rafael \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd91 LULA 13"}, {"location": "Newarre, Temerant", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 827, "tweet_count": 83071, "listed_count": 17}, "id": "69087250", "verified": false, "username": "Nick_Jared", "name": "Nicol\u00e1s \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1603, "tweet_count": 21366, "listed_count": 11}, "id": "2400677744", "verified": false, "username": "CleonBassani", "name": "Cleon"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1337, "tweet_count": 182033, "listed_count": 21}, "id": "1926994310", "verified": false, "username": "ancorlan", "name": "ancorlan"}, {"location": "Pacasmayo callao Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 813, "tweet_count": 2049, "listed_count": 0}, "id": "1379849833", "verified": false, "username": "carlosgr_albert", "name": "kart"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato.", "public_metrics": {"followers_count": 84757, "following_count": 2512, "tweet_count": 43731, "listed_count": 98}, "id": "68841700", "verified": false, "username": "Alex_BearSporco", "name": "\u2620Jano Balderas\ud83d\udc3b\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 720, "tweet_count": 82944, "listed_count": 1}, "id": "998764026", "verified": false, "username": "CarlaMigdalys", "name": "Migdalys"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32623, "following_count": 2349, "tweet_count": 16506, "listed_count": 15}, "id": "801515684060602372", "verified": false, "username": "mativanz", "name": "VANZ \u2716\ufe0f"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 668, "tweet_count": 44842, "listed_count": 17}, "id": "56266769", "verified": false, "username": "jnicolethxr", "name": "Jess"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 699, "tweet_count": 58418, "listed_count": 8}, "id": "150032353", "verified": false, "username": "kappleppi", "name": "ZIZIGOM"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 4909, "tweet_count": 98083, "listed_count": 8}, "id": "500508284", "verified": false, "username": "RonaldoLGBTIPTY", "name": "Ronaldo Buchanan\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08#NoALaHomof\u00f3bia"}, {"location": "Toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 111, "tweet_count": 5166, "listed_count": 0}, "id": "1368188402", "verified": false, "username": "alexasashid", "name": "Alejandra Valverde"}, {"location": "Providencia", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 297, "tweet_count": 767, "listed_count": 0}, "id": "1134989698676527104", "verified": false, "username": "carlymezzo", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc9a\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc9b\ud835\udc9b\ud835\udc90\ud83c\udfb5"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 9088, "following_count": 6943, "tweet_count": 74173, "listed_count": 0}, "id": "273942378", "verified": false, "username": "Claudyz83", "name": "Clau \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 251, "tweet_count": 18327, "listed_count": 3}, "id": "4048757837", "verified": false, "username": "PaTorradet", "name": "\u00d1e\u00d1e\u00d1e"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 358, "tweet_count": 347499, "listed_count": 33}, "id": "76862348", "verified": false, "username": "rojas_altazor", "name": "Camilo R."}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 541, "tweet_count": 132214, "listed_count": 1}, "id": "4558701493", "verified": false, "username": "2Tylene", "name": "Tylene"}, {"location": "Campinas ", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 4808, "tweet_count": 15502, "listed_count": 3}, "id": "2753463418", "verified": false, "username": "drhelio12", "name": "Dr H\u00e9lio Santos"}, {"location": "el planeta tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2808, "tweet_count": 122810, "listed_count": 7}, "id": "2844127387", "verified": false, "username": "cristinacruzfdz", "name": "Cristina Cruz \ud83d\udd3b"}, {"location": "Guayas - Daule city", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 53, "tweet_count": 18927, "listed_count": 0}, "id": "2350986102", "verified": false, "username": "JuMoDo57", "name": "Arque\u00f3logo Gn\u00f3stico Juan Moreno"}, {"location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 243735, "following_count": 98, "tweet_count": 62990, "listed_count": 428}, "id": "2396731321", "verified": false, "username": "lahistoriaec", "name": "LaHistoria"}, {"location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 190, "tweet_count": 151222, "listed_count": 49}, "id": "1637148362", "verified": false, "username": "EsDiarioPopular", "name": "Es! Diario Popular"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8728, "following_count": 94, "tweet_count": 97038, "listed_count": 28}, "id": "896131676224581633", "verified": false, "username": "YoSoiTuLSR", "name": "YoSoiTu"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 345555, "following_count": 1285, "tweet_count": 315354, "listed_count": 2738}, "id": "110942823", "verified": true, "username": "Vertele", "name": "verTele!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 377, "tweet_count": 15627, "listed_count": 0}, "id": "1125772927465553921", "verified": false, "username": "EliomarLeal5", "name": "Eliomar Leal"}, {"location": "Auckland, New Zealand", "public_metrics": {"followers_count": 6184, "following_count": 6193, "tweet_count": 62254, "listed_count": 5}, "id": "118388689", "verified": false, "username": "HectorAll_black", "name": "Heisenberg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 573, "tweet_count": 9830, "listed_count": 2}, "id": "2822675916", "verified": false, "username": "camii_cadiz", "name": "Camidrila \ud83d\udc0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1807, "tweet_count": 40443, "listed_count": 1}, "id": "2489756778", "verified": false, "username": "mistermeo", "name": "Bartolo Meo\u1d5b\u207f\u1d56"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 4333, "tweet_count": 34272, "listed_count": 135}, "id": "77934969", "verified": false, "username": "ClementiF", "name": "Francesco Clementi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37451, "following_count": 5293, "tweet_count": 100047, "listed_count": 45}, "id": "3116064845", "verified": false, "username": "gene_llerena", "name": "Gene F. Llerena"}, {"location": "Princess Park", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1015, "tweet_count": 6064, "listed_count": 4}, "id": "1032076164980981760", "verified": false, "username": "boominyard", "name": "\u20dd\u20d2\u20e4acabada"}, {"location": "Perdido no Mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 184, "tweet_count": 903, "listed_count": 0}, "id": "1059929435141521408", "verified": false, "username": "FurtadoJoao1", "name": "Jo\u00e3o Furtado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 82, "tweet_count": 3179, "listed_count": 0}, "id": "3178419677", "verified": false, "username": "Yasuhiro2019", "name": "Willian"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 877, "tweet_count": 69809, "listed_count": 4}, "id": "624687955", "verified": false, "username": "julicomics", "name": "juliana"}, {"location": "Concepci\u00f3n/Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1256, "tweet_count": 141161, "listed_count": 22}, "id": "826135542", "verified": false, "username": "__mankeke", "name": "Constanza Manque"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 3048, "tweet_count": 521355, "listed_count": 7}, "id": "4910998461", "verified": false, "username": "CarolinneNasci2", "name": "Luli \ud83d\udcae"}, {"location": "021   CRVG", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 596, "tweet_count": 42618, "listed_count": 0}, "id": "774435217788502016", "verified": false, "username": "mayconcrvgg", "name": "Gd7\u2720"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 42, "tweet_count": 3683, "listed_count": 0}, "id": "962450272348975104", "verified": false, "username": "LariosBenitez", "name": "Mary Larios Benitez"}, {"location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 589572, "following_count": 268, "tweet_count": 395282, "listed_count": 872}, "id": "236602067", "verified": false, "username": "elsoldepuebla1", "name": "El Sol de Puebla"}, {"location": "Rio de Janeiro - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 546, "tweet_count": 5088, "listed_count": 0}, "id": "24926407", "verified": false, "username": "lilica1205", "name": "Rafaela Gozzer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 697, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}, "id": "2831740338", "verified": false, "username": "FernandezZicavo", "name": "Jorge Fdez Zicavo"}, {"location": "Bueu, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1880, "tweet_count": 39027, "listed_count": 0}, "id": "767553746", "verified": false, "username": "l_strap", "name": "John Liberman"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 188009, "following_count": 4499, "tweet_count": 34918, "listed_count": 234}, "id": "1915063518", "verified": false, "username": "PalomaSenadora", "name": "Senadora Paloma Valencia"}, {"location": "La Canonja", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 468, "tweet_count": 6223, "listed_count": 13}, "id": "61186884", "verified": false, "username": "inloveparade", "name": "Anna"}, {"location": "Fort Lauderdale, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 282, "tweet_count": 33267, "listed_count": 6}, "id": "909825961620893696", "verified": false, "username": "mico_viejo", "name": "M0\u03a90\ud83d\udc35"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48567, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "verified": false, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle"}, {"location": "localhost", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 2257, "tweet_count": 28061, "listed_count": 5}, "id": "1543809841", "verified": false, "username": "habitantelunar4", "name": "CristoPage"}, {"location": "West coast", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 182, "tweet_count": 922, "listed_count": 0}, "id": "84613643", "verified": false, "username": "ChairmanMaozte", "name": "Chairman Mao Zedong"}, {"location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 196564, "following_count": 1952, "tweet_count": 47000, "listed_count": 772}, "id": "72466209", "verified": true, "username": "ekbufalo", "name": "Erik Del Bufalo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 865, "tweet_count": 113578, "listed_count": 0}, "id": "981709382130991105", "verified": false, "username": "Alcfonseca59", "name": "Andr\u00e9 Fonseca"}, {"location": "Lind\u00f3ia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 174, "tweet_count": 27092, "listed_count": 21}, "id": "237025816", "verified": false, "username": "eimayky", "name": "MAYKY"}, {"location": "Chromatica", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 276, "tweet_count": 11442, "listed_count": 0}, "id": "886656776460017668", "verified": false, "username": "k4du__", "name": "kadu"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1597, "tweet_count": 61743, "listed_count": 9}, "id": "105837282", "verified": false, "username": "nicomuzfer", "name": "/NMF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 505, "tweet_count": 20489, "listed_count": 5}, "id": "2636050000", "verified": false, "username": "Amy13Diaz", "name": "Amy Diaz"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970759, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "id": "109651819", "verified": true, "username": "Foro_TV", "name": "Foro_TV"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1824, "tweet_count": 53145, "listed_count": 13}, "id": "378744145", "verified": false, "username": "NameScar", "name": "\u00d3scar \ud83c\udf4f"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 299, "tweet_count": 7337, "listed_count": 13}, "id": "778755092", "verified": false, "username": "mivzlalibre2019", "name": "\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9 Venezuela Libre \ud83c\uddf1\ud83c\uddf9"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 173, "tweet_count": 14556, "listed_count": 1}, "id": "1069355752895250434", "verified": false, "username": "tthai_on", "name": "thainara \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"location": "En un lugar del Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 12395, "following_count": 10265, "tweet_count": 122123, "listed_count": 13}, "id": "407138456", "verified": false, "username": "R0cser", "name": "R0cs\u20acr"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 272, "tweet_count": 19512, "listed_count": 0}, "id": "2887982175", "verified": false, "username": "Gabriellvees", "name": "Gabriel"}, {"location": "Warever...", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 466, "tweet_count": 34290, "listed_count": 0}, "id": "2874507760", "verified": false, "username": "Alba_Rosero06", "name": "Helen R"}, {"location": "Olh\u00e3o, Algarve", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 371, "tweet_count": 8423, "listed_count": 0}, "id": "921765890013745152", "verified": false, "username": "goncalo_fmp", "name": "ola\u00e7nog"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 10, "tweet_count": 114340, "listed_count": 40}, "id": "128860907", "verified": false, "username": "CorriereCitta", "name": "Il Corriere della Citt\u00e0"}, {"location": "Estaci\u00f3n Central.", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 472, "tweet_count": 41273, "listed_count": 0}, "id": "367438300", "verified": false, "username": "nayasep", "name": "nayasep"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 48139, "following_count": 35561, "tweet_count": 724545, "listed_count": 110}, "id": "1075453394", "verified": false, "username": "Girealaderecha", "name": "Gire a la Derecha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 169, "tweet_count": 1522, "listed_count": 1}, "id": "1018944949226745857", "verified": false, "username": "Joci_salles", "name": "Joci"}, {"location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 938, "tweet_count": 97036, "listed_count": 0}, "id": "32054953", "verified": false, "username": "Rodrister", "name": "Rodri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 370, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}, "id": "3001520771", "verified": false, "username": "cimoneta_", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd9e"}, {"location": "Los Andes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1535, "tweet_count": 10225, "listed_count": 6}, "id": "170940373", "verified": false, "username": "JorgeCancinoP", "name": "Jorge Cancino Palma"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 4706, "tweet_count": 146065, "listed_count": 0}, "id": "55551681", "verified": false, "username": "almeidaewerton", "name": "Ewerton"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 648, "tweet_count": 14818, "listed_count": 0}, "id": "1076950290862084096", "verified": false, "username": "BrunoFQCRVG", "name": "Bruno"}, {"location": "Vulgo Errejota", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1085, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}, "id": "879311127494234113", "verified": false, "username": "TheKingJou", "name": "The Jou"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 495, "tweet_count": 24992, "listed_count": 1}, "id": "1689327246", "verified": false, "username": "Bms_gb", "name": "Susana"}, {"location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 322, "tweet_count": 95646, "listed_count": 40}, "id": "33027235", "verified": false, "username": "SANFERALE", "name": "Be Vila Se\u00f1or\u00e1ns"}, {"location": "Madrid - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 22252, "following_count": 5221, "tweet_count": 51438, "listed_count": 543}, "id": "297972314", "verified": true, "username": "platdeinfancia", "name": "Plataforma de Infancia"}, {"location": "jaen", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 241, "tweet_count": 125939, "listed_count": 0}, "id": "792629556003889152", "verified": false, "username": "FerrisCaro", "name": "lola"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7504, "following_count": 7364, "tweet_count": 87315, "listed_count": 131}, "id": "703950360508026881", "verified": false, "username": "mov_jupsin", "name": "jupsin'"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 7265, "following_count": 2591, "tweet_count": 128328, "listed_count": 119}, "id": "627641412", "verified": false, "username": "vecine", "name": "Vamos al cine"}, {"location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 57660, "following_count": 19810, "tweet_count": 21330, "listed_count": 76}, "id": "41127480", "verified": false, "username": "ramirodiez", "name": "RAMIRO DIEZ"}, {"location": "Penafiel, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 937, "tweet_count": 108390, "listed_count": 0}, "id": "3115345211", "verified": false, "username": "JoanaCRPereira", "name": "Ju"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 2804, "tweet_count": 26762, "listed_count": 14}, "id": "200309138", "verified": false, "username": "Evandrotapia", "name": "Evandro"}, {"location": "Pamplona, Navarra, Espa\u00f1a, Eur", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 4766, "tweet_count": 531027, "listed_count": 73}, "id": "2615587202", "verified": false, "username": "StalingradoFC", "name": "StalingradoTabarnia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 libertad elecci\u00f3n lengua"}, {"location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 6158, "following_count": 4353, "tweet_count": 174449, "listed_count": 3}, "id": "968221119856676864", "verified": false, "username": "bebelbbb", "name": "bebelbbb"}, {"location": "Santa Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 186, "tweet_count": 103019, "listed_count": 3}, "id": "887515080094568452", "verified": false, "username": "SantaCruzMundo", "name": "SC en el Mundo"}, {"location": "Dins meu!", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2013, "tweet_count": 4648, "listed_count": 1}, "id": "1263923863", "verified": false, "username": "pahissa_siscu", "name": "Siscu Pahissa i Pi\u00e9 \ud83c\udf97"}, {"location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12252, "following_count": 6840, "tweet_count": 324197, "listed_count": 29}, "id": "43749204", "verified": false, "username": "pattyromero11", "name": "Patricia \ud83e\udd2b"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2621092, "following_count": 571, "tweet_count": 546167, "listed_count": 5210}, "id": "9075022", "verified": true, "username": "RPPNoticias", "name": "RPP Noticias"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 434, "tweet_count": 6566, "listed_count": 0}, "id": "93189224", "verified": false, "username": "SHRISTIANNE", "name": "Shristianne"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 1021, "tweet_count": 30226, "listed_count": 8}, "id": "1520324371", "verified": false, "username": "mbastiat", "name": "ex Bastiat"}, {"location": "Cualquier lugar del mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 9501, "following_count": 2027, "tweet_count": 247808, "listed_count": 198}, "id": "74515661", "verified": false, "username": "subterfugia", "name": "Alex \u2650\ufe0f\u2622\ufe0f\u2744\ufe0f\u2708\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1322, "tweet_count": 2223, "listed_count": 0}, "id": "1130211918650724352", "verified": false, "username": "LuzMariaVelaz", "name": "Lucero"}, {"location": "Stamford, CT", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142245, "listed_count": 1}, "id": "822831527092482049", "verified": false, "username": "hannibal0309", "name": "jmunoz"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233245, "listed_count": 5}, "id": "3171735557", "verified": false, "username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00"}, {"location": "Pembroke Pines, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 1695, "tweet_count": 37262, "listed_count": 21}, "id": "113200187", "verified": false, "username": "claudianoguera", "name": "Claudia Noguera Penso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387045, "following_count": 5114, "tweet_count": 51745, "listed_count": 1570}, "id": "15675149", "verified": true, "username": "demori", "name": "apoia.se/leandrodemori"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 877, "tweet_count": 8438, "listed_count": 0}, "id": "1131083851873378304", "verified": false, "username": "luis_s_ferreira", "name": "Luis \u2604\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1809, "tweet_count": 282784, "listed_count": 1}, "id": "924584302192578560", "verified": false, "username": "FlotatM", "name": "\ud83d\udc9b MONTSERRAT#CatalanCouncil\ud83d\udc9b"}, {"location": "Belluno", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 2193, "tweet_count": 43898, "listed_count": 14}, "id": "17879542", "verified": false, "username": "LordKobe", "name": "LordKobe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 452, "tweet_count": 34558, "listed_count": 0}, "id": "3231005327", "verified": false, "username": "sandramonzillo", "name": "ATHENA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5752, "following_count": 6286, "tweet_count": 258093, "listed_count": 11}, "id": "818356860", "verified": false, "username": "SerginSFC", "name": "Sergin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "id": "1022279635508371456", "verified": false, "username": "MoralesNavarre3", "name": "@MoralesNavarrete"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 451, "tweet_count": 6006, "listed_count": 0}, "id": "1097210562", "verified": false, "username": "Arturin385", "name": "Arturin385"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 150, "tweet_count": 2517, "listed_count": 0}, "id": "1082423036018601984", "verified": false, "username": "daisypalencia53", "name": "Daisypalencia53@gmail.com"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}, "id": "1159921734", "verified": false, "username": "Alucine_es", "name": "Blog de Cine"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 262, "tweet_count": 20666, "listed_count": 2}, "id": "2932915029", "verified": false, "username": "SabrinnaNz", "name": "\u2014"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 689, "tweet_count": 6114, "listed_count": 0}, "id": "4848064090", "verified": false, "username": "heraclitx", "name": "\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd1e\u0301\ud835\udd20\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd1e"}, {"location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 630, "tweet_count": 14885, "listed_count": 0}, "id": "713717159868899328", "verified": false, "username": "TremBarbieNh", "name": "LITTLE HAIR \ud83d\udd25"}, {"location": "Roshamuul", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 1007, "tweet_count": 149840, "listed_count": 21}, "id": "747481714474246145", "verified": false, "username": "buzztyn", "name": "mike"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1556, "tweet_count": 304034, "listed_count": 2}, "id": "940687043268612097", "verified": false, "username": "sorciere74", "name": "NoeliaBru\u2651"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 4998, "tweet_count": 26935, "listed_count": 3}, "id": "230554921", "verified": false, "username": "yutobatista", "name": "Augusto Yuto Batista"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}, "id": "85159273", "verified": false, "username": "Erendiragm", "name": "Er\u00e9ndira"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 2564, "tweet_count": 3469, "listed_count": 0}, "id": "1112413932105449473", "verified": false, "username": "Caquitomd", "name": "Ojitos de pena, carita de luna"}, {"location": " pa\u00eds valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 429, "tweet_count": 3175, "listed_count": 0}, "id": "1023963341872660480", "verified": false, "username": "lallarmesbonica", "name": "arantxa :)"}, {"location": "Castell\u00f3, Poble Fester", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 695, "tweet_count": 11287, "listed_count": 4}, "id": "347448858", "verified": false, "username": "CarmenBeneito21", "name": "Carmen Beneito\ud83c\udf4a"}, {"location": "Margem Certa do Rio - Barreiro", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 860, "tweet_count": 26197, "listed_count": 5}, "id": "1465757574", "verified": false, "username": "ajcosta1953", "name": "Ant\u00f3nio J Costa"}, {"location": "Arequipa", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 612, "tweet_count": 8012, "listed_count": 6}, "id": "54246073", "verified": false, "username": "Robrownlopez", "name": "ronbrown"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 79330, "following_count": 12121, "tweet_count": 123572, "listed_count": 232}, "id": "139058622", "verified": false, "username": "pablomontagna", "name": "Pablo Montagna"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 613167, "following_count": 478, "tweet_count": 28201, "listed_count": 351}, "id": "57534843", "verified": false, "username": "AliceWegmann", "name": "Alice Wegmann"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2479436, "following_count": 822, "tweet_count": 171164, "listed_count": 1603}, "id": "38427754", "verified": true, "username": "gshow", "name": "gshow \ud83d\udc90"}, {"location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 218, "tweet_count": 28728, "listed_count": 6}, "id": "2171343448", "verified": false, "username": "_lawww", "name": "lau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 133, "tweet_count": 33388, "listed_count": 3}, "id": "1138458364764196864", "verified": false, "username": "VsHermes", "name": "Alienista \ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26879, "following_count": 25547, "tweet_count": 450854, "listed_count": 87}, "id": "2172348015", "verified": false, "username": "sorayabborges", "name": "SocorrrrooooVoltaLulaaa LulaEleitoNoPrimeiroTurno"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 3071, "tweet_count": 21622, "listed_count": 28}, "id": "908292585134981120", "verified": false, "username": "todosauna_edu", "name": "TODOS A UNA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 3500, "tweet_count": 43841, "listed_count": 20}, "id": "4514867961", "verified": false, "username": "cavensos", "name": "Vamos a morir todos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 277, "tweet_count": 6799, "listed_count": 0}, "id": "867126290461204480", "verified": false, "username": "negriguerrero", "name": "Negra \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf33"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 937, "tweet_count": 80020, "listed_count": 3}, "id": "51746382", "verified": false, "username": "EsequiasSantos", "name": "Zeca da Silva\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 534855, "following_count": 4744, "tweet_count": 392741, "listed_count": 1027}, "id": "24440571", "verified": true, "username": "crhoycom", "name": "CRHoy.com"}, {"location": "Gr\u00e2ndola, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 158, "tweet_count": 7937, "listed_count": 0}, "id": "804092038589403144", "verified": false, "username": "guigacfs", "name": "G\u03c5\u03b9g\u03b1 \ud83e\ude90"}, {"location": "N\u00e3o interessa pra voc\u00ea palha\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 564, "tweet_count": 20082, "listed_count": 3}, "id": "785973670808281088", "verified": false, "username": "Cabelinde_fogo", "name": "Madja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289253, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408", "verified": false, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 205, "tweet_count": 26072, "listed_count": 0}, "id": "348232374", "verified": false, "username": "GenisGar8a", "name": "Genis"}, {"location": "Barranquilla - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 287, "tweet_count": 36213, "listed_count": 0}, "id": "164318959", "verified": false, "username": "JesusWilliamRoa", "name": "William \u2122"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 3413, "tweet_count": 26347, "listed_count": 6}, "id": "1879818445", "verified": false, "username": "RomanSergio94", "name": "Sergio"}, {"location": "47x @ladygaga ", "public_metrics": {"followers_count": 60306, "following_count": 17665, "tweet_count": 47974, "listed_count": 160}, "id": "382820417", "verified": false, "username": "romansillusion", "name": "Gaga Source"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 2783, "tweet_count": 241335, "listed_count": 99}, "id": "341556578", "verified": false, "username": "ConchitaSalud", "name": "CONCHITA SALUD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 2912, "tweet_count": 94611, "listed_count": 5}, "id": "2342352283", "verified": false, "username": "antony20141", "name": "antony2014"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1694, "tweet_count": 913031, "listed_count": 26}, "id": "4311981869", "verified": false, "username": "tonny_virgem", "name": "f\u00e3 de Yosemite"}, {"location": "\u00dcT: 10.491096,-66.864245", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 844, "tweet_count": 83784, "listed_count": 13}, "id": "110606896", "verified": false, "username": "arv2507", "name": "Anna Rita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 413, "tweet_count": 15338, "listed_count": 2}, "id": "1325281446", "verified": false, "username": "CristoJesus19", "name": "Cristo Jesus"}, {"location": "Tarragona, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 573, "tweet_count": 6375, "listed_count": 1}, "id": "624922255", "verified": false, "username": "Meery_14", "name": "hijadelilith\ud83e\udd40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 4898, "tweet_count": 7532, "listed_count": 2}, "id": "112583595", "verified": false, "username": "gea_83", "name": "Pablo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 310, "tweet_count": 28580, "listed_count": 1}, "id": "3377995665", "verified": false, "username": "mariarafaelaa_", "name": "Maria\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 507, "tweet_count": 842, "listed_count": 2}, "id": "409639154", "verified": false, "username": "jimmerfarleyvi1", "name": "Jimmer farley"}, {"location": "G\u00f3mez Palacio, Durango", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1520, "tweet_count": 3157, "listed_count": 0}, "id": "1066530387285999616", "verified": false, "username": "Alberto50304231", "name": "Alberto Gutierrez"}, {"location": "mexico d.f", "public_metrics": {"followers_count": 10482, "following_count": 862, "tweet_count": 3889, "listed_count": 36}, "id": "372910273", "verified": false, "username": "misteriosojrjr", "name": "misterioso jr jr"}, {"location": "Disney", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 461, "tweet_count": 9557, "listed_count": 1}, "id": "2684724581", "verified": false, "username": "cecisnb", "name": "azula"}, {"location": "Nova Lima / Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 40309, "following_count": 1200, "tweet_count": 249255, "listed_count": 393}, "id": "72728660", "verified": false, "username": "gabvasa", "name": "gabriel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 2716, "tweet_count": 35993, "listed_count": 12}, "id": "3882400666", "verified": false, "username": "aslanbjyxszd", "name": "\ud835\uddac\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddbd\ud835\uddd2\ud835\uddd3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 708, "tweet_count": 20559, "listed_count": 1}, "id": "1162330593323077633", "verified": false, "username": "Telera14", "name": "Telera"}, {"location": "Bras\u00edlia ", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 778, "tweet_count": 6808, "listed_count": 0}, "id": "635621463", "verified": false, "username": "CezaRibeiroo", "name": "Carlos Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 273, "tweet_count": 47698, "listed_count": 31}, "id": "164330750", "verified": false, "username": "gpbrielle", "name": "gabrielle"}, {"location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 98, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "id": "1171514861315977222", "verified": false, "username": "Raquel16665178", "name": "Raquel__09"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 305, "tweet_count": 35033, "listed_count": 2}, "id": "316877882", "verified": false, "username": "ShandTweet", "name": "FOTO NA HORA, FOTO \ud83d\udcf8"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 905, "tweet_count": 36141, "listed_count": 2}, "id": "889825771", "verified": false, "username": "februaryrainj", "name": "Jennifer\u30b7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 924, "tweet_count": 2356, "listed_count": 0}, "id": "1012319031985131521", "verified": false, "username": "jairour53713140", "name": "jairo urdaneta"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10846, "following_count": 1692, "tweet_count": 158700, "listed_count": 100}, "id": "122222606", "verified": false, "username": "fedejelic", "name": "Federico Jelic"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1292, "tweet_count": 65502, "listed_count": 92}, "id": "729535435", "verified": false, "username": "cruzcorba", "name": "Cruz Cordero"}, {"location": "Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 424549, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "id": "22276965", "verified": true, "username": "opsoms", "name": "OPS/OMS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1694, "tweet_count": 279858, "listed_count": 12}, "id": "2245342114", "verified": false, "username": "vmezadelc", "name": "Victor Meza"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 3240, "tweet_count": 49576, "listed_count": 28}, "id": "1001740219228524544", "verified": false, "username": "0083MG", "name": "Mar\u00eda Gallardo (Ankira)"}, {"location": "Espa\u00f1a. Canarias.", "public_metrics": {"followers_count": 10041, "following_count": 9132, "tweet_count": 33018, "listed_count": 57}, "id": "1041630061139378176", "verified": false, "username": "ArimaRodriguez", "name": "Arima Rodr\u00edguez"}, {"location": "\u8f49; \ud835\uddcc\ud835\uddbe\ud835\uddbe\ud835\uddcc\ud835\uddba\ud835\uddd0", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 3038, "tweet_count": 17577, "listed_count": 0}, "id": "1116706642178060290", "verified": false, "username": "extremeneedy", "name": "bruno"}, {"location": "Valpara\u00edso de mi amor #Chuncha", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 1660, "tweet_count": 93078, "listed_count": 9}, "id": "303672097", "verified": false, "username": "Bullaceutica", "name": "Alejandra Paz"}, {"location": "casa branca ", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 208, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}, "id": "1000829494603714560", "verified": false, "username": "n3dfill", "name": "Die.Hard.1988.1080p.BrRip.x264.bitloks.YIFY"}, {"location": "Seattle, WA", "public_metrics": {"followers_count": 122363, "following_count": 2884, "tweet_count": 123343, "listed_count": 1231}, "id": "226346115", "verified": true, "username": "UnburntWitch", "name": "zo\u00eb \u201cBaddie Proctor\u201d quinn"}, {"location": "Spinettalandia ", "public_metrics": {"followers_count": 7823, "following_count": 4827, "tweet_count": 105255, "listed_count": 22}, "id": "196839642", "verified": false, "username": "unlocovuela", "name": "Seru"}, {"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 426, "tweet_count": 132391, "listed_count": 0}, "id": "2174941576", "verified": false, "username": "neus533", "name": "Neus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11714, "following_count": 11564, "tweet_count": 49744, "listed_count": 6}, "id": "4408295668", "verified": false, "username": "CAllgau", "name": "space"}, {"location": "\uc5d1\uc18c9\uba85 \u3157", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 712, "tweet_count": 62283, "listed_count": 4}, "id": "2965011735", "verified": false, "username": "lighstaber", "name": "s;"}, {"location": "this is my love @flavein", "public_metrics": {"followers_count": 8725, "following_count": 8359, "tweet_count": 9158, "listed_count": 23}, "id": "3984439641", "verified": false, "username": "watsown", "name": "cillian murphy d vestido"}, {"location": "\u0422\u0432\u0438\u0442\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0413\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e \u0414\u0443\u0448\u043d\u0438\u043b", "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 3698, "tweet_count": 9284, "listed_count": 25}, "id": "828102071371067392", "verified": false, "username": "Kata_Ransom", "name": "\u044f \u043d\u0435 \u0428\u0430\u0445\u0435\u0440\u0435\u0437\u0430\u0434\u0430"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 667, "tweet_count": 46084, "listed_count": 13}, "id": "61780526", "verified": false, "username": "Daniiable", "name": "Daniel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18242, "following_count": 11954, "tweet_count": 592080, "listed_count": 23}, "id": "806104057001611264", "verified": false, "username": "Chandra70852095", "name": "Dr.Chandrapalsingh yadav"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 167, "tweet_count": 1356, "listed_count": 0}, "id": "33381718", "verified": false, "username": "lgrillo2006", "name": "Leo Grillo \u25e4\u2720\u25e2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 43, "tweet_count": 550, "listed_count": 0}, "id": "987693400077099009", "verified": false, "username": "cebolla58354764", "name": "_cebolla_ \ud83d\udc9a\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 1393, "tweet_count": 80251, "listed_count": 109}, "id": "200435252", "verified": false, "username": "MIsabel2022", "name": "Mar\u00eda Isabel"}, {"location": "\ud83d\udccdAlmu\u00f1ecar", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1039, "tweet_count": 53045, "listed_count": 1}, "id": "489272574", "verified": false, "username": "_mrianatf", "name": "M A R I A N A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 228, "tweet_count": 23507, "listed_count": 3}, "id": "489666420", "verified": false, "username": "BorjaTroko", "name": "Trovador.."}, {"location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1503564, "following_count": 51572, "tweet_count": 577280, "listed_count": 14228}, "id": "31090827", "verified": true, "username": "20m", "name": "20minutos.es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47397, "following_count": 3978, "tweet_count": 26230, "listed_count": 125}, "id": "627910059", "verified": false, "username": "diegoumadi", "name": "Diego Edison Uma\u00f1a"}, {"location": "Slum 404", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 697, "tweet_count": 33542, "listed_count": 9}, "id": "774806549357355008", "verified": false, "username": "DartNose", "name": "Ignassio Benio Greenteeth \ud83d\ude9c\ud83d\udebf\ud83c\udf76"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137278, "following_count": 666, "tweet_count": 229510, "listed_count": 671}, "id": "876541483", "verified": true, "username": "AlbertoBagnai", "name": "Alberto Bagnai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 822, "tweet_count": 32564, "listed_count": 2}, "id": "769896985323339776", "verified": false, "username": "rosa_dgez97", "name": "Rrrrrrrrosa chill\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 209, "tweet_count": 27920, "listed_count": 0}, "id": "716197853761302528", "verified": false, "username": "carmendg__", "name": "DJ\ud83d\udcab"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 268, "tweet_count": 80567, "listed_count": 40}, "id": "8163262", "verified": false, "username": "chapajbb", "name": "Chapa"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 633, "tweet_count": 4743, "listed_count": 8}, "id": "136123200", "verified": false, "username": "taecano", "name": "cae"}, {"location": "Queretaro", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 2765, "tweet_count": 14005, "listed_count": 0}, "id": "776862368034807808", "verified": false, "username": "GlezEspejel", "name": "Ozz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 163, "tweet_count": 5359, "listed_count": 0}, "id": "147393328", "verified": false, "username": "Orilismar", "name": "Orilis Martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"location": "P Sherman, 42 Wallaby Way ", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 587, "tweet_count": 131308, "listed_count": 3}, "id": "1377956742", "verified": false, "username": "areuhumantris", "name": "c\u0336r\u0336y\u0336 \u0336n\u0336a\u0336n\u0336a\u0336"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1342, "tweet_count": 107220, "listed_count": 11}, "id": "1918419608", "verified": false, "username": "mandscristina3", "name": "juridico lestat"}, {"location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 1695, "tweet_count": 149451, "listed_count": 28}, "id": "68719259", "verified": false, "username": "panajane", "name": "Hil \u2728"}, {"location": "Riau Islands, Indonesia", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 1393, "tweet_count": 92605, "listed_count": 10}, "id": "3062893233", "verified": false, "username": "yleniiagandiash", "name": "L \u2022 A \u2022 L \u2022 I"}, {"location": "Granada, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 231, "tweet_count": 5508, "listed_count": 1}, "id": "702713896", "verified": false, "username": "ValleeLoopez", "name": "Valle \u2664"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria, Is", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 4647, "tweet_count": 101677, "listed_count": 21}, "id": "3154047851", "verified": false, "username": "Yandros_LPGC", "name": "YANDROS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 2189, "tweet_count": 7847, "listed_count": 69}, "id": "138138231", "verified": false, "username": "PilarDL", "name": "M. Pilar D\u00edaz L\u00f3pez"}, {"location": "Toledo \u32e1", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 732, "tweet_count": 109533, "listed_count": 11}, "id": "453940408", "verified": false, "username": "Trolleando_lol", "name": "Susana LV \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 1343, "tweet_count": 86257, "listed_count": 4}, "id": "858498180", "verified": false, "username": "Denise_CMoraes", "name": "Denise\ud83e\udd9c\ud83d\udc26"}, {"location": "Lebon R\u00e9gis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 553, "tweet_count": 2178, "listed_count": 0}, "id": "1166498825038639109", "verified": false, "username": "AlbertoDavii", "name": "Davi \u2728"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 270, "tweet_count": 1381, "listed_count": 0}, "id": "1103797069859434500", "verified": false, "username": "Anafiamoncini1", "name": "Ana Fl\u00e1via"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 1, "tweet_count": 318, "listed_count": 0}, "id": "1051118351647481856", "verified": false, "username": "Dicolamia019", "name": "Dico la mia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 711, "tweet_count": 12336, "listed_count": 3}, "id": "1135129028", "verified": false, "username": "lelenata", "name": "Lele Nata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20380, "following_count": 19904, "tweet_count": 1307765, "listed_count": 145}, "id": "66197913", "verified": false, "username": "tadeu_alves", "name": "Tadeu Alves"}, {"location": "art. performer.", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 2270, "tweet_count": 56928, "listed_count": 9}, "id": "1071385966307352578", "verified": false, "username": "t4ehyx", "name": "hyvi\u00b9\u2076 \ud83c\udfa4"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13686, "following_count": 9937, "tweet_count": 215350, "listed_count": 36}, "id": "1051558256114577408", "verified": false, "username": "__RIQUELME___1", "name": "\u211d\ud835\udd40\u211a\ud835\udd4c\ud835\udd3c\ud835\udd43\ud835\udd44\ud835\udd3c \u2102\ud835\udd46\u2115\ud835\udd4a\ud835\udd4b\ud835\udd38\u2115\ud835\udd4b\ud835\udd40\u2115\ud835\udd3c BH - MG\ud83d\udd1e\ud83c\udfb8\ud83e\udd18"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "id": "9612112", "verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"location": "S/C de Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2334, "tweet_count": 26014, "listed_count": 10}, "id": "525620276", "verified": false, "username": "enfermosdecine", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd6f\ufe0fEnfermosDeCine \ud83e\udd87\ud83c\udf83"}, {"location": "L.A.", "public_metrics": {"followers_count": 528170, "following_count": 1310, "tweet_count": 10013, "listed_count": 989}, "id": "894552380", "verified": true, "username": "DavidAyerMovies", "name": "David Ayer"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 260, "tweet_count": 11723, "listed_count": 0}, "id": "766257846421979136", "verified": false, "username": "lgouveia9", "name": "Larocss"}, {"location": "Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 863, "tweet_count": 47793, "listed_count": 5}, "id": "388283921", "verified": false, "username": "mariete_3", "name": "Marius"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 427, "tweet_count": 47128, "listed_count": 1}, "id": "2437196901", "verified": false, "username": "Ana2vzla", "name": "Anna2"}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 1057, "tweet_count": 70458, "listed_count": 33}, "id": "228515340", "verified": false, "username": "celiadao", "name": "Celia"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 19528, "following_count": 13323, "tweet_count": 67453, "listed_count": 62}, "id": "773551440396750848", "verified": false, "username": "XCatalunya", "name": "XCatalunya.cat"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6959, "following_count": 3185, "tweet_count": 58390, "listed_count": 20}, "id": "383528629", "verified": false, "username": "LauraMaraCecili", "name": "Laura Rojas"}, {"location": "nct21 \u2606 hyuck", "public_metrics": {"followers_count": 7709, "following_count": 6830, "tweet_count": 108618, "listed_count": 18}, "id": "1028758051405410304", "verified": false, "username": "love4hyuck", "name": "so"}, {"location": "Rio de Janeiro / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191094, "following_count": 2687, "tweet_count": 141391, "listed_count": 949}, "id": "16968506", "verified": true, "username": "Leoni_a_jato", "name": "Leoni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 507, "tweet_count": 26250, "listed_count": 0}, "id": "1535440303", "verified": false, "username": "becca1895", "name": "13 \u2b50\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14077, "following_count": 12340, "tweet_count": 36405, "listed_count": 2}, "id": "855796724270542849", "verified": false, "username": "DirceuTavares16", "name": "DTav4res16\ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Bord\u00e9us, Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 308, "tweet_count": 34051, "listed_count": 0}, "id": "2172722686", "verified": false, "username": "vivianarojao", "name": "BbyGurl"}, {"location": "Boadilla del Monte", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 1377, "tweet_count": 737519, "listed_count": 87}, "id": "564865163", "verified": false, "username": "Mariaperezpere", "name": "Maria Rodriguez Pere\u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 865, "tweet_count": 9532, "listed_count": 20}, "id": "970364805008777219", "verified": false, "username": "La_Nigromante", "name": "Laksmy Irigoyen \ud83d\udef0\ufe0f"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 950, "tweet_count": 128593, "listed_count": 55}, "id": "14437571", "verified": false, "username": "Lynx_Moon", "name": "Pauler ~ Matt Murdock brainrot"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29882, "following_count": 4042, "tweet_count": 142712, "listed_count": 859}, "id": "15169506", "verified": true, "username": "trabalhosujo", "name": "Alexandre Matias"}, {"location": "Itapetininga - SP", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 450, "tweet_count": 52309, "listed_count": 13}, "id": "43567641", "verified": false, "username": "LucasXHP", "name": "Luca Ferreira"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 4278, "tweet_count": 156538, "listed_count": 44}, "id": "1546108484", "verified": false, "username": "ManuMaxBlack", "name": "Manchester Black"}, {"location": "Pergamino, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 731, "tweet_count": 9248, "listed_count": 0}, "id": "4429749915", "verified": false, "username": "AgusRodriguez64", "name": "redondito de ricota"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 272, "tweet_count": 66949, "listed_count": 4}, "id": "871234483", "verified": false, "username": "EzeBusso01", "name": "\u0259"}, {"location": "CIX -   - PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264908, "listed_count": 0}, "id": "198579667", "verified": false, "username": "amr_cix", "name": "POCHO MROSAS"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 683, "tweet_count": 57837, "listed_count": 2}, "id": "2700589168", "verified": false, "username": "robertodsfg", "name": "Roberto DSF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 181, "tweet_count": 5236, "listed_count": 1}, "id": "146525886", "verified": false, "username": "juanabecerril", "name": "Juana Vald\u00e9z"}, {"location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 705, "tweet_count": 70821, "listed_count": 45}, "id": "219179527", "verified": false, "username": "aketzavm", "name": "Aketza Villanueva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 3570, "tweet_count": 167725, "listed_count": 18}, "id": "133986002", "verified": false, "username": "jimenez_elsi", "name": "Elsi Jimenez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 769, "tweet_count": 62144, "listed_count": 0}, "id": "268705835", "verified": false, "username": "kali_rad", "name": "Kali Rad"}, {"location": "Vinhedo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 872, "tweet_count": 42608, "listed_count": 5}, "id": "57406149", "verified": false, "username": "lucaslodi", "name": "Lucas Lodi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 861, "tweet_count": 21578, "listed_count": 4}, "id": "764272806", "verified": false, "username": "Miryam_dhm", "name": "Miry"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 2186, "tweet_count": 124318, "listed_count": 24}, "id": "303715996", "verified": false, "username": "latiadelavara8", "name": "izquierda es ESPA\u00d1A."}, {"location": "Relleu. Alicante. Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 339, "tweet_count": 34447, "listed_count": 3}, "id": "829232832", "verified": false, "username": "EnriqueCabot", "name": "''Henry''"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 1205, "tweet_count": 23789, "listed_count": 34}, "id": "43952347", "verified": true, "username": "jornalistavetv", "name": "Piero Verg\u00edlio - Jornalista V\u00ea TV - CADEIRANTE"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 263, "tweet_count": 1463, "listed_count": 0}, "id": "71059815", "verified": false, "username": "chubbysita", "name": "Mercedes Vel\u00e1squez"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 515, "tweet_count": 183313, "listed_count": 29}, "id": "46379113", "verified": false, "username": "Aliuchita", "name": "Martha Garcia"}, {"location": "any pronouns", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 933, "tweet_count": 27647, "listed_count": 0}, "id": "967887544833757185", "verified": false, "username": "alexcdinis", "name": "Xaloftal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 |"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 4991, "tweet_count": 20379, "listed_count": 2}, "id": "10992752", "verified": false, "username": "RiLbierto", "name": "\ud83d\udc19RiLbierto 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 293, "tweet_count": 38209, "listed_count": 0}, "id": "936999442351259648", "verified": false, "username": "pajares_ramos", "name": "Carmen Ramos Pajares \ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 512, "tweet_count": 5761, "listed_count": 0}, "id": "1124391520663216128", "verified": false, "username": "pjloveyourself", "name": "V\u03b1\u0e17\u0e17\u03b1\u0452"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 480, "tweet_count": 63884, "listed_count": 21}, "id": "2788954073", "verified": false, "username": "KROKLAN", "name": "KROKLAN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 187, "tweet_count": 930, "listed_count": 0}, "id": "1070876132004777984", "verified": false, "username": "sereiaazeda", "name": "Call me J \u2728"}, {"location": "Ciudad de Panam\u00e1\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 379, "tweet_count": 5968, "listed_count": 1}, "id": "2983113543", "verified": false, "username": "massiel_botello", "name": "Massiel Botello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 551, "tweet_count": 53652, "listed_count": 15}, "id": "1084847872615608322", "verified": false, "username": "maaiyuki", "name": "central de devolu\u00e7\u00f5es do BETWEEN 1&2 boa noite"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 820, "tweet_count": 5965, "listed_count": 3}, "id": "250279906", "verified": false, "username": "MsShelby11", "name": "CateShelby"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 274, "tweet_count": 5953, "listed_count": 1}, "id": "937628654", "verified": false, "username": "DiogoP17", "name": "Diogo P."}, {"location": "oasis", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 2257, "tweet_count": 27635, "listed_count": 3}, "id": "3100383471", "verified": false, "username": "YeezDrunk", "name": "z\u00e5heer"}, {"location": "Vit\u00f3ria - ES", "public_metrics": {"followers_count": 4013, "following_count": 1660, "tweet_count": 240613, "listed_count": 265}, "id": "43702312", "verified": false, "username": "francshh", "name": "r\u00ea de guapa"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 2024, "tweet_count": 6447, "listed_count": 15}, "id": "44694993", "verified": false, "username": "franbona_", "name": "Franco Bonafine"}, {"location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3896, "following_count": 2952, "tweet_count": 15112, "listed_count": 5}, "id": "890258259793391616", "verified": false, "username": "MariscalNancyM", "name": "Mariscal Nancy \ud83c\udf40"}, {"location": "Bahia, Brasil, Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 723, "tweet_count": 8002, "listed_count": 0}, "id": "3138516430", "verified": false, "username": "AnimaisXHumanos", "name": "animais X humanos"}, {"location": "Sunset Park, New York.", "public_metrics": {"followers_count": 4669, "following_count": 663, "tweet_count": 53142, "listed_count": 16}, "id": "942555322874519552", "verified": false, "username": "jmveintisiete", "name": "DeL\u00f3."}, {"location": "Telde, Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1705, "tweet_count": 139350, "listed_count": 47}, "id": "2657184198", "verified": false, "username": "angelriverogarc", "name": "Angel Rivero \ud83d\udd3b\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"location": "em algum lugar bem triste", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 840, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "id": "907804948351655936", "verified": false, "username": "hojetobemtriste", "name": "HOJE TO BEM TRISTE"}, {"location": "no seu cora\u00e7\u00e3o bb", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 378, "tweet_count": 54528, "listed_count": 1}, "id": "1080497210574422016", "verified": false, "username": "_kvachinieski", "name": "Kilovate Ampere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 71, "tweet_count": 1551, "listed_count": 0}, "id": "1108817654616330241", "verified": false, "username": "andreolizj", "name": "eduarda"}, {"location": "\u041d\u0415 \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u0441 \u0442\u043e\u0431\u043e\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 722, "tweet_count": 9143, "listed_count": 0}, "id": "1106151722790121472", "verified": false, "username": "stupidgirrrrrl", "name": "~\u0421\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u041f\u0443\u0434\u0440\u0430~\u2764~\u0427\u0435\u043f\u0435\u0440\u0430\u0448\u043a\u0430 \u043d\u0438\u043d\u0434\u0437\u044f~"}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 577, "tweet_count": 32211, "listed_count": 2}, "id": "2792294291", "verified": false, "username": "Pedro_Nunes9", "name": "Pedro Nunes"}, {"location": "Lisbon, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 392, "tweet_count": 1979, "listed_count": 1}, "id": "1016608878514098176", "verified": false, "username": "bsdinis", "name": "Baltasar Dinis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 1556, "tweet_count": 136886, "listed_count": 7}, "id": "1931969418", "verified": false, "username": "MUSTKILLTHISLOV", "name": "bia"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1873, "tweet_count": 18060, "listed_count": 7}, "id": "64089171", "verified": false, "username": "carmenglorian", "name": "Carmen Gloria"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6979, "following_count": 314, "tweet_count": 7355, "listed_count": 62}, "id": "2173986524", "verified": false, "username": "HRegionalMalaga", "name": "Hospital Regional Universitario M\u00e1laga"}, {"location": "D\u00e8nia - Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 10407, "following_count": 10046, "tweet_count": 383139, "listed_count": 70}, "id": "3387499252", "verified": false, "username": "RosaKempin", "name": "Amaya51"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 549, "tweet_count": 12203, "listed_count": 0}, "id": "831289917007331328", "verified": false, "username": "Marceela_Silvaa", "name": "Marcela\ud83e\udd8b"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 341, "tweet_count": 129867, "listed_count": 4}, "id": "525014634", "verified": false, "username": "_Daianag", "name": "Daiana"}, {"location": "Vilanova i la G. - Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 2509, "tweet_count": 107840, "listed_count": 7}, "id": "2520626248", "verified": false, "username": "Predicator_Joan", "name": "Cris\u00f3stomo VNG \ud83c\udf97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 6, "tweet_count": 22131, "listed_count": 0}, "id": "587125018", "verified": false, "username": "Bcarlos111", "name": "Renato Montezano "}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 423507, "following_count": 554, "tweet_count": 6370, "listed_count": 1038}, "id": "1001251931812220928", "verified": true, "username": "tabataamaralsp", "name": "Tabata Amaral"}, {"location": "Puerto Ordaz - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5110, "following_count": 3361, "tweet_count": 42893, "listed_count": 53}, "id": "44674937", "verified": false, "username": "Dorkiscr", "name": "Dorkis Castro\ud83c\udf3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1421, "tweet_count": 9474, "listed_count": 0}, "id": "342787719", "verified": false, "username": "raclavier", "name": "Odracir Reivlac"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 463, "tweet_count": 12776, "listed_count": 0}, "id": "322807334", "verified": false, "username": "BesouroSuco1989", "name": "Beetle Juice, pros \u00edntimos"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 142, "tweet_count": 12226, "listed_count": 3}, "id": "3425183151", "verified": false, "username": "FelixAssis1", "name": "Marco F\u00e9lix de Lima"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 470, "tweet_count": 10738, "listed_count": 11}, "id": "78762490", "verified": false, "username": "ingala_art", "name": "Ingrid Alatorre"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1395, "tweet_count": 45062, "listed_count": 7}, "id": "915822121720283136", "verified": false, "username": "Benkaipso", "name": "\u1aa3 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd90 \u1aa3"}, {"location": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 3067, "tweet_count": 16005, "listed_count": 4}, "id": "1962857593", "verified": false, "username": "DamaramirezG", "name": "Damaris Ramirez G \ud83c\udf08"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 303, "tweet_count": 16681, "listed_count": 1}, "id": "2604321479", "verified": false, "username": "JuliaCrissty", "name": "The M\u00f4nia"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1170, "tweet_count": 59669, "listed_count": 3}, "id": "114723701", "verified": false, "username": "rostul", "name": "sandra gonzalez"}, {"location": "Scranton, PA", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1382, "tweet_count": 62997, "listed_count": 1}, "id": "1113025634865963008", "verified": false, "username": "idalia_frias", "name": "Mar\u00eda Idalia Frias"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4331, "following_count": 4998, "tweet_count": 61082, "listed_count": 1}, "id": "915424605573206016", "verified": false, "username": "Rodrik001", "name": "Rodrik001 del 61.90% que Rechaza el comunismo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11444, "following_count": 885, "tweet_count": 138728, "listed_count": 9}, "id": "1072828655787786241", "verified": false, "username": "bastogne1943", "name": "Cap.Winters1943"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1216, "tweet_count": 106245, "listed_count": 4}, "id": "39766665", "verified": false, "username": "Marg1968", "name": "MARG"}, {"location": "alicante", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1047, "tweet_count": 10647, "listed_count": 1}, "id": "561804668", "verified": false, "username": "carmeenaranda", "name": "Carmen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 336, "tweet_count": 262205, "listed_count": 9}, "id": "126650514", "verified": false, "username": "radiofabio", "name": "F\u00e1bio"}, {"location": "Barbados.", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 567, "tweet_count": 62278, "listed_count": 2}, "id": "635390725", "verified": false, "username": "Riri4Life19", "name": "Unapologetic19R"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "id": "707136262155608064", "verified": false, "username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074"}, {"public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 817, "tweet_count": 73340, "listed_count": 1}, "id": "821136713842098176", "verified": false, "username": "Conchiruiz11", "name": "Conchi \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1267, "tweet_count": 28374, "listed_count": 1}, "id": "1628644357", "verified": false, "username": "IovesIovato", "name": "Madu \ud83e\udd8b\u2661"}, {"location": "Lima, NY", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77841, "listed_count": 3}, "id": "2263177300", "verified": false, "username": "AlespaP", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache"}, {"location": "Miami, FL \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6873, "following_count": 6944, "tweet_count": 57136, "listed_count": 13}, "id": "124608173", "verified": false, "username": "ObservatorioCiu", "name": "\ud83d\ude37Observatorio Ciudadano #DistanciaSocial"}, {"location": "Meryland, Montgomery County", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 4209, "tweet_count": 84397, "listed_count": 4}, "id": "1528062492", "verified": false, "username": "HermannCadevill", "name": "Hermann Cadevilla \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Andara\u00ed-Ba Chapada Diamantina ", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 5004, "tweet_count": 180345, "listed_count": 7}, "id": "352444593", "verified": false, "username": "JongaPereira", "name": "Jonga LULA LIVRE ROUSSEFF Pereira"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 4980, "tweet_count": 87430, "listed_count": 3}, "id": "1588083740", "verified": false, "username": "JMMR696969", "name": "jose miguel munoz \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b"}, {"location": "VENEZUELA PATRIA DE BOLIVAR", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1612, "tweet_count": 187472, "listed_count": 0}, "id": "94904805", "verified": false, "username": "larense65", "name": "Carolina Alvarado"}, {"location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}, "id": "121816849", "verified": true, "username": "Jovel_Alvarez", "name": "Jovel \u00c1lvarez"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 322, "tweet_count": 3154, "listed_count": 0}, "id": "706452824176136192", "verified": false, "username": "charpa_vlc", "name": "Christian Arnal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 147, "tweet_count": 18828, "listed_count": 0}, "id": "54685974", "verified": false, "username": "greengambler", "name": "Betamax"}, {"location": "In your house \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 451, "tweet_count": 27857, "listed_count": 0}, "id": "948084843224666114", "verified": false, "username": "i3eattriz", "name": "Be \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 15, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "id": "1172158473301372928", "verified": false, "username": "Desiihd1", "name": "Desiihd"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1175, "tweet_count": 18708, "listed_count": 1}, "id": "1133490966055333889", "verified": false, "username": "NoBrasilia", "name": "#FechadoComBolsonaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22503, "following_count": 22446, "tweet_count": 78489, "listed_count": 2}, "id": "1079151641675399170", "verified": false, "username": "Staut_Brito", "name": "Olimpia Brito Cabrini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 5006, "tweet_count": 249039, "listed_count": 11}, "id": "742261140764413953", "verified": false, "username": "irailazken", "name": "IrailAzken \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c"}, {"location": "Italy  ", "public_metrics": {"followers_count": 4745, "following_count": 4264, "tweet_count": 344961, "listed_count": 79}, "id": "328473338", "verified": false, "username": "ladyrosmarino", "name": "Lady Rosmarino"}, {"location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 1340395, "following_count": 405, "tweet_count": 555751, "listed_count": 7118}, "id": "29416653", "verified": true, "username": "LaStampa", "name": "La Stampa"}, {"location": "S\u00e3o Luis, MA", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 345, "tweet_count": 17933, "listed_count": 0}, "id": "1127214235627458561", "verified": false, "username": "_naiarinhaa", "name": "amaterasu \u2668\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Luis", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 289, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "2420553750", "verified": false, "username": "nuilanelago", "name": "Nui Nui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 136, "tweet_count": 1740, "listed_count": 0}, "id": "3701588777", "verified": false, "username": "carolinasantosh", "name": "carol"}, {"location": "na fila do p\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 0, "tweet_count": 39, "listed_count": 4}, "id": "986031842024452096", "verified": false, "username": "tobrisanu", "name": "vida"}, {"location": "Bcn", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1428, "tweet_count": 99667, "listed_count": 10}, "id": "513787185", "verified": false, "username": "rafatega21", "name": "RAFITA\ud83d\udd3b"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 1648, "tweet_count": 19666, "listed_count": 105}, "id": "313511312", "verified": false, "username": "super_martinez", "name": "Alberto Mart\u00ednez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1002, "tweet_count": 60663, "listed_count": 0}, "id": "74026497", "verified": false, "username": "lilisanch", "name": "Liliana (E)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 2909, "tweet_count": 137872, "listed_count": 1}, "id": "889803036620673024", "verified": false, "username": "evamenliz", "name": "Eva Mendez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 343, "tweet_count": 15828, "listed_count": 0}, "id": "816440571938144256", "verified": false, "username": "aaaaaa5271", "name": "c4r0L"}, {"public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 856, "tweet_count": 4122, "listed_count": 0}, "id": "1104027232220184578", "verified": false, "username": "ManuRhuLalla", "name": "Lolo \ud83d\ude0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 566, "tweet_count": 7346, "listed_count": 0}, "id": "907657805187907584", "verified": false, "username": "Emilymirella27", "name": "Emily \ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 96, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "id": "1172888225389658112", "verified": false, "username": "essalalah", "name": "Aquelarissa"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 625, "tweet_count": 98748, "listed_count": 96}, "id": "1870961815", "verified": false, "username": "aristogitone1", "name": "Aristogitone"}, {"location": "AZCAPOTZALCO", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2631, "tweet_count": 1659, "listed_count": 0}, "id": "1137363587905835008", "verified": false, "username": "Eugenio230177", "name": "LasMil y Una Noche\ud83c\udf12\ud83c\udf1b\u2728\ud83c\udf1f"}, {"location": "castilla", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 386, "tweet_count": 11009, "listed_count": 1}, "id": "973619021911416837", "verified": false, "username": "punkipopper", "name": "\ud83d\udc79"}, {"location": "No brasil da Ros\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 266, "tweet_count": 36743, "listed_count": 1}, "id": "869694701099782144", "verified": false, "username": "yllebic_", "name": "Bella \ud83c\udf08 \ud83c\udf39"}, {"location": "veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1134, "tweet_count": 78379, "listed_count": 6}, "id": "630712125", "verified": false, "username": "mortilu", "name": "soy la mam\u00e1 de la pepeg\u00fcita\u203c\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 919, "tweet_count": 17673, "listed_count": 12}, "id": "3051490089", "verified": false, "username": "samyfcs", "name": "Samyfcs"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6022, "following_count": 3444, "tweet_count": 50079, "listed_count": 280}, "id": "346444005", "verified": false, "username": "VirgiForero", "name": "Virginia Salinas"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 2898, "tweet_count": 97502, "listed_count": 7}, "id": "730939256", "verified": false, "username": "islouistbae", "name": "out of kau\u2019s system"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 3576, "tweet_count": 13964, "listed_count": 9}, "id": "823005636640260098", "verified": false, "username": "eveerweather", "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcb6"}, {"location": "\ud83d\udccdSan Roque", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 387, "tweet_count": 6940, "listed_count": 1}, "id": "697081554280017920", "verified": false, "username": "anaperez02_", "name": "Ana P\u00e9rez\ud83d\udc78\ud83c\udffd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 211, "tweet_count": 2748, "listed_count": 0}, "id": "793530164760248320", "verified": false, "username": "puyperez2308", "name": "\u1d18\u1d1c\u028f \u1d18\u1d07\u0280\u1d07\u1d22\ud83c\udf39"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4335, "following_count": 4314, "tweet_count": 189733, "listed_count": 191}, "id": "2545429091", "verified": false, "username": "sorelladomenica", "name": "Miren G. Iturregui"}, {"location": "L'Hospitalet de Llobregat, Esp", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 2351, "tweet_count": 128840, "listed_count": 28}, "id": "634454695", "verified": false, "username": "revueltageneral", "name": "Revuelta General \ud83c\udf46 \u270a\ud83d\udd3b\ud83e\udd18"}, {"location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 4910, "tweet_count": 69949, "listed_count": 10}, "id": "528882888", "verified": false, "username": "Nokomaaca", "name": "NokomaAca"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "author_id": "1637402383", "created_at": "2019-09-14T22:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 13, "like_count": 1258, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1173008120098021376"], "text": "Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOGO JODER JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAAJJAA", "lang": "es", "id": "1173008120098021376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ugqg0HHtR5", "expanded_url": "https://twitter.com/stormymomo/status/1173250632347738112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugqg0HHtR5", "media_key": "7_1173250603574792193"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "chaeyoung"}, {"start": 73, "end": 93, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_Chaeyoung"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 94, "tag": "FeelSpecial_Chaeyoung"}]}, "author_id": "1139244610541236224", "created_at": "2019-09-15T15:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252764576747520"], "text": "procura se chaeyoung, a garota que matou milhares apenas sendo perfeita #FeelSpecial_Chaeyoung\nhttps://t.co/ugqg0HHtR5", "lang": "pt", "id": "1173252764576747520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Vyc8eEThYS", "expanded_url": "https://twitter.com/flormizrachi/status/1172869323645497347/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vyc8eEThYS", "media_key": "3_1172869311880474625"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "rmartinelli", "id": "250265046"}]}, "author_id": "332037985", "created_at": "2019-09-14T13:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 419, "like_count": 850, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1172869323645497347"], "text": "Este tipo de mensajes son el empujoncito que puede estar necesitando una persona en riesgo para tomar la decisi\u00f3n de quitarse la vida. Es indignante, @rmartinelli, que por sus resentimientos e inmadurez le reste importancia a un problema tan preocupante. https://t.co/Vyc8eEThYS", "lang": "es", "id": "1172869323645497347"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173161312781774848"}], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/EBQEaujcfH", "expanded_url": "https://twitter.com/protestona1/status/1173215553139433472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EBQEaujcfH", "media_key": "3_1173215547535843328"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/ErFacgoy31", "expanded_url": "https://twitter.com/SimancasRafael/status/1173161312781774848", "display_url": "twitter.com/SimancasRafael\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Simancas"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "author_id": "1281187602", "created_at": "2019-09-15T12:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173215553139433472"], "text": "Que dice Simancas que la responsabilidad del bloqueo es de todos los dem\u00e1s partidos por no hacer lo que el PSOE quiere...\nEn fin \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/EBQEaujcfH https://t.co/ErFacgoy31", "lang": "es", "id": "1173215553139433472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/t8KaFulcAa", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cbcQcc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cbcQcc"}]}, "author_id": "1069740205928796161", "created_at": "2019-09-14T11:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831103922638848"], "text": "Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/t8KaFulcAa", "lang": "es", "id": "1172831103922638848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774580932613"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774585135105"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9455, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 55, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-14T21:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 186, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1172984820437270529"], "text": "Idris Elba comemora chega ao elenco de #TheSuicideSquad \n\n\"O ... Esquadr\u00e3o ... Suicida\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" https://t.co/XR79GocMZp", "lang": "pt", "id": "1172984820437270529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2UW4vrBlMc", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-anunciada-no-elenco-alice-braga-foi-da-marvel-para-a-dc-223358", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/J8Hq1fyam9", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1173252432861769729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8Hq1fyam9", "media_key": "3_1173252431293157376"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9163, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8345, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.764, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "14500217", "created_at": "2019-09-15T15:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173252432861769729"], "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Anunciada no elenco, Alice Braga foi da Marvel para a DC - https://t.co/2UW4vrBlMc https://t.co/J8Hq1fyam9", "lang": "pt", "id": "1173252432861769729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/tYqefm4UWw", "expanded_url": "https://www.revista360grados.com.mx/2019/04/10/sobre-el-suicidio/?fbclid=IwAR1wnfvgvMwGEqqiFbdrv8OPmzVAfHSM-Mh3lNV8ISA0MtYUcz6tkKYqqFE", "display_url": "revista360grados.com.mx/2019/04/10/sob\u2026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 140, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Camus"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "79786829", "created_at": "2019-09-10T23:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171561408489824256"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio Escribo... \"El suicidio no es un problema meramente te\u00f3rico que gire alrededor del absurdo -corrigiendo a Camus- sino de pol\u00edticas p\u00fablicas, de la creaci\u00f3n de instituciones y programas de salud mental... problema de Estado\".\n\nhttps://t.co/tYqefm4UWw", "lang": "es", "id": "1171561408489824256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "22585744", "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "lang": "es", "id": "1173229881657843713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/TyU03VYRL6", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345", "display_url": "twitter.com/pozainforma/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "Javier"}]}, "author_id": "765078768", "created_at": "2019-09-14T00:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1409, "reply_count": 662, "like_count": 15382, "quote_count": 152}, "edit_history_tweet_ids": ["1172673546343993344"], "text": "Como ves, mi estimado Javier? https://t.co/TyU03VYRL6", "lang": "es", "id": "1172673546343993344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172990830988189698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557"}]}, "author_id": "138075969", "created_at": "2019-09-15T14:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173241143569633282"], "in_reply_to_user_id": "53855557", "text": "@CathyJuvinao Yo tambi\u00e9n lo critico, pero con argumentos, no  diciendo que 'que pereza Petro', pues si no fuera por el, ni si quiera habr\u00eda habido proceso de paz y la guerra seguir\u00eda siendo cortina de humo para la corrupci\u00f3n...", "lang": "es", "id": "1173241143569633282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "834342133", "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "lang": "es", "id": "1172809201439203328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8172, "type": "Place", "normalized_text": "Pacora"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.71, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}]}, "author_id": "62664213", "created_at": "2019-09-15T01:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 11, "like_count": 234, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1173040391622410242"], "text": "Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpes en Pacora.\nExalcalde de Col\u00f3n preso por violencia dom\u00e9stica contra su esposa. \nQu\u00e9 est\u00e1 pasando? Salud mental urge.", "lang": "es", "id": "1173040391622410242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/TGovoM3r6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "author_id": "2559895051", "created_at": "2019-09-15T14:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173247797765820416"], "text": "Pinche michi suicida https://t.co/TGovoM3r6Z", "lang": "it", "id": "1173247797765820416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "719523435647512576", "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172690014985232384"}, {"author_id": "1120535908569243648", "created_at": "2019-09-15T15:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173251350718746624"], "text": "O bom de domingo eh q nem da pra se matar no trem e no metr\u00f4 de t\u00e3o lento q vem", "lang": "pt", "id": "1173251350718746624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/g0lw6hdcsD", "expanded_url": "https://twitter.com/MuertosArg/status/1173206075992084480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g0lw6hdcsD", "media_key": "3_1172959533452468224"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/g0lw6hdcsD", "expanded_url": "https://twitter.com/MuertosArg/status/1173206075992084480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g0lw6hdcsD", "media_key": "3_1172959533456605191"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/g0lw6hdcsD", "expanded_url": "https://twitter.com/MuertosArg/status/1173206075992084480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g0lw6hdcsD", "media_key": "3_1172959533452410885"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "Lily Sullos"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.901, "type": "Place", "normalized_text": "Hungr\u00eda"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.6175, "type": "Place", "normalized_text": "La Lucila"}]}, "author_id": "793820524875046912", "created_at": "2019-09-15T12:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173206075992084480"], "text": "15/09/2013. Muri\u00f3 Lily Sullos junto a su hermano. La adivinadora televisiva trabaj\u00f3 mucho en los 80's y 90's viv\u00eda desde que lleg\u00f3 de Hungr\u00eda con su hermano en La Lucila. Pacto suicida ejecutado con su hermano; los encontraron muertos en su casa... https://t.co/g0lw6hdcsD", "lang": "es", "id": "1173206075992084480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-15T06:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173114246898573314"], "text": "Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX", "lang": "es", "id": "1173114246898573314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 174, "end": 185, "probability": 0.6231, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNERISMO"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "author_id": "4595778255", "created_at": "2019-09-15T12:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2172, "reply_count": 226, "like_count": 3794, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1173211858309918720"], "text": "BUEN D\u00cdA!!\n\nALBERTO FERNANDEZ no figura en ning\u00fan escrito del INSTITUTO PATRIA.\n\nLo \u00fanico que figura es como van a modificar la CONSTITUCI\u00d3N.\n\nLO SACAN EN 15 D\u00cdAS.\n\nNO VOTES KIRCHNERISMO.\n\nES UNA TRAMPA.\n\nEST\u00c1S VOTANDO A CFK.\n\nASUME ELLA.\n\nRECAPACIT\u00c1!!!!", "lang": "es", "id": "1173211858309918720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}]}, "author_id": "979046731", "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "lang": "es", "id": "1172662103360057345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/wOLHdLyBCO", "expanded_url": "https://twitter.com/BadVibesMemes/status/1169712197590761474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wOLHdLyBCO", "media_key": "3_1169712191429365760"}]}, "author_id": "717025111279316992", "created_at": "2019-09-05T20:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169712197590761474"], "text": "N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA, ELES ENTENDEM DAS SOFR\u00caNCIAS. N\u00c3O \u00c9 A TOA QUE NAMORO UMA PSIC\u00d3LOGA KKK\n\n*IDEA\u00c7\u00c3O SUICIDA S\u00c3O OS PENSAMENTOS, SENTIMENTOS E A VONTADE DE MORRER RECORRENTE. https://t.co/wOLHdLyBCO", "lang": "pt", "id": "1169712197590761474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "509678764", "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "id": "1172601164392804352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173115781544062976"}], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/ZoMpmGf5Oz", "expanded_url": "https://climate.nasa.gov/causes/", "display_url": "climate.nasa.gov/causes/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "NASA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sonia_riverogc", "id": "453944182"}]}, "author_id": "106855064", "created_at": "2019-09-15T09:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173170040075685889"], "in_reply_to_user_id": "453944182", "text": "@sonia_riverogc La NASA no desmiente el cambio clim\u00e1tico por la acci\u00f3n humana, sino todo lo contrario, al menos as\u00ed lo entender\u00e1 cualquiera capaz de leer su p\u00e1gina oficial. Basta de negacionismo ignorante y suicida https://t.co/ZoMpmGf5Oz", "lang": "es", "id": "1173170040075685889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1126685684222185476"}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/MxA2oYHFCc", "expanded_url": "https://twitter.com/ITACoisaBR/status/1126686844584808449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MxA2oYHFCc", "media_key": "16_1126686711390646272"}]}, "author_id": "1022664750524715008", "created_at": "2019-05-10T03:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1126686844584808449"], "in_reply_to_user_id": "1022664750524715008", "text": "2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 1851, segundo o livro. Quando um homem envenenou sua pr\u00f3pria fam\u00edlia e depois se matou. https://t.co/MxA2oYHFCc", "lang": "pt", "id": "1126686844584808449"}, {"author_id": "27171611", "created_at": "2018-06-08T11:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2966, "reply_count": 113, "like_count": 8245, "quote_count": 266}, "edit_history_tweet_ids": ["1005055237068083200"], "text": "Se suicida alguien famoso y t\u00fa as\u00ed de: \u00a1No mames! La depresi\u00f3n est\u00e1 bien culera, ojal\u00e1 se pudiera hacer algo.\nTu amigo m\u00e1s cercano est\u00e1 deprimido: \u00a1\u00c9chale ganitas amigo! :) S\u00ed se puede.", "lang": "es", "id": "1005055237068083200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173230537214967813"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 41, "username": "Theproyer", "id": "778292117948993537"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "LaikaOrbital", "id": "2495403644"}]}, "author_id": "1077637729809195008", "created_at": "2019-09-15T14:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173238094918639617"], "in_reply_to_user_id": "1108318900465344513", "text": "@R3voluc1on1917 @espanolrandom @Theproyer @LaikaOrbital Por supuesto que el gobierno alem\u00e1n no coincid\u00eda totalmente con Lenin, solo en querer derrocar al gobierno socialdem\u00f3crata ruso, y efectivamente la idea del \u201ctren sellado\u201d fue de Lenin para tratar de evitar verse como lo que era...un traidor.", "lang": "es", "id": "1173238094918639617"}, {"author_id": "955569421296300032", "created_at": "2019-09-15T14:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173241105661538306"], "text": "voc\u00eas n\u00e3o ouvem 5 minutinhos o amigo quando ele n\u00e3o est\u00e1 bem, mas quando se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1173241105661538306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bnCk7Et7iD", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "author_id": "948683648", "created_at": "2019-09-14T00:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663575195856901"], "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7iD", "lang": "es", "id": "1172663575195856901"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1032113823589826560", "created_at": "2019-09-15T04:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173095016950063104"], "text": "Se a fome n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 a inveja que vai.", "lang": "pt", "id": "1173095016950063104"}, {"author_id": "139524758", "created_at": "2019-09-15T14:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173239577571680256"], "text": "O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1173239577571680256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "2263454006", "created_at": "2019-09-14T18:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 4, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937169389989896"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "lang": "es", "id": "1172937169389989896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/oHfWiajQxw", "expanded_url": "https://t.co/oHfWiajQxw", "display_url": "t.co/oHfWiajQxw"}]}, "author_id": "257332880", "created_at": "2019-09-15T08:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173151256912809984"], "text": "Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suicida en una ceremonia subvencionada por el capitalismo m\u00e1s inmoral y prepotente. https://t.co/oHfWiajQxw", "lang": "es", "id": "1173151256912809984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "332642789", "created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "lang": "es", "id": "1172881860541714432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "author_id": "31995106", "created_at": "2019-09-14T20:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 10, "like_count": 435, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172972579373625344"], "text": "A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "lang": "pt", "id": "1172972579373625344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/YkQuXSXQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/jnloops/status/1125239636035538949/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YkQuXSXQu1", "media_key": "7_1125239524232171520"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}]}, "author_id": "1083433868005384193", "created_at": "2019-09-14T14:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 360, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1172877114397417472"], "text": "como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbase com seu deboche\n\n@ygofficialblink\nhttps://t.co/YkQuXSXQu1", "lang": "pt", "id": "1172877114397417472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173247285750312960"}], "author_id": "172845012", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Fertxupito", "id": "301727315"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173247773354934273"], "in_reply_to_user_id": "301727315", "text": "@Fertxupito Ah, no, yo pregunto.", "lang": "es", "id": "1173247773354934273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/kKcZEx8Xie", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "author_id": "198578963", "created_at": "2019-09-15T14:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173239352836677632"], "text": "Le chupa un huevo todo jajajjajaaa https://t.co/kKcZEx8Xie", "lang": "es", "id": "1173239352836677632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}, "author_id": "901509940317220864", "created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"], "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa", "lang": "es", "id": "1172595205091938304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/98tlU8kmxZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2kd2Y8q", "display_url": "bit.ly/2kd2Y8q"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Nw6gzVaRb3", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1173010581537902593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nw6gzVaRb3", "media_key": "3_1173010579436576768"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.7799, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7111, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 120, "tag": "SuicideSquad"}]}, "author_id": "3008841633", "created_at": "2019-09-14T23:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173010581537902593"], "text": "Tem de comemorar mesmo! Alice Braga comemora entrada para novo Esquadr\u00e3o Suicida!\u00a0https://t.co/98tlU8kmxZ\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/Nw6gzVaRb3", "lang": "pt", "id": "1173010581537902593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sIyGbszAZ8", "expanded_url": "https://bit.ly/2kllgVe", "display_url": "bit.ly/2kllgVe"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/pxitnuyn2J", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1173215243989913601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pxitnuyn2J", "media_key": "3_1173215236725321731"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8665, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6379, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "author_id": "708882910305247233", "created_at": "2019-09-15T12:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173215243989913601"], "text": "Diretor de primeiro Esquadr\u00e3o Suicida volta a culpar a Warner pelos erros do filme. https://t.co/sIyGbszAZ8 https://t.co/pxitnuyn2J", "lang": "pt", "id": "1173215243989913601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9836, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "CbN"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "206222507", "created_at": "2019-09-11T11:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 712, "reply_count": 610, "like_count": 3922, "quote_count": 93}, "edit_history_tweet_ids": ["1171747370884898816"], "text": "\u201cOs ataques da lava jato contra o PT , digamos assim, est\u00e3o dentro da previs\u00e3o mas os ataques de Ciro s\u00e3o inadmiss\u00edveis . Ontem em uma entrevista na CbN fez ataques duros contra a milit\u00e2ncia, contra o partido e especificamente contra Lula , dizendo que ele n\u00e3o \u00e9 inocente .\u201d", "lang": "pt", "id": "1171747370884898816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Wjn3KqDOpP", "expanded_url": "https://pequenosdevaneios.com.br/como-combater-o-suicidio/", "display_url": "pequenosdevaneios.com.br/como-combater-\u2026"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 239, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 240, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1234383361", "created_at": "2019-09-10T21:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171530241426067456"], "text": "hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, por isso resolvi escrever um texto com mitos e verdades sobre o tema. tamb\u00e9m escrevi o que falar e o que n\u00e3o falar para uma pessoa suicida. d\u00e1 uma lida! https://t.co/Wjn3KqDOpP #SetembroAmarelo", "lang": "pt", "id": "1171530241426067456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/m3hmwz2woj", "expanded_url": "https://twitter.com/elishamariposa/status/1173244488199942145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3hmwz2woj", "media_key": "3_1173244486299914242"}]}, "author_id": "256189347", "created_at": "2019-09-15T14:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173244488199942145"], "text": "La ideaci\u00f3n suicida se d\u00e1 en todas las edades, nunca descartemos la posibilidad y preguntemos directamente \u00bfEst\u00e1s pensando en matarte? \u00bfLo has pensado en el pasado? \u00bfLo has intentado? https://t.co/m3hmwz2woj", "lang": "es", "id": "1173244488199942145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "330276893", "created_at": "2019-09-11T11:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171742117267460096"], "text": "El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda social, mentira hist\u00f3rica, alianza con separatistas...\nEs un voto suicida.", "lang": "es", "id": "1171742117267460096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "author_id": "237872146", "created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "id": "1172519497527439362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172948008620699648"}], "author_id": "352785297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlexXxStrecci", "id": "223272482"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "nhjosel", "id": "585309233"}]}, "created_at": "2019-09-15T14:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173238700777648128"], "in_reply_to_user_id": "223272482", "text": "@AlexXxStrecci @nhjosel los necesarios para salvar esta compa\u00f1\u00eda", "lang": "es", "id": "1173238700777648128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "64839161", "created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}, "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL", "lang": "pt", "id": "1172618564811051014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.5498, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.4559, "type": "Person", "normalized_text": "max"}]}, "author_id": "53571393", "created_at": "2019-09-15T01:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 12, "like_count": 957, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1173045738957352962"], "text": "um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra dar spoiler do final de avenida brasil dizendo quem matou o max. a novela tava sendo exibida l\u00e1 kkk", "lang": "pt", "id": "1173045738957352962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/XuMSeXwKR4", "expanded_url": "https://twitter.com/mullermff/status/1172917594149543936", "display_url": "twitter.com/mullermff/stat\u2026"}]}, "author_id": "818255021422821376", "created_at": "2019-09-14T18:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 84, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1172944006969470976"], "text": "- voce estuda no positivo?\n\n- sim\n\n- e ja levou advert\u00eancia por causa de uniforme?\n\n-nao\n\n- e estuda no positivo? https://t.co/XuMSeXwKR4", "lang": "pt", "id": "1172944006969470976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/EKXnbVTIEZ", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 154, "end": 170, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "3821455047", "created_at": "2019-09-15T10:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173179787508101123"], "text": "Tota la premsa de fora ho veuen, aqu\u00ed li tiren floretes, perqu\u00e8 ser\u00e0?....Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/EKXnbVTIEZ", "lang": "es", "id": "1173179787508101123"}, {"author_id": "4876466871", "created_at": "2019-09-15T03:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173079329917587460"], "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, 10 aninhos cara...... e a depress\u00e3o continua sendo um tabu,triste! \ud83d\udc94\ud83d\ude14", "lang": "pt", "id": "1173079329917587460"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173136172580855808"}], "author_id": "761391118022041600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "honeesto", "id": "975460675337191425"}]}, "created_at": "2019-09-15T07:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173137919147761666"], "in_reply_to_user_id": "975460675337191425", "text": "@honeesto Teve brincadeira do lim\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1173137919147761666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/zp2gXtbfuj", "expanded_url": "https://twitter.com/yousuccvit/status/1173242318410997761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zp2gXtbfuj", "media_key": "3_1173242314388574208"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "vitinho"}]}, "author_id": "724755732311228416", "created_at": "2019-09-15T14:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173242318410997761"], "text": "silencio, vitinho esta de pipiu ereto https://t.co/zp2gXtbfuj", "lang": "pt", "id": "1173242318410997761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173221697794793472"}], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/8okUKG7SZj", "expanded_url": "https://elpais.com/diario/1990/10/28/espana/657068405_850215.html", "display_url": "elpais.com/diario/1990/10\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Antich"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lopus1981b", "id": "2909664976"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "josep_m_oller", "id": "521479207"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "elpais_espana", "id": "121183700"}]}, "author_id": "623097417", "created_at": "2019-09-15T14:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173241797159657472"], "in_reply_to_user_id": "2909664976", "text": "@lopus1981b @josep_m_oller @elpais_espana En octubre de 1990 y fue Jose Antich, ahora procesista de pro, quien nos alertaba \nhttps://t.co/8okUKG7SZj", "lang": "es", "id": "1173241797159657472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Mtl8jBlGxa", "expanded_url": "https://bdsuperhero.es/305nyvu", "display_url": "bdsuperhero.es/305nyvu"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.957, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "108919585", "created_at": "2019-09-15T13:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234046186459143"], "text": "El director David Ayer reconoce estar frustrado por las nuevas cr\u00edticas que est\u00e1 recibido por Escuadr\u00f3n Suicida y afirma que esa no era su visi\u00f3n de la pel\u00edcula https://t.co/Mtl8jBlGxa", "lang": "es", "id": "1173234046186459143"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172955242373242886"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/d2zLQ8Ai1v", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielortega_g/status/1173234746253553665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d2zLQ8Ai1v", "media_key": "3_1173234737223282688"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}]}, "author_id": "581991201", "created_at": "2019-09-15T13:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234746253553665"], "in_reply_to_user_id": "3116064845", "text": "@gene_llerena @iallendebussi ah\u00ed est\u00e1 tu suicida padre...!!! https://t.co/d2zLQ8Ai1v", "lang": "es", "id": "1173234746253553665"}, {"author_id": "1027199619716063233", "created_at": "2019-09-15T14:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173241569949995008"], "text": "non capir\u00f2 mai cosa vi costa usare i pronomi corretti con le persone.\niniziate a capire che in generale quando si conosce qualcuno si comprende dalla conversazione o si chiede direttamente all\u2019altr* quali preferisce \ud83c\udfbb", "lang": "it", "id": "1173241569949995008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ZvwJlbwdHn", "expanded_url": "http://abc.com.py/tv", "display_url": "abc.com.py/tv", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581789795742720001/_RCUnLlX?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 1200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581789795742720001/_RCUnLlX?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "ABC TV Paraguay en vivo", "description": "Canal ABC TV Paraguay en vivo. Personal TV (50) y Flow; grilla 3, Claro tv+ (10), Copaco IPTV (10), Tigo Star (19 y 729 HD). Contacto (+595 971) 444-200.", "unwound_url": "https://www.abc.com.py/tv/"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/b7mb0K7inQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCTVpy/status/1173239708983447552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b7mb0K7inQ", "media_key": "3_1173239646719025152"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Aldo Castiglioni"}, {"start": 71, "end": 97, "probability": 0.7354, "type": "Other", "normalized_text": "Red Mundial de Suicid\u00f3logos"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.4112, "type": "Organization", "normalized_text": "ABCTVPy"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "ABCCardinal", "id": "218488955"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 115, "tag": "730AM"}, {"start": 140, "end": 152, "tag": "SaludMental"}, {"start": 193, "end": 201, "tag": "ABCTVPy"}]}, "author_id": "215032084", "created_at": "2019-09-15T14:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173239708983447552"], "text": "\ud83d\udcfb\u00a1D\u00faplex con @ABCCardinal!\n\n\ud83d\udcccEl Dr. Aldo Castiglioni, presidente de la Red Mundial de Suicid\u00f3logos visita la #730AM para hablarnos sobre la #SaludMental, la depresi\u00f3n y la conducta suicida.\n\n\ud83d\udcf2 #ABCTVPy - Seguinos en https://t.co/ZvwJlbwdHn https://t.co/b7mb0K7inQ", "lang": "es", "id": "1173239708983447552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173237755792560128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9206, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoseHGattiboni", "id": "1515351922370306052"}]}, "author_id": "190820764", "created_at": "2019-09-15T14:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173240086051414016"], "in_reply_to_user_id": "311705961", "text": "@JoseHGattiboni Deixa ele com o Brasil do bem ..... a gente n\u00e3o destr\u00f3i , ali\u00e1s a gente que construir algo bom .....\n Mas est\u00e3o fazendo de tudo para ir contra . \nAli\u00e1s , quanto o corruPTo que presidia o Brasil , a esquerda est\u00e1 como , calada , muda , cega , surda e com a cabe\u00e7a igual o avestruz", "lang": "pt", "id": "1173240086051414016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/TqO5Qevvrc", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "author_id": "765078768", "created_at": "2019-09-13T22:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2735, "reply_count": 1226, "like_count": 25124, "quote_count": 531}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639856557559808"], "text": "Bueno...la aventura que me espera es oficial. https://t.co/TqO5Qevvrc", "lang": "es", "id": "1172639856557559808"}, {"author_id": "61154684", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 149, "tag": "AreaDem2019"}]}, "created_at": "2019-09-15T11:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 1260, "like_count": 1224, "quote_count": 407}, "edit_history_tweet_ids": ["1173191043283656704"], "text": "Ci siamo aggrediti e insultati per anni. Ora costruiamo una casa comune con i sassi che ci siamo gettati contro. @Mov5Stelle @pdnetwork  #AreaDem2019", "lang": "it", "id": "1173191043283656704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.638, "type": "Person", "normalized_text": "Allie"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.6765, "type": "Person", "normalized_text": "Cassandra"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "TheSociety"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 140, "tag": "TheSociety"}]}, "author_id": "336789859", "created_at": "2019-05-18T12:11:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1129721258566983681"], "text": "~ SPOILER, SE LER OQ TA EM BAIXO NAO VEM ME ENCHER O CARALHO DO SACO ~\n\nA Allie matou a Cassandra e s\u00f3 a minha opini\u00e3o importa! \n#TheSociety", "lang": "pt", "id": "1129721258566983681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1154032554845990913"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/MEkqpBHMSS", "expanded_url": "https://twitter.com/shotottug/status/1154032554845990913", "display_url": "twitter.com/shotottug/stat\u2026"}]}, "author_id": "1141416949416677376", "created_at": "2019-09-15T14:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173239004344520704"], "text": "Algu\u00e9m mete um soco nele faz favor https://t.co/MEkqpBHMSS", "lang": "pt", "id": "1173239004344520704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173209191919620096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.8529, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "rosana", "id": "3948041"}]}, "author_id": "53882688", "created_at": "2019-09-15T12:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 24, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173210215937925120"], "in_reply_to_user_id": "16968506", "text": "@Leoni_a_jato @rosana Contanto que n\u00e3o precisem de dinheiro p\u00fablico pra tomar banho no rio, pescar, cantar dan\u00e7ar, sejam felizes", "lang": "pt", "id": "1173210215937925120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173212923986153472"}], "entities": {"urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/jxoOnnOhdY", "expanded_url": "https://twitter.com/Critica_Nata/status/1173229767275008004/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jxoOnnOhdY", "media_key": "3_1173229756587921410"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 291, "tag": "MilicianosEstadisticos"}]}, "author_id": "1045847552585797632", "created_at": "2019-09-15T13:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229767275008004"], "in_reply_to_user_id": "15675149", "text": "@demori @Mdeobrandao Sabe o pior disso tudo? \u00c9 que mata antes, para ver se \u00e9 o culpado depois: \"se a gt tiver certeza que esse desgra\u00e7ado \u00e9 o cara que matou a jovem\".\nEnt\u00e3o pode matar inocentes, at\u00e9 aparecer o culpado certo.\n\u00c9 execu\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria. \u00c9 tribunal de Exce\u00e7\u00e3o.\n#MilicianosEstadisticos https://t.co/jxoOnnOhdY", "lang": "pt", "id": "1173229767275008004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/wGV2fW35tD", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3191, "type": "Person", "normalized_text": "Kenia"}]}, "author_id": "58192120", "created_at": "2019-09-14T22:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173005922618216449"], "text": "Kenia: Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/wGV2fW35tD", "lang": "es", "id": "1173005922618216449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/7lPTBupxwv", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZZLkbm", "display_url": "ift.tt/2ZZLkbm", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldesmarque.com/valencia/valencia-cf/noticias/209181-peter-lim-gary-neville-copa-del-rey"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Neville"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Lim"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9696, "type": "Other", "normalized_text": "Europa League"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.5827, "type": "Other", "normalized_text": "ValenciaCF"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 110, "tag": "ValenciaCF"}]}, "author_id": "2862769696", "created_at": "2019-09-15T14:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 18, "like_count": 38, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1173235996181323777"], "text": "Neville: \"Peter Lim me pidi\u00f3 que me borrase de la Copa y la Europa League\" https://t.co/7lPTBupxwv #ValenciaCF", "lang": "es", "id": "1173235996181323777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/KcQygQahIp", "expanded_url": "https://www.businessinsider.de/jeffrey-epstein-told-a-journalist-he-funded-sophia-the-robot-2019-9?r=US&IR=T", "display_url": "businessinsider.de/jeffrey-epstei\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.5167, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}]}, "author_id": "52503080", "created_at": "2019-09-15T13:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234831540609024"], "text": "Creepy:\n\nJeffrey Epstein se suicidou recentemente ap\u00f3s evid\u00eancias esmagadoras dele ser o cabe\u00e7a de uma rede de prostitui\u00e7\u00e3o de menores.\n\nEle financiou o desenvolvimento da famosa rob\u00f4 Sophia. Ele queria q ela tivesse \u201cmais empatia que uma mulher real\u201d. https://t.co/KcQygQahIp", "lang": "pt", "id": "1173234831540609024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173021106912911360"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/voB0XOVNTt", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1173021106912911360", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8584, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "234569105", "created_at": "2019-09-15T00:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 588, "reply_count": 409, "like_count": 1754, "quote_count": 77}, "edit_history_tweet_ids": ["1173024311034175489"], "text": "Corrupto de mierda ya te olvidaste cuando eras ministro de justicia de Toledo como me chantajeaste \ud83e\udd2casco me das igual que la pol\u00edtica en Peru manejada por basuras cono t\u00fa \ud83e\udd2cque nos crees cojudos para elegirte \ud83e\udd2cde donde pagaste tus hoteles en Espa\u00f1a????? \ud83d\ude21 https://t.co/voB0XOVNTt", "lang": "es", "id": "1173024311034175489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/u862rwY6AK", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12183", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12183", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12183"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b"}, {"start": 17, "end": 19, "probability": 0.3507, "type": "Person", "normalized_text": "WTL"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6929, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5733, "type": "Person", "normalized_text": "\u89e6\u308c\u3089\u308c\u305fWTL"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 159, "tag": "\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-09-15T01:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173043299851988992"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u68da\u6a4b\u304cWTL\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u6570\u5897\u52a0\u3092\u8a00\u53ca\uff01\u30aa\u30ab\u30c0\u3084\u5185\u85e4\u306e\u51fa\u5834\u3082\u3042\u308b\u306e\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30bf\u30ca\u30dd\u3067\u89e6\u308c\u3089\u308c\u305fWTL\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u6570\u306e\u5897\u52a0\u3002\n\u904e\u53bb\u306e\u5927\u4f1a\u6570\u3084\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u304c\u5897\u3048\u305f\u5834\u5408\u306e\u8a66\u5408\u6570\u306a\u3069\u3001\u3044\u308d\u3044\u308d\u8abf\u3079\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u8272\u3005\u306f\u3053\u3061\u3089\u3067\u3059\u3002\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/u862rwY6AK\n\n#\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3", "lang": "ja", "id": "1173043299851988992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/iKIpBMK93p", "expanded_url": "https://twitter.com/irrolols/status/1173007249792471045", "display_url": "twitter.com/irrolols/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "35b07b8fa46547c5"}, "author_id": "68841700", "created_at": "2019-09-15T05:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173104894800257025"], "text": "Gato suicida \ud83d\ude31\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/iKIpBMK93p", "lang": "it", "id": "1173104894800257025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173038034134142982"}], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/uCUvVrAqEa", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattgironelli/status/1173038045567836162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uCUvVrAqEa", "media_key": "16_1173038036852117505"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "author_id": "801515684060602372", "created_at": "2019-09-15T00:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173038045567836162"], "in_reply_to_user_id": "801515684060602372", "text": "Por \u00faltimo, Kurt parec\u00eda estable y estaba particularmente contento por el nacimiento de su hija. Por fin era una persona feliz y al tiempo se \u201csuicida\u201d. Coincidencia? https://t.co/uCUvVrAqEa", "lang": "es", "id": "1173038045567836162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173090904745361408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.69, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6073, "type": "Person", "normalized_text": "Pearl Jam"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy wade delle"}]}, "author_id": "150032353", "created_at": "2019-09-15T04:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173098371411787776"], "in_reply_to_user_id": "1024716763571859457", "text": "@ElSimon_V Jeremy - Pearl Jam. Inspirada en el caso de Jeremy wade delle, quien se suicida frente a toda su clase", "lang": "es", "id": "1173098371411787776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173037992505688064"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FBusBpusKN", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattgironelli/status/1173038000567214080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FBusBpusKN", "media_key": "3_1173037995588489216"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "author_id": "801515684060602372", "created_at": "2019-09-15T00:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 211, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173038000567214080"], "in_reply_to_user_id": "801515684060602372", "text": "No se encontraron huellas digitales en la escopeta ni en los cartuchos. La \u00fanica manera posible era que Kurt haya usado guantes, pero no se hayaron en la escena. Tampoco hab\u00eda huellas digitales en el l\u00e1piz con el que se escribi\u00f3 la carta suicida. https://t.co/FBusBpusKN", "lang": "es", "id": "1173038000567214080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/QXfiXJqpIH", "expanded_url": "https://twitter.com/lahistoriaec/status/1173092215213760514/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QXfiXJqpIH", "media_key": "7_1173092027560538113"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.2187, "type": "Other", "normalized_text": "Ca\u00f1izares"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 60, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 186, "tag": "Quito"}]}, "author_id": "2396731321", "created_at": "2019-09-15T04:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 67, "like_count": 1272, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1173092215213760514"], "text": "Una vida salvada. La capit\u00e1n Ca\u00f1izares de la @PoliciaEcuador actu\u00f3 con tino, prudencia y mucha empat\u00eda para rescatar a una mujer que estuvo a punto de tomar una fatal decisi\u00f3n, en #Quito. https://t.co/QXfiXJqpIH", "lang": "es", "id": "1173092215213760514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Fclmvjz70l", "expanded_url": "https://twitter.com/ClementiF/status/1173118619569590273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fclmvjz70l", "media_key": "3_1173118612959322112"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 74, "username": "espressonline", "id": "85852409"}]}, "author_id": "77934969", "created_at": "2019-09-15T06:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173118619569590273"], "text": "Se avete modo, leggete l'editoriale di Marco Damilano nell' @espressonline appena uscito. E' utile anche per capire tanti dettagli e riferimenti, anche storici. \nLa scelta della proporzionale \u00e8 la corda con la quale il PD, per fare il governo, si suicida politicamente. https://t.co/Fclmvjz70l", "lang": "it", "id": "1173118619569590273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/Aoli9LYQVF", "expanded_url": "https://twitter.com/gene_llerena/status/1172955242373242886/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Aoli9LYQVF", "media_key": "3_1172955237096853504"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "3116064845", "created_at": "2019-09-14T19:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 83, "like_count": 443, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955242373242886"], "text": "Por favor, como va a ser \"tergiversaci\u00f3n\" si tu padre, es el responsable del Golpe del 73, la respuesta al odio y trato miserable que la izquierda propin\u00f3 al pueblo de Chile durante 1000 d\u00edas. https://t.co/Aoli9LYQVF", "lang": "es", "id": "1172955242373242886"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 148, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "SAM"}]}, "author_id": "1032076164980981760", "created_at": "2019-09-15T13:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173234732580179968"], "text": "\u2014 Mas por qu\u00ea? Por que n\u00e3o pode esquecer isso?\n\n    O rapaz a agarrou pelos ombros e a sacudiu.\n\n    \u2014 Porque amo voc\u00ea!\n\nMEU DEUS EU AMO DEMAIS O SAM", "lang": "pt", "id": "1173234732580179968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/SoAbudkb29", "expanded_url": "http://bit.ly/31o6LjI", "display_url": "bit.ly/31o6LjI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/mundo/se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-primera-menstruacion-konoin-bomet-kenya-4181496.html"}]}, "author_id": "236602067", "created_at": "2019-09-15T13:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173221175385714689"], "text": "Se suicida tras ser humillada por su primera menstruaci\u00f3n https://t.co/SoAbudkb29", "lang": "es", "id": "1173221175385714689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/qkol0hV6D2", "expanded_url": "https://www.vozpopuli.com/economia-y-finanzas/movimiento-ecologista-15m-cambio-climatico-espana_0_1281772535.html", "display_url": "vozpopuli.com/economia-y-fin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vozpopuli.com/economia_y_finanzas/movimiento-ecologista-15m-cambio-climatico-espana_0_1281772535.html"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "257332880", "created_at": "2019-09-15T12:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 36, "like_count": 417, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1173214701737656320"], "text": "Toda una inmensa mentira para enga\u00f1ar a la gente, modificar h\u00e1bitos e imponer conductas y restricciones y rebajar derechos.\nSe est\u00e1 gestando en Espa\u00f1a un 15-M contra la democracia con el pretexto de la supuesta lucha contra el supuesto cambio clim\u00e1tico. https://t.co/qkol0hV6D2", "lang": "es", "id": "1173214701737656320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/kheDWMEINe", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomaSenadora/status/1173002744304742402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kheDWMEINe", "media_key": "3_1173002719956742144"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "PalomaEnBoyac\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PalomaEnBoyac\u00e1"}]}, "author_id": "1915063518", "created_at": "2019-09-14T22:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 23, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173002744304742402"], "text": "#PalomaEnBoyac\u00e1 | La invitaci\u00f3n m\u00e1s importante a la comunidad es a combatir a los corruptos. Recuerden que nuestra maquinaria es el coraz\u00f3n. https://t.co/kheDWMEINe", "lang": "es", "id": "1173002744304742402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173076567842574338"}], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/1bbNZEqV5v", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1173076567842574338", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 98, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "author_id": "97840455", "created_at": "2019-09-15T04:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 97, "like_count": 651, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1173084770223501312"], "text": "BASTA YA, POR DIOS. Este odio no tiene l\u00edmites.\n\nLe deseo una pronta recuperaci\u00f3n a @KeikoFujimori ,eres una joven mujer, NO TE DES POR VENCIDA. FUERZA. https://t.co/1bbNZEqV5v", "lang": "es", "id": "1173084770223501312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Putin"}, {"start": 253, "end": 274, "probability": 0.5687, "type": "Other", "normalized_text": "ApocalipsisDelSigloXXI"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 275, "tag": "ApocalipsisDelSigloXXI"}]}, "author_id": "72466209", "created_at": "2019-09-14T16:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 101, "like_count": 338, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1172914726201909248"], "text": "Tuve esta visi\u00f3n: los dem\u00f3cratas ganan y Trump pierde la reelecci\u00f3n, a los pocos a\u00f1os EE.UU se vuelve el pa\u00eds m\u00e1s grande de Am\u00e9rica Latina. Los europeos entre tanto le ruegan a Putin que los proteja de los sarracenos que quieren llevarse a sus hijas.  #ApocalipsisDelSigloXXI", "lang": "es", "id": "1172914726201909248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4875, "type": "Person", "normalized_text": "maicon"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8476, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "author_id": "886656776460017668", "created_at": "2019-09-15T07:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173142410127433728"], "text": "o maicon obriga a assistir esquadrao suicida e dorme no meio do filme", "lang": "pt", "id": "1173142410127433728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lktoCEy4Tq", "expanded_url": "http://ow.ly/xfBs50w9LlF", "display_url": "ow.ly/xfBs50w9LlF"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/cVTocgLjFl", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1173174715151785984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVTocgLjFl", "media_key": "3_1173174712949727232"}]}, "author_id": "109651819", "created_at": "2019-09-15T10:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173174715151785984"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/lktoCEy4Tq https://t.co/cVTocgLjFl", "lang": "es", "id": "1173174715151785984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173057723279269889"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/GXULInsiHO", "expanded_url": "https://twitter.com/terranoide/status/1173057723279269889", "display_url": "twitter.com/terranoide/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}]}, "author_id": "1075453394", "created_at": "2019-09-15T03:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173071262500958209"], "text": "Aprovecha de preguntarle a la CIA, a qui\u00e9n le mando los millones de d\u00f3lares para que el borracho suicida no ganara las elecciones de 1970. No ser\u00eda al que hoy llora porque su hermanito lo habr\u00eda estafado ? AWEVONADO... https://t.co/GXULInsiHO", "lang": "es", "id": "1173071262500958209"}, {"author_id": "3001520771", "created_at": "2019-09-15T12:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173215355176673284"], "text": "O meu peixinho morreu :'(", "lang": "pt", "id": "1173215355176673284"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173229296023982081"}], "entities": {"urls": [{"start": 333, "end": 356, "url": "https://t.co/rcfp1WHa8t", "expanded_url": "https://twitter.com/TheKingJou/status/1173230585478832128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rcfp1WHa8t", "media_key": "3_1173230575265751047"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrunoFQCRVG", "id": "1076950290862084096"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "DrPaula13", "id": "1449410100448346117"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "layonfelip", "id": "3236170310"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "ColunadoFla", "id": "3091517266"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "GersonSantos08", "id": "1100472129794068482"}]}, "author_id": "879311127494234113", "created_at": "2019-09-15T13:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173230585478832128"], "in_reply_to_user_id": "1076950290862084096", "text": "@BrunoFQCRVG @Rodrigo312714 @DrPaula13 @layonfelip @JorgeJesus_FLA @ColunadoFla @GersonSantos08 Para de falar merda, nanico. Fecha o cu pra falar do Flamengo. Flamengo j\u00e1 fechou acordo com 3 fam\u00edlias. 7 anos e nada da indeniza\u00e7\u00e3o, acha que pode falar alguma coisa? Vai fazer vaquinha na internet pra pagar conta de luz do teu clube. https://t.co/rcfp1WHa8t", "lang": "pt", "id": "1173230585478832128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Bs5oeiQIxD", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "author_id": "297972314", "created_at": "2019-09-10T07:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171331225245630464"], "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes https://t.co/Bs5oeiQIxD", "lang": "es", "id": "1171331225245630464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173223941227393024"}], "author_id": "74515661", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mbastiat", "id": "1520324371"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173224337488384000"], "in_reply_to_user_id": "1520324371", "text": "@mbastiat El gran problema de los focus groups. No son representativos del total poblacion. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "ca", "id": "1173224337488384000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/gK3eVbDLfg", "expanded_url": "http://ow.ly/NUwm50w9aJB", "display_url": "ow.ly/NUwm50w9aJB"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wkWteNjpTq", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172819801229660161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkWteNjpTq", "media_key": "3_1172819799858135040"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9037, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "109651819", "created_at": "2019-09-14T10:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172819801229660161"], "text": "#LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/gK3eVbDLfg https://t.co/wkWteNjpTq", "lang": "es", "id": "1172819801229660161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172731383371960320"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ldbgmZu4s6", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterGonzaless/status/1172731383371960320", "display_url": "twitter.com/PeterGonzaless\u2026"}]}, "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-09-14T14:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172872913512521728"], "text": "\"Son ciudadanos de segunda clase\" dec\u00eda el suicida cobarde. https://t.co/ldbgmZu4s6", "lang": "es", "id": "1172872913512521728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/1FT0n3FcaF", "expanded_url": "https://theintercept.com/2019/09/15/assumcao-deputado-psl-bolsonarismo-crimes-milicias/", "display_url": "theintercept.com/2019/09/15/ass\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theintercept.com/2019/09/15/assumcao-deputado-psl-bolsonarismo-crimes-milicias/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "15675149", "created_at": "2019-09-15T12:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 465, "reply_count": 64, "like_count": 2490, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1173212923986153472"], "text": "Mais um absurdo do Brasil miliciano. https://t.co/1FT0n3FcaF", "lang": "pt", "id": "1173212923986153472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "818356860", "created_at": "2019-09-15T01:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173044768907112448"], "text": "Se... repito... SE....\n\no Flamengo for campe\u00e3o brasileiro, ser\u00e1 com o maior ASTERISCO j\u00e1 visto no futebol. Anotem:\n\n*CAMPE\u00c3O\n*MATOU CRIAN\u00c7AS\n*N\u00c3O INDENIZOU FAM\u00cdLIAS\n*CONTRATOU JOGADORES", "lang": "pt", "id": "1173044768907112448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.3773, "type": "Other", "normalized_text": "omar"}]}, "author_id": "4848064090", "created_at": "2019-09-13T17:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556858281922560"], "text": "\"ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto\nun recuerdo leve de esto que siento\nuna sacudida a mis salidas\nla cima de un beso en un brinco suicida\"\nomg don omar fue el primer edgy", "lang": "es", "id": "1172556858281922560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}]}, "author_id": "85159273", "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ", "lang": "es", "id": "1171434011446480896"}, {"author_id": "347448858", "created_at": "2019-09-15T13:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173224956303433728"], "text": "Ara li reballa l'altre que Frozen es suicida pa no sentir-la \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "ca", "id": "1173224956303433728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/s0j4TvmfXq", "expanded_url": "https://glo.bo/2O1zS8H", "display_url": "glo.bo/2O1zS8H"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/d54fM6IXwu", "expanded_url": "https://twitter.com/gshow/status/1173217406409420800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d54fM6IXwu", "media_key": "3_1173217400231276544"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abdallah"}, {"start": 162, "end": 174, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 175, "tag": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}]}, "author_id": "38427754", "created_at": "2019-09-15T12:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173217406409420800"], "text": "V\u00eddeo de Paul incrimina Dalila: 'Se voc\u00eas estiverem vendo essa grava\u00e7\u00e3o \u00e9 porque eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abdallah' \ud83d\ude31\u2192 https://t.co/s0j4TvmfXq #\u00d3rf\u00e3osdaTerra https://t.co/d54fM6IXwu", "lang": "pt", "id": "1173217406409420800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/dVSvsWbxAP", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172930416636022786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dVSvsWbxAP", "media_key": "3_1172930413532237825"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 63, "end": 88, "probability": 0.7976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 91, "end": 110, "probability": 0.7678, "type": "Other", "normalized_text": "Vence o Le\u00e3o de Ouro"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.6248, "type": "Other", "normalized_text": "Marvete"}]}, "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-09-14T17:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 255, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930416636022786"], "text": "Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, recebe 8 minutos de aplausos dos cr\u00edticos e \u00e9 cotado ao Oscar de melhor filme\n\nMarvete: https://t.co/dVSvsWbxAP", "lang": "pt", "id": "1172930416636022786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/FWfZi0lx3A", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "author_id": "164318959", "created_at": "2019-09-14T21:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172980879762821125"], "text": "Es que t\u00fa no te valoras https://t.co/FWfZi0lx3A", "lang": "es", "id": "1172980879762821125"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/oUjXhZONpe", "expanded_url": "https://twitter.com/fkajack/status/1172903825960767488/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oUjXhZONpe", "media_key": "7_1172903783128584194"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 29, "tag": "HausLaboratories"}]}, "author_id": "382820417", "created_at": "2019-09-14T17:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 208, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1172929150778249223"], "text": "CEO Gaga. \ud83e\udd33 #HausLaboratories https://t.co/oUjXhZONpe", "lang": "in", "id": "1172929150778249223"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/183lgZR1wH", "expanded_url": "https://tvtime.com/r/19xgP", "display_url": "tvtime.com/r/19xgP"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/JbCtHKOCvX", "expanded_url": "https://twitter.com/tonny_virgem/status/1165380012314439681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JbCtHKOCvX", "media_key": "3_1165380002441027584"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.3188, "type": "Place", "normalized_text": "Smallville"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4024, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Person", "normalized_text": "Zod"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.4455, "type": "Place", "normalized_text": "Smallville"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 213, "tag": "Smallville"}]}, "author_id": "4311981869", "created_at": "2019-08-24T21:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165380012314439681"], "text": "Coment\u00e1rio sobre Smallville: As Aventuras do Superboy - S09 | E19 no TV Time https://t.co/183lgZR1wH\nCara, o Zod matou a Feora mas eu a amei porque ela n\u00e3o se ajoelhou \nPerdeu a amada e o futuro filho \n#Smallville https://t.co/JbCtHKOCvX", "lang": "pt", "id": "1165380012314439681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/D4bA09T242", "expanded_url": "http://ow.ly/a4ip50wa9uF", "display_url": "ow.ly/a4ip50wa9uF"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/HXkB1gSR8q", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1173076279224164352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXkB1gSR8q", "media_key": "3_1173076277550600192"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5338, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "109651819", "created_at": "2019-09-15T03:29:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173076279224164352"], "text": "#LoM\u00e1sVisto VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo https://t.co/D4bA09T242 https://t.co/HXkB1gSR8q", "lang": "es", "id": "1173076279224164352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Z8GJrltZOV", "expanded_url": "https://twitter.com/misteriosojrjr/status/1173213722694864896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z8GJrltZOV", "media_key": "3_1173213715862364162"}]}, "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}, "author_id": "372910273", "created_at": "2019-09-15T12:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173213722694864896"], "text": "Soobresss raza de CIUDAD JU\u00c1REZ CHIHUAHUA el rey \ud83d\udc51 del yogur \ud83c\udf66\ud83c\udf66hoy hoy https://t.co/Z8GJrltZOV", "lang": "es", "id": "1173213722694864896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172529431103057922"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/DpVoFg4Y4O", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1172529431103057922", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "author_id": "72728660", "created_at": "2019-09-13T15:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5700, "reply_count": 32, "like_count": 20050, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1172535403854946304"], "text": "sil\u00eancio, o jovem est\u00e1 descobrindo o vil\u00e3o https://t.co/DpVoFg4Y4O", "lang": "pt", "id": "1172535403854946304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "author_id": "22276965", "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "lang": "es", "id": "1171475926842040320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/B7ddZUkjng", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2018/07/04/en-imagenes-las-sonrisas-que-esconden-depresion-y-suicidio/", "display_url": "es.aleteia.org/2018/07/04/en-\u2026"}]}, "author_id": "1041630061139378176", "created_at": "2019-09-14T16:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903942625402880"], "text": "Me gustar\u00eda que todos vieran estas fotograf\u00edas. Es muy importante que se sepa que un rostro sonriente puede tener detr\u00e1s a un suicida. https://t.co/B7ddZUkjng", "lang": "es", "id": "1172903942625402880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "id": "1171282996047073280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171281952990814208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172444791562362886"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/ErDCbYmBfT", "expanded_url": "https://twitter.com/UnburntWitch/status/1172958275404324864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ErDCbYmBfT", "media_key": "3_1172958271700783105"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5784, "type": "Other", "normalized_text": "Double"}]}, "author_id": "226346115", "created_at": "2019-09-14T19:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 71, "like_count": 713, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958275404324864"], "in_reply_to_user_id": "226346115", "text": "Double Decker Donut https://t.co/ErDCbYmBfT", "lang": "en", "id": "1172958275404324864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9LHyfVjW8J", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "4408295668", "created_at": "2019-09-15T07:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173134963035779073"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/9LHyfVjW8J", "lang": "es", "id": "1173134963035779073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "author_id": "3984439641", "created_at": "2019-09-14T00:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 20, "like_count": 1157, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668252792807424"], "text": "se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172668252792807424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173209191919620096"}], "author_id": "33381718", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173219705412378625"], "in_reply_to_user_id": "16968506", "text": "@Leoni_a_jato At\u00e9 pq \u00edndio n\u00e3o se suicida.... n\u00e3o se droga... e s\u00f3 morre de doen\u00e7a por contato com o homem branco.", "lang": "pt", "id": "1173219705412378625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}, {"start": 209, "end": 218, "tag": "terrible"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "datos"}, {"start": 227, "end": 256, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "200435252", "created_at": "2019-09-13T18:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 12, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172580154561978373"], "text": "Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en 11 veces a los homicidios y en 80 a los de violencia de g\u00e9nero.\n\n#terrible \n#datos\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "id": "1172580154561978373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "author_id": "31090827", "created_at": "2019-09-14T12:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172855044875702272"], "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "lang": "es", "id": "1172855044875702272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172475638764249089"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JtO8oGx6Yr", "expanded_url": "https://www.statista.com/chart/11993/which-europeans-carry-the-most-cash/", "display_url": "statista.com/chart/11993/wh\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/qRq7pidmq8", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBagnai/status/1172741627233886208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRq7pidmq8", "media_key": "3_1172741616878149634"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yzeN8wz5sI", "expanded_url": "https://twitter.com/FFretta/status/1172475638764249089", "display_url": "twitter.com/FFretta/status\u2026"}]}, "author_id": "876541483", "created_at": "2019-09-14T05:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 64, "like_count": 545, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741627233886208"], "text": "Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 vanno sempre dietro come sorci al pifferaio di turno? Per forza poi la destra cresce! La \u201csinistra\u201d si suicida! https://t.co/JtO8oGx6Yr https://t.co/qRq7pidmq8 https://t.co/yzeN8wz5sI", "lang": "it", "id": "1172741627233886208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173005583307411457"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/VYFOcpC3UD", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1173005583307411457", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.6715, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "author_id": "1918419608", "created_at": "2019-09-15T11:29:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173197237054332928"], "text": "Porra Marvel se voc\u00ea matou o homem deixa ele morto mas que saco medrosa demais https://t.co/VYFOcpC3UD", "lang": "pt", "id": "1173197237054332928"}, {"author_id": "1103797069859434500", "created_at": "2019-09-14T21:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172980730332405762"], "text": "Ai ai muito bom o treino hj", "lang": "pt", "id": "1172980730332405762"}, {"geo": {"place_id": "12138933aa88f005"}, "author_id": "1135129028", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "gadlerner"}, {"start": 20, "end": 28, "tag": "Pontida"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173219983779860485"], "text": "#gadlerner che va a #Pontida \u00e8 come un laziale che con maglia e sciarpa biancoceleste entra in curva della Roma durante un derby! (Ma che ce vai a f\u00e0!\ud83d\ude44)", "lang": "it", "id": "1173219983779860485"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/R4cpRBU8rb", "expanded_url": "https://bit.ly/2lNNuZc", "display_url": "bit.ly/2lNNuZc"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hwluqqw9Qp", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1173000974144868354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hwluqqw9Qp", "media_key": "3_1172991670578765824"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-14T22:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 138, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173000974144868354"], "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida se diz animado para sequ\u00eancia de James Gunn https://t.co/R4cpRBU8rb https://t.co/hwluqqw9Qp", "lang": "pt", "id": "1173000974144868354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/CcUGPMORg4", "expanded_url": "https://twitter.com/davidehrlich/status/1172712901808992257", "display_url": "twitter.com/davidehrlich/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 128, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "author_id": "894552380", "created_at": "2019-09-14T15:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 649, "reply_count": 230, "like_count": 4246, "quote_count": 140}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896322292027397"], "text": "Thank you for this. The film industry is exactly that - an industry - it keeps growing and moving forward. Yet I know @JamesGunn will make something amazing. My frustration comes from being hammered for something that was not my original vision. https://t.co/CcUGPMORg4", "lang": "en", "id": "1172896322292027397"}, {"author_id": "16968506", "created_at": "2019-09-15T12:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2343, "reply_count": 307, "like_count": 13819, "quote_count": 207}, "edit_history_tweet_ids": ["1173209191919620096"], "text": "De saco cheio de gente dizendo que \u00edndio tem que evoluir e trabalhar (?!?). Se a vida deles permite tomar banho de rio, cantar, dan\u00e7ar, celebrar e ser feliz todo dia, \u00e9 a nossa sociedade \u2014 em que o suic\u00eddio \u00e9 a segunda causa de morte entre os jovens \u2014 que deve aprender com eles.", "lang": "pt", "id": "1173209191919620096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Badim"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "author_id": "855796724270542849", "created_at": "2019-09-14T00:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 370, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172676327142514689"], "text": "Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 11 pessoas no Hospital Badim na Tijuca! Vcs n\u00e3o tem como disfar\u00e7ar o \u00f3dio ao @flamengo ! N\u00e3o finjam q se preocupam malditos!\nQ Deus console os familiares e amigos!", "lang": "pt", "id": "1172676327142514689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "Dimitri"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "Claude"}, {"start": 257, "end": 277, "probability": 0.695, "type": "Other", "normalized_text": "FireEmblemThreeHouses"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 278, "tag": "FireEmblemThreeHouses"}]}, "author_id": "14437571", "created_at": "2019-09-15T07:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173138766464241664"], "text": "Bueno pues ayer me pas\u00e9 Ciervos y bua, el tramo final, qu\u00e9 gloria. Dimitri sigue siendo mi favorito porque es lo m\u00e1s bonito y puro y me hace llorar pero Claude es un puto crack y te soluciona una crisis interna y un conflicto de fronteras la misma ma\u00f1ana. #FireEmblemThreeHouses", "lang": "es", "id": "1173138766464241664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173123769679978496"}], "author_id": "871234483", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AgusRodriguez64", "id": "4429749915"}]}, "created_at": "2019-09-15T07:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173131289265942530"], "in_reply_to_user_id": "4429749915", "text": "@AgusRodriguez64 Bue re suicida", "lang": "es", "id": "1173131289265942530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173057712206299136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5323, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "TRICICLODELPERU", "id": "2507758897"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "2700589168", "created_at": "2019-09-15T03:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173081310438539264"], "in_reply_to_user_id": "2269112586", "text": "@PatriciaTubilla @TRICICLODELPERU @Mauriciomulder En alg\u00fan momento debe ser propuesta nuevamente. \nc. Mulder siempre anticip\u00e1ndose. El Apra nunca muere !!!", "lang": "es", "id": "1173081310438539264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173216719965499392"}], "author_id": "219179527", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CerdoVox", "id": "1169305724859625482"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "JAVIPEREZ1976", "id": "566497984"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "norcoreano", "id": "362565198"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173217598458204160"], "in_reply_to_user_id": "1169305724859625482", "text": "@CerdoVox @JAVIPEREZ1976 @norcoreano Vuelves a decir cosas que yo no digo. He dicho que si nos ponemos tan tiquismiquis con una simple estad\u00edstica que compara el inicio de dos jugadores, si nos ponemos a desgranar los rivales y competiciones en los que otros marcan...", "lang": "es", "id": "1173217598458204160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/C5FwY3rTn4", "expanded_url": "https://twitter.com/MariscalNancyM/status/1172686977717682177/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5FwY3rTn4", "media_key": "7_1172686784234434560"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 257, "tag": "MiVotoEsParaAlberto"}]}, "author_id": "890258259793391616", "created_at": "2019-09-14T01:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 575, "reply_count": 273, "like_count": 1478, "quote_count": 168}, "edit_history_tweet_ids": ["1172686977717682177"], "text": "- Alberto: \"Hay que poner en marcha el consumo que es lo que ha frenado la econom\u00eda. Si consum\u00eds, se produce m\u00e1s, y si produc\u00eds m\u00e1s das m\u00e1s trabajo. Vamos a promover el consumo aumentando salarios y jubilaciones\". Por esto y mucho m\u00e1s \ud83d\udc49 #MiVotoEsParaAlberto https://t.co/C5FwY3rTn4", "lang": "es", "id": "1172686977717682177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173034429251555329"}], "author_id": "1016608878514098176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Pedro_Nunes9", "id": "2792294291"}]}, "created_at": "2019-09-15T06:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173120843918053376"], "in_reply_to_user_id": "2792294291", "text": "@Pedro_Nunes9 Rip.\n\nEu tenhobum hor\u00e1rio bom, em contrapartida", "lang": "pt", "id": "1173120843918053376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/gmegNxyfNm", "expanded_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html", "display_url": "europapress.es/esandalucia/ma\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8576, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "Ibima"}]}, "author_id": "2173986524", "created_at": "2019-09-02T15:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168544090721570817"], "text": "Profesionales del Hospital Regional de M\u00e1laga e Ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/gmegNxyfNm", "lang": "es", "id": "1168544090721570817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7ozNAcdq9d", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/"}]}, "author_id": "31090827", "created_at": "2019-09-14T21:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172989649855209473"], "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/7ozNAcdq9d", "lang": "es", "id": "1172989649855209473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/elf298CJK6", "expanded_url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2019/09/12/camara-aprova-projeto-que-preve-psicologos-nas-escolas-publicas.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/politica/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2019/09/12/camara-aprova-projeto-que-preve-psicologos-nas-escolas-publicas.ghtml"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 176, "probability": 0.6771, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 177, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "1001251931812220928", "created_at": "2019-09-13T22:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 74, "like_count": 405, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633877938094082"], "text": "A forma\u00e7\u00e3o das nossas crian\u00e7as e jovens requer um olhar atento, cuidadoso e profissional. A taxa de suic\u00eddio entre adolescentes s\u00f3 est\u00e1 aumentando e, em meio ao #SetembroAmarelo, essa \u00e9 uma not\u00edcia importante para nossa juventude e tamb\u00e9m para a sociedade! https://t.co/elf298CJK6", "lang": "pt", "id": "1172633877938094082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173006866491854849"}], "author_id": "3425183151", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173207057064792065"], "in_reply_to_user_id": "17675497", "text": "@jornalodia Outro imbecil imaturo que n\u00e3o soube tomar um fora! Bom, pelo menos se matou e n\u00e3o a mulher e o filho, como outros in\u00fateis desse tipo costumam fazer...", "lang": "pt", "id": "1173207057064792065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171491040718540801"}], "entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "expanded_url": "https://twitter.com/Benkaipso/status/1171527301349036034/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wj6Uo2Y2lC", "media_key": "7_1171527138752618497"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Video"}]}, "author_id": "915822121720283136", "created_at": "2019-09-10T20:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171527301349036034"], "in_reply_to_user_id": "3243658266", "text": "@pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo o la escuela, trauma psicol\u00f3gico por la muerte de un ser querido o un divorcio, alcoholismo, drogas, cambios bruscos de humor, son rasgos para que suene la alarma. https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "lang": "es", "id": "1171527301349036034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 172, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Arjona"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-15T03:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173077198863028225"], "text": "#LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un costado, mientras se escucha la m\u00fasica Ricardo Arjona de fondo.\n\nhttps://t.co/tmwWkseFBQ", "lang": "es", "id": "1173077198863028225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172217147944243200"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/8zvideCgdx", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1172217147944243200?s=19", "display_url": "twitter.com/Cooperativa/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.2908, "type": "Person", "normalized_text": "Maza"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "JAK"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.5837, "type": "Person", "normalized_text": "Kast"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.4942, "type": "Person", "normalized_text": "Kast"}]}, "author_id": "1072828655787786241", "created_at": "2019-09-12T19:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 141, "like_count": 408, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1172227293974077441"], "text": "Sin mediar provocaci\u00f3n y sin ning\u00fan  mal entendido el Sr Maza (astr\u00f3nomo) denosta a JAK.\nParece q el avance de Kast tiene a + de alguno \"Nervioso\" llegando inclusive a plantear un auto exilio a Espa\u00f1a si Kast Gana las elecciones.\nSr Maza..\u00c9XITO en Espa\u00f1a\ud83d\udc47\nhttps://t.co/8zvideCgdx", "lang": "es", "id": "1172227293974077441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172575343347191808"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Nzp1A0L32T", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1172575343347191808", "display_url": "twitter.com/CARLOSMESIA/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 107, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 188, "probability": 0.8075, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 261, "tag": "CierreDelCongresoYA"}, {"start": 262, "end": 278, "tag": "QueSeVayanTodos"}]}, "geo": {"place_id": "001761ed5e7c7c15"}, "author_id": "124608173", "created_at": "2019-09-14T12:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172856902113300481"], "text": "1. No vendas humo \n2. La Constituci\u00f3n no dice eso\n3. Los congresistas infringen el Art 93 de la Constituci\u00f3n y se someten al capricho de qui\u00e9n perdi\u00f3 las elecciones\n4. El 'liderazgo' del PL lo usurpa inconstitucionalmente Keiko\n5. Soluci\u00f3n: #CierreDelCongresoYA #QueSeVayanTodos https://t.co/Nzp1A0L32T", "lang": "es", "id": "1172856902113300481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "author_id": "121816849", "created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"], "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA", "lang": "es", "id": "1172558946705596417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173082250860212224"}], "author_id": "1079151641675399170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NoBrasilia", "id": "1133490966055333889"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173207617042309120"], "in_reply_to_user_id": "1133490966055333889", "text": "@NoBrasilia Lament\u00e1vel! Por mais que estejamos alertas , isso continua acontecendo! Que dor \u00e9 essa  que conduz \u00e0 extremos ? Fico pensando se tudo se resume apenas a um desequil\u00edbrio da qu\u00edmica no c\u00e9rebro!", "lang": "pt", "id": "1173207617042309120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/XyB1hB53N4", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cuneo/2019/09/15/news/sparisce-un-rolex-in-paese-sotto-accusa-l-ex-comandante-della-stazione-carabinieri-1.37464028", "display_url": "lastampa.it/cuneo/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/cuneo/2019/09/15/news/sparisce-un-rolex-in-paese-sotto-accusa-l-ex-comandante-della-stazione-carabinieri-1.37464028/"}]}, "author_id": "29416653", "created_at": "2019-09-15T10:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173175928803008512"], "text": "Il caso a Monforte. Secondo la Procura di Asti, che ha chiesto il rinvio a giudizio, il maresciallo Atanasio Arena si sarebbe appropriato dell\u2019orologio e di una macchina fotografica appartenenti a un americano\u00a0morto suicida.\n\nhttps://t.co/XyB1hB53N4", "lang": "it", "id": "1173175928803008512"}, {"author_id": "986031842024452096", "created_at": "2018-06-17T12:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19936, "reply_count": 69, "like_count": 30224, "quote_count": 1380}, "edit_history_tweet_ids": ["1008327220878888961"], "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "lang": "pt", "id": "1008327220878888961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/XVoSRfKGmy", "expanded_url": "https://as.com/opinion/2019/09/15/portada/1568549334_025140.html", "display_url": "as.com/opinion/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://as.com/opinion/2019/09/15/portada/1568549334_025140.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrosa"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9619, "type": "Organization", "normalized_text": "Espanyol"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.8529, "type": "Organization", "normalized_text": "rcde"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 140, "tag": "rcde"}]}, "author_id": "313511312", "created_at": "2019-09-15T12:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173208100079308801"], "text": "Vargas y Pedrosa, la medicina milagrosa que salva a un Espanyol suicida. Una victoria que alivia y que debe ser un punto de inflexi\u00f3n. #rcde https://t.co/XVoSRfKGmy", "lang": "es", "id": "1173208100079308801"}, {"author_id": "907657805187907584", "created_at": "2019-09-15T08:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 111, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1173146710106935296"], "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u00edcia acabou com meu dia \ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1173146710106935296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/tgIWWDR5V4", "expanded_url": "https://twitter.com/loufuckstyles28/status/1172880959689154562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tgIWWDR5V4", "media_key": "3_1172880954412675073"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "too young"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "defenceless"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4206, "type": "Person", "normalized_text": "larry"}]}, "author_id": "823005636640260098", "created_at": "2019-09-14T14:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172880959689154562"], "text": "too young e defenceless j\u00e1 n\u00f3s matou pela manh\u00e3\n\ntou com medo de sair e demorar para voltar e larry ter se assumido...essa vida de cadelinha n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil https://t.co/tgIWWDR5V4", "lang": "pt", "id": "1172880959689154562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173154994809446400"}], "author_id": "793530164760248320", "created_at": "2019-09-15T11:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173199066974642176"], "in_reply_to_user_id": "697081554280017920", "text": "@anapgavira si es que no vales ni pa despertarte tarde ai que ve", "lang": "es", "id": "1173199066974642176"}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Salt Lake City, UT", "id": "bd7c511e9f8bc5da"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Puente Alto, Chile", "id": "009bffed2486be17"}, {"full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil", "id": "b99da7908851bc16"}, {"full_name": "A Corunha, Espanha", "id": "d16c1b8ae1635978"}, {"full_name": "Natal, Brasil", "id": "a4ddc3856053f7e1"}]}, "errors": [{"value": "814266721380995072", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [814266721380995072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814266721380995072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173074172773314560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173074172773314560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173074172773314560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111650685", "value": "1111650685", "detail": "User has been suspended: [1111650685].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173230829184659456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173230829184659456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173230829184659456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166536082189619200", "value": "1166536082189619200", "detail": "User has been suspended: [1166536082189619200].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173249542634037248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173249542634037248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173249542634037248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1013139344151007232", "value": "1013139344151007232", "detail": "User has been suspended: [1013139344151007232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172609891430785024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172609891430785024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172609891430785024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2733505187", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2733505187].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2733505187", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173246834766209024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173246834766209024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173246834766209024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1091634275701657600", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1091634275701657600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1091634275701657600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173231449715204097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173231449715204097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173231449715204097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166737792719904774", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166737792719904774].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166737792719904774", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173191988524527616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173191988524527616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173191988524527616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "162168235", "value": "162168235", "detail": "User has been suspended: [162168235].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173058663671586816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173058663671586816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173058663671586816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173085124415635456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173085124415635456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173085124415635456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "746411336469446656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [746411336469446656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "746411336469446656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172954859429138432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172954859429138432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172954859429138432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172595641979166722", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172595641979166722].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172595641979166722", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083383870844817410", "value": "1083383870844817410", "detail": "User has been suspended: [1083383870844817410].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173223767763501058", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173223767763501058", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173223767763501058].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173164168993751040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173164168993751040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173164168993751040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173222902398902273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173222902398902273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173222902398902273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1623104808", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1623104808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1623104808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173210672622161922", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173210672622161922].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173210672622161922", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172595641979166722", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172595641979166722].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172595641979166722", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "280518162", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [280518162].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "280518162", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173216875771301888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173216875771301888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173216875771301888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173214948144623619", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173214948144623619", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173214948144623619].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173167234493161472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173167234493161472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173167234493161472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173208570348941312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173208570348941312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173208570348941312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1173253763387318277", "oldest_id": "1173210710966460416", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zm9jo9w10uxrqk1dcsucqq8d4t"}}