{"data": [{"author_id": "166809969", "edit_history_tweet_ids": ["1194310489699958788"], "id": "1194310489699958788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194304400338096130"}], "created_at": "2019-11-12T17:46:24.000Z", "text": "RT @caval100: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores @publico_es\n\nhttps://t.co/67mxl5efaQ\n#12Noviem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8677, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/67mxl5efaQ", "expanded_url": "http://www.multiforo.eu/Noticias/2019/Noviembre2019/Noviembre_12.htm", "display_url": "multiforo.eu/Noticias/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036751299323289600", "in_reply_to_user_id": "290618841", "edit_history_tweet_ids": ["1194310418245836804"], "id": "1194310418245836804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194248601834274816"}], "created_at": "2019-11-12T17:46:07.000Z", "text": "@gabimfontesn Vc nada mas infelizmente uma pessoa se matou...tenha mais no\u00e7\u00e3o mesmo sem saber o q aconteceu.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabimfontesn", "id": "290618841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "355583576", "in_reply_to_user_id": "395921789", "edit_history_tweet_ids": ["1194310406648553473"], "id": "1194310406648553473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194304476242415618"}], "created_at": "2019-11-12T17:46:04.000Z", "text": "@Nallyluz El mate es una infusi\u00f3n horrible, amarga como Biasatti y tomar de la bombilla un acto suicida (esto me lo confirm\u00f3 @ElForenseOk) Y el que te respondi\u00f3 es un ente maligno que se espanta con un gualicho llamado \u201cblock\u201d.", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8356, "type": "Person", "normalized_text": "Biasatti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nallyluz", "id": "395921789"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "ElForenseOk", "id": "173619266"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2187206015", "edit_history_tweet_ids": ["1194310358296608770"], "id": "1194310358296608770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T17:45:53.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "795549079879249920", "edit_history_tweet_ids": ["1194310341091627009"], "id": "1194310341091627009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "created_at": "2019-11-12T17:45:49.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225080928", "edit_history_tweet_ids": ["1194310278781001729"], "id": "1194310278781001729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "created_at": "2019-11-12T17:45:34.000Z", "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3087546454", "edit_history_tweet_ids": ["1194310219372879872"], "id": "1194310219372879872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "created_at": "2019-11-12T17:45:20.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255528219", "edit_history_tweet_ids": ["1194310196627152897"], "id": "1194310196627152897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:45:14.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "442917763", "edit_history_tweet_ids": ["1194310186338521097"], "id": "1194310186338521097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T17:45:12.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031828060331536384", "edit_history_tweet_ids": ["1194310126007734273"], "id": "1194310126007734273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "created_at": "2019-11-12T17:44:57.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "366293327", "edit_history_tweet_ids": ["1194310069845995520"], "id": "1194310069845995520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:44:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "301581591", "edit_history_tweet_ids": ["1194310033703616512"], "id": "1194310033703616512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T17:44:35.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "568516348", "edit_history_tweet_ids": ["1194309974748471297"], "id": "1194309974748471297", "created_at": "2019-11-12T17:44:21.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda!\nLos cuerpos hablan, no flotan r\u00edo arriba \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udfb6\ud83d\udd25 https://t.co/QosCXFzTCT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QosCXFzTCT", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002612493839/posts/2662322607198130/", "display_url": "facebook.com/10000261249383\u2026"}]}}, {"author_id": "1970500104", "edit_history_tweet_ids": ["1194309974010277889"], "id": "1194309974010277889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194159992154263553"}], "created_at": "2019-11-12T17:44:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "CentroDeMenores"}, {"start": 89, "end": 99, "tag": "Barcelona"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8699, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RitaBosaho", "id": "3200182159"}]}, "text": "RT @RitaBosaho: Se suicida un  joven migrante tras ser expulsado del #CentroDeMenores en #Barcelona \nEsta noticia nos indigna y no puede se\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935803424", "edit_history_tweet_ids": ["1194309886777143296"], "id": "1194309886777143296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:44:00.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2802389307", "edit_history_tweet_ids": ["1194309843110301701"], "id": "1194309843110301701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "created_at": "2019-11-12T17:43:50.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "385438849", "edit_history_tweet_ids": ["1194309838672670720"], "id": "1194309838672670720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:43:49.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "482381880", "edit_history_tweet_ids": ["1194309829340344327"], "id": "1194309829340344327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:43:47.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "424386209", "edit_history_tweet_ids": ["1194309815889252365"], "id": "1194309815889252365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "created_at": "2019-11-12T17:43:43.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "499964980", "edit_history_tweet_ids": ["1194309693595893762"], "id": "1194309693595893762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:43:14.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2844127387", "edit_history_tweet_ids": ["1194309677431033857"], "id": "1194309677431033857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:43:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "984676927", "edit_history_tweet_ids": ["1194309619264491520"], "id": "1194309619264491520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "created_at": "2019-11-12T17:42:57.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "216425582", "edit_history_tweet_ids": ["1194309433964105729"], "id": "1194309433964105729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T17:42:12.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2559343241", "edit_history_tweet_ids": ["1194309417510080516"], "id": "1194309417510080516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:42:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3424156378", "in_reply_to_user_id": "407709450", "edit_history_tweet_ids": ["1194309376196124674"], "id": "1194309376196124674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194250997553680384"}], "created_at": "2019-11-12T17:41:59.000Z", "text": "@alfonso_ussia No ser\u00e1 una jugada de Redondo para tener la excusa perfecta para justificar despu\u00e9s un Gobierno de concentraci\u00f3n con el PP, ante las m\u00e1s que probables presiones dentro de La PSOE a este pact\u00f3 suicida?... Jugada maestra.", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Redondo"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.9672, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.9669, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alfonso_ussia", "id": "407709450"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55074758", "edit_history_tweet_ids": ["1194309361323122689"], "id": "1194309361323122689", "created_at": "2019-11-12T17:41:55.000Z", "text": "Para hoje entender a corrup\u00e7\u00e3o e o plano esquerdista, vamos voltar na Era Collor e perguntar: \"Quem matou PC Farias?\"\n\nPC Farias e Collor eram trombadinhas perto de Jos\u00e9 Dirceu e sua quadrilha petista. Ser\u00e1 que se o PC estivesse vivo, o PT teria chego ao poder?", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.411, "type": "Other", "normalized_text": "Era Collor"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.4481, "type": "Organization", "normalized_text": "PC Farias"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.3739, "type": "Organization", "normalized_text": "PC Farias"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.7708, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Dirceu"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.6709, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 237, "end": 238, "probability": 0.9479, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47384568", "edit_history_tweet_ids": ["1194309263574937601"], "id": "1194309263574937601", "created_at": "2019-11-12T17:41:32.000Z", "text": "Una mujer rusa se suicida tras las fuga de sus hijos de 20, 15 y 11 a\u00f1os, a quienes prohibi\u00f3 el contacto con el mundo exterior por 11 a\u00f1os. \u25b6\ufe0f https://t.co/1XXYEzGsmN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/1XXYEzGsmN", "expanded_url": "http://bit.ly/2NEPHBE", "display_url": "bit.ly/2NEPHBE"}]}}, {"author_id": "917110395625787392", "edit_history_tweet_ids": ["1194309229735227393"], "id": "1194309229735227393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T17:41:24.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "305687184", "edit_history_tweet_ids": ["1194309184961097729"], "id": "1194309184961097729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:41:13.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146733983922888705", "edit_history_tweet_ids": ["1194309119437619201"], "id": "1194309119437619201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "created_at": "2019-11-12T17:40:57.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083305848640888833", "edit_history_tweet_ids": ["1194309022855368706"], "id": "1194309022855368706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T17:40:34.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "892003598346981376", "edit_history_tweet_ids": ["1194308948494553090"], "id": "1194308948494553090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "created_at": "2019-11-12T17:40:17.000Z", "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230840794", "edit_history_tweet_ids": ["1194308881167638532"], "id": "1194308881167638532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T17:40:01.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "973657555", "edit_history_tweet_ids": ["1194308853804027904"], "id": "1194308853804027904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:39:54.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "327034396", "edit_history_tweet_ids": ["1194308814864093184"], "id": "1194308814864093184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:39:45.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "407147502", "edit_history_tweet_ids": ["1194308814281101314"], "id": "1194308814281101314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T17:39:45.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "604372139", "edit_history_tweet_ids": ["1194308800154615808"], "id": "1194308800154615808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:39:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "295794437", "edit_history_tweet_ids": ["1194308670181584897"], "id": "1194308670181584897", "created_at": "2019-11-12T17:39:10.000Z", "text": "Mujer se habr\u00eda suicidado en el Salto del Tequendama tras dejar nota en su casa en Bosa  https://t.co/8PKrqrzIxa", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3821, "type": "Other", "normalized_text": "Salto"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.4258, "type": "Place", "normalized_text": "Tequendama"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "Bosa"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/8PKrqrzIxa", "expanded_url": "https://www.alertabogota.com/noticias/frases-positivas/buscan-en-el-salto-del-tequendama-muchacha-que-dejo-nota-suicida-en-su", "display_url": "alertabogota.com/noticias/frase\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3089828852", "edit_history_tweet_ids": ["1194308552812376065"], "id": "1194308552812376065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:38:42.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "731482158", "edit_history_tweet_ids": ["1194308523175362562"], "id": "1194308523175362562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:38:35.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102798656", "edit_history_tweet_ids": ["1194308500022710272"], "id": "1194308500022710272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194195917236318213"}], "created_at": "2019-11-12T17:38:30.000Z", "text": "A Morgan dps se matou\n\n(Qm entendeu, entendeu. N qro chorar) https://t.co/Zrw91W5khc", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Morgan"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Zrw91W5khc", "expanded_url": "https://twitter.com/nacaomarveI/status/1194195917236318213", "display_url": "twitter.com/nacaomarveI/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058364572258701312", "in_reply_to_user_id": "1101496077377830914", "edit_history_tweet_ids": ["1194308447266918402"], "id": "1194308447266918402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194298737994153985"}], "created_at": "2019-11-12T17:38:17.000Z", "text": "@milimg Es donde la gente se suicida y siguen comprando ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "milimg", "id": "1101496077377830914"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "467388809", "edit_history_tweet_ids": ["1194308345454309379"], "id": "1194308345454309379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:37:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1345388172", "in_reply_to_user_id": "705775352", "edit_history_tweet_ids": ["1194308326856593409"], "id": "1194308326856593409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194124022138589185"}], "created_at": "2019-11-12T17:37:48.000Z", "text": "@MijaelGLP Ese alucinado y trasnochado esperemos que se meta un tiro como su amo suicida cuando no pasen la valla a menos que el @JNE_Peru vuelta los salve como la vez pasada @vocero_aprista @larepublica_pe", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 138, "username": "JNE_Peru", "id": "160355694"}, {"start": 175, "end": 190, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 191, "end": 206, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960863546459516928", "edit_history_tweet_ids": ["1194308293889536001"], "id": "1194308293889536001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:37:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021782592582864897", "edit_history_tweet_ids": ["1194308273970786304"], "id": "1194308273970786304", "created_at": "2019-11-12T17:37:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "AbstractoNL"}, {"start": 100, "end": 112, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "BuenMartes"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.824, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.4934, "type": "Organization", "normalized_text": "AbstractoNL"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/hOtaIjLUec", "expanded_url": "http://bit.ly/2O9mnlC", "display_url": "bit.ly/2O9mnlC"}]}, "text": "Una adolescente se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una preparatoria en Puebla\n#AbstractoNL #FelizMartes #BuenMartes \n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/hOtaIjLUec", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "277176940", "edit_history_tweet_ids": ["1194308270321807360"], "id": "1194308270321807360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "created_at": "2019-11-12T17:37:35.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2959775633", "in_reply_to_user_id": "7668952", "edit_history_tweet_ids": ["1194308194782371853"], "id": "1194308194782371853", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194306906157985798"}], "created_at": "2019-11-12T17:37:17.000Z", "text": "@Cooperativa Entonces estos qlos cuando ven una marcha, ven una caravana suicida con explosivos pegados al cuerpo...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2841202871", "edit_history_tweet_ids": ["1194308193431752704"], "id": "1194308193431752704", "created_at": "2019-11-12T17:37:17.000Z", "text": "volv\u00ed a hablar con Nico, lo estaba poniendo al d\u00eda con todo y lo \u00fanico que me dice es \"somos hombres, somos as\u00ed, para qu\u00e9 te va a pegar una patada en el culo si puede tener dos minas?\" jalsjdk agradezco que este chab\u00f3n no labure en ayuda al suicida porque se cagan matando todos", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6405, "type": "Other", "normalized_text": "Nico"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "521382364", "edit_history_tweet_ids": ["1194308187081596928"], "id": "1194308187081596928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194304400338096130"}], "created_at": "2019-11-12T17:37:15.000Z", "text": "RT @caval100: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores @publico_es\n\nhttps://t.co/67mxl5efaQ\n#12Noviem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8677, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/67mxl5efaQ", "expanded_url": "http://www.multiforo.eu/Noticias/2019/Noviembre2019/Noviembre_12.htm", "display_url": "multiforo.eu/Noticias/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "913794833235562498", "edit_history_tweet_ids": ["1194308185001254915"], "id": "1194308185001254915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T17:37:15.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048917825992228867", "edit_history_tweet_ids": ["1194308155561435136"], "id": "1194308155561435136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:37:08.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2894747794", "edit_history_tweet_ids": ["1194308108375527425"], "id": "1194308108375527425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "created_at": "2019-11-12T17:36:56.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3430402251", "edit_history_tweet_ids": ["1194307965932752897"], "id": "1194307965932752897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T17:36:22.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2753462987", "edit_history_tweet_ids": ["1194307873125339137"], "id": "1194307873125339137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "created_at": "2019-11-12T17:36:00.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825119598982868992", "edit_history_tweet_ids": ["1194307829085229056"], "id": "1194307829085229056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:35:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178027834", "edit_history_tweet_ids": ["1194307799553052673"], "id": "1194307799553052673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194285282713055233"}], "created_at": "2019-11-12T17:35:43.000Z", "text": "RT @pgminfo15: @WalhallaMann El 9 de agosto rondaba los 800. Pa\u00eds suicida \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pgminfo15", "id": "2264479556"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "381880879", "edit_history_tweet_ids": ["1194307737028612098"], "id": "1194307737028612098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194275099358236672"}], "created_at": "2019-11-12T17:35:28.000Z", "text": "RT @peagapinheiro: Algu\u00e9m se suicidou na esta\u00e7\u00e3o da Siqueira Campos e tive que aguentar gente reclamando que ele fudeu o tr\u00e2nsito do rj \n\nA\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.5091, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "peagapinheiro", "id": "206451890"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "21765879", "edit_history_tweet_ids": ["1194307613724422144"], "id": "1194307613724422144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T17:34:58.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1178392545241583617", "edit_history_tweet_ids": ["1194307566534348809"], "id": "1194307566534348809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T17:34:47.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "737141910771503105", "edit_history_tweet_ids": ["1194307487253630978"], "id": "1194307487253630978", "created_at": "2019-11-12T17:34:28.000Z", "text": "Te voy a dar con el peri\u00f3dico.\n\nDeja de ser tan suicida. https://t.co/99YVNjQLK6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/99YVNjQLK6", "expanded_url": "https://twitter.com/tribridspawn/status/1194307259330973703", "display_url": "twitter.com/tribridspawn/s\u2026"}]}}, {"author_id": "338034993", "edit_history_tweet_ids": ["1194307471986298880"], "id": "1194307471986298880", "created_at": "2019-11-12T17:34:25.000Z", "text": "EL HUMANITARIO ISSN 1900-7183 Periodismo libre e independiente: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/Z1Zvyn8q3Q", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Z1Zvyn8q3Q", "expanded_url": "https://circustiplasticos.blogspot.com/2019/11/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona.html?spref=tw", "display_url": "circustiplasticos.blogspot.com/2019/11/cada-4\u2026"}]}}, {"author_id": "918134043329343490", "in_reply_to_user_id": "3367821653", "edit_history_tweet_ids": ["1194307432287277060"], "id": "1194307432287277060", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194290658275733505"}], "created_at": "2019-11-12T17:34:15.000Z", "text": "@Henrylucaas Suicida, tropa do boa ta apertando kkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Henrylucaas", "id": "3367821653"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "201453688", "edit_history_tweet_ids": ["1194307361059622912"], "id": "1194307361059622912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:33:58.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "738772361055461376", "edit_history_tweet_ids": ["1194307291232780289"], "id": "1194307291232780289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "created_at": "2019-11-12T17:33:42.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801725910789586944", "edit_history_tweet_ids": ["1194307204331003904"], "id": "1194307204331003904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194159992154263553"}], "created_at": "2019-11-12T17:33:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "CentroDeMenores"}, {"start": 89, "end": 99, "tag": "Barcelona"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8699, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RitaBosaho", "id": "3200182159"}]}, "text": "RT @RitaBosaho: Se suicida un  joven migrante tras ser expulsado del #CentroDeMenores en #Barcelona \nEsta noticia nos indigna y no puede se\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "879119363164581889", "edit_history_tweet_ids": ["1194307133292130306"], "id": "1194307133292130306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T17:33:04.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87800550", "edit_history_tweet_ids": ["1194307016497541126"], "id": "1194307016497541126", "created_at": "2019-11-12T17:32:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "intrusosciudadano"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.3875, "type": "Place", "normalized_text": "Argando\u00f1a"}]}, "text": "#intrusosciudadano ahora van a decir que Argando\u00f1a es de derechas. Abrir los ojos es natural, pero varios prefieren esconder la cabeza y seguir en su obcecaci\u00f3n enfermiza.  Lo tr\u00e1gico es que no son de las capas adineradas, pero su obtusidad es suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970652679746867201", "edit_history_tweet_ids": ["1194306993722445825"], "id": "1194306993722445825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:32:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "993448614", "edit_history_tweet_ids": ["1194306921362345985"], "id": "1194306921362345985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194295030762082304"}], "created_at": "2019-11-12T17:32:13.000Z", "text": "RT @1967j: @japtapias apuntar a los mas forofos que no son equipos de futbol\nlas decisiones de estas personas deciden entre la vida y la mu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "1967j", "id": "300894363"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "japtapias", "id": "73350229"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "516936364", "edit_history_tweet_ids": ["1194306875866722305"], "id": "1194306875866722305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "created_at": "2019-11-12T17:32:03.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1528115258", "edit_history_tweet_ids": ["1194306871571746817"], "id": "1194306871571746817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T17:32:01.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14384166", "in_reply_to_user_id": "18354135", "edit_history_tweet_ids": ["1194306856782614530"], "id": "1194306856782614530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194286332526415872"}], "created_at": "2019-11-12T17:31:58.000Z", "text": "@calhau E pra livr\u00e1-la da imagem da Hannah Baker. Por melhor que ela tenha sido no papel, deve ser desconfort\u00e1vel ficar conhecida como a adolescente suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "calhau", "id": "18354135"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878612643996721153", "edit_history_tweet_ids": ["1194306718588702726"], "id": "1194306718588702726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:31:25.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54939272", "in_reply_to_user_id": "54939272", "edit_history_tweet_ids": ["1194306700129570816"], "id": "1194306700129570816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194306091716370432"}], "created_at": "2019-11-12T17:31:21.000Z", "text": "@Marialisu faride tiene la misma linea ideologica de bernie sanders, al menos te razona mejor que AOC y el resto del escuadron suicida de las democratas en EEUU. Pero no hay duda de que ella es socialista, mi comentario es por el spot que ella viene dura para captar votos.", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "faride"}, {"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "bernie sanders"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "AOC"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Marialisu", "id": "317359792"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40065637", "edit_history_tweet_ids": ["1194306672166080519"], "id": "1194306672166080519", "created_at": "2019-11-12T17:31:14.000Z", "text": "El terror somos nosotros.\n\"Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores\". https://t.co/PZHUrO0Zth", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8911, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/PZHUrO0Zth", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "289038106", "in_reply_to_user_id": "705775352", "edit_history_tweet_ids": ["1194306665799200768"], "id": "1194306665799200768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193518474129215488"}], "created_at": "2019-11-12T17:31:12.000Z", "text": "@MijaelGLP @MartinVizcarraC En el fondo le duele que a Alan Garc\u00eda nadie lo haya querido recibir por apestado. En cambio Evo no tuvo problemas en recibir asilo. Sea lo que sea, los alanistas hubieran querido ese destino para el suicida. Y eso les duele. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "519708161", "edit_history_tweet_ids": ["1194306541895200768"], "id": "1194306541895200768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "created_at": "2019-11-12T17:30:43.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921288851066322944", "edit_history_tweet_ids": ["1194306422193954816"], "id": "1194306422193954816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194092712238170112"}], "created_at": "2019-11-12T17:30:14.000Z", "text": "RT @1973_1658: si se suicida alguien por un escrache la gente q escracha va a hacer lo q es esperable de las personas buenas, echarle la cu\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "406528056", "edit_history_tweet_ids": ["1194306236487012353"], "id": "1194306236487012353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T17:29:30.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878379049", "edit_history_tweet_ids": ["1194306124746559488"], "id": "1194306124746559488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:29:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147257783", "edit_history_tweet_ids": ["1194306085160734720"], "id": "1194306085160734720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:28:54.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "726084043343699968", "edit_history_tweet_ids": ["1194305874111729667"], "id": "1194305874111729667", "created_at": "2019-11-12T17:28:04.000Z", "text": "SE SUICIDA HOMBRE DE 28 A\u00d1OS EN CALVILLITO\nhttps://t.co/v2wBk1uHoC https://t.co/KlX16MlxCx", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.4749, "type": "Place", "normalized_text": "CALVILLITO"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/v2wBk1uHoC", "expanded_url": "https://termapolis.com.mx/detallenota.php?idn=37679", "display_url": "termapolis.com.mx/detallenota.ph\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KlX16MlxCx", "expanded_url": "https://twitter.com/TermapolisAgs/status/1194305874111729667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KlX16MlxCx", "media_key": "3_1194305872039690243"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65665576", "in_reply_to_user_id": "1031193639630917632", "edit_history_tweet_ids": ["1194305867820220418"], "id": "1194305867820220418", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194305157087010817"}], "created_at": "2019-11-12T17:28:02.000Z", "text": "@ccherrybb s\u00e9rio imagina a sala de reuni\u00f5es dos roteiristas \"vamos escalar uma atriz que t\u00e1 marcada por fazer uma personagem suicida pra encontrar um personagem que est\u00e1 no al\u00e9m-vida\"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ccherrybb", "id": "1031193639630917632"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "841748861475532800", "edit_history_tweet_ids": ["1194305796093427712"], "id": "1194305796093427712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T17:27:45.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023028191982747648", "edit_history_tweet_ids": ["1194305663679246339"], "id": "1194305663679246339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194186742326317057"}], "created_at": "2019-11-12T17:27:14.000Z", "text": "RT @TraedTerfs: Polla\u27a1 ser malevolo que hace de la violaci\u00f3n su manera de ser\n\nViolaci\u00f3n de una mujer a otra\u27a1 ox\u00edmoron\n\nMujer adulta acosan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TraedTerfs", "id": "961706442863665153"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "389628394", "edit_history_tweet_ids": ["1194305646214160384"], "id": "1194305646214160384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:27:09.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26464522", "edit_history_tweet_ids": ["1194305625527861255"], "id": "1194305625527861255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:27:04.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088231956373012480", "edit_history_tweet_ids": ["1194305462612766725"], "id": "1194305462612766725", "created_at": "2019-11-12T17:26:26.000Z", "text": "Wallace dizendo q a mulher se matou pq tinha muito estresse  j\u00e1 j\u00e1 eu vou ser essa mulher", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Wallace"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929386013042139138", "edit_history_tweet_ids": ["1194305430232678402"], "id": "1194305430232678402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T17:26:18.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930805278420930566", "edit_history_tweet_ids": ["1194305427653181442"], "id": "1194305427653181442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194300883233837056"}], "created_at": "2019-11-12T17:26:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 85, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElInformanteUS", "id": "1223220659364470785"}]}, "text": "RT @ElinformanteUS: Ataque suicida sobre convoy militar estadounidense en #Afganist\u00e1n deja 4 soldados muertos y seis m\u00e1s heridos durante la\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "267783554", "edit_history_tweet_ids": ["1194305419075870720"], "id": "1194305419075870720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "created_at": "2019-11-12T17:26:15.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081260996361142275", "in_reply_to_user_id": "786346687644262400", "edit_history_tweet_ids": ["1194305415502282752"], "id": "1194305415502282752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194302825653768193"}], "created_at": "2019-11-12T17:26:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 64, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "reyna_reyna124", "id": "786346687644262400"}]}, "text": "@reyna_reyna124 Ah no, te est\u00e1s matando con \u00e9sos temas. #suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2739464914", "edit_history_tweet_ids": ["1194305404777500672"], "id": "1194305404777500672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T17:26:12.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109889110016253952", "edit_history_tweet_ids": ["1194305352856195072"], "id": "1194305352856195072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194276898395893761"}], "created_at": "2019-11-12T17:25:59.000Z", "text": "RT @AbrirBrecha: \ud83d\udd25\u00bfVeis? A esto es a lo que lleva el discurso del odio y el racismo. Amenazas, agresiones y finalmente...la muerte.\n\n\ud83d\ude21Ni ol\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AbrirBrecha", "id": "959400974845730816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1332347438", "edit_history_tweet_ids": ["1194305271469936640"], "id": "1194305271469936640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194026435633135628"}], "created_at": "2019-11-12T17:25:40.000Z", "text": "RT @rennoaltocampoo: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/ErGSgOUjZy v\u00eda @publico_es", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8686, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rennoaltocampoo", "id": "208695951"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ErGSgOUjZy", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1193228557322981376", "edit_history_tweet_ids": ["1194305173952376833"], "id": "1194305173952376833", "created_at": "2019-11-12T17:25:17.000Z", "text": "Aii n\u00e3o aguento mais a minha vida, eu tenho as vezes todo tempo pensamentos de pessoas suicida , eu tento n\u00e3o ter mas n\u00e3o adianta sempre estou pensando em me matar \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97920000", "edit_history_tweet_ids": ["1194305142604128256"], "id": "1194305142604128256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:25:09.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "436374751", "edit_history_tweet_ids": ["1194305129639546880"], "id": "1194305129639546880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:25:06.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "303317291", "edit_history_tweet_ids": ["1194305090301112324"], "id": "1194305090301112324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:24:57.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "170338247", "edit_history_tweet_ids": ["1194304978669756424"], "id": "1194304978669756424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:24:30.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937912737845276673", "edit_history_tweet_ids": ["1194304958335578112"], "id": "1194304958335578112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194271152941629440"}], "created_at": "2019-11-12T17:24:25.000Z", "text": "RT @CurrySwag8: Guys so I found out that there\u2019s no translation for \u201cI love you\u201d in Galician, instead they say \u201cJeffrey Epstein non se mato\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "I love you"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "301559173", "edit_history_tweet_ids": ["1194304792040034306"], "id": "1194304792040034306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:23:46.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "229858525", "edit_history_tweet_ids": ["1194304774201581569"], "id": "1194304774201581569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T17:23:41.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "976760262291263488", "edit_history_tweet_ids": ["1194304756778459136"], "id": "1194304756778459136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "created_at": "2019-11-12T17:23:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26969693", "edit_history_tweet_ids": ["1194304705238839297"], "id": "1194304705238839297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:23:25.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3364621474", "edit_history_tweet_ids": ["1194304575114825728"], "id": "1194304575114825728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T17:22:54.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "242856842", "edit_history_tweet_ids": ["1194304558362714114"], "id": "1194304558362714114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:22:50.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1681033296", "edit_history_tweet_ids": ["1194304495703998466"], "id": "1194304495703998466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194092712238170112"}], "created_at": "2019-11-12T17:22:35.000Z", "text": "RT @1973_1658: si se suicida alguien por un escrache la gente q escracha va a hacer lo q es esperable de las personas buenas, echarle la cu\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "721067126", "edit_history_tweet_ids": ["1194304488737247232"], "id": "1194304488737247232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T17:22:33.000Z", "text": "@putababilonia's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 108, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"author_id": "76593802", "edit_history_tweet_ids": ["1194304400338096130"], "id": "1194304400338096130", "created_at": "2019-11-12T17:22:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 128, "tag": "12Noviembre"}, {"start": 129, "end": 145, "tag": "PactoDeGobierno"}, {"start": 146, "end": 156, "tag": "Junqueras"}, {"start": 157, "end": 169, "tag": "D\u00edaObesidad"}, {"start": 170, "end": 184, "tag": "Resultados11N"}, {"start": 185, "end": 203, "tag": "PSOEGanaPerdiendo"}, {"start": 204, "end": 225, "tag": "LaExtremaDerechaGana"}, {"start": 226, "end": 236, "tag": "CsSeHunde"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9028, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 186, "end": 202, "probability": 0.4151, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOEGanaPerdiendo"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 90, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/67mxl5efaQ", "expanded_url": "http://www.multiforo.eu/Noticias/2019/Noviembre2019/Noviembre_12.htm", "display_url": "multiforo.eu/Noticias/2019/\u2026"}]}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores @publico_es\n\nhttps://t.co/67mxl5efaQ\n#12Noviembre #PactoDeGobierno #Junqueras #D\u00edaObesidad #Resultados11N #PSOEGanaPerdiendo #LaExtremaDerechaGana #CsSeHunde", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "249603521", "edit_history_tweet_ids": ["1194304387780415494"], "id": "1194304387780415494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:22:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120456548294234112", "edit_history_tweet_ids": ["1194304375193317376"], "id": "1194304375193317376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "created_at": "2019-11-12T17:22:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2421457055", "edit_history_tweet_ids": ["1194304357174525953"], "id": "1194304357174525953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "created_at": "2019-11-12T17:22:02.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2398440452", "edit_history_tweet_ids": ["1194304328539860992"], "id": "1194304328539860992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194271152941629440"}], "created_at": "2019-11-12T17:21:55.000Z", "text": "RT @CurrySwag8: Guys so I found out that there\u2019s no translation for \u201cI love you\u201d in Galician, instead they say \u201cJeffrey Epstein non se mato\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "I love you"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4402604476", "edit_history_tweet_ids": ["1194304327034265603"], "id": "1194304327034265603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T17:21:55.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2345681616", "edit_history_tweet_ids": ["1194304320868630538"], "id": "1194304320868630538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:21:53.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "708366000710885376", "edit_history_tweet_ids": ["1194304172893655040"], "id": "1194304172893655040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T17:21:18.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2554744559", "edit_history_tweet_ids": ["1194304025841324032"], "id": "1194304025841324032", "created_at": "2019-11-12T17:20:43.000Z", "text": "Quem n\u00e3o concorda \u00e9 burro e suicida! https://t.co/Sgqd4qyiZs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Sgqd4qyiZs", "expanded_url": "https://twitter.com/AGM_Ribeiro/status/1194304025841324032/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sgqd4qyiZs", "media_key": "7_1194303770345299968"}]}}, {"author_id": "852586625574023168", "edit_history_tweet_ids": ["1194304005553430528"], "id": "1194304005553430528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:20:38.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2578553941", "edit_history_tweet_ids": ["1194303992668577793"], "id": "1194303992668577793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:20:35.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "284766371", "edit_history_tweet_ids": ["1194303956119408648"], "id": "1194303956119408648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:20:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2866004511", "edit_history_tweet_ids": ["1194303955825831938"], "id": "1194303955825831938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:20:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002950666086739969", "edit_history_tweet_ids": ["1194303831468904455"], "id": "1194303831468904455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T17:19:57.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "388274887", "edit_history_tweet_ids": ["1194303770651443202"], "id": "1194303770651443202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "created_at": "2019-11-12T17:19:42.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "303317291", "edit_history_tweet_ids": ["1194303698702360578"], "id": "1194303698702360578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:19:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983330778", "edit_history_tweet_ids": ["1194303632264577024"], "id": "1194303632264577024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "created_at": "2019-11-12T17:19:09.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2395060010", "edit_history_tweet_ids": ["1194303499560992768"], "id": "1194303499560992768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:18:38.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1927720034", "edit_history_tweet_ids": ["1194303463016083457"], "id": "1194303463016083457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193989792633098240"}], "created_at": "2019-11-12T17:18:29.000Z", "text": "RT @LourdesLFM: Edici\u00f3n Monogr\u00e1fica sobre Conducta Suicida de la Revista del Colegio Oficial de Psic\u00f3log@s de Arag\u00f3n, coincidiendo con el l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Colegio"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.6627, "type": "Other", "normalized_text": "Psic\u00f3log"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7865, "type": "Place", "normalized_text": "Arag\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LourdesLFM", "id": "466393621"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14051638", "edit_history_tweet_ids": ["1194303381335986176"], "id": "1194303381335986176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194303296611192834"}], "created_at": "2019-11-12T17:18:09.000Z", "text": "RT @charlsdiaz87: @m_ebrard Misi\u00f3n suicida se aventaron. \u00a1Felicidades @m_ebrard!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "charlsdiaz87", "id": "825817230025699329"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2567821782", "edit_history_tweet_ids": ["1194303379532587009"], "id": "1194303379532587009", "created_at": "2019-11-12T17:18:09.000Z", "text": "Paso a paso, sin detenerse...pero con firmeza al caminar, que este asunto lo requiere https://t.co/m1PMIvyd4d", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/m1PMIvyd4d", "expanded_url": "https://www.consalud.es/autonomias/c-valenciana/el-abordaje-global-de-la-conducta-suicida-clave-para-poder-salvar-vidas_70605_102.html", "display_url": "consalud.es/autonomias/c-v\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.consalud.es/autonomias/c-valenciana/el-abordaje-global-de-la-conducta-suicida-clave-para-poder-salvar-vidas_70605_102.html"}]}}, {"author_id": "618509796", "edit_history_tweet_ids": ["1194303374293950465"], "id": "1194303374293950465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:18:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "758317536832172032", "edit_history_tweet_ids": ["1194303320082599936"], "id": "1194303320082599936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T17:17:55.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1531931526", "edit_history_tweet_ids": ["1194303309265305601"], "id": "1194303309265305601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194247356025163776"}], "created_at": "2019-11-12T17:17:52.000Z", "text": "RT @leongato: No te pierdas esta noticia Mujer se suicida tras fuga de sus hijos; los ten\u00eda secuestrados https://t.co/EJHykuReBU v\u00eda @elimp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "leongato", "id": "66508091"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/EJHykuReBU", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Mujer-se-suicida-tras-fuga-de-sus-hijos-los-tenia-secuestrados-20191112-0006.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Mujer-se\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1917932004", "edit_history_tweet_ids": ["1194303298783862785"], "id": "1194303298783862785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194298722412310532"}], "created_at": "2019-11-12T17:17:50.000Z", "text": "RT @Libert_Democrac: No me creo el gobierno de coalici\u00f3n con la extrema izquierda. Pedro S\u00e1nchez es un trepa, no un suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Libert_Democrac", "id": "3004432869"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825817230025699329", "in_reply_to_user_id": "64798737", "edit_history_tweet_ids": ["1194303296611192834"], "id": "1194303296611192834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194302686369325062"}], "created_at": "2019-11-12T17:17:49.000Z", "text": "@m_ebrard Misi\u00f3n suicida se aventaron. \u00a1Felicidades @m_ebrard!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 52, "end": 61, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717090127986749441", "edit_history_tweet_ids": ["1194303281444601856"], "id": "1194303281444601856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T17:17:46.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2607161950", "edit_history_tweet_ids": ["1194303257591631887"], "id": "1194303257591631887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194179388520239104"}], "created_at": "2019-11-12T17:17:40.000Z", "text": "RT @infoanoia: Un jove extutelat per la Generalitat es suicida a Igualada despr\u00e9s de ser expulsat d\u2019un centre de menors. https://t.co/HAZbw\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "infoanoia", "id": "869323172"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2395060010", "edit_history_tweet_ids": ["1194303226264375298"], "id": "1194303226264375298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:17:32.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2611131426", "edit_history_tweet_ids": ["1194303115106885637"], "id": "1194303115106885637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193800863397093376"}], "created_at": "2019-11-12T17:17:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "CentrodeEscucha"}, {"start": 92, "end": 103, "tag": "CruzBlanca"}, {"start": 104, "end": 111, "tag": "Huesca"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "prevenci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.4907, "type": "Person", "normalized_text": "D. Javier Oses"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9255, "type": "Organization", "normalized_text": "CruzBlanca"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8845, "type": "Organization", "normalized_text": "Huesca"}]}, "text": "RT @fcruzblanca: Uno de los objetivos fundamentales del #CentrodeEscucha D. Javier Oses, de #CruzBlanca #Huesca, es la #prevenci\u00f3n de la co\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1635901675", "edit_history_tweet_ids": ["1194303017761333248"], "id": "1194303017761333248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:16:43.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "287810009", "edit_history_tweet_ids": ["1194302915630059521"], "id": "1194302915630059521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T17:16:18.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2867584427", "edit_history_tweet_ids": ["1194302652496195584"], "id": "1194302652496195584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T17:15:16.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55383689", "edit_history_tweet_ids": ["1194302630383800321"], "id": "1194302630383800321", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194270627827453952"}], "created_at": "2019-11-12T17:15:10.000Z", "text": "E a Globo protegendo Sergio Moro e Paulo Guedes.\n\nEu t\u00f4 falando que liberal \u00e9 suicida. https://t.co/RRcjAUCdy1", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.9709, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/RRcjAUCdy1", "expanded_url": "https://twitter.com/florestanjr/status/1194270627827453952", "display_url": "twitter.com/florestanjr/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "277176940", "edit_history_tweet_ids": ["1194302570669453312"], "id": "1194302570669453312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T17:14:56.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258450414", "edit_history_tweet_ids": ["1194302543758798848"], "id": "1194302543758798848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "created_at": "2019-11-12T17:14:50.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116176243823710214", "in_reply_to_user_id": "70799317", "edit_history_tweet_ids": ["1194302388745785345"], "id": "1194302388745785345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194301060371881984"}], "created_at": "2019-11-12T17:14:13.000Z", "text": "@UOL Mas o feminicidio n\u00e3o \u00e9 quando a mulher morre s\u00f3 por ser mulher? Esse cara matou por n\u00e3o aceitar o t\u00e9rmino. Se ele fosse gay, mataria o marido. Ele mataria de qualquer jeito.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "849328179147886596", "edit_history_tweet_ids": ["1194302356768411648"], "id": "1194302356768411648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T17:14:05.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "388274887", "edit_history_tweet_ids": ["1194302288166313985"], "id": "1194302288166313985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:13:49.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "342427924", "edit_history_tweet_ids": ["1194302282646597639"], "id": "1194302282646597639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "created_at": "2019-11-12T17:13:47.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1436784996", "edit_history_tweet_ids": ["1194302102509621249"], "id": "1194302102509621249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:13:04.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "570223756", "edit_history_tweet_ids": ["1194302088244801537"], "id": "1194302088244801537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T17:13:01.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70014374", "edit_history_tweet_ids": ["1194301687978217472"], "id": "1194301687978217472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:11:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4195666643", "in_reply_to_user_id": "254599256", "edit_history_tweet_ids": ["1194301628578500609"], "id": "1194301628578500609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194219953815216128"}], "created_at": "2019-11-12T17:11:11.000Z", "text": "@fargosi @alferdez No lo ignora como presidente...lo ignora como Argentino. \u00bftampoco hizo la primaria? \u00bfno dice que es abogado? \u00bfd\u00f3nde estudi\u00f3? Qu\u00e9,  \u00bfle prest\u00f3 los apuntes Cris?.   \u00a1\u00a1 QUE VERG\u00dcENZA...!!            Porque no hace como Nismann y se suicida...", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.2913, "type": "Person", "normalized_text": "Argentino"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Nismann"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "321354103", "edit_history_tweet_ids": ["1194301621787869184"], "id": "1194301621787869184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "created_at": "2019-11-12T17:11:10.000Z", "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "490442574", "edit_history_tweet_ids": ["1194301606730309633"], "id": "1194301606730309633", "created_at": "2019-11-12T17:11:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 248, "tag": "AlbertoPelotudo"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 247, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoPelotudo"}]}, "text": "Saben como termina el coyote?, toda la vida persiguiendo al correcaminos, cuando lo logra, se pone a pensar de verdad, si el sentido de mi vida fue cazar al correcaminos y ahora que lo logre, que sentido tiene mi vida y se suicida. #AlbertoPelotudo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138154475896659968", "in_reply_to_user_id": "53847384", "edit_history_tweet_ids": ["1194301603618181122"], "id": "1194301603618181122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194068617844973568"}], "created_at": "2019-11-12T17:11:06.000Z", "text": "@icevainillaice @Lupo55 Lo importante es denunciar que fue apoyado por los pa\u00edses de la OTAN. Ignorar este hecho es suicida. Aceptarlo complicidad.", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "icevainillaice", "id": "53847384"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "Lupo55", "id": "69800760"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3292010878", "edit_history_tweet_ids": ["1194301585297416194"], "id": "1194301585297416194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193913467562086400"}], "created_at": "2019-11-12T17:11:01.000Z", "text": "RT @Alberto260162: Gente,alguien sabe si habr\u00e1 modificaciones en las tasas de inter\u00e9s? hoy atrasarse en el pago de una cuota o de la tarjet\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alberto260162", "id": "695256798459199488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "339868992", "edit_history_tweet_ids": ["1194301579832242183"], "id": "1194301579832242183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193802284028825601"}], "created_at": "2019-11-12T17:11:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 130, "tag": "NOTJUSTAMOOD"}]}, "text": "RT @NOIZZrs: Godinu dana posle: Majka Marije \u0106ur\u010di\u0107 o sprezi suicida, medija, mentalnog zdravlja, klabinga i podr\u0161ke #NOTJUSTAMOOD @anmarib\u2026", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72290179", "in_reply_to_user_id": "631677492", "edit_history_tweet_ids": ["1194301545845792776"], "id": "1194301545845792776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193854196031934464"}], "created_at": "2019-11-12T17:10:52.000Z", "text": "@Lola_vzla En esos pa\u00edses, donde no pasa nada, la gente se suicida, de la ladilla. Aqu\u00ed vivimos como en \"A prueba de todo\". \nPero, nunca vienen mal unas vacaciones en un chalet en la monta\u00f1a.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lola_vzla", "id": "631677492"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139053072", "edit_history_tweet_ids": ["1194301460651098117"], "id": "1194301460651098117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194289251711692803"}], "created_at": "2019-11-12T17:10:31.000Z", "text": "RT @elcasocom: Una madre secuestra durante once a\u00f1os a sus hijos y cuando se escapan, se suicida https://t.co/K2e5kVbspm", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/K2e5kVbspm", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/muj\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2977474661", "edit_history_tweet_ids": ["1194301440082272263"], "id": "1194301440082272263", "created_at": "2019-11-12T17:10:27.000Z", "text": "De que lado del examen estas?\nEl que revisa las preguntas?\nEl que entrega sin revisar?\nEl que sigue torturandose luego de entregar?\n\nYo soy SUICIDA del examen m\u00faltiple choice", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00758a48394df3ce"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2371828868", "edit_history_tweet_ids": ["1194301402874560512"], "id": "1194301402874560512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:10:18.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092550280", "edit_history_tweet_ids": ["1194301386479034368"], "id": "1194301386479034368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:10:14.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932245236092489733", "edit_history_tweet_ids": ["1194301384130203650"], "id": "1194301384130203650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T17:10:13.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "220834321", "edit_history_tweet_ids": ["1194301346108858368"], "id": "1194301346108858368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "created_at": "2019-11-12T17:10:04.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1600808797", "edit_history_tweet_ids": ["1194301257877508104"], "id": "1194301257877508104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:09:43.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074990295954178049", "edit_history_tweet_ids": ["1194301223031246850"], "id": "1194301223031246850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194004773974020097"}], "created_at": "2019-11-12T17:09:35.000Z", "text": "RT @coracaodegalo: Racismo \u00e9 revoltante. Fere a alma. Machuca fundo e pra sempre. Mas com todos os sofrimentos justos e lament\u00e1veis o alvo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "coracaodegalo", "id": "59284156"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "356305588", "edit_history_tweet_ids": ["1194301185886507009"], "id": "1194301185886507009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T17:09:26.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "759576082060279808", "edit_history_tweet_ids": ["1194301091846000647"], "id": "1194301091846000647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T17:09:03.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951002259332255744", "edit_history_tweet_ids": ["1194301046761361408"], "id": "1194301046761361408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:08:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087405140150235136", "edit_history_tweet_ids": ["1194300993195986945"], "id": "1194300993195986945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T17:08:40.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3223746900", "edit_history_tweet_ids": ["1194300883233837056"], "id": "1194300883233837056", "created_at": "2019-11-12T17:08:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Yx12fi7c7F", "expanded_url": "https://elinformante.mx/?p=39350", "display_url": "elinformante.mx/?p=39350"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/4MDIi3OUM8", "expanded_url": "https://twitter.com/ElinformanteUS/status/1194300883233837056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4MDIi3OUM8", "media_key": "3_1194300875524710400"}]}, "text": "Ataque suicida sobre convoy militar estadounidense en #Afganist\u00e1n deja 4 soldados muertos y seis m\u00e1s heridos durante la noche de este lunes.\n\nhttps://t.co/Yx12fi7c7F https://t.co/4MDIi3OUM8", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107068995", "edit_history_tweet_ids": ["1194300794377515008"], "id": "1194300794377515008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:07:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "891488976439324672", "edit_history_tweet_ids": ["1194300774374944768"], "id": "1194300774374944768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:07:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "899354492474359809", "edit_history_tweet_ids": ["1194300768150573056"], "id": "1194300768150573056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:07:46.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1085811623477039104", "edit_history_tweet_ids": ["1194300755500584961"], "id": "1194300755500584961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193923840461746176"}], "created_at": "2019-11-12T17:07:43.000Z", "text": "*A punto de tirarse de un puente*\n\nEl pastor: Qu\u00e9 haces la puta que te pari\u00f3 ya mismo llamo a la polic\u00eda que te re caguen a tiros por suicida https://t.co/Kz6VOjaJXR", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Kz6VOjaJXR", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1193923840461746176", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}}, {"author_id": "101830800", "edit_history_tweet_ids": ["1194300679600431104"], "id": "1194300679600431104", "created_at": "2019-11-12T17:07:25.000Z", "text": "Yo a las 3 de la ma\u00f1ana pensando que como no va a ver un weon suicida que mate a Pi\u00f1era, o a Kast, o a Van riselverga, o a Ena... https://t.co/ZlGSL3eL5D", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "Kast"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Van riselverga"}, {"start": 123, "end": 125, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "Ena"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/ZlGSL3eL5D", "expanded_url": "https://twitter.com/cfernandezcea/status/1194300679600431104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZlGSL3eL5D", "media_key": "3_1194300674336608256"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "829317229", "edit_history_tweet_ids": ["1194300667567001605"], "id": "1194300667567001605", "created_at": "2019-11-12T17:07:22.000Z", "text": "minha\ncina \ngana suicida \nmorte\ndivina \ndoce tangerina", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2578553941", "edit_history_tweet_ids": ["1194300637560934403"], "id": "1194300637560934403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T17:07:15.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4915172279", "edit_history_tweet_ids": ["1194300625900724225"], "id": "1194300625900724225", "created_at": "2019-11-12T17:07:12.000Z", "text": "Nesse ano, 2 professores que faziam parte do meu c\u00edrculo de colegas cometeram suic\u00eddio, ja no final de carreira...\nUm se enforcou na pr\u00f3pria escola, outro se jogou do nono andar\nMe sinto sufocada por ningu\u00e9m falar de sa\u00fade mental c a devida aten\u00e7\u00e3o...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4799052509", "edit_history_tweet_ids": ["1194300615612149760"], "id": "1194300615612149760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "created_at": "2019-11-12T17:07:10.000Z", "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911187090", "edit_history_tweet_ids": ["1194300536109117440"], "id": "1194300536109117440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T17:06:51.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2826523550", "edit_history_tweet_ids": ["1194300428974018561"], "id": "1194300428974018561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193894896060502016"}], "created_at": "2019-11-12T17:06:25.000Z", "text": "RT @Chavismolapeste: El Socialismo es una pol\u00edtica que a inconado profundamente a Venezuela, dividi\u00e9ndola de una manera suicida, eso signif\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Chavismolapeste", "id": "1003739126871535618"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "608453511", "in_reply_to_user_id": "170058547", "edit_history_tweet_ids": ["1194300372329861120"], "id": "1194300372329861120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194292877590966274"}], "created_at": "2019-11-12T17:06:12.000Z", "text": "@gata_meliga Tamb\u00e9m queria muito v\u00ea o CSA se livrando, acho a torcida deles massa. mas infelizmente a derrota pro Vasco praticamente matou eles", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9298, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "546267459", "edit_history_tweet_ids": ["1194300286321528833"], "id": "1194300286321528833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194284382456078342"}], "created_at": "2019-11-12T17:05:51.000Z", "text": "RT @Juditpi1: Despr\u00e9s d un viatge que li deixa unes ferides tan profundes, l'expulsen quan veuen que no \u00e9s un menor.\nEs su\u00efcida. Es treu \u013aa\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Juditpi1", "id": "973642388857081856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2984190263", "edit_history_tweet_ids": ["1194300158751707136"], "id": "1194300158751707136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "created_at": "2019-11-12T17:05:21.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99827827", "in_reply_to_user_id": "1946091733", "edit_history_tweet_ids": ["1194300145036406785"], "id": "1194300145036406785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194236309805641733"}], "created_at": "2019-11-12T17:05:18.000Z", "text": "@GarciaBerthita @Mauriciomulder @CrisoCaceres @suselparedes Y este huevon trabajaba para su jefe  el suicida . Y no para el Per\u00fa. hjdp", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GarciaBerthita", "id": "1946091733"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "CrisoCaceres", "id": "516213072"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "suselparedes", "id": "72361116"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1976028486", "edit_history_tweet_ids": ["1194300093568102400"], "id": "1194300093568102400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "created_at": "2019-11-12T17:05:05.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "991458360800227328", "edit_history_tweet_ids": ["1194299985262723072"], "id": "1194299985262723072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T17:04:40.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185613748", "edit_history_tweet_ids": ["1194299973900345344"], "id": "1194299973900345344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T17:04:37.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88511386", "edit_history_tweet_ids": ["1194299893671706624"], "id": "1194299893671706624", "created_at": "2019-11-12T17:04:18.000Z", "text": "Pues resulta que desde esta perspectiva del video no era un camionero suicida sino que estaba siendo asistido por los Mossos para pasar pero los manifestantes se pon\u00edan por delante.\n\nhttps://t.co/5Dqe2iWucF https://t.co/pCR9G0X7YH", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.72, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/5Dqe2iWucF", "expanded_url": "https://twitter.com/punsix/status/1194256237841600512?s=09", "display_url": "twitter.com/punsix/status/\u2026"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/pCR9G0X7YH", "expanded_url": "https://twitter.com/livelifebcn/status/1194265361165758466", "display_url": "twitter.com/livelifebcn/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "897086316", "edit_history_tweet_ids": ["1194299799958413313"], "id": "1194299799958413313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:03:55.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3077878049", "edit_history_tweet_ids": ["1194299798427512832"], "id": "1194299798427512832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "created_at": "2019-11-12T17:03:55.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "637426938", "edit_history_tweet_ids": ["1194299761236439045"], "id": "1194299761236439045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T17:03:46.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "831598002", "edit_history_tweet_ids": ["1194299710389002245"], "id": "1194299710389002245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T17:03:34.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178059242", "edit_history_tweet_ids": ["1194299590666850305"], "id": "1194299590666850305", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194278130971742208"}], "created_at": "2019-11-12T17:03:06.000Z", "text": "Y as\u00ed se\u00f1ores es como se suicida un partido pol\u00edtico... https://t.co/DMaDAGDdJC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/DMaDAGDdJC", "expanded_url": "https://twitter.com/InesArrimadas/status/1194278130971742208", "display_url": "twitter.com/InesArrimadas/\u2026"}]}}, {"author_id": "3305724394", "edit_history_tweet_ids": ["1194299432424157185"], "id": "1194299432424157185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T17:02:28.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2320856611", "edit_history_tweet_ids": ["1194299418750652416"], "id": "1194299418750652416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:02:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1238653249", "edit_history_tweet_ids": ["1194299394696339456"], "id": "1194299394696339456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "created_at": "2019-11-12T17:02:19.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "207473875", "edit_history_tweet_ids": ["1194299370428096512"], "id": "1194299370428096512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "created_at": "2019-11-12T17:02:13.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718205766474338304", "in_reply_to_user_id": "1176993164802101254", "edit_history_tweet_ids": ["1194299332541001729"], "id": "1194299332541001729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194298407478841345"}], "created_at": "2019-11-12T17:02:04.000Z", "text": "@FranJoestar Gracias por los \u00e1nimos! Lo matar\u00e9 sin el truquito, a\u00fan as\u00ed mirar\u00e9 un v\u00eddeo para saciar mi curiosidad de saber c\u00f3mo se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FranJoestar", "id": "1176993164802101254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "406420956", "edit_history_tweet_ids": ["1194299027292119042"], "id": "1194299027292119042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T17:00:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302881826", "edit_history_tweet_ids": ["1194299021017452545"], "id": "1194299021017452545", "created_at": "2019-11-12T17:00:50.000Z", "text": "In\u00e9s, Inesita @InesArrimadas \u00bfTe enteraste? Tus socios @Vox.es y su pol\u00edtca migratoria https://t.co/7leHaGAVuv v\u00eda @publico_es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "In\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}, {"start": 55, "end": 59, "username": "vox", "id": "1351341"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7leHaGAVuv", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "167975651", "edit_history_tweet_ids": ["1194298799788888064"], "id": "1194298799788888064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:59:57.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236043145", "edit_history_tweet_ids": ["1194298762455404546"], "id": "1194298762455404546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "created_at": "2019-11-12T16:59:48.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3004432869", "edit_history_tweet_ids": ["1194298722412310532"], "id": "1194298722412310532", "created_at": "2019-11-12T16:59:39.000Z", "text": "No me creo el gobierno de coalici\u00f3n con la extrema izquierda. Pedro S\u00e1nchez es un trepa, no un suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181682858", "edit_history_tweet_ids": ["1194298660340879362"], "id": "1194298660340879362", "created_at": "2019-11-12T16:59:24.000Z", "text": "Cuando lo vuelvan a encarcelar a Lula el progreso zurdo se suicida. https://t.co/ogfmfwNbZY", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ogfmfwNbZY", "expanded_url": "https://twitter.com/elprestoOk/status/1194210576723042310", "display_url": "twitter.com/elprestoOk/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "925404817333325825", "edit_history_tweet_ids": ["1194298655051792385"], "id": "1194298655051792385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "created_at": "2019-11-12T16:59:23.000Z", "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "193395805", "edit_history_tweet_ids": ["1194298644457033729"], "id": "1194298644457033729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:59:20.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "736313619391123456", "edit_history_tweet_ids": ["1194298524172730369"], "id": "1194298524172730369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194283751313956865"}], "created_at": "2019-11-12T16:58:51.000Z", "text": "RT @carolvaleria8a: ja ja ja si no entiende bien a Camus, suicida a bordo; sino, salvo a bordo. ja ja https://t.co/cITG2kVLVi", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Camus"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/cITG2kVLVi", "expanded_url": "https://twitter.com/carolvaleria8a/status/1194283751313956865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cITG2kVLVi", "media_key": "3_1194283741730025478"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1461448568", "in_reply_to_user_id": "734339946853601281", "edit_history_tweet_ids": ["1194298308417728513"], "id": "1194298308417728513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194298003546349568"}], "created_at": "2019-11-12T16:58:00.000Z", "text": "@REjercitos @MinsterTX viendo los pedidos de medallas para heridos, placas para las familias y memoriales en los campos de entrenamiento que tienen... normal que usen entre ellos parches llam\u00e1ndose \"Escuadr\u00f3n Suicida\"", "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 215, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "REjercitos", "id": "734339946853601281"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244880181", "edit_history_tweet_ids": ["1194298298074570753"], "id": "1194298298074570753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:57:57.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4107468033", "in_reply_to_user_id": "4107468033", "edit_history_tweet_ids": ["1194298265761697794"], "id": "1194298265761697794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194296503877197824"}], "created_at": "2019-11-12T16:57:50.000Z", "text": "Y ya se que no me quiere y es hermoso saberlo! Digo el dolor extremo que se siente y el hecho de que una vez que lo sabes no lo podes ignorar pero no se que mierda busco, tal vez sentirme c\u00f3mo cu\u00e1ndo estaba \u00e9l *c suicida*", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3293434195", "edit_history_tweet_ids": ["1194298153933123584"], "id": "1194298153933123584", "created_at": "2019-11-12T16:57:23.000Z", "text": "meu esp\u00edrito suicida dizendo oi turu bom enquanto eu passo pela passarela", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3443, "type": "Other", "normalized_text": "turu"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26316145", "edit_history_tweet_ids": ["1194298132256952335"], "id": "1194298132256952335", "created_at": "2019-11-12T16:57:18.000Z", "text": "Mais cedo ou mais tarde o comunista acaba se entregando. Podem se disfar\u00e7ar de progressistas, socialistas, mas sempre v\u00e3o querer matar algu\u00e9m. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que \u00e9 a ideologia que mais matou inocentes no mundo. https://t.co/KdxkYar3yN", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/KdxkYar3yN", "expanded_url": "https://twitter.com/museudocinema/status/1194298132256952335/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KdxkYar3yN", "media_key": "3_1194298116389900288"}]}}, {"author_id": "92222196", "edit_history_tweet_ids": ["1194298097142239234"], "id": "1194298097142239234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:57:10.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92222196", "edit_history_tweet_ids": ["1194298085725392896"], "id": "1194298085725392896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "created_at": "2019-11-12T16:57:07.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998749014", "edit_history_tweet_ids": ["1194297884235227147"], "id": "1194297884235227147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "created_at": "2019-11-12T16:56:19.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "262246975", "edit_history_tweet_ids": ["1194297881341157376"], "id": "1194297881341157376", "created_at": "2019-11-12T16:56:18.000Z", "text": "Sentarme en el cord\u00f3n en calle Santa Fe es lo m\u00e1s suicida que hice hasta el momento.", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4845, "type": "Place", "normalized_text": "calle"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137845145888534529", "edit_history_tweet_ids": ["1194297845370818561"], "id": "1194297845370818561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194295654362816512"}], "created_at": "2019-11-12T16:56:09.000Z", "text": "RT @ClaudiaMira90: Vaya, vaya. \n\nLe da un disparo a Funes y luego se suicida. https://t.co/Ya5Ki0r5Ht", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Funes"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Ya5Ki0r5Ht", "expanded_url": "https://twitter.com/evoespueblo/status/736542379583344640", "display_url": "twitter.com/evoespueblo/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950523918800080897", "edit_history_tweet_ids": ["1194297772830330881"], "id": "1194297772830330881", "created_at": "2019-11-12T16:55:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 97, "tag": "AlbertoPelotudo"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 96, "probability": 0.8402, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoPelotudo"}]}, "text": "Si ahora es asi te imaginas cuando asuma\ud83d\ude49 4 a\u00f1os oasa volando si no se suicida \ud83d\ude00 #AlbertoPelotudo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2872081043", "edit_history_tweet_ids": ["1194297764663967750"], "id": "1194297764663967750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:55:50.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3026426411", "in_reply_to_user_id": "234175985", "edit_history_tweet_ids": ["1194297750218784768"], "id": "1194297750218784768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194273197874700288"}], "created_at": "2019-11-12T16:55:47.000Z", "text": "@Marcosleonel96 @agustin_puppo @juaniduc Totalmente enredadas las ideas, diplomaticamente no sabe lo que hace. Un suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "agustin_puppo", "id": "1187681930881437696"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "juaniduc", "id": "60874583"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1070088075701833728", "edit_history_tweet_ids": ["1194297583038017536"], "id": "1194297583038017536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:55:07.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "356305588", "edit_history_tweet_ids": ["1194297503618945025"], "id": "1194297503618945025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:54:48.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883315071467888642", "edit_history_tweet_ids": ["1194297473847705600"], "id": "1194297473847705600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:54:41.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089606327188500481", "in_reply_to_user_id": "1049087152406089731", "edit_history_tweet_ids": ["1194297468709752838"], "id": "1194297468709752838", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194290601686163458"}], "created_at": "2019-11-12T16:54:40.000Z", "text": "@juu_caroline710 kkkkkkkkkkkkkkkkk suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juu_caroline710", "id": "1049087152406089731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "515674059", "edit_history_tweet_ids": ["1194297437822869504"], "id": "1194297437822869504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:54:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "798851986909106176", "edit_history_tweet_ids": ["1194297426531758080"], "id": "1194297426531758080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:54:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2691099212", "in_reply_to_user_id": "3157954145", "edit_history_tweet_ids": ["1194297302808252422"], "id": "1194297302808252422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194280777510469643"}], "created_at": "2019-11-12T16:54:00.000Z", "text": "@VivarGerman @salvemosmagdale @heduardo50 @GustavoEscribe Se suicida????", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VivarGerman", "id": "3157954145"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "GustavoEscribe", "id": "55871752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716619784167768065", "in_reply_to_user_id": "43877830", "edit_history_tweet_ids": ["1194297291177218048"], "id": "1194297291177218048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194246217032712192"}], "created_at": "2019-11-12T16:53:57.000Z", "text": "@jonathanmartinz Pues lo llevan claro con la declaraci\u00f3n suicida que han hecho.....!\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jonathanmartinz", "id": "43877830"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2589959495", "edit_history_tweet_ids": ["1194297256666714112"], "id": "1194297256666714112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:53:49.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100333703102910467", "edit_history_tweet_ids": ["1194297226471837696"], "id": "1194297226471837696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193966835038855173"}], "created_at": "2019-11-12T16:53:42.000Z", "text": "RT @lagarder81: Un joven migrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores. Son muchos los menas e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.7348, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lagarder81", "id": "181995614"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "143545821", "edit_history_tweet_ids": ["1194297184033882113"], "id": "1194297184033882113", "created_at": "2019-11-12T16:53:32.000Z", "text": "Una mujer se suicid\u00f3 en la localidad rusa de Ust-Katav, en la regi\u00f3n de Cheli\u00e1binsk (en los Urales), despu\u00e9s de que tres de sus hijos lograran escapar de la vivienda https://t.co/GxTNBZgxwG", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.528, "type": "Place", "normalized_text": "Ust-Katav"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Cheli\u00e1binsk"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6452, "type": "Place", "normalized_text": "Urales"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/GxTNBZgxwG", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qccbvu", "display_url": "bit.ly/2Qccbvu"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "856249155781611522", "edit_history_tweet_ids": ["1194297183375368193"], "id": "1194297183375368193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194290657021571073"}], "created_at": "2019-11-12T16:53:32.000Z", "text": "RT @LOMBARDIBOSCAN: Esperamos lo inesperado. Las \"prosperas\" Chile y Bolivia sucumbieron al estallido social. En cambio la empobrecida Vene\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LOMBARDIBOSCAN", "id": "123569646"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "784874154", "edit_history_tweet_ids": ["1194297160617070592"], "id": "1194297160617070592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:53:26.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404641367", "edit_history_tweet_ids": ["1194297142053134344"], "id": "1194297142053134344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:53:22.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3047196621", "edit_history_tweet_ids": ["1194297138932527106"], "id": "1194297138932527106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:53:21.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "482044859", "edit_history_tweet_ids": ["1194297049354842112"], "id": "1194297049354842112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:53:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188529091", "edit_history_tweet_ids": ["1194297009089454080"], "id": "1194297009089454080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194092712238170112"}], "created_at": "2019-11-12T16:52:50.000Z", "text": "RT @1973_1658: si se suicida alguien por un escrache la gente q escracha va a hacer lo q es esperable de las personas buenas, echarle la cu\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "495233775", "edit_history_tweet_ids": ["1194296993201475584"], "id": "1194296993201475584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:52:46.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2338176579", "edit_history_tweet_ids": ["1194296981222506497"], "id": "1194296981222506497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:52:43.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "356305588", "edit_history_tweet_ids": ["1194296935055798273"], "id": "1194296935055798273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "created_at": "2019-11-12T16:52:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "598185218", "edit_history_tweet_ids": ["1194296912297496579"], "id": "1194296912297496579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:52:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "300541199", "edit_history_tweet_ids": ["1194296666410618880"], "id": "1194296666410618880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194289251711692803"}], "created_at": "2019-11-12T16:51:28.000Z", "text": "RT @elcasocom: Una madre secuestra durante once a\u00f1os a sus hijos y cuando se escapan, se suicida https://t.co/K2e5kVbspm", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/K2e5kVbspm", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/muj\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1191444018183507970", "edit_history_tweet_ids": ["1194296552795365376"], "id": "1194296552795365376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:51:01.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2506957875", "edit_history_tweet_ids": ["1194296292320665601"], "id": "1194296292320665601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:49:59.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "263699785", "edit_history_tweet_ids": ["1194296228173008896"], "id": "1194296228173008896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:49:44.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "900391142403035137", "edit_history_tweet_ids": ["1194296166818754566"], "id": "1194296166818754566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194289251711692803"}], "created_at": "2019-11-12T16:49:29.000Z", "text": "RT @elcasocom: Una madre secuestra durante once a\u00f1os a sus hijos y cuando se escapan, se suicida https://t.co/K2e5kVbspm", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/K2e5kVbspm", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/muj\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "488282915", "edit_history_tweet_ids": ["1194296068210614272"], "id": "1194296068210614272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:49:06.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100438263301586949", "edit_history_tweet_ids": ["1194296041677492225"], "id": "1194296041677492225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194295654362816512"}], "created_at": "2019-11-12T16:48:59.000Z", "text": "RT @ClaudiaMira90: Vaya, vaya. \n\nLe da un disparo a Funes y luego se suicida. https://t.co/Ya5Ki0r5Ht", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Funes"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Ya5Ki0r5Ht", "expanded_url": "https://twitter.com/evoespueblo/status/736542379583344640", "display_url": "twitter.com/evoespueblo/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "581993654", "edit_history_tweet_ids": ["1194296015752441856"], "id": "1194296015752441856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:48:53.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "927953040732278785", "edit_history_tweet_ids": ["1194295893161320450"], "id": "1194295893161320450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194224631676358656"}], "created_at": "2019-11-12T16:48:24.000Z", "text": "RT @APDHA: \u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son meno\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "APDHA", "id": "372152459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48604373", "edit_history_tweet_ids": ["1194295868624711681"], "id": "1194295868624711681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194291512554729474"}], "created_at": "2019-11-12T16:48:18.000Z", "text": "RT @sharon_jvna: OBVIAMENTE el d\u00eda est\u00e1 para poner el Playlist suicida en loop \ud83d\udda4\ud83d\udda4", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092905580979732481", "edit_history_tweet_ids": ["1194295809598205952"], "id": "1194295809598205952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:48:04.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "763074109811154945", "edit_history_tweet_ids": ["1194295802069495808"], "id": "1194295802069495808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:48:02.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "396344493", "edit_history_tweet_ids": ["1194295684591161347"], "id": "1194295684591161347", "created_at": "2019-11-12T16:47:34.000Z", "text": "eu n sei o que me matou mais nessa m\u00fasica do rubel c anavitoria, se foi a m\u00fasica, a narrativa do clipe ou a beleza da marina ruy barbosa", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.487, "type": "Person", "normalized_text": "rubel"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.3562, "type": "Other", "normalized_text": "anavitoria"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "marina ruy barbosa"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "120896368", "edit_history_tweet_ids": ["1194295654362816512"], "id": "1194295654362816512", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "736542379583344640"}], "created_at": "2019-11-12T16:47:27.000Z", "text": "Vaya, vaya. \n\nLe da un disparo a Funes y luego se suicida. https://t.co/Ya5Ki0r5Ht", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "Funes"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Ya5Ki0r5Ht", "expanded_url": "https://twitter.com/evoespueblo/status/736542379583344640", "display_url": "twitter.com/evoespueblo/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "529127693", "in_reply_to_user_id": "74677948", "edit_history_tweet_ids": ["1194295653993717761"], "id": "1194295653993717761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194232708865699840"}], "created_at": "2019-11-12T16:47:27.000Z", "text": "@marialecampos Burgos, Donayre y Moreno, los condecorados por el suicida AGP. Hay que retirarles esa condecoraci\u00f3n que las denigran y averg\u00fcenzan.\nFalta Lupe Zevallos.", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4985, "type": "Organization", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Donayre"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.6405, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Lupe Zevallos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marialecampos", "id": "74677948"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1561469786", "edit_history_tweet_ids": ["1194295434472239105"], "id": "1194295434472239105", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "959071622186627072"}], "created_at": "2019-11-12T16:46:35.000Z", "text": "Gente PROBLEMA \u00c9 DELA se ela t\u00e1 com a cara de cansada. Se ela desativou tudo e se matou pra estudar, foi porque ELA QUIS\nSe voc\u00eas n\u00e3o fariam isso, foda-se, cada um tem sua vida e suas vontades\nChatos do caralho hein puta merda https://t.co/cC5a9gkNBD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/cC5a9gkNBD", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/959071622186627072", "display_url": "twitter.com/g1/status/9590\u2026"}]}}, {"author_id": "802265080377331712", "edit_history_tweet_ids": ["1194295422048710657"], "id": "1194295422048710657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194237459418112000"}], "created_at": "2019-11-12T16:46:32.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla\nhttps://t.co/EFjbrwydfo https:\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EFjbrwydfo", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1175560676376555521", "edit_history_tweet_ids": ["1194295351945105412"], "id": "1194295351945105412", "created_at": "2019-11-12T16:46:15.000Z", "text": "cara a professora teve coragem de dizer que tem nojo de quem se suicida E QUE ELA REALMENTE DEVERIA MORRER PQ QUEM FAZ ISSO NAO TEM QUE VIVER MESMO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896507158640160777", "edit_history_tweet_ids": ["1194295222638907405"], "id": "1194295222638907405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194088676827049985"}], "created_at": "2019-11-12T16:45:44.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla https://t.co/EFjbrwgCnQ https:\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EFjbrwgCnQ", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31589274", "edit_history_tweet_ids": ["1194295137138040834"], "id": "1194295137138040834", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194220260762824704"}], "created_at": "2019-11-12T16:45:24.000Z", "text": "Ciro, aquele que se suicida com sua imaturidade https://t.co/l59pc5HimM", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/l59pc5HimM", "expanded_url": "https://twitter.com/eduguim/status/1194220260762824704", "display_url": "twitter.com/eduguim/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185272575", "edit_history_tweet_ids": ["1194295071744708609"], "id": "1194295071744708609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "created_at": "2019-11-12T16:45:08.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801273486949908480", "edit_history_tweet_ids": ["1194295064153010176"], "id": "1194295064153010176", "created_at": "2019-11-12T16:45:06.000Z", "text": "\u00bfPorque no mire escuadr\u00f3n suicida antes????", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "300894363", "in_reply_to_user_id": "73350229", "edit_history_tweet_ids": ["1194295030762082304"], "id": "1194295030762082304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194284398813831173"}], "created_at": "2019-11-12T16:44:58.000Z", "text": "@japtapias apuntar a los mas forofos que no son equipos de futbol\nlas decisiones de estas personas deciden entre la vida y la muerte de otras mucho mas debiles. un ejemplo:\nhttps://t.co/AlGMlF7oFb", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "japtapias", "id": "73350229"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/AlGMlF7oFb", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107546349", "edit_history_tweet_ids": ["1194295014198775810"], "id": "1194295014198775810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:44:54.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "228007409", "edit_history_tweet_ids": ["1194294723080544259"], "id": "1194294723080544259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:43:45.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "805385704796811264", "in_reply_to_user_id": "2490640097", "edit_history_tweet_ids": ["1194294676548997124"], "id": "1194294676548997124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194165585850126337"}], "created_at": "2019-11-12T16:43:34.000Z", "text": "@Vulcanelios Epstein \u00e8  morto,suicida.X fortunosa disattenzione.Perche'evocare fantasmi inutili?E poi quella foto.Una probabile somiglianza nulla pi\u00f9. SI trattava di viaggi amichevoli,un grande compagnone.\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Vulcanelios", "id": "2490640097"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "304466825", "edit_history_tweet_ids": ["1194294582990819332"], "id": "1194294582990819332", "created_at": "2019-11-12T16:43:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "RemoviendoConciencias"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/DCwVnmkboW", "expanded_url": "https://m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce/?__twitter_impression=true", "display_url": "m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-j\u2026"}]}, "text": "No son MENAS son ni\u00f1os. #RemoviendoConciencias https://t.co/DCwVnmkboW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "407603067", "edit_history_tweet_ids": ["1194294579719286784"], "id": "1194294579719286784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:43:11.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "604438761", "edit_history_tweet_ids": ["1194294469262225408"], "id": "1194294469262225408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:42:45.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1681274832", "edit_history_tweet_ids": ["1194294464916967425"], "id": "1194294464916967425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:42:44.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "191989232", "edit_history_tweet_ids": ["1194294414891466757"], "id": "1194294414891466757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "created_at": "2019-11-12T16:42:32.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2918362774", "edit_history_tweet_ids": ["1194294370092105729"], "id": "1194294370092105729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "created_at": "2019-11-12T16:42:21.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "541363068", "edit_history_tweet_ids": ["1194294281953009666"], "id": "1194294281953009666", "created_at": "2019-11-12T16:42:00.000Z", "text": "Um homem se suicidou no metr\u00f4 de siqueira Campos e o pessoal reclamando que estava atrasando o tr\u00e2nsito do rio.  A empatia e o respeito passou longe.", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4136, "type": "Place", "normalized_text": "Campos"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.7599, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "777971747236741120", "edit_history_tweet_ids": ["1194294277678997510"], "id": "1194294277678997510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:41:59.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983500686", "edit_history_tweet_ids": ["1194294264978694144"], "id": "1194294264978694144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:41:56.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "208584231", "edit_history_tweet_ids": ["1194294226957340675"], "id": "1194294226957340675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "created_at": "2019-11-12T16:41:47.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "221799169", "edit_history_tweet_ids": ["1194294048875524096"], "id": "1194294048875524096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:41:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2408007704", "edit_history_tweet_ids": ["1194294024909312000"], "id": "1194294024909312000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:40:59.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "149063546", "edit_history_tweet_ids": ["1194294019569987584"], "id": "1194294019569987584", "created_at": "2019-11-12T16:40:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "suicida"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "secuestrados"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "12nov"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "Rusia"}, {"start": 117, "end": 126, "tag": "Maltrato"}, {"start": 127, "end": 138, "tag": "Maternidad"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.53, "type": "Person", "normalized_text": "12nov"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/pzAUXlxzi8", "expanded_url": "https://america.periodistadigital.com/sociedad/20191112/madre-suicida-fuga-hijos-tenia-secuestrados-noticia-689404185484/", "display_url": "america.periodistadigital.com/sociedad/20191\u2026"}]}, "text": "Una madre se #suicida tras la fuga de sus hijos, a los que ten\u00eda #secuestrados https://t.co/pzAUXlxzi8 #12nov #Rusia #Maltrato #Maternidad", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163129037", "edit_history_tweet_ids": ["1194293983071080449"], "id": "1194293983071080449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:40:49.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998363201766117377", "in_reply_to_user_id": "916150712815497216", "edit_history_tweet_ids": ["1194293946920378369"], "id": "1194293946920378369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194290980398260224"}], "created_at": "2019-11-12T16:40:40.000Z", "text": "@sweetdreameer ele se suicida aaaaa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89884628", "edit_history_tweet_ids": ["1194293782365298688"], "id": "1194293782365298688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193836379328962561"}], "created_at": "2019-11-12T16:40:01.000Z", "text": "RT @jalemanuris: La dimisi\u00f3n de Rivera era ineludible. Es el m\u00e1ximo responsable de una estrategia personal y suicida que ha arrastrado a Cs\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.3363, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jalemanuris", "id": "237466725"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "897219084290543617", "in_reply_to_user_id": "4891110912", "edit_history_tweet_ids": ["1194293652555784192"], "id": "1194293652555784192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194284455436988416"}], "created_at": "2019-11-12T16:39:30.000Z", "text": "@Colo_AGTM Estoy en una misi\u00f3n suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "colo_agtm", "id": "4891110912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2505143642", "in_reply_to_user_id": "1146893299485204480", "edit_history_tweet_ids": ["1194293543885557760"], "id": "1194293543885557760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194057319035932677"}], "created_at": "2019-11-12T16:39:04.000Z", "text": "@AshaG_Kraken -Hace un leve gesto de resignaci\u00f3n al o\u00edr las palabras de su amiga- lo s\u00e9, pero no puedo arriesgar a que alguien m\u00e1s vaya a esta misi\u00f3n suicida, solo yo soy quien debe hacerlo, solo yo me preocupo por Cersei -suspira al decir esto, pues era verdad... Muchos, por no decir que +", "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 220, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Cersei"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AshaG_Kraken", "id": "1146893299485204480"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "782547441543503872", "edit_history_tweet_ids": ["1194293511497142273"], "id": "1194293511497142273", "created_at": "2019-11-12T16:38:56.000Z", "text": "triste full suicida fascinado pela morte obscuro g\u00f3tico misterioso perigoso melanc\u00f3lico alternativamente lindyo bonityians top sad indie e ISSO NUNCA VAI MUDAR apenas aceite meu jeitinho triste full suicida fascinado pela morte obscuro g\u00f3tico misterioso perigoso melanc\u00f3lico alter", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 121, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "lindyo bonityians"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49994072", "in_reply_to_user_id": "4386683781", "edit_history_tweet_ids": ["1194293446292525056"], "id": "1194293446292525056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194292567837495303"}], "created_at": "2019-11-12T16:38:41.000Z", "text": "@rodrigussauro Arnon Afonso de Farias Melo (pai do Fernando Collor) matou um pol\u00edtico no senado, mas n\u00e3o se matou.\n\u2639", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 41, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Arnon Afonso de Farias Melo"}, {"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Collor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rodrigussauro", "id": "4386683781"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "758325011010682880", "in_reply_to_user_id": "758325011010682880", "edit_history_tweet_ids": ["1194293435215298560"], "id": "1194293435215298560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194255126581698561"}], "created_at": "2019-11-12T16:38:38.000Z", "text": "@metro_rio Gente pedi para o metr\u00f4 da a informa\u00e7\u00e3o na plataforma, e \u00f1 quem se suicidou!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "metro_rio", "id": "49759770"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146105199448272896", "edit_history_tweet_ids": ["1194293432493232129"], "id": "1194293432493232129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:38:37.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2897417068", "edit_history_tweet_ids": ["1194293416894631937"], "id": "1194293416894631937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:38:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "731450712958308352", "edit_history_tweet_ids": ["1194293268181372928"], "id": "1194293268181372928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "created_at": "2019-11-12T16:37:58.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65246807", "edit_history_tweet_ids": ["1194293214393581568"], "id": "1194293214393581568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:37:45.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985524638460600320", "edit_history_tweet_ids": ["1194293194839744512"], "id": "1194293194839744512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:37:41.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "542040436", "edit_history_tweet_ids": ["1194293190708416514"], "id": "1194293190708416514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:37:40.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2778729613", "edit_history_tweet_ids": ["1194293160672972800"], "id": "1194293160672972800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:37:33.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2395600341", "edit_history_tweet_ids": ["1194293083791343619"], "id": "1194293083791343619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:37:14.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004066494983098370", "edit_history_tweet_ids": ["1194293082340110338"], "id": "1194293082340110338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:37:14.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122541642", "in_reply_to_user_id": "836720548088537089", "edit_history_tweet_ids": ["1194293053621706753"], "id": "1194293053621706753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193975028347527169"}], "created_at": "2019-11-12T16:37:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 85, "end": 93, "tag": "Chaglla"}, {"start": 158, "end": 168, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 206, "end": 217, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8672, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4423, "type": "Person", "normalized_text": "Chaglla"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.7437, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 207, "end": 216, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.363, "type": "Place", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.8533, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ManuelTizon2", "id": "836720548088537089"}, {"start": 230, "end": 244, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "text": "@ManuelTizon2 @kartell276 Si, es de #Odebrecht. Es parte del acuerdo por la venta de #Chaglla, para  desenmascarar a todos los mafiosos que recibieron coimas #Odebrecht, entre ellos, el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda, la mafiosa @KeikoFujimori? Villar\u00e1n, Toledo. \u00bfa quien defiendo?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104904948", "edit_history_tweet_ids": ["1194292962630520832"], "id": "1194292962630520832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:36:45.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "871134412171300864", "edit_history_tweet_ids": ["1194292961951059969"], "id": "1194292961951059969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:36:45.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3504318874", "edit_history_tweet_ids": ["1194292931206766594"], "id": "1194292931206766594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194289251711692803"}], "created_at": "2019-11-12T16:36:38.000Z", "text": "RT @elcasocom: Una madre secuestra durante once a\u00f1os a sus hijos y cuando se escapan, se suicida https://t.co/K2e5kVbspm", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/K2e5kVbspm", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/muj\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3374563353", "edit_history_tweet_ids": ["1194292922772049930"], "id": "1194292922772049930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194289257558487041"}], "created_at": "2019-11-12T16:36:36.000Z", "text": "RT @elcasocat: Una mare segresta durant onze anys els seus fills i quan s'escapen, se su\u00efcida https://t.co/dpQNGkP08l", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/dpQNGkP08l", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/dona-suicida-fuga-fills-segrestats-russia_20395_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/d\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104959832", "edit_history_tweet_ids": ["1194292892489175040"], "id": "1194292892489175040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194088676827049985"}], "created_at": "2019-11-12T16:36:29.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla https://t.co/EFjbrwgCnQ https:\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EFjbrwgCnQ", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2148397343", "edit_history_tweet_ids": ["1194292857068310530"], "id": "1194292857068310530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:36:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2205008663", "edit_history_tweet_ids": ["1194292780719333382"], "id": "1194292780719333382", "created_at": "2019-11-12T16:36:02.000Z", "text": "alguien me suicida?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2981428330", "edit_history_tweet_ids": ["1194292763505889280"], "id": "1194292763505889280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T16:35:58.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929015795040116736", "edit_history_tweet_ids": ["1194292750319079425"], "id": "1194292750319079425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:35:55.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32162996", "in_reply_to_user_id": "33979512", "edit_history_tweet_ids": ["1194292703426744321"], "id": "1194292703426744321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194284790310154240"}], "created_at": "2019-11-12T16:35:44.000Z", "text": "@alessandrovital @SergioBalbino Castilho tinha um parafuso a menos, tanto que se matou.", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "Castilho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alessandrovital", "id": "33979512"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "SergioBalbino", "id": "60430570"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029341210", "edit_history_tweet_ids": ["1194292685361819648"], "id": "1194292685361819648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:35:39.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132210397", "edit_history_tweet_ids": ["1194292680483885058"], "id": "1194292680483885058", "created_at": "2019-11-12T16:35:38.000Z", "text": "Se suicida el piloto del avion.  https://t.co/TT8reKg16R", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/TT8reKg16R", "expanded_url": "https://www.bloomberg.com/amp/news/articles/2019-11-12/trump-s-stance-on-bolivia-slammed-by-argentina-s-next-president?__twitter_impression=true", "display_url": "bloomberg.com/amp/news/artic\u2026"}]}}, {"author_id": "224192122", "edit_history_tweet_ids": ["1194292663199113221"], "id": "1194292663199113221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:35:34.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911310458254176256", "edit_history_tweet_ids": ["1194292621201596417"], "id": "1194292621201596417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:35:24.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "257541444", "edit_history_tweet_ids": ["1194292614478155776"], "id": "1194292614478155776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:35:22.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266532679", "edit_history_tweet_ids": ["1194292586183299073"], "id": "1194292586183299073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "created_at": "2019-11-12T16:35:16.000Z", "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36215698", "edit_history_tweet_ids": ["1194292508827762688"], "id": "1194292508827762688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194291512554729474"}], "created_at": "2019-11-12T16:34:57.000Z", "text": "RT @sharon_jvna: OBVIAMENTE el d\u00eda est\u00e1 para poner el Playlist suicida en loop \ud83d\udda4\ud83d\udda4", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "811768906301968384", "edit_history_tweet_ids": ["1194292472177922048"], "id": "1194292472177922048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "created_at": "2019-11-12T16:34:48.000Z", "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802706985460371456", "edit_history_tweet_ids": ["1194292411524165632"], "id": "1194292411524165632", "created_at": "2019-11-12T16:34:34.000Z", "text": "juju se diz minha melhor amg mas ela me matou no among us", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6036, "type": "Person", "normalized_text": "juju"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8817, "type": "Other", "normalized_text": "among us"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2662730210", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "edit_history_tweet_ids": ["1194292382037987328"], "id": "1194292382037987328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194292253163843584"}], "created_at": "2019-11-12T16:34:27.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u30bf\u30b3\u30b9\u98df\u3079\u306b\u884c\u3063\u305f", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "275972263", "edit_history_tweet_ids": ["1194292374488391682"], "id": "1194292374488391682", "created_at": "2019-11-12T16:34:25.000Z", "text": "Un joven extutelado por la Generalitat se suicida al ser expulsado de su centro https://t.co/8ApttJmfHW", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7847, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8ApttJmfHW", "expanded_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro?fbclid=IwAR2ZCuwfQgpP2psfWIzAIn3fc6MViWJ5omqGRbJ0hsHld16wTIB6_IsWRwA", "display_url": "infotalqual.net/un-joven-extut\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072866964635213826", "edit_history_tweet_ids": ["1194292346634063872"], "id": "1194292346634063872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:34:18.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1581046436", "edit_history_tweet_ids": ["1194292337255555074"], "id": "1194292337255555074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:34:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "184488282", "in_reply_to_user_id": "184488282", "edit_history_tweet_ids": ["1194292326497173504"], "id": "1194292326497173504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194292324618133504"}], "created_at": "2019-11-12T16:34:14.000Z", "text": "em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "348237590", "edit_history_tweet_ids": ["1194292310344978434"], "id": "1194292310344978434", "created_at": "2019-11-12T16:34:10.000Z", "text": "Um homem tirou a sua pr\u00f3pria vida na tarde desta ter\u00e7a-feira (12) no munic\u00edpio de Cai\u00e7ara, na Para\u00edba. O caso aconteceu na frente de uma casa, na localidade conhecida como \u201crua do fala baixinho\u201d.\n\nInforma\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/OXSeoFg5kn", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-35.46601, -6.61651]}, "place_id": "b9c2d4cbc2ecabbe"}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.73, "type": "Place", "normalized_text": "Cai\u00e7ara"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "Para\u00edba"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/OXSeoFg5kn", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4xbHqDAxwW/?igshid=17bualjukc74u", "display_url": "instagram.com/p/B4xbHqDAxwW/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "624590680", "edit_history_tweet_ids": ["1194292271585341446"], "id": "1194292271585341446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:34:01.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1558235917", "edit_history_tweet_ids": ["1194292154216206336"], "id": "1194292154216206336", "created_at": "2019-11-12T16:33:33.000Z", "text": "YOUNG NIGGA valoriza o teu esfor\u00e7o, fa\u00e7a valer cada gota do teu  suor, algo que vc se matou em um m\u00eas pra conseguir vais deixar que sanguessugas esgotem num final de semana ? Fuck pra melhor festa, Fuck pra essa baby, Fuck pra o brada que diz\u201dFaz sentir o teu nome\u201d GROW UP HOMIE", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3471, "type": "Person", "normalized_text": "YOUNG"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "758173111732805636", "edit_history_tweet_ids": ["1194292111358775298"], "id": "1194292111358775298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:33:22.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1851196938", "edit_history_tweet_ids": ["1194292034502307846"], "id": "1194292034502307846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:33:04.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "756916426745712640", "edit_history_tweet_ids": ["1194292029603356677"], "id": "1194292029603356677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:33:03.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1186646134850248706", "in_reply_to_user_id": "18286139", "edit_history_tweet_ids": ["1194291960686743552"], "id": "1194291960686743552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194274630846078978"}], "created_at": "2019-11-12T16:32:46.000Z", "text": "@reinaldoazevedo @VeraLuladaSilva @folha @UOLNoticias @UOL Sabe o porque n\u00e9?\n\nQuem tem rabo de palha n\u00e3o brinca com fogo, ele chegou muito perto de ser carbonizado de forma suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "veraluladasilva", "id": "1427014655717826560"}, {"start": 34, "end": 40, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 54, "end": 58, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "616544578", "edit_history_tweet_ids": ["1194291936187863047"], "id": "1194291936187863047", "created_at": "2019-11-12T16:32:41.000Z", "text": "Una madre secuestra durante once a\u00f1os a sus hijos y cuando se escapan, se suicida v\u00eda: @elcasocom https://t.co/LFbHQBwncN", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 97, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/LFbHQBwncN", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/muj\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "749351127976701952", "edit_history_tweet_ids": ["1194291935080525825"], "id": "1194291935080525825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:32:40.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167808522056273920", "edit_history_tweet_ids": ["1194291916281651200"], "id": "1194291916281651200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:32:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "280061193", "edit_history_tweet_ids": ["1194291908551565313"], "id": "1194291908551565313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:32:34.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "165603733", "edit_history_tweet_ids": ["1194291900175572992"], "id": "1194291900175572992", "created_at": "2019-11-12T16:32:32.000Z", "text": "Un suicida pelotudo , irascible https://t.co/VU0wKspeyT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/VU0wKspeyT", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckingbuzzligh/status/1194287996637503489", "display_url": "twitter.com/fuckingbuzzlig\u2026"}]}}, {"author_id": "195130210", "edit_history_tweet_ids": ["1194291878994288644"], "id": "1194291878994288644", "created_at": "2019-11-12T16:32:27.000Z", "text": "hauah esse trailer de Sonic t\u00e1 muito bom. At\u00e9 a personalidade dele t\u00e1 diferente\n\nJ\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo acontecer o mesmo que Esquadr\u00e3o Suicida\nHUEHAUEHAUhUA rindo pq j\u00e1 fico triste com a possibilidade", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Sonic"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.8263, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "903355571029647361", "edit_history_tweet_ids": ["1194291833658101760"], "id": "1194291833658101760", "created_at": "2019-11-12T16:32:16.000Z", "text": "A vida...n\u00e3o est\u00e1 valendo nada.\nRespeito..muito menos!\n\nDeus tenha piedade de n\u00f3s pq os Homens s\u00f3 conseguem olhar para seu pr\u00f3prio umbigo. Seres egoc\u00eantricos, quem n\u00e3o sabem agradecer a vida que tem\nSobre o menino que se matou hj no metr\u00f4 e o povo reclamado da esta\u00e7\u00e3o parada..\ud83d\ude25", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7527, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848477761543053313", "edit_history_tweet_ids": ["1194291809440194560"], "id": "1194291809440194560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:32:10.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113880900452921344", "edit_history_tweet_ids": ["1194291756063502342"], "id": "1194291756063502342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:31:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961534350528602113", "edit_history_tweet_ids": ["1194291750933843973"], "id": "1194291750933843973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:31:56.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "305080808", "edit_history_tweet_ids": ["1194291582767374336"], "id": "1194291582767374336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194289278022496256"}], "created_at": "2019-11-12T16:31:16.000Z", "text": "RT @desalambre: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "desalambre", "id": "1445873108"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2236387540", "edit_history_tweet_ids": ["1194291582226370561"], "id": "1194291582226370561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "created_at": "2019-11-12T16:31:16.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231789771", "edit_history_tweet_ids": ["1194291557974859776"], "id": "1194291557974859776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:31:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3183206122", "edit_history_tweet_ids": ["1194291554124533761"], "id": "1194291554124533761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193989041320079360"}], "created_at": "2019-11-12T16:31:10.000Z", "text": "RT @JavierLimes: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/bdXSCBy\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JavierLimes", "id": "18939453"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41704327", "edit_history_tweet_ids": ["1194291512554729474"], "id": "1194291512554729474", "created_at": "2019-11-12T16:31:00.000Z", "text": "OBVIAMENTE el d\u00eda est\u00e1 para poner el Playlist suicida en loop \ud83d\udda4\ud83d\udda4", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "Playlist"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1165034660692406277", "edit_history_tweet_ids": ["1194291496092160002"], "id": "1194291496092160002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:30:56.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "409906648", "edit_history_tweet_ids": ["1194291487418310668"], "id": "1194291487418310668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:30:54.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "390788448", "edit_history_tweet_ids": ["1194291487267344386"], "id": "1194291487267344386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:30:54.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266532679", "edit_history_tweet_ids": ["1194291469026238464"], "id": "1194291469026238464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:30:49.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264907196", "edit_history_tweet_ids": ["1194291422180052993"], "id": "1194291422180052993", "created_at": "2019-11-12T16:30:38.000Z", "text": "Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de edad https://t.co/rMPYDU4yEx v\u00eda @eldiarioes", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9301, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 166, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/rMPYDU4yEx", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39627549", "display_url": "m.eldiario.es/_39627549"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "301409766", "edit_history_tweet_ids": ["1194291338591772673"], "id": "1194291338591772673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:30:18.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19889168", "edit_history_tweet_ids": ["1194291336092045315"], "id": "1194291336092045315", "created_at": "2019-11-12T16:30:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 38, "tag": "Ej\u00e9rcito"}, {"start": 181, "end": 188, "tag": "ataque"}, {"start": 253, "end": 261, "tag": "Notimex"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 53, "probability": 0.4318, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Nacional Afgano"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.4375, "type": "Place", "normalized_text": "ANA"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Logar"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.6496, "type": "Place", "normalized_text": "Notimex"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/SlO7seT1Oa", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimex/status/1194291336092045315/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SlO7seT1Oa", "media_key": "3_1194291334326173696"}]}, "text": "Al menos cuatro soldados del #Ej\u00e9rcito Nacional Afgano (ANA) murieron por \u00abfuego amigo\u00bb en la provincia central de Logar, mientras un convoy militar estadounidense fue blanco de un #ataque suicida en la misma provincia, informaron fuentes oficiales.\n\n\u2022 #Notimex https://t.co/SlO7seT1Oa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "247954427", "edit_history_tweet_ids": ["1194291302751444993"], "id": "1194291302751444993", "created_at": "2019-11-12T16:30:10.000Z", "text": "Gente, vcs sabem se n\u00e3o tem nenhum canal de atendimento pra reclamar de motorista de \u00f4nibus suicida?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "345954431", "edit_history_tweet_ids": ["1194291233285427201"], "id": "1194291233285427201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:29:53.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1038108736882188289", "edit_history_tweet_ids": ["1194291209709277190"], "id": "1194291209709277190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "created_at": "2019-11-12T16:29:47.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2184052076", "edit_history_tweet_ids": ["1194291190272839682"], "id": "1194291190272839682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "created_at": "2019-11-12T16:29:43.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58256977", "edit_history_tweet_ids": ["1194291142717784064"], "id": "1194291142717784064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:29:31.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138594288365907968", "in_reply_to_user_id": "813818426447855616", "edit_history_tweet_ids": ["1194291114997624832"], "id": "1194291114997624832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194287275074609153"}], "created_at": "2019-11-12T16:29:25.000Z", "text": "@kaspbrakxtozier Ent vou tentar lembrar, pelo oq eu me lembro eddie era o irm\u00e3o mais velho, e tinha seu irm\u00e3o mais novo, q foi morto espancado pelo seu padrasto. Ele foi julgado tbm pelas mortes das crian\u00e7as q o pennywise matou. E antes de ser condenado ele se suicidou. E o eddie q havia+", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "eddie"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.5004, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "821188562095919105", "in_reply_to_user_id": "3384867545", "edit_history_tweet_ids": ["1194291072127655937"], "id": "1194291072127655937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194290815335579654"}], "created_at": "2019-11-12T16:29:15.000Z", "text": "@rizzioli_ ah o nina mas se eu coloco \"por ter o perereca suicida\" vao nos zuar p smp", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "nina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "378397796", "edit_history_tweet_ids": ["1194291046064234496"], "id": "1194291046064234496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194119451735662592"}], "created_at": "2019-11-12T16:29:08.000Z", "text": "RT @refsaswizards: Toupee suicida https://t.co/AtERYbJvp4", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "refsaswizards", "id": "1100472131484295169"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/AtERYbJvp4", "expanded_url": "https://twitter.com/refsaswizards/status/1194119451735662592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtERYbJvp4", "media_key": "3_1194119446538964992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "250701493", "edit_history_tweet_ids": ["1194291035242991619"], "id": "1194291035242991619", "created_at": "2019-11-12T16:29:06.000Z", "text": "Y si al final de Bojack Horseman, el que se suicida soy yo???", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Bojack Horseman"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302500385", "edit_history_tweet_ids": ["1194290990640762880"], "id": "1194290990640762880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "created_at": "2019-11-12T16:28:55.000Z", "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082968466812997638", "edit_history_tweet_ids": ["1194290977210609664"], "id": "1194290977210609664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194119451735662592"}], "created_at": "2019-11-12T16:28:52.000Z", "text": "RT @refsaswizards: Toupee suicida https://t.co/AtERYbJvp4", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "refsaswizards", "id": "1100472131484295169"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/AtERYbJvp4", "expanded_url": "https://twitter.com/refsaswizards/status/1194119451735662592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtERYbJvp4", "media_key": "3_1194119446538964992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "745643133304700929", "edit_history_tweet_ids": ["1194290909254434816"], "id": "1194290909254434816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T16:28:36.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3384867545", "in_reply_to_user_id": "821188562095919105", "edit_history_tweet_ids": ["1194290815335579654"], "id": "1194290815335579654", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194290681713504256"}], "created_at": "2019-11-12T16:28:13.000Z", "text": "@Gabi03leal chama perereca suicida nao meninas KKKKKKKK nao ia saber ne", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gabi03leal", "id": "821188562095919105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "486888514", "edit_history_tweet_ids": ["1194290810151411713"], "id": "1194290810151411713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194289251711692803"}], "created_at": "2019-11-12T16:28:12.000Z", "text": "RT @elcasocom: Una madre secuestra durante once a\u00f1os a sus hijos y cuando se escapan, se suicida https://t.co/K2e5kVbspm", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/K2e5kVbspm", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/muj\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978455184119681024", "edit_history_tweet_ids": ["1194290785539313664"], "id": "1194290785539313664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:28:06.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "467392148", "edit_history_tweet_ids": ["1194290698062901248"], "id": "1194290698062901248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:27:45.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123569646", "edit_history_tweet_ids": ["1194290657021571073"], "id": "1194290657021571073", "created_at": "2019-11-12T16:27:36.000Z", "text": "Esperamos lo inesperado. Las \"prosperas\" Chile y Bolivia sucumbieron al estallido social. En cambio la empobrecida Venezuela vive dentro de una quietud suicida. Sigue siendo un misterio de la ciencia pol\u00edtica la durabilidad de la tiran\u00eda chavista.", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "273950646", "in_reply_to_user_id": "705775352", "edit_history_tweet_ids": ["1194290643289411584"], "id": "1194290643289411584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194235079461085184"}], "created_at": "2019-11-12T16:27:32.000Z", "text": "@MijaelGLP Otro cuento c\u00f3mo el de eliminar \nlos \"services\". Me recuerdas a tu suicida t\u00edo lonchera.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1374659820", "edit_history_tweet_ids": ["1194290615519006721"], "id": "1194290615519006721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "created_at": "2019-11-12T16:27:26.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1184198864238186498", "edit_history_tweet_ids": ["1194290604974456832"], "id": "1194290604974456832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:27:23.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1574419783", "edit_history_tweet_ids": ["1194290492067975169"], "id": "1194290492067975169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:26:56.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889731722", "in_reply_to_user_id": "1343985475", "edit_history_tweet_ids": ["1194290347456835584"], "id": "1194290347456835584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194289618591649797"}], "created_at": "2019-11-12T16:26:22.000Z", "text": "@Astro_CAN @PhilAMellows Nadie se suicida por el bien del pa\u00eds", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Astro_CAN", "id": "1343985475"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "826827830", "edit_history_tweet_ids": ["1194290253776982016"], "id": "1194290253776982016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:25:59.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "562908044", "edit_history_tweet_ids": ["1194290190589841410"], "id": "1194290190589841410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194289278022496256"}], "created_at": "2019-11-12T16:25:44.000Z", "text": "RT @desalambre: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "desalambre", "id": "1445873108"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154965049", "edit_history_tweet_ids": ["1194289938948333568"], "id": "1194289938948333568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:24:44.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2806305417", "edit_history_tweet_ids": ["1194289921885794304"], "id": "1194289921885794304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:24:40.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1696881218", "edit_history_tweet_ids": ["1194289646798290951"], "id": "1194289646798290951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:23:35.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4408580062", "edit_history_tweet_ids": ["1194289636400648192"], "id": "1194289636400648192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "created_at": "2019-11-12T16:23:32.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156297991", "edit_history_tweet_ids": ["1194289629819748356"], "id": "1194289629819748356", "created_at": "2019-11-12T16:23:31.000Z", "text": "Un joven extutelado por la Generalitat se suicida al ser expulsado de su centro https://t.co/IAwOAG9nP6", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7847, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/IAwOAG9nP6", "expanded_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro?fbclid=IwAR0KKUYiy8m0KfyOWs7mKgt1tSPjusdTUP6bXZwtWm_iJhNT9eKYUN9D5gQ", "display_url": "infotalqual.net/un-joven-extut\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro?fbclid=IwAR0KKUYiy8m0KfyOWs7mKgt1tSPjusdTUP6bXZwtWm_iJhNT9eKYUN9D5gQ"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "288525819", "edit_history_tweet_ids": ["1194289591072755713"], "id": "1194289591072755713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:23:21.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "339626070", "edit_history_tweet_ids": ["1194289583774720002"], "id": "1194289583774720002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:23:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1683591254", "edit_history_tweet_ids": ["1194289572861153280"], "id": "1194289572861153280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "created_at": "2019-11-12T16:23:17.000Z", "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3056474531", "edit_history_tweet_ids": ["1194289551986040832"], "id": "1194289551986040832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:23:12.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "229250490", "edit_history_tweet_ids": ["1194289527998861312"], "id": "1194289527998861312", "created_at": "2019-11-12T16:23:06.000Z", "text": "Rusia: Mujer se suicida luego de perder a sus hijos https://t.co/QEydavyeQw", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/QEydavyeQw", "expanded_url": "https://www.extra.com.pe/actualidad/rusia-mujer-se-suicida-luego-de-perder-a-sus-hijos/", "display_url": "extra.com.pe/actualidad/rus\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082754776163594241", "edit_history_tweet_ids": ["1194289516695216128"], "id": "1194289516695216128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "created_at": "2019-11-12T16:23:04.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024662481", "edit_history_tweet_ids": ["1194289511766937605"], "id": "1194289511766937605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:23:03.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "450714598", "edit_history_tweet_ids": ["1194289297005989888"], "id": "1194289297005989888", "created_at": "2019-11-12T16:22:11.000Z", "text": "Mujer que mantuvo a sus hijos secuestrados por once a\u00f1os se suicida https://t.co/ybAPcEAlSt", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ybAPcEAlSt", "expanded_url": "https://www.alertatolima.com/noticias/judicial/mujer-que-mantuvo-sus-hijos-secuestrados-por-once-anos-se-suicida", "display_url": "alertatolima.com/noticias/judic\u2026"}]}}, {"author_id": "1445873108", "edit_history_tweet_ids": ["1194289278022496256"], "id": "1194289278022496256", "created_at": "2019-11-12T16:22:07.000Z", "text": "Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de edad https://t.co/bhF9foVLuh", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/bhF9foVLuh", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-Catalunya-expulsado_0_962753865.html", "display_url": "eldiario.es/catalunya/migr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-catalunya-expulsado_1_1262165.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123700175527084032", "edit_history_tweet_ids": ["1194289272293072896"], "id": "1194289272293072896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193989041320079360"}], "created_at": "2019-11-12T16:22:05.000Z", "text": "RT @JavierLimes: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/bdXSCBy\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JavierLimes", "id": "18939453"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052889894568255488", "edit_history_tweet_ids": ["1194289257558487041"], "id": "1194289257558487041", "created_at": "2019-11-12T16:22:02.000Z", "text": "Una mare segresta durant onze anys els seus fills i quan s'escapen, se su\u00efcida https://t.co/dpQNGkP08l", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/dpQNGkP08l", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/dona-suicida-fuga-fills-segrestats-russia_20395_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/d\u2026"}]}}, {"author_id": "1052885642214965250", "edit_history_tweet_ids": ["1194289251711692803"], "id": "1194289251711692803", "created_at": "2019-11-12T16:22:01.000Z", "text": "Una madre secuestra durante once a\u00f1os a sus hijos y cuando se escapan, se suicida https://t.co/K2e5kVbspm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/K2e5kVbspm", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/muj\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html"}]}}, {"author_id": "19175774", "edit_history_tweet_ids": ["1194289160837828609"], "id": "1194289160837828609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:21:39.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "888563458861608960", "edit_history_tweet_ids": ["1194289150893146112"], "id": "1194289150893146112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:21:37.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "202831554", "in_reply_to_user_id": "981531159531347968", "edit_history_tweet_ids": ["1194289079510274050"], "id": "1194289079510274050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194284311182282754"}], "created_at": "2019-11-12T16:21:20.000Z", "text": "@florip0ndia @felicianospano Les cuento que el suicidio es algo que crece y se piensa durante mucho tiempo. Nadie se suicida por un escrache. Deje de leer tuit pidiendo cambio cultural por todas las mujeres, lesbianas y trans que perecen cada 30hs en Argentina.", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7593, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 251, "end": 259, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "florip0ndia", "id": "1457176975496331269"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "919323596350197765", "edit_history_tweet_ids": ["1194289002666496001"], "id": "1194289002666496001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194261593208557570"}], "created_at": "2019-11-12T16:21:01.000Z", "text": "RT @HaydemIsac: algu\u00e9m se suicidou na esta\u00e7\u00e3o Siqueira Campos", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.4849, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044980156", "in_reply_to_user_id": "1044980156", "edit_history_tweet_ids": ["1194288904284884993"], "id": "1194288904284884993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194288354998865921"}], "created_at": "2019-11-12T16:20:38.000Z", "text": "Mas j\u00e1 comi muito arroz e bebi muito refrigerante. Minha t\u00e1tica de controle \u00e9 suicida. Quando tem algo que eu gosto muito e n\u00e3o consigo me controlar, eu simplesmente corto da minha vida. Fa\u00e7o com arroz, refrigerante e, \u00e0s vezes, at\u00e9 com pessoas. rs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4408678185", "edit_history_tweet_ids": ["1194288882604482561"], "id": "1194288882604482561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "created_at": "2019-11-12T16:20:33.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2376684849", "edit_history_tweet_ids": ["1194288822206554113"], "id": "1194288822206554113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:20:18.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917216864", "edit_history_tweet_ids": ["1194288747698958336"], "id": "1194288747698958336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "created_at": "2019-11-12T16:20:00.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148415707", "edit_history_tweet_ids": ["1194288746046332928"], "id": "1194288746046332928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:20:00.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1839187771", "edit_history_tweet_ids": ["1194288745182154752"], "id": "1194288745182154752", "created_at": "2019-11-12T16:20:00.000Z", "text": "Los t\u00edos del menor declararon que el ni\u00f1o se hab\u00eda enojado porque no lo dejaron salir a jugar, adem\u00e1s de que ir\u00eda al psic\u00f3logo porque sufr\u00eda bullying en la escuela.  https://t.co/xgK7QOIeYo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/xgK7QOIeYo", "expanded_url": "http://bit.ly/2q5wsYT", "display_url": "bit.ly/2q5wsYT"}]}}, {"author_id": "194351151", "edit_history_tweet_ids": ["1194288706716352512"], "id": "1194288706716352512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:19:51.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "308027560", "edit_history_tweet_ids": ["1194288613632155648"], "id": "1194288613632155648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194284382456078342"}], "created_at": "2019-11-12T16:19:28.000Z", "text": "RT @Juditpi1: Despr\u00e9s d un viatge que li deixa unes ferides tan profundes, l'expulsen quan veuen que no \u00e9s un menor.\nEs su\u00efcida. Es treu \u013aa\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Juditpi1", "id": "973642388857081856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1186175739470778368", "edit_history_tweet_ids": ["1194288568878940161"], "id": "1194288568878940161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "created_at": "2019-11-12T16:19:18.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "295503134", "edit_history_tweet_ids": ["1194288401211699200"], "id": "1194288401211699200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:18:38.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "339626070", "edit_history_tweet_ids": ["1194288364796760065"], "id": "1194288364796760065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:18:29.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133757658", "edit_history_tweet_ids": ["1194288329111539712"], "id": "1194288329111539712", "created_at": "2019-11-12T16:18:21.000Z", "text": "9- Integrado ao RAPS e aos Centros de Att Psicossocial (CAPSi, AD, III...), atendimento em sa\u00fade mental c/ psiquiatras, psic\u00f3logos, T.O., assistente social, etc. p/ pessoas com transt. mental, adultos, crian\u00e7as, idosos, adictos em \u00e1lcool e drogas, pessoas c/ idea\u00e7\u00e3o suicida... https://t.co/PJ0SzCMbJa", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4139, "type": "Organization", "normalized_text": "RAPS"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "Psicossocial"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PJ0SzCMbJa", "expanded_url": "https://twitter.com/nomiudinho_/status/1193915672541253633", "display_url": "twitter.com/nomiudinho_/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179951680", "edit_history_tweet_ids": ["1194288267555954688"], "id": "1194288267555954688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:18:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "10657062", "edit_history_tweet_ids": ["1194288267123924992"], "id": "1194288267123924992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:18:06.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "895073548510920704", "edit_history_tweet_ids": ["1194288231841456128"], "id": "1194288231841456128", "created_at": "2019-11-12T16:17:57.000Z", "text": "Preven\u00e7\u00e3o e a conscientiza\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 so em setembro n\u00e3o!!!Hoje no metro da siqueira,um menino tirou sua pr\u00f3pria vida e eu pergunto, quantas vidas mais vao ser perdidas para ver q \u00e9 extremamente s\u00e9rio????Isso \u00e9 de partir o cora\u00e7\u00e3o!!!\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950056932", "edit_history_tweet_ids": ["1194288181367255045"], "id": "1194288181367255045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "created_at": "2019-11-12T16:17:45.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4874366547", "edit_history_tweet_ids": ["1194288117202722816"], "id": "1194288117202722816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:17:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58505147", "edit_history_tweet_ids": ["1194288053801668610"], "id": "1194288053801668610", "created_at": "2019-11-12T16:17:15.000Z", "text": "Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados https://t.co/RlZldA7h9x", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/RlZldA7h9x", "expanded_url": "http://www.sonoonda.com/index.php/noticias/591-una-mujer-rusa-se-suicida-tras-la-fuga-de-hijos-a-los-que-tenia-secuestrados", "display_url": "sonoonda.com/index.php/noti\u2026"}]}}, {"author_id": "914526601177640961", "edit_history_tweet_ids": ["1194287989465264130"], "id": "1194287989465264130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:17:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "833384419108982784", "edit_history_tweet_ids": ["1194287975926042624"], "id": "1194287975926042624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193929938140909568"}], "created_at": "2019-11-12T16:16:56.000Z", "text": "RT @tonisolano: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/0W883AHx\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tonisolano", "id": "30980493"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "585110034", "edit_history_tweet_ids": ["1194287923996372994"], "id": "1194287923996372994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-12T16:16:44.000Z", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171498377", "edit_history_tweet_ids": ["1194287888214691846"], "id": "1194287888214691846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194275099358236672"}], "created_at": "2019-11-12T16:16:36.000Z", "text": "RT @peagapinheiro: Algu\u00e9m se suicidou na esta\u00e7\u00e3o da Siqueira Campos e tive que aguentar gente reclamando que ele fudeu o tr\u00e2nsito do rj \n\nA\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.5091, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "peagapinheiro", "id": "206451890"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3061956496", "edit_history_tweet_ids": ["1194287859378933760"], "id": "1194287859378933760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193974152539103232"}], "created_at": "2019-11-12T16:16:29.000Z", "text": "RT @TebmorF: Formaci\u00f3n sobre \"Intervenci\u00f3n en Crisis Suicida\" para el Servicio de Atenci\u00f3n a Urgencias Sociales y Colaboraci\u00f3n en Emergenci\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5269, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4877, "type": "Place", "normalized_text": "Emergenci"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "TebmorF", "id": "608526184"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848541370117763072", "edit_history_tweet_ids": ["1194287822024400897"], "id": "1194287822024400897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194285342863626240"}], "created_at": "2019-11-12T16:16:20.000Z", "text": "RT @jquilez: A lo mejor nos habr\u00eda costado 200 euros salvarle la vida. La derecha cristiana NO est\u00e1 dispuesta a este despilfarro! Hay que p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jquilez", "id": "366175653"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "793237470934622209", "edit_history_tweet_ids": ["1194287732593512454"], "id": "1194287732593512454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:15:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54170551", "edit_history_tweet_ids": ["1194287629925330944"], "id": "1194287629925330944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T16:15:34.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3303085137", "edit_history_tweet_ids": ["1194287581225259008"], "id": "1194287581225259008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:15:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847288501", "edit_history_tweet_ids": ["1194287527701692416"], "id": "1194287527701692416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194183636410667015"}], "created_at": "2019-11-12T16:15:10.000Z", "text": "RT @Ebbaba_H: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ebbaba_H", "id": "1262358540"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "496624749", "in_reply_to_user_id": "1128661937384980481", "edit_history_tweet_ids": ["1194287505262157824"], "id": "1194287505262157824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194286679294697483"}], "created_at": "2019-11-12T16:15:04.000Z", "text": "@ALB172022 Eu li v\u00e1rios coment\u00e1rios pra ver se tinha uma explica\u00e7\u00e3o... nada! Todos ali paracem q sabem q o cara matou por pura maldade. Ser\u00e1?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ALB172022", "id": "1128661937384980481"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231485168", "edit_history_tweet_ids": ["1194287495493517312"], "id": "1194287495493517312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:15:02.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259290563", "in_reply_to_user_id": "3448046177", "edit_history_tweet_ids": ["1194287459472941057"], "id": "1194287459472941057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194260438382460928"}], "created_at": "2019-11-12T16:14:53.000Z", "text": "@Drap_Kira @NukFlic Suicida es el que se pone delante del cami\u00f3n en marcha... Seguramente quisieras decir homicida...\n\nPero bueno viniendo de un lazo amarillo nada sorprende", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "315589373", "edit_history_tweet_ids": ["1194287449494761478"], "id": "1194287449494761478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194275099358236672"}], "created_at": "2019-11-12T16:14:51.000Z", "text": "RT @peagapinheiro: Algu\u00e9m se suicidou na esta\u00e7\u00e3o da Siqueira Campos e tive que aguentar gente reclamando que ele fudeu o tr\u00e2nsito do rj \n\nA\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.5091, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "peagapinheiro", "id": "206451890"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236059430", "in_reply_to_user_id": "29370428", "edit_history_tweet_ids": ["1194287432100921344"], "id": "1194287432100921344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194272169234026496"}], "created_at": "2019-11-12T16:14:47.000Z", "text": "@roblesmaloof @evomo El evomo que @ es un mountain biker suicida.\n\u00bfA d\u00f3nde lo invitaste?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "roblesmaloof", "id": "29370428"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "evomo", "id": "15534497"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14862359", "in_reply_to_user_id": "1157638213340733440", "edit_history_tweet_ids": ["1194287349884162049"], "id": "1194287349884162049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194241739055357954"}], "created_at": "2019-11-12T16:14:27.000Z", "text": "@GrappleClips Flying cross body suicida!", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GrappleClips", "id": "1157638213340733440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742468226282557440", "edit_history_tweet_ids": ["1194287305860820993"], "id": "1194287305860820993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:14:17.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2235961622", "edit_history_tweet_ids": ["1194287300601143297"], "id": "1194287300601143297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:14:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188431568", "in_reply_to_user_id": "1016113703115264000", "edit_history_tweet_ids": ["1194287274571120641"], "id": "1194287274571120641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194070170538520576"}], "created_at": "2019-11-12T16:14:09.000Z", "text": "@AguirreParpan Saldra car\u00edsimo a los Mexicanos la Austeridad suicida del gobierno,en lo q aprenden a asignar recursos a lo Importante como la Seguridad (cibern\u00e9tica tambi\u00e9n), la Salud (Seg Popular),la Educaci\u00f3n (Prepa en l\u00ednea) ya hay muchos afectados \ud83d\ude21@SocCivilMx @reflexionamex @ConsultaPara", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AguirreParpan", "id": "1016113703115264000"}, {"start": 253, "end": 264, "username": "SocCivilMx", "id": "987148244584206336"}, {"start": 265, "end": 279, "username": "reflexionamex", "id": "1100592457723588608"}, {"start": 280, "end": 293, "username": "ConsultaPara", "id": "1052989978077274112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138505247175913472", "edit_history_tweet_ids": ["1194287267927515142"], "id": "1194287267927515142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193966835038855173"}], "created_at": "2019-11-12T16:14:08.000Z", "text": "RT @lagarder81: Un joven migrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores. Son muchos los menas e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.7348, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lagarder81", "id": "181995614"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "446300953", "edit_history_tweet_ids": ["1194287265977159686"], "id": "1194287265977159686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:14:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159924673", "edit_history_tweet_ids": ["1194287120636096517"], "id": "1194287120636096517", "created_at": "2019-11-12T16:13:32.000Z", "text": "No s\u00e9 si soy pelotuda, cre\u00edda, suicida, las 3 cosas juntas u otra cosa!", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2237849795", "edit_history_tweet_ids": ["1194287091351539712"], "id": "1194287091351539712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "created_at": "2019-11-12T16:13:26.000Z", "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753341033442840577", "edit_history_tweet_ids": ["1194287091099820032"], "id": "1194287091099820032", "created_at": "2019-11-12T16:13:25.000Z", "text": "eu ainda t\u00f4 chocada com o que aconteceu, no primeiro dia de prova o garoto estava sentado atr\u00e1s de mim e no segundo ele n\u00e3o estava mais l\u00e1 pq ele se enforcou pois n\u00e3o conseguiu desenvolver a sua reda\u00e7\u00e3o, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o????????", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "413169942", "edit_history_tweet_ids": ["1194287027350577152"], "id": "1194287027350577152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "created_at": "2019-11-12T16:13:10.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "984986624227409920", "edit_history_tweet_ids": ["1194287024620130304"], "id": "1194287024620130304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:13:10.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883449469106257921", "edit_history_tweet_ids": ["1194287007108874241"], "id": "1194287007108874241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194179422024347648"}], "created_at": "2019-11-12T16:13:05.000Z", "text": "RT @paraquetabu: Acordando cedo para ficar me sentindo suicida mais tempo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "919473597101600769", "edit_history_tweet_ids": ["1194287005829599232"], "id": "1194287005829599232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:13:05.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "920379121804414979", "in_reply_to_user_id": "918872864249602048", "edit_history_tweet_ids": ["1194286965291655169"], "id": "1194286965291655169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194279713231065089"}], "created_at": "2019-11-12T16:12:55.000Z", "text": "@CeciliaJasmin_ @FanaticaPor_BBB @kellory_barbosa @nettodj Exatamente \ud83d\udc4f\ud83c\udffba ro\u00e7a da bif\u00e3o o pessoal se matou de tanto votar, e nada adiantou. Depois da sa\u00edda dela, o povo viu que \u00e9 em v\u00e3o. A Andrea j\u00e1 saiu com uma porcentagem maior,e a tend\u00eancia \u00e9 s\u00f3 aumentar com os pr\u00f3ximos eliminados. N\u00e3o pq h\u00e1 rejei\u00e7\u00e3o, e sim pq n\u00e3o tem mais embate", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 194, "probability": 0.6442, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 49, "username": "kellory_barbosa", "id": "983381502561083392"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "nettodj", "id": "1162610323397992449"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1185624640020008966", "edit_history_tweet_ids": ["1194286864699740161"], "id": "1194286864699740161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:12:31.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "353381144", "edit_history_tweet_ids": ["1194286772311773186"], "id": "1194286772311773186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:12:09.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "294047071", "edit_history_tweet_ids": ["1194286679093399552"], "id": "1194286679093399552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:11:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40138554", "in_reply_to_user_id": "151671018", "edit_history_tweet_ids": ["1194286662458728450"], "id": "1194286662458728450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194269866771001344"}], "created_at": "2019-11-12T16:11:43.000Z", "text": "@Raiserik Es lo mismo que una chica que es violentada x su pareja, justo se suicida y deja nota. El \"suicidio\" es la forma mas facil de \"aparentar\" una muerte y echarle la culpa a la victima y no al victimario.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Raiserik", "id": "151671018"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128059937", "edit_history_tweet_ids": ["1194286639792771073"], "id": "1194286639792771073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194285282713055233"}], "created_at": "2019-11-12T16:11:38.000Z", "text": "RT @pgminfo15: @WalhallaMann El 9 de agosto rondaba los 800. Pa\u00eds suicida \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pgminfo15", "id": "2264479556"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "349699426", "edit_history_tweet_ids": ["1194286507437240322"], "id": "1194286507437240322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:11:06.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "278234846", "edit_history_tweet_ids": ["1194286422867562498"], "id": "1194286422867562498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "created_at": "2019-11-12T16:10:46.000Z", "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "816935208", "edit_history_tweet_ids": ["1194286396116275205"], "id": "1194286396116275205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:10:40.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "773918662659047424", "edit_history_tweet_ids": ["1194286319138168832"], "id": "1194286319138168832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:10:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935089993915256832", "edit_history_tweet_ids": ["1194286188749824000"], "id": "1194286188749824000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:09:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "990814207", "edit_history_tweet_ids": ["1194286135071182856"], "id": "1194286135071182856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:09:38.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "548481495", "edit_history_tweet_ids": ["1194286134949548034"], "id": "1194286134949548034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:09:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1030530253553393665", "edit_history_tweet_ids": ["1194286067031117829"], "id": "1194286067031117829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:09:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67337056", "edit_history_tweet_ids": ["1194286043803074563"], "id": "1194286043803074563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "created_at": "2019-11-12T16:09:16.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264697383", "edit_history_tweet_ids": ["1194285951461269511"], "id": "1194285951461269511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:08:54.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "886984877723328513", "edit_history_tweet_ids": ["1194285933220249601"], "id": "1194285933220249601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "created_at": "2019-11-12T16:08:49.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2759698174", "edit_history_tweet_ids": ["1194285891600232448"], "id": "1194285891600232448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:08:39.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83380976", "in_reply_to_user_id": "535985319", "edit_history_tweet_ids": ["1194285883974934529"], "id": "1194285883974934529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194282471367548930"}], "created_at": "2019-11-12T16:08:38.000Z", "text": "@thalezsz thales um cara se matou... https://t.co/Unj2pU8pkN", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.5886, "type": "Person", "normalized_text": "thales"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thalezsz", "id": "535985319"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Unj2pU8pkN", "expanded_url": "https://twitter.com/mxxtheu/status/1194285883974934529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Unj2pU8pkN", "media_key": "3_1194285881013809152"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2154661163", "edit_history_tweet_ids": ["1194285850873548801"], "id": "1194285850873548801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:08:30.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2157208736", "edit_history_tweet_ids": ["1194285705335394304"], "id": "1194285705335394304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "created_at": "2019-11-12T16:07:55.000Z", "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "335910187", "edit_history_tweet_ids": ["1194285656920526849"], "id": "1194285656920526849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "created_at": "2019-11-12T16:07:44.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "241811478", "edit_history_tweet_ids": ["1194285625245097987"], "id": "1194285625245097987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "created_at": "2019-11-12T16:07:36.000Z", "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1305364261", "edit_history_tweet_ids": ["1194285577555922944"], "id": "1194285577555922944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "created_at": "2019-11-12T16:07:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185122475", "edit_history_tweet_ids": ["1194285544869695488"], "id": "1194285544869695488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "created_at": "2019-11-12T16:07:17.000Z", "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930628803294089216", "in_reply_to_user_id": "920484115551588352", "edit_history_tweet_ids": ["1194285472765403136"], "id": "1194285472765403136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194276342818332677"}], "created_at": "2019-11-12T16:07:00.000Z", "text": "@RoneiJr00 Tem o suicida e o Ubercida", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9462, "type": "Organization", "normalized_text": "Ubercida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RoneiJr00", "id": "920484115551588352"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2353009453", "edit_history_tweet_ids": ["1194285462518665216"], "id": "1194285462518665216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "created_at": "2019-11-12T16:06:57.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747032137342279680", "edit_history_tweet_ids": ["1194285406180777986"], "id": "1194285406180777986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "created_at": "2019-11-12T16:06:44.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2825981307", "edit_history_tweet_ids": ["1194285379786031104"], "id": "1194285379786031104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194284382456078342"}], "created_at": "2019-11-12T16:06:37.000Z", "text": "RT @Juditpi1: Despr\u00e9s d un viatge que li deixa unes ferides tan profundes, l'expulsen quan veuen que no \u00e9s un menor.\nEs su\u00efcida. Es treu \u013aa\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Juditpi1", "id": "973642388857081856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "366175653", "edit_history_tweet_ids": ["1194285342863626240"], "id": "1194285342863626240", "created_at": "2019-11-12T16:06:29.000Z", "text": "A lo mejor nos habr\u00eda costado 200 euros salvarle la vida. La derecha cristiana NO est\u00e1 dispuesta a este despilfarro! Hay que pagar el \u00e1tico de Rouco https://t.co/MIt3Gt4OvP", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.7569, "type": "Person", "normalized_text": "Rouco"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/MIt3Gt4OvP", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "8stella0", "name": "Bicho \u00ae\ufe0f 1\u20e31\u20e3\ud83d\udda4\u2763 \ud83c\uddea\ud83c\udded", "id": "166809969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 2704, "tweet_count": 183899, "listed_count": 11}}, {"username": "caval100", "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "id": "76593802", "verified": false, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 108494, "following_count": 89221, "tweet_count": 839854, "listed_count": 820}}, {"username": "Lukileo8210", "name": "Leo Santos\u2665\ufe0f\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c", "id": "1036751299323289600", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 503, "tweet_count": 4104, "listed_count": 0}}, {"username": "gabimfontesn", "name": "Burguesinha \ud83c\udf1f", "id": "290618841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 140, "tweet_count": 32197, "listed_count": 2}}, {"username": "nviglesias", "name": "T\u00edpica Inocente", "id": "355583576", "verified": false, "location": "Adrogu\u00e9, salieris de Borges.", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 2091, "tweet_count": 47367, "listed_count": 28}}, {"username": "MiseriaDaRazon", "name": "S\u00edsifo", "id": "2187206015", "verified": false, "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 472, "tweet_count": 57447, "listed_count": 3}}, {"username": "Hibai_", "name": "\u00b7 Hibai Arbide Aza \u00b7", "id": "14525982", "verified": true, "location": "Grecia y alrededores.", "public_metrics": {"followers_count": 111978, "following_count": 3196, "tweet_count": 65544, "listed_count": 1170}}, {"username": "loncuma", "name": "Pilar", "id": "795549079879249920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 127, "tweet_count": 4869, "listed_count": 0}}, {"username": "isanseba", "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "id": "461370816", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}}, {"username": "Alejandra_v_c", "name": "Alejandra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "225080928", "verified": false, "location": "Madrid Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 18388, "following_count": 13847, "tweet_count": 173883, "listed_count": 42}}, {"username": "Velherro", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "id": "364261539", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}}, {"username": "gajagri", "name": "Gabriel Jaime Grisal", "id": "3087546454", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 4750, "tweet_count": 87341, "listed_count": 0}}, {"username": "asantosrubino", "name": "Alejandro Santos Rubino", "id": "151609487", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 70805, "following_count": 1086, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}}, {"username": "MeritCB", "name": "Merit", "id": "255528219", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 4994, "tweet_count": 19489, "listed_count": 20}}, {"username": "HelenaMaleno", "name": "Helena Maleno Garz\u00f3n", "id": "137831966", "verified": true, "location": "Frontera Occidental ", "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}}, {"username": "lilian_ta", "name": "Lilianta", "id": "442917763", "verified": false, "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 484, "tweet_count": 8209, "listed_count": 4}}, {"username": "ColoraElena", "name": "Elena Colora", "id": "1031828060331536384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 2022, "tweet_count": 24917, "listed_count": 5}}, {"username": "juancarlosmohr", "name": "juan carlos mohr", "id": "136666412", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35343, "following_count": 1317, "tweet_count": 77765, "listed_count": 446}}, {"username": "adg5555", "name": "Antonio", "id": "366293327", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 230, "tweet_count": 24796, "listed_count": 10}}, {"username": "pardodevera", "name": "Ana Pardo de Vera P.", "id": "107153756", "verified": true, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}}, {"username": "Fer_Rodriguez95", "name": "Fer Rodr\u00edguez Mart\u00ednez", "id": "301581591", "verified": false, "location": "Mieres", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1657, "tweet_count": 22285, "listed_count": 6}}, {"username": "sabrhiidiaz", "name": "Sabrina Diaz", "id": "568516348", "verified": false, "location": "Argentina,Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 239, "tweet_count": 19124, "listed_count": 3}}, {"username": "Loreguztro", "name": "Lorena Guzm\u00e1n Trochez", "id": "1970500104", "verified": false, "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1871, "tweet_count": 1413, "listed_count": 1}}, {"username": "RitaBosaho", "name": "Rita Bosaho", "id": "3200182159", "verified": true, "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 16285, "following_count": 2476, "tweet_count": 17127, "listed_count": 206}}, {"username": "SolPenny", "name": "Sol13", "id": "935803424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 230, "tweet_count": 75955, "listed_count": 3}}, {"username": "ravica93", "name": "Cu3rvo", "id": "2802389307", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 541, "tweet_count": 31712, "listed_count": 3}}, {"username": "AntonioMaestre", "name": "AntonioMaestre", "id": "94208950", "verified": true, "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 498596, "following_count": 2847, "tweet_count": 175933, "listed_count": 2996}}, {"username": "MaribelMtnez", "name": "Maribel Martinez", "id": "385438849", "verified": false, "location": "Zaragoza Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 1311, "tweet_count": 44914, "listed_count": 27}}, {"username": "danillaortiz", "name": "daniela ortiz", "id": "311002021", "verified": false, "location": "Urubamba, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 20537, "following_count": 4236, "tweet_count": 42093, "listed_count": 99}}, {"username": "IreeneGil", "name": "Irene Gil", "id": "482381880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 228, "tweet_count": 7756, "listed_count": 1}}, {"username": "carlosfonzeca", "name": "Carlos Hildebrando Fonseca Z\u00e1rate", "id": "424386209", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9160, "following_count": 6846, "tweet_count": 115142, "listed_count": 207}}, {"username": "holiamelia", "name": "Amelia", "id": "499964980", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 650, "tweet_count": 61196, "listed_count": 12}}, {"username": "cristinacruzfdz", "name": "Cristina Cruz \ud83d\udd3b", "id": "2844127387", "verified": false, "location": "el planeta tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2809, "tweet_count": 122752, "listed_count": 7}}, {"username": "karsojo", "name": "Carlos R Sojo G.", "id": "984676927", "verified": false, "location": "BARRANQUILLA", "public_metrics": {"followers_count": 6103, "following_count": 5379, "tweet_count": 315559, "listed_count": 14}}, {"username": "Princ3sConsu3la", "name": "Lucas VM \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "216425582", "verified": false, "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 416, "tweet_count": 15696, "listed_count": 2}}, {"username": "brocio08", "name": "Nila :3", "id": "2559343241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 149, "tweet_count": 29961, "listed_count": 1}}, {"username": "J_Garabito", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Juan Garabito\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3424156378", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1393, "tweet_count": 25616, "listed_count": 0}}, {"username": "alfonso_ussia", "name": "Alfonso Uss\u00eda", "id": "407709450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293486, "following_count": 990, "tweet_count": 55174, "listed_count": 1294}}, {"username": "ufelipe", "name": "Felipe Sousa", "id": "55074758", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 139, "tweet_count": 6618, "listed_count": 2}}, {"username": "revistavistazo", "name": "Revista Vistazo", "id": "47384568", "verified": true, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 633348, "following_count": 469, "tweet_count": 117602, "listed_count": 1618}}, {"username": "LordVoldeflor", "name": "RKLrenaixeremMAC\ud83d\udd3b", "id": "917110395625787392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 181, "tweet_count": 14775, "listed_count": 0}}, {"username": "NJMPerfect", "name": "The only one", "id": "305687184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 568, "tweet_count": 17584, "listed_count": 0}}, {"username": "Giordan43513742", "name": "Giordano Bruno Bosch |||| \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u267b\ufe0f", "id": "1146733983922888705", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1329, "tweet_count": 15172, "listed_count": 4}}, {"username": "bennieandthenix", "name": "mudei de conta", "id": "1083305848640888833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 831, "tweet_count": 139081, "listed_count": 16}}, {"username": "NorthuldraAnna", "name": "pietra's version", "id": "2397854668", "verified": false, "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}}, {"username": "espabilinator", "name": "Toro (el espabilazascas) \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "892003598346981376", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 2746, "tweet_count": 57661, "listed_count": 1}}, {"username": "lanamattay", "name": "L A N A \ud83c\udf3a\ud83c\udf19", "id": "230840794", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 356, "tweet_count": 16940, "listed_count": 10}}, {"username": "CultBetanceira", "name": "Cultura Betanceira", "id": "973657555", "verified": false, "location": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c ", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 4999, "tweet_count": 38545, "listed_count": 6}}, {"username": "mlvlogic", "name": "Todomal", "id": "327034396", "verified": false, "location": "Vallecas", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 195, "tweet_count": 5631, "listed_count": 6}}, {"username": "AlberSaezG", "name": "Alber", "id": "407147502", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1075, "tweet_count": 10224, "listed_count": 12}}, {"username": "987pilar", "name": "PIlar", "id": "604372139", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 338, "tweet_count": 16059, "listed_count": 1}}, {"username": "AlertaBogota", "name": "Alerta Bogot\u00e1 FM", "id": "295794437", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 46772, "following_count": 340, "tweet_count": 105538, "listed_count": 364}}, {"username": "JM90PI", "name": "JmVePi", "id": "3089828852", "verified": false, "location": "Alacant ", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1172, "tweet_count": 108548, "listed_count": 26}}, {"username": "MarisolBuznego", "name": "\ud83d\udd3bMarisol Buznego", "id": "731482158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 4997, "tweet_count": 231291, "listed_count": 27}}, {"username": "powbabby", "name": "Foi vulto", "id": "102798656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 483, "tweet_count": 31695, "listed_count": 3}}, {"username": "nacaomarveI", "name": "Na\u00e7\u00e3o Marvel", "id": "1058197229779980290", "verified": false, "location": "\u2709\ufe0f nacaomarvelofc@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 638669, "following_count": 100, "tweet_count": 67405, "listed_count": 515}}, {"username": "maiils11", "name": "Mei", "id": "1058364572258701312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 169, "tweet_count": 504, "listed_count": 0}}, {"username": "milimg", "name": "MELE \ud83d\udc9a", "id": "1101496077377830914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 203, "tweet_count": 1487, "listed_count": 0}}, {"username": "jjgc_bcn", "name": "Jojo GC", "id": "467388809", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 246, "tweet_count": 13323, "listed_count": 0}}, {"username": "TEJHILTON", "name": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"username": "Pilaralvarezal2", "name": "Pilaralvarezalv", "id": "960863546459516928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 105, "tweet_count": 26413, "listed_count": 1}}, {"username": "elcodigolibremx", "name": "El C\u00f3digo Libre", "id": "1021782592582864897", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 300, "tweet_count": 20433, "listed_count": 0}}, {"username": "Sanjias", "name": "Isidro \u0645", "id": "277176940", "verified": false, "location": "Madriz", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1103, "tweet_count": 48919, "listed_count": 14}}, {"username": "Sladek13", "name": "Jorge Arce", "id": "2959775633", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 82, "tweet_count": 788, "listed_count": 0}}, {"username": "Cooperativa", "name": "Cooperativa", "id": "7668952", "verified": true, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3397967, "following_count": 653872, "tweet_count": 1371571, "listed_count": 8636}}, {"username": "punksincresta_", "name": "inmundo", "id": "2841202871", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1454, "tweet_count": 37635, "listed_count": 8}}, {"username": "mercepopstar", "name": "M.RM\ud83d\udd3b", "id": "521382364", "verified": false, "location": "loranca", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1814, "tweet_count": 252970, "listed_count": 10}}, {"username": "_skysblue", "name": "Alice Lula 13 \u2764", "id": "913794833235562498", "verified": false, "location": "Icoaraci, Par\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 888, "tweet_count": 8962, "listed_count": 0}}, {"username": "trans4mercarmen", "name": "adam sandler", "id": "1048917825992228867", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 129, "tweet_count": 19972, "listed_count": 0}}, {"username": "mariamoyaam1", "name": "Ana Moya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2894747794", "verified": false, "location": "Barcelona, ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 2465, "tweet_count": 112283, "listed_count": 25}}, {"username": "hiddleseternals", "name": "Manu", "id": "3430402251", "verified": false, "location": "coxa do harry", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1565, "tweet_count": 26441, "listed_count": 2}}, {"username": "mmitkoc", "name": "blonde rebellion", "id": "2753462987", "verified": false, "location": "en la mierda ", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 644, "tweet_count": 48441, "listed_count": 7}}, {"username": "dominguezf67", "name": "Fernando Dom\u00ednguez", "id": "825119598982868992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 701, "tweet_count": 59715, "listed_count": 1}}, {"username": "marialcocco", "name": "Maria C. Zapata\ud83d\udc99 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "178027834", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8861, "following_count": 4767, "tweet_count": 174760, "listed_count": 5}}, {"username": "pgminfo15", "name": "Nani Torre", "id": "2264479556", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 548, "tweet_count": 13473, "listed_count": 2}}, {"username": "sostuckonnick", "name": "Nay \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "381880879", "verified": false, "location": "RJ Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 416, "tweet_count": 62171, "listed_count": 4}}, {"username": "peagapinheiro", "name": "\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc1a\u0301", "id": "206451890", "verified": false, "location": "Brasilz\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 860, "tweet_count": 50137, "listed_count": 9}}, {"username": "Orioncilla", "name": "Oripilante \ud83d\udc7b", "id": "21765879", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 440, "tweet_count": 46909, "listed_count": 10}}, {"username": "JUc3m", "name": "JacoboDopico_UC3M", "id": "913070553522688001", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 42100, "following_count": 605, "tweet_count": 43386, "listed_count": 369}}, {"username": "scarletlipa", "name": "lu \ud83e\udd8b", "id": "1178392545241583617", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 3225, "tweet_count": 35936, "listed_count": 8}}, {"username": "MissMalevxlent", "name": "* \ud835\udc79\ud835\udc68\ud835\udc7d\ud835\udc6c\ud835\udc75.", "id": "737141910771503105", "verified": false, "location": "Hawkins. ( #Fake ).", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 2627, "tweet_count": 113466, "listed_count": 27}}, {"username": "editsonromero", "name": "EL HUMANITARIO", "id": "338034993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 4, "tweet_count": 1355, "listed_count": 4}}, {"username": "jn_nascimento57", "name": "Ravy\ud83e\udd34", "id": "918134043329343490", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 240, "tweet_count": 9120, "listed_count": 0}}, {"username": "Henrylucaas", "name": "Pedro", "id": "3367821653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 696, "tweet_count": 26123, "listed_count": 0}}, {"username": "pilar_eslava", "name": "PilarEslava#ElPratEnCom\u00fa \ud83d\udd3b", "id": "201453688", "verified": false, "location": "El Prat de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 2445, "tweet_count": 26565, "listed_count": 32}}, {"username": "ronce_mora", "name": "Alejandro Mora Roncero", "id": "738772361055461376", "verified": false, "location": "alcorcon", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1054, "tweet_count": 39914, "listed_count": 18}}, {"username": "c_drouault", "name": "Michelle C. DROUAULT", "id": "801725910789586944", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 271, "tweet_count": 47021, "listed_count": 2}}, {"username": "nocomplexodemac", "name": "mono K'Sante", "id": "879119363164581889", "verified": false, "location": "anomaly westerosi, fan account", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 495, "tweet_count": 23474, "listed_count": 1}}, {"username": "grupitotuit", "name": "Louis", "id": "87800550", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 71, "tweet_count": 8053, "listed_count": 1}}, {"username": "locomotoraroja1", "name": "locomotoraroja", "id": "970652679746867201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 196, "tweet_count": 20949, "listed_count": 0}}, {"username": "lolamontavez", "name": "Lolamontavez\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\u270a\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "id": "993448614", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 5347, "following_count": 3616, "tweet_count": 310410, "listed_count": 30}}, {"username": "1967j", "name": "juan martin", "id": "300894363", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 4998, "tweet_count": 87424, "listed_count": 52}}, {"username": "rafamonterogon", "name": "Rafael Montero", "id": "516936364", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 219, "tweet_count": 18323, "listed_count": 0}}, {"username": "juanpescoborja", "name": "Juan Pablo Escobar Borja", "id": "1528115258", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 220, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}}, {"username": "expeditopaz", "name": "Expedito Paz", "id": "14384166", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 4877, "tweet_count": 162370, "listed_count": 133}}, {"username": "calhau", "name": "Ricardo Henriques", "id": "18354135", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 4895, "following_count": 167, "tweet_count": 316971, "listed_count": 135}}, {"username": "Makumbado", "name": "Ploretari a la ciutat", "id": "878612643996721153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1191, "tweet_count": 19233, "listed_count": 1}}, {"username": "eefortunato", "name": "Eric Fortunato", "id": "54939272", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1398, "tweet_count": 35479, "listed_count": 14}}, {"username": "olgaherrero", "name": "Olga Herrero", "id": "40065637", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1425, "tweet_count": 39462, "listed_count": 166}}, {"username": "DaniKnuckler", "name": "Dani \u30c4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "289038106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 183, "tweet_count": 23157, "listed_count": 0}}, {"username": "gerry9999brown", "name": "GERRY", "id": "519708161", "verified": false, "location": "VALENCIA - (SPAIN)", "public_metrics": {"followers_count": 4645, "following_count": 4883, "tweet_count": 42786, "listed_count": 9}}, {"username": "moisestvz", "name": "o\u0254\u0131\u0287\u0250\u026fll\u0131", "id": "921288851066322944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 287, "tweet_count": 23753, "listed_count": 0}}, {"username": "Dexter5_", "name": "Dexter", "id": "4474361429", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7885, "following_count": 193, "tweet_count": 13847, "listed_count": 11}}, {"username": "annalvar", "name": "the racing rat", "id": "406528056", "verified": false, "location": "Mundodisco", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 569, "tweet_count": 1476, "listed_count": 3}}, {"username": "ManuelTorrente2", "name": "Manuel Torrente", "id": "878379049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1234, "tweet_count": 157140, "listed_count": 8}}, {"username": "TokuDeka", "name": "Deka Black", "id": "147257783", "verified": false, "location": "Paradox Space", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 194, "tweet_count": 1138370, "listed_count": 230}}, {"username": "AViverosNoticia", "name": "Alberto Viveros Noticias", "id": "726084043343699968", "verified": false, "location": "Aguascalientes", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 384, "tweet_count": 68933, "listed_count": 16}}, {"username": "annetogni", "name": "Anne\u2077\u2089", "id": "65665576", "verified": false, "location": "misanahyo", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 316, "tweet_count": 296268, "listed_count": 8}}, {"username": "ccherrybb", "name": "b \ud83c\udf52", "id": "1031193639630917632", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 101, "tweet_count": 32472, "listed_count": 0}}, {"username": "jereswim", "name": "Jeremias", "id": "841748861475532800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 566, "tweet_count": 3373, "listed_count": 0}}, {"username": "91lwtjs", "name": "Vic", "id": "1023028191982747648", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 505, "tweet_count": 64662, "listed_count": 12}}, {"username": "TraedTerfs", "name": "Chalice", "id": "961706442863665153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 87, "tweet_count": 35827, "listed_count": 19}}, {"username": "JesusIglesiasIU", "name": "Jesus Iglesias", "id": "389628394", "verified": false, "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 1119, "tweet_count": 183951, "listed_count": 126}}, {"username": "Muelakov", "name": "Alaska", "id": "26464522", "verified": false, "location": "Islas Cook", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1623, "tweet_count": 125061, "listed_count": 21}}, {"username": "santalaXX", "name": "xibebezinho \ud83e\udd0d", "id": "1088231956373012480", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 204, "tweet_count": 9150, "listed_count": 0}}, {"username": "taegixstan", "name": "tori nat", "id": "929386013042139138", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria-Gasteiz, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 3974, "tweet_count": 87809, "listed_count": 14}}, {"username": "Luisalx21", "name": "Luis Figueroa", "id": "930805278420930566", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1003, "tweet_count": 120158, "listed_count": 1}}, {"username": "MexicoPost", "name": "The Mexico Post \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "3223746900", "verified": false, "location": "M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 68072, "following_count": 61282, "tweet_count": 124933, "listed_count": 409}}, {"username": "lauratyree_15", "name": "Laura Tyree", "id": "267783554", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 113, "tweet_count": 8164, "listed_count": 0}}, {"username": "emi_zalazar99", "name": "\ud83c\udf3b\ud835\udcd4\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcfc\ud835\udcee\ud83c\udf3b", "id": "1081260996361142275", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 312, "tweet_count": 7896, "listed_count": 0}}, {"username": "reyna_reyna124", "name": "ro", "id": "786346687644262400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1265, "tweet_count": 48554, "listed_count": 2}}, {"username": "EspJeva", "name": "J. E. V. A.", "id": "2739464914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1271, "tweet_count": 32267, "listed_count": 1}}, {"username": "alasbravas_cvo", "name": "A LAS BRAVAS ANTIFASCISTA", "id": "1109889110016253952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 107, "tweet_count": 784, "listed_count": 2}}, {"username": "AbrirBrecha", "name": "Abrir Brecha", "id": "959400974845730816", "verified": false, "location": "Estado espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 228, "tweet_count": 4531, "listed_count": 30}}, {"username": "crisalidaliquid", "name": "Cris\u00e1lidaL\u00edquida \ud83d\udca4\ud83d\udca4", "id": "1332347438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 620, "tweet_count": 375534, "listed_count": 4}}, {"username": "rennoaltocampoo", "name": "Enrique G.Pelayo", "id": "208695951", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 19056, "following_count": 6080, "tweet_count": 449461, "listed_count": 94}}, {"username": "Julio70119989", "name": "mellinho \u2764\ufe0f", "id": "1193228557322981376", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 307, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}}, {"username": "laura_0890", "name": "Laura \ud83c\uddea\ud83c\udded\u270c\ud83c\udffd", "id": "97920000", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 899, "tweet_count": 39288, "listed_count": 15}}, {"username": "apixelsb", "name": "apixels", "id": "436374751", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 250, "tweet_count": 5649, "listed_count": 2}}, {"username": "MashaVaro", "name": "MaSha\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#YoApoyoAlGobierno", "id": "303317291", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1247, "tweet_count": 28419, "listed_count": 12}}, {"username": "pedripol", "name": "pedripol", "id": "170338247", "verified": false, "location": "de C\u00e1di", "public_metrics": {"followers_count": 14953, "following_count": 710, "tweet_count": 59684, "listed_count": 173}}, {"username": "rehabkink", "name": "Nathaniel Woolley", "id": "937912737845276673", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 349, "tweet_count": 5811, "listed_count": 0}}, {"username": "abhiijeebies", "name": "abhi.", "id": "3054168524", "verified": false, "location": "Salt Lake City, UT", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 460, "tweet_count": 9692, "listed_count": 3}}, {"username": "O2bralonso", "name": "Affidamento\ud83d\udd3b", "id": "301559173", "verified": false, "location": "Segunda Estrella", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 559, "tweet_count": 7330, "listed_count": 0}}, {"username": "emartinsa", "name": "Elisabeth Mart\u00edn", "id": "229858525", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 880, "tweet_count": 17449, "listed_count": 5}}, {"username": "freeopenarms", "name": "Free Open Arms", "id": "976760262291263488", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 342, "tweet_count": 10321, "listed_count": 14}}, {"username": "BRE_redes", "name": "Bienvenido Refugiado", "id": "3535194023", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 1615, "tweet_count": 13879, "listed_count": 146}}, {"username": "MarioJPC", "name": "Mario Jim\u00e9nez", "id": "26969693", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a, Torrej\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1294, "tweet_count": 748977, "listed_count": 57}}, {"username": "isaralbq", "name": "big duro \ud83c\udf19", "id": "3364621474", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1256, "tweet_count": 50195, "listed_count": 1}}, {"username": "mohagerehou", "name": "Moha Gerehou", "id": "242856842", "verified": true, "location": "Huesca \u00b7 Madrid \u00b7 Gambia", "public_metrics": {"followers_count": 90630, "following_count": 1716, "tweet_count": 21809, "listed_count": 462}}, {"username": "mattojeda28", "name": "jaime morron \ud83d\udc40", "id": "1681033296", "verified": false, "location": "221b", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 786, "tweet_count": 38399, "listed_count": 2}}, {"username": "putababilonia", "name": "", "id": "721067126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 2107, "tweet_count": 281584, "listed_count": 24}}, {"username": "Sandra_Goico", "name": "Sandra", "id": "249603521", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 84, "tweet_count": 1337, "listed_count": 0}}, {"username": "LOLA97030229", "name": "LOLA \ud83d\udd3b", "id": "1120456548294234112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 100, "tweet_count": 66139, "listed_count": 1}}, {"username": "colesterolman", "name": "Colesterolman\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd53\ud83c\udf73\ud83d\udc16\ud83c\udf54\ud83e\udd90\ud83c\udf57\ud83c\udf56\ud83e\udd69\ud83c\udf55\ud83c\udf2d\ud83c\udf2e\ud83e\udd58\ud83c\udf7f\ud83e\udd9e\ud83e\udd91\ud83c\udf69\u2615", "id": "2421457055", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 823, "tweet_count": 32400, "listed_count": 1}}, {"username": "cannibal_dear", "name": "the only good capricorn", "id": "2398440452", "verified": false, "location": "they/he/it", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 572, "tweet_count": 6526, "listed_count": 0}}, {"username": "emilioaguirre25", "name": "emilio aguirre", "id": "4402604476", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 2879, "tweet_count": 133709, "listed_count": 10}}, {"username": "CarmeBuendia", "name": "Carme Navarro\ud83d\udd3b", "id": "2345681616", "verified": false, "location": "l'Hospitalet de Llobregat, Cat", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1886, "tweet_count": 80160, "listed_count": 19}}, {"username": "fpalbar1", "name": "Federico Palomeque B", "id": "708366000710885376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 2480, "tweet_count": 47399, "listed_count": 1}}, {"username": "AGM_Ribeiro", "name": "Gabriel Ribeiro", "id": "2554744559", "verified": false, "location": "Ub\u00e1 - Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 2277, "tweet_count": 10227, "listed_count": 1}}, {"username": "kennethLoach", "name": "Ken L.", "id": "852586625574023168", "verified": false, "location": "Santako ", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 627, "tweet_count": 12679, "listed_count": 0}}, {"username": "lamantaescorta", "name": "Lamantaescorta", "id": "2578553941", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 920, "tweet_count": 10645, "listed_count": 2}}, {"username": "julia_bra", "name": "PasabaPorAqui", "id": "284766371", "verified": false, "location": "Burgos, Castilla y Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 2066, "tweet_count": 25590, "listed_count": 26}}, {"username": "LaMamaTeresa", "name": "Teresa", "id": "2866004511", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 2421, "tweet_count": 75115, "listed_count": 3}}, {"username": "bilboobolseiro", "name": "lau", "id": "1002950666086739969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 478, "tweet_count": 55250, "listed_count": 7}}, {"username": "PabloGabande", "name": "Pablo Gaband\u00e9", "id": "388274887", "verified": false, "location": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Es", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 667, "tweet_count": 6200, "listed_count": 4}}, {"username": "cclementeg", "name": "Carmen", "id": "983330778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 430, "tweet_count": 86684, "listed_count": 14}}, {"username": "GodZill78602219", "name": "God Zilla", "id": "2395060010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 2068, "tweet_count": 84095, "listed_count": 0}}, {"username": "txemaik", "name": "Jos\u00e9 Miguel Herrero", "id": "1927720034", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 98, "tweet_count": 1980, "listed_count": 0}}, {"username": "LourdesLFM", "name": "Lourdes Fern\u00e1ndez M\u00e1rquez", "id": "466393621", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 597, "tweet_count": 658, "listed_count": 0}}, {"username": "notimxm", "name": "NOTIMXM", "id": "14051638", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 27799, "following_count": 8, "tweet_count": 1129169, "listed_count": 82}}, {"username": "charlsdiaz87", "name": "Charls D\u00edaz", "id": "825817230025699329", "verified": false, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 981, "tweet_count": 4433, "listed_count": 0}}, {"username": "CARMELOVEGATERC", "name": "CARMELO VEGA TERCE\u00d1O", "id": "2567821782", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 802, "tweet_count": 722, "listed_count": 3}}, {"username": "eduardocp13", "name": "Eduardo Crist\u00f3bal \ud83d\udd3b", "id": "618509796", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 398, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}}, {"username": "niaoliveirart", "name": "nia.", "id": "758317536832172032", "verified": false, "location": "elfhame", "public_metrics": {"followers_count": 4574, "following_count": 2311, "tweet_count": 25129, "listed_count": 31}}, {"username": "jaca6311", "name": "javier hombre comun !", "id": "1531931526", "verified": false, "location": "Sarasota Springs, FL", "public_metrics": {"followers_count": 5489, "following_count": 4913, "tweet_count": 221208, "listed_count": 34}}, {"username": "leongato", "name": "Pepe Luis Crespo", "id": "66508091", "verified": false, "location": "Cuernavaca, Mor.", "public_metrics": {"followers_count": 7598, "following_count": 7801, "tweet_count": 162366, "listed_count": 85}}, {"username": "GuillermRodrigu", "name": "Guillermo Rodr\u00edguez\ufee5", "id": "1917932004", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1064, "tweet_count": 195394, "listed_count": 10}}, {"username": "Libert_Democrac", "name": "Libertad\u2696\ufe0fDemocracia", "id": "3004432869", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 1330, "tweet_count": 110932, "listed_count": 25}}, {"username": "m_ebrard", "name": "Marcelo Ebrard C.", "id": "64798737", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2495021, "following_count": 1617, "tweet_count": 14795, "listed_count": 7263}}, {"username": "folkIore70s", "name": "bea \u2b50 \u26a2\ufe0e", "id": "717090127986749441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 934, "tweet_count": 98801, "listed_count": 5}}, {"username": "uriii65", "name": "Urii Madrid", "id": "2607161950", "verified": false, "location": "Igualada, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 168, "tweet_count": 24737, "listed_count": 24}}, {"username": "infoanoia", "name": "infoanoia.cat", "id": "869323172", "verified": false, "location": "Igualada", "public_metrics": {"followers_count": 8171, "following_count": 1141, "tweet_count": 31888, "listed_count": 107}}, {"username": "VelaJuanvela", "name": "Juan Ignacio Vela Caudevilla", "id": "2611131426", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 3563, "tweet_count": 15049, "listed_count": 18}}, {"username": "cruzblancaragon", "name": "Cruz Blanca Arag\u00f3n", "id": "529698114", "verified": false, "location": "Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1893, "tweet_count": 10970, "listed_count": 50}}, {"username": "pepatrujillo43", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "id": "1635901675", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 93, "tweet_count": 57806, "listed_count": 5}}, {"username": "victor22bcn", "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez", "id": "287810009", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1292, "tweet_count": 9928, "listed_count": 2}}, {"username": "chusvar", "name": "Chus", "id": "2867584427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1306, "tweet_count": 196640, "listed_count": 30}}, {"username": "zemltjr", "name": "Z\u00e9", "id": "55383689", "verified": false, "location": "Onde o Judas ralou o p\u00e9.", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 389, "tweet_count": 6948, "listed_count": 1}}, {"username": "florestanjr", "name": "Florestan Fernandes", "id": "245916059", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 120670, "following_count": 812, "tweet_count": 845, "listed_count": 325}}, {"username": "driverjoa", "name": "Demetrio Imedio \ud83c\udff4", "id": "258450414", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4213, "following_count": 4994, "tweet_count": 64297, "listed_count": 19}}, {"username": "oandrecamara", "name": "Andr\u00e9 C\u00e2mara", "id": "1116176243823710214", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 48, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}}, {"username": "UOL", "name": "UOL", "id": "70799317", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2569781, "following_count": 169, "tweet_count": 522852, "listed_count": 4213}}, {"username": "RafaelLucasGar1", "name": "Rafael Lucas Garc\u00eda", "id": "849328179147886596", "verified": false, "location": "Huesca, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 762, "tweet_count": 125720, "listed_count": 3}}, {"username": "juanlovic", "name": "Juanmi", "id": "342427924", "verified": false, "location": "Cordova, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 39, "tweet_count": 8933, "listed_count": 2}}, {"username": "eulaliamillaret", "name": "Lali", "id": "1436784996", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 819, "tweet_count": 557, "listed_count": 3}}, {"username": "suli_elharrak", "name": "cabeza de cum", "id": "570223756", "verified": false, "location": "Matar\u00f3, Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 217, "tweet_count": 22123, "listed_count": 2}}, {"username": "champunes", "name": "J.A. Gonz\u00e1lez", "id": "70014374", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 325, "tweet_count": 57499, "listed_count": 16}}, {"username": "GCamossa", "name": "Graciela Camossa", "id": "4195666643", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 45, "tweet_count": 2339, "listed_count": 0}}, {"username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231102, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}}, {"username": "DeZiBeLiA", "name": "DeZiBeLiA", "id": "321354103", "verified": false, "location": "...CaminoDeBaldosasAmarillas..", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 762, "tweet_count": 4174, "listed_count": 2}}, {"username": "Ebbaba_H", "name": "Ebbaba Hameida \u0627\u0628\u0627\u0628\u0629", "id": "1262358540", "verified": true, "location": "Hija del Desierto ", "public_metrics": {"followers_count": 25498, "following_count": 1873, "tweet_count": 12578, "listed_count": 272}}, {"username": "FabianLee6", "name": "FabianLee", "id": "490442574", "verified": false, "location": "Soy del conurbano", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}}, {"username": "Agenciatuiteros", "name": "Agencia Tuiteros Nina Turner for POTUS", "id": "1138154475896659968", "verified": false, "location": "San Isidro Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 284, "tweet_count": 12923, "listed_count": 0}}, {"username": "icevainillaice", "name": "Mariano Tilli \ud83d\udc9a", "id": "53847384", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 23189, "following_count": 2449, "tweet_count": 31685, "listed_count": 63}}, {"username": "GatoCholazo", "name": "Gato Cholo", "id": "3292010878", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1098, "tweet_count": 73782, "listed_count": 5}}, {"username": "Alberto260162", "name": "Alberto P.", "id": "695256798459199488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 4996, "tweet_count": 20891, "listed_count": 3}}, {"username": "sanjaxsb", "name": "Sanja", "id": "339868992", "verified": false, "location": "Belgrade", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 554, "tweet_count": 6513, "listed_count": 0}}, {"username": "blicpolitika", "name": "Blic Politika", "id": "29193966", "verified": false, "location": "Beograd, Srbija", "public_metrics": {"followers_count": 44647, "following_count": 237, "tweet_count": 4930, "listed_count": 258}}, {"username": "eflorez20", "name": "Enrique Fl\u00f3rez Marcano", "id": "72290179", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1361, "tweet_count": 12656, "listed_count": 0}}, {"username": "Lola_vzla", "name": "Lolita \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "631677492", "verified": false, "location": "#ConLasManosEnLaMasa ", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1574, "tweet_count": 46223, "listed_count": 6}}, {"username": "MacFrico", "name": "\ud83d\udc0d Fede Mac \ud83d\udca5", "id": "139053072", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a, La Coru\u00f1a, Madriles.", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 4542, "tweet_count": 218298, "listed_count": 48}}, {"username": "elcasocom", "name": "ElCaso.com", "id": "1052885642214965250", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}}, {"username": "lanegrakasullo", "name": "Negra casullo", "id": "2977474661", "verified": false, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 720, "tweet_count": 13231, "listed_count": 5}}, {"username": "NerimSarrio", "name": "nerim sarrio", "id": "2371828868", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 185, "tweet_count": 6496, "listed_count": 1}}, {"username": "AndreaPosada99", "name": "Andrea", "id": "1092550280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 128, "tweet_count": 48810, "listed_count": 0}}, {"username": "JCmeNotaSenpai", "name": "Jur\u00eddico Rhaenyra Targaryen #ChastainOscarWinner", "id": "932245236092489733", "verified": false, "location": "Casa do Caralho", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 548, "tweet_count": 19279, "listed_count": 2}}, {"username": "liotcas", "name": "Liliam Otalora", "id": "220834321", "verified": false, "location": "bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 827, "tweet_count": 177982, "listed_count": 11}}, {"username": "aretaca13", "name": "Araceli Caballero", "id": "1600808797", "verified": false, "location": "Sant Esteve de les Roures", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 826, "tweet_count": 68771, "listed_count": 16}}, {"username": "TymoteoC", "name": "Fernando C Tymoteo", "id": "1074990295954178049", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 4196, "tweet_count": 12603, "listed_count": 0}}, {"username": "coracaodegalo", "name": "@coracaodegalo", "id": "59284156", "verified": false, "location": "Planeta Galo", "public_metrics": {"followers_count": 11884, "following_count": 7123, "tweet_count": 143428, "listed_count": 45}}, {"username": "agoranuestra", "name": "\ud83d\udda4\u2764\ud83d\udc9cFaidu (tonta de pueblo y abolicionista)", "id": "356305588", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1329, "tweet_count": 54901, "listed_count": 6}}, {"username": "aanacar0l", "name": "ana", "id": "759576082060279808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 265, "tweet_count": 3225, "listed_count": 2}}, {"username": "JuanSnchzF1", "name": "Juan S\u00e1nchez \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "951002259332255744", "verified": false, "location": "Badajoz, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 4990, "tweet_count": 137867, "listed_count": 6}}, {"username": "acciomoriartea", "name": "sad vi\u2122 tem cara de rica hitou falando do Helder", "id": "1087405140150235136", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1941, "tweet_count": 93768, "listed_count": 6}}, {"username": "tapatpelsnuvols", "name": "MarcusX", "id": "107068995", "verified": false, "location": "Gelida, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 708, "tweet_count": 6724, "listed_count": 0}}, {"username": "CarlosP71667667", "name": ".", "id": "891488976439324672", "verified": false, "location": "Ciempozuelos, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 129, "tweet_count": 15028, "listed_count": 0}}, {"username": "Lola3691352", "name": "Lola", "id": "899354492474359809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 530, "tweet_count": 13065, "listed_count": 0}}, {"username": "manuel_donadio6", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude9e\ud835\ude8e\ud835\ude95 \ud83e\ude99", "id": "1085811623477039104", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 483, "tweet_count": 5821, "listed_count": 0}}, {"username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326172, "following_count": 0, "tweet_count": 936544, "listed_count": 9276}}, {"username": "cfernandezcea", "name": "ChrisBlue \ud83e\udd18\ud83c\udffb", "id": "101830800", "verified": false, "location": "A la izquierda", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 3081, "tweet_count": 81994, "listed_count": 8}}, {"username": "tequilaebom", "name": "jessicat", "id": "829317229", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 513, "tweet_count": 53140, "listed_count": 4}}, {"username": "meninadotempo_", "name": "clara", "id": "4915172279", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 391, "tweet_count": 34529, "listed_count": 1}}, {"username": "jonjames71", "name": "JD", "id": "4799052509", "verified": false, "location": "Lal\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 250, "tweet_count": 17208, "listed_count": 1}}, {"username": "VTamboleo", "name": "Ver\u00f3nica", "id": "911187090", "verified": false, "location": "Terrassa, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 642, "tweet_count": 2450, "listed_count": 0}}, {"username": "onifur961", "name": "Rufi Rod", "id": "2826523550", "verified": false, "location": "Ccs", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 438, "tweet_count": 113880, "listed_count": 10}}, {"username": "Chavismolapeste", "name": "Chavismo la peste", "id": "1003739126871535618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 127, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}}, {"username": "izz_m7", "name": "\ud83e\udee7\ud83c\udfc1", "id": "608453511", "verified": false, "location": "085 ", "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 717, "tweet_count": 34392, "listed_count": 0}}, {"username": "BernatGuixeras", "name": "Bernat ||*||", "id": "546267459", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 846, "tweet_count": 8966, "listed_count": 3}}, {"username": "Juditpi1", "name": "Juditpi she/her", "id": "973642388857081856", "verified": false, "location": "TRS", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1056, "tweet_count": 31293, "listed_count": 3}}, {"username": "Libertaria120", "name": "Ana", "id": "2984190263", "verified": false, "location": "Oviedo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 161, "tweet_count": 386676, "listed_count": 13}}, {"username": "salimwalker", "name": "juan zubiate", "id": "99827827", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 232, "tweet_count": 1153, "listed_count": 0}}, {"username": "GarciaBerthita", "name": "bertha", "id": "1946091733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 1624, "tweet_count": 15407, "listed_count": 0}}, {"username": "Kicks1900", "name": "Kicks", "id": "1976028486", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 633, "tweet_count": 27828, "listed_count": 4}}, {"username": "RubenRBlanco", "name": "Rub\u00e9n Rodriguez Blanco", "id": "991458360800227328", "verified": false, "location": "Vigo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 56, "tweet_count": 6516, "listed_count": 1}}, {"username": "nelsky7", "name": "Manel", "id": "185613748", "verified": false, "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa-PobleSec", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 2275, "tweet_count": 18361, "listed_count": 9}}, {"username": "JiraiyaGoketsu", "name": "Otori", "id": "88511386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 833, "tweet_count": 73711, "listed_count": 7}}, {"username": "Amparo_san", "name": "Amparo S\u00e1nchez", "id": "897086316", "verified": false, "location": "Ja\u00e9n Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 2305, "tweet_count": 66751, "listed_count": 25}}, {"username": "Abra_crack", "name": "Abraham Rodr\u00edguez", "id": "3077878049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 138, "tweet_count": 18400, "listed_count": 1}}, {"username": "valebluephoto", "name": "Ojos de Papel", "id": "637426938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 797, "tweet_count": 16429, "listed_count": 5}}, {"username": "Rakeeeeeee", "name": "Rak", "id": "831598002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 907, "tweet_count": 26126, "listed_count": 6}}, {"username": "PekenoSalta", "name": "PekenoSalta", "id": "178059242", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 200, "tweet_count": 42400, "listed_count": 20}}, {"username": "InesArrimadas", "name": "In\u00e9s Arrimadas", "id": "552561770", "verified": true, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 690149, "following_count": 1594, "tweet_count": 9455, "listed_count": 2754}}, {"username": "sandrgmf_", "name": "Sandra\u2728", "id": "3305724394", "verified": false, "location": "Quintana, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 970, "tweet_count": 17040, "listed_count": 1}}, {"username": "Nat_Cas74", "name": "Nat", "id": "2320856611", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 338, "tweet_count": 6022, "listed_count": 1}}, {"username": "clonkei", "name": "\u16d2\u16c1\u16b2\u16cf\u16df\u16b1 \u16d7\u16a8\u16be\u16a2\u16d6\u16da \u16b7\u16a8\u16b1\u00de\u16c1\u16a8", "id": "1238653249", "verified": false, "location": "Cosa de vivir, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1313, "tweet_count": 287910, "listed_count": 28}}, {"username": "Ninigs", "name": "Martina Garcia", "id": "207473875", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 138, "tweet_count": 3667, "listed_count": 4}}, {"username": "PersonaSMT", "name": "Naoto Shirogane", "id": "718205766474338304", "verified": false, "location": "Persona", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 150, "tweet_count": 1377, "listed_count": 1}}, {"username": "AlbertCamos", "name": "Albert Cam\u00f3s Noguer", "id": "406420956", "verified": false, "location": "Girona - K\u00f8benhavn", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 2303, "tweet_count": 165955, "listed_count": 13}}, {"username": "ElCanegato", "name": "Camilo Canegato", "id": "302881826", "verified": false, "location": "En la ficci\u00f3n. ", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 304, "tweet_count": 6154, "listed_count": 0}}, {"username": "harrystribute", "name": "gi |\ud83d\udcd6: tog5 | VAI VER HS", "id": "167975651", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1467, "tweet_count": 100311, "listed_count": 6}}, {"username": "cris_saenz", "name": "Cristina S\u00e1enz P\u00e9rez", "id": "236043145", "verified": false, "location": "Valenciana en UK", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 724, "tweet_count": 1249, "listed_count": 3}}, {"username": "danitomeison", "name": "Daniel Manson", "id": "181682858", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 3061, "tweet_count": 78489, "listed_count": 23}}, {"username": "auroradlc1989", "name": "Aurora de la Cruz", "id": "925404817333325825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 202, "tweet_count": 137822, "listed_count": 0}}, {"username": "Migueloko64", "name": "Miguel Perroviejo \ud83d\udd3b", "id": "193395805", "verified": false, "location": "Entre sus brazos.", "public_metrics": {"followers_count": 6105, "following_count": 6550, "tweet_count": 316024, "listed_count": 19}}, {"username": "el_gris66", "name": "Damian Alexis Weisheim", "id": "736313619391123456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 270, "tweet_count": 21181, "listed_count": 0}}, {"username": "cvale8aa", "name": "c-vale\u2764\ufe0f", "id": "1339623734", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18338, "following_count": 3855, "tweet_count": 90257, "listed_count": 21}}, {"username": "AbraxasSpa", "name": "Abraxas Spa", "id": "1461448568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44218, "following_count": 159, "tweet_count": 209770, "listed_count": 1200}}, {"username": "REjercitos", "name": "Revista Ej\u00e9rcitos", "id": "734339946853601281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80901, "following_count": 1684, "tweet_count": 75449, "listed_count": 1148}}, {"username": "vickibernadet", "name": "vicki bernadet rius", "id": "244880181", "verified": false, "location": "St.Cugat del Vall\u00e8s(Barcelona)", "public_metrics": {"followers_count": 3525, "following_count": 2977, "tweet_count": 14109, "listed_count": 55}}, {"username": "Inconsxtancia", "name": "Al\u00efna", "id": "4107468033", "verified": false, "location": "Alaska.", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 327, "tweet_count": 17756, "listed_count": 1}}, {"username": "emidosanjoss", "name": "Emily", "id": "3293434195", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 195, "tweet_count": 14567, "listed_count": 0}}, {"username": "museudocinema", "name": "Museu do Cinema", "id": "26316145", "verified": false, "location": "BAHIA", "public_metrics": {"followers_count": 10299, "following_count": 7410, "tweet_count": 14169, "listed_count": 59}}, {"username": "orkatz_go", "name": "orkatz", "id": "92222196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 3579, "tweet_count": 63723, "listed_count": 18}}, {"username": "Cotebueno", "name": "MJ Bueno", "id": "998749014", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 112, "tweet_count": 32849, "listed_count": 2}}, {"username": "teparatr3s_", "name": "Peeeti", "id": "262246975", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 431, "tweet_count": 8724, "listed_count": 0}}, {"username": "ElizabethGect", "name": "Elizabeth \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "id": "1137845145888534529", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 465, "tweet_count": 45315, "listed_count": 0}}, {"username": "cmira_sv", "name": "Claudia Mira \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\u2764\ufe0f", "id": "120896368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1007, "tweet_count": 4804, "listed_count": 3}}, {"username": "AbuFeliz62OK", "name": "G.A.Espinola \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "950523918800080897", "verified": false, "location": "San Miguel Pcia Bs As ", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1734, "tweet_count": 9187, "listed_count": 0}}, {"username": "IjuIles", "name": "ju13s\u096a \ud83e\udea9", "id": "2872081043", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 926, "tweet_count": 12153, "listed_count": 1}}, {"username": "CFabricc", "name": "Fabricc", "id": "3026426411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 274, "tweet_count": 2505, "listed_count": 0}}, {"username": "wfulllmoon", "name": "lara", "id": "1070088075701833728", "verified": false, "location": "Barra Mansa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1070, "tweet_count": 16657, "listed_count": 5}}, {"username": "BertaVidMo", "name": "Berta Vidal", "id": "883315071467888642", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1557, "tweet_count": 2936, "listed_count": 2}}, {"username": "felipeacruz_", "name": "fe", "id": "1089606327188500481", "verified": false, "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 643, "tweet_count": 21322, "listed_count": 0}}, {"username": "juu_caroline710", "name": "\u1d0a\u1d1c\u1d0a\u1d1c", "id": "1049087152406089731", "verified": false, "location": "americana, sp", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 357, "tweet_count": 5779, "listed_count": 0}}, {"username": "PepillaGallardo", "name": "Pepilla Gallardo", "id": "515674059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 366, "tweet_count": 39821, "listed_count": 4}}, {"username": "anacum3", "name": "Pau FluiGender#ElTechoDeAlgodonEsViolaci\u00f3n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9c", "id": "798851986909106176", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 4994, "tweet_count": 460182, "listed_count": 15}}, {"username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"username": "VivarGerman", "name": "German Vivar Romero", "id": "3157954145", "verified": false, "location": "Lima, Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 196, "tweet_count": 26882, "listed_count": 1}}, {"username": "JOANVILLARROYA1", "name": "JOAN VILLARROYA \ud83c\udde7\ud83c\uddea||*||\u2b50", "id": "716619784167768065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 2065, "tweet_count": 76080, "listed_count": 9}}, {"username": "jonathanmartinz", "name": "Jonathan Mart\u00ednez", "id": "43877830", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140479, "following_count": 1127, "tweet_count": 538, "listed_count": 649}}, {"username": "NidietaDeRivia", "name": "Nidieta De Rivia", "id": "2589959495", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 124, "tweet_count": 7531, "listed_count": 0}}, {"username": "termitasoler", "name": "Uri Soler", "id": "1100333703102910467", "verified": false, "location": "Ripollet - Eibar", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 271, "tweet_count": 2567, "listed_count": 1}}, {"username": "lagarder81", "name": "Lagarder Activista \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "181995614", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 26808, "following_count": 5840, "tweet_count": 83085, "listed_count": 0}}, {"username": "canaltn8", "name": "TN8 Nicaragua", "id": "143545821", "verified": true, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 125751, "following_count": 481, "tweet_count": 682155, "listed_count": 322}}, {"username": "hurtarube", "name": "R.H.F.", "id": "856249155781611522", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 441, "tweet_count": 56973, "listed_count": 0}}, {"username": "LOMBARDIBOSCAN", "name": "ANGEL RAFAEL LOMBARDI BOSCAN", "id": "123569646", "verified": false, "location": "Maracaibo Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 18506, "following_count": 5480, "tweet_count": 141848, "listed_count": 76}}, {"username": "AlexFilCot93", "name": "Alex Filgueira\ud83d\udd3b", "id": "784874154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1055, "tweet_count": 6050, "listed_count": 3}}, {"username": "xXxAidaxXx", "name": "Aida", "id": "404641367", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 170, "tweet_count": 2772, "listed_count": 1}}, {"username": "TxMontero", "name": "Ildefonso Montero Sa", "id": "3047196621", "verified": false, "location": "EH", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 244, "tweet_count": 2612, "listed_count": 0}}, {"username": "DeliDlia", "name": "D\u00e8li", "id": "482044859", "verified": false, "location": "Ir\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1582, "tweet_count": 90914, "listed_count": 40}}, {"username": "marianasarasa", "name": "Mariana \u262e", "id": "188529091", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 507, "tweet_count": 40986, "listed_count": 12}}, {"username": "AlvaropuigJ", "name": "josep vicent", "id": "495233775", "verified": false, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 184, "tweet_count": 18055, "listed_count": 1}}, {"username": "carmenc_alvz", "name": "Carmen", "id": "2338176579", "verified": false, "location": "Santiago de Compostela, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 204, "tweet_count": 4939, "listed_count": 0}}, {"username": "palomadiaz17", "name": "usoa diaz de guere\u00f1u", "id": "598185218", "verified": false, "location": "EUSKADI", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2519, "tweet_count": 150168, "listed_count": 43}}, {"username": "Ire_thebestone", "name": "\ud83d\udc96Niski\ud83d\udc96\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a", "id": "300541199", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6502, "following_count": 7151, "tweet_count": 79788, "listed_count": 0}}, {"username": "PickearB", "name": "Pickear Botarates", "id": "1191444018183507970", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 288, "tweet_count": 3829, "listed_count": 5}}, {"username": "stoesboca", "name": "vivi \u2728", "id": "2506957875", "verified": false, "location": "br/pt", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 842, "tweet_count": 66205, "listed_count": 6}}, {"username": "nabilu2", "name": "No a ninguna guerra \ud83d\udd3b", "id": "263699785", "verified": false, "location": "En este asco de mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 4107, "following_count": 4297, "tweet_count": 235189, "listed_count": 45}}, {"username": "Lince7800", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Granada\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "900391142403035137", "verified": false, "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4699, "following_count": 4705, "tweet_count": 43046, "listed_count": 5}}, {"username": "GloriaPinyol", "name": "Gl\u00f2ria Pinyol", "id": "488282915", "verified": false, "location": "Entre Perpiny\u00e0 i Deltebre.", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1059, "tweet_count": 21860, "listed_count": 10}}, {"username": "WlfredoN", "name": "wlfredo navarro", "id": "1100438263301586949", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 3363, "tweet_count": 31136, "listed_count": 0}}, {"username": "DianaR_27", "name": "Didi \ud83d\udc9c", "id": "581993654", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 229, "tweet_count": 62988, "listed_count": 8}}, {"username": "Tere02807069", "name": "Tere", "id": "927953040732278785", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 141, "tweet_count": 1599, "listed_count": 0}}, {"username": "APDHA", "name": "APDHA", "id": "372152459", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 14749, "following_count": 3122, "tweet_count": 23192, "listed_count": 276}}, {"username": "daviddelapazz", "name": "H\u00e9ctordelaPazt('.')t", "id": "48604373", "verified": false, "location": "San Nicolas de los Garza", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 868, "tweet_count": 32241, "listed_count": 4}}, {"username": "sharonjvna_", "name": "Sharon Jovana", "id": "41704327", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 278, "tweet_count": 20156, "listed_count": 2}}, {"username": "kaltrid", "name": "Kamy", "id": "1092905580979732481", "verified": false, "location": "em casa", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 677, "tweet_count": 18808, "listed_count": 1}}, {"username": "karmele_sanchez", "name": "karmele sanchez", "id": "763074109811154945", "verified": false, "location": "Gernika-Lumo,Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 738, "tweet_count": 4506, "listed_count": 4}}, {"username": "ste_ag", "name": "st\u00e9fanny", "id": "396344493", "verified": false, "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 771, "tweet_count": 43137, "listed_count": 0}}, {"username": "evoespueblo", "name": "Evo Morales Ayma", "id": "720786569792253952", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1311681, "following_count": 32, "tweet_count": 19698, "listed_count": 2397}}, {"username": "McMichirro", "name": "MiXTirRo", "id": "529127693", "verified": false, "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3347, "tweet_count": 42039, "listed_count": 3}}, {"username": "marialecampos", "name": "Mariale Campos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "74677948", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38720, "following_count": 507, "tweet_count": 6386, "listed_count": 106}}, {"username": "_araujoo99", "name": "Loh", "id": "1561469786", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 791, "tweet_count": 58788, "listed_count": 3}}, {"username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340930, "following_count": 61, "tweet_count": 746817, "listed_count": 19155}}, {"username": "makeblue80", "name": "cielo80", "id": "802265080377331712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 107, "tweet_count": 1458, "listed_count": 0}}, {"username": "SinEmbargoMX", "name": "SinEmbargo", "id": "244218738", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1675195, "following_count": 400, "tweet_count": 1199059, "listed_count": 6563}}, {"username": "heyxmingi", "name": "\ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude29\u2070\u2074", "id": "1175560676376555521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 2366, "tweet_count": 45560, "listed_count": 11}}, {"username": "sii_isu", "name": "Ros\u00e1ngela", "id": "896507158640160777", "verified": false, "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1422, "tweet_count": 16741, "listed_count": 0}}, {"username": "EvandroOuriques", "name": "Evandro V. Ouriques", "id": "31589274", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 382, "tweet_count": 120322, "listed_count": 26}}, {"username": "eduguim", "name": "Blog da Cidadania", "id": "23138365", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97117, "following_count": 771, "tweet_count": 164431, "listed_count": 480}}, {"username": "algomi93", "name": "Alejandro G\u00f3mez \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "id": "185272575", "verified": false, "location": "Legan\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 726, "tweet_count": 51733, "listed_count": 9}}, {"username": "micamenoni03", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud83c\udf3b", "id": "801273486949908480", "verified": false, "location": "Salto, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 949, "tweet_count": 16562, "listed_count": 1}}, {"username": "japtapias", "name": "japtapias", "id": "73350229", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70454, "following_count": 14285, "tweet_count": 69083, "listed_count": 860}}, {"username": "Blackpowerall", "name": "BUTTER \ud83e\udd8b", "id": "1107546349", "verified": false, "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 715, "tweet_count": 19409, "listed_count": 0}}, {"username": "Lois7_", "name": "Malone", "id": "228007409", "verified": false, "location": "X", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 251, "tweet_count": 5851, "listed_count": 1}}, {"username": "markgmm", "name": "markgmm", "id": "805385704796811264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 236, "tweet_count": 61772, "listed_count": 0}}, {"username": "Vulcanelios", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Vulcanhelios \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\ude48 \ud83d\ude49 \ud83d\ude4a", "id": "2490640097", "verified": false, "location": "Terra, sistema solare.", "public_metrics": {"followers_count": 4590, "following_count": 1721, "tweet_count": 122011, "listed_count": 38}}, {"username": "marisolcquilon", "name": "MSOLCAMU\u00d1ASQUILON", "id": "304466825", "verified": false, "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 383, "tweet_count": 2656, "listed_count": 0}}, {"username": "AmundsenRoald", "name": "Roald", "id": "407603067", "verified": false, "location": "Badalona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1379, "tweet_count": 38960, "listed_count": 10}}, {"username": "fozpilar", "name": "PFR \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "604438761", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 237, "tweet_count": 20235, "listed_count": 3}}, {"username": "aimartnez", "name": "la mari \ud83d\udd3b", "id": "1681274832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 2320, "tweet_count": 411284, "listed_count": 29}}, {"username": "no0maswhisky", "name": "Teisano", "id": "191989232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 763, "tweet_count": 31727, "listed_count": 4}}, {"username": "ricardoacri", "name": "Ricardo AcuRiv", "id": "2918362774", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 306, "tweet_count": 44635, "listed_count": 0}}, {"username": "laizguardiao_", "name": "Laizzz", "id": "541363068", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2215, "tweet_count": 40577, "listed_count": 7}}, {"username": "71mariajomj", "name": "\ud83c\udf39 \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "id": "777971747236741120", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 278, "tweet_count": 13667, "listed_count": 0}}, {"username": "lopeznaju", "name": "n\ud83c\udd70\ufe0fju", "id": "983500686", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 368, "tweet_count": 116232, "listed_count": 15}}, {"username": "anarkoaborigen", "name": "Tito #AltsasukoakAske", "id": "208584231", "verified": false, "location": "Madriz - Santander", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 3069, "tweet_count": 108066, "listed_count": 78}}, {"username": "anavozmediano", "name": "ana vozmediano", "id": "221799169", "verified": false, "location": "San Sebastian", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 2200, "tweet_count": 56867, "listed_count": 69}}, {"username": "bookaholika", "name": "Karol\u2695", "id": "2408007704", "verified": false, "location": "Books & Series & Life | d(ela)", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 290, "tweet_count": 49114, "listed_count": 11}}, {"username": "PDAmericaNews", "name": "Periodista Digital Am\u00e9rica", "id": "149063546", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 199, "tweet_count": 20859, "listed_count": 14}}, {"username": "xilimeme", "name": "Ximena Medina M", "id": "163129037", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1051, "tweet_count": 22911, "listed_count": 41}}, {"username": "walkthroough", "name": "ryan", "id": "998363201766117377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 165, "tweet_count": 52919, "listed_count": 0}}, {"username": "apa_charlie", "name": "Carlos Aparicio", "id": "89884628", "verified": false, "location": "Latitud 33", "public_metrics": {"followers_count": 5985, "following_count": 5116, "tweet_count": 76106, "listed_count": 25}}, {"username": "jalemanuris", "name": "Javier Alem\u00e1n Uris", "id": "237466725", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7142, "following_count": 1455, "tweet_count": 6340, "listed_count": 55}}, {"username": "zuamarina", "name": "zua\ud83e\udd8b", "id": "897219084290543617", "verified": false, "location": " Carolina, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 435, "tweet_count": 6120, "listed_count": 0}}, {"username": "colo_agtm", "name": "22\ud83e\udd5d", "id": "4891110912", "verified": false, "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1263, "tweet_count": 118440, "listed_count": 2}}, {"username": "JaimeLannisGoT", "name": "\\\\OFF//", "id": "2505143642", "verified": false, "location": "#IceAndFireSquad #WTS #SoW  ", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1408, "tweet_count": 58593, "listed_count": 0}}, {"username": "AshaG_Kraken", "name": "Asha-Marie Clark | \u210c\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd34\ud835\udd22\ud835\udd22\ud835\udd2b \ud835\udd04\ud835\udd18", "id": "1146893299485204480", "verified": false, "location": "Pyke, Las Islas del Hierro.", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 330, "tweet_count": 30546, "listed_count": 10}}, {"username": "siriusdevi", "name": "sirius devi \u262d", "id": "782547441543503872", "verified": false, "location": "aqui, ali e l\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 608, "tweet_count": 43441, "listed_count": 0}}, {"username": "jgcastro1985", "name": "Jo\u00e3o Gabriel", "id": "49994072", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 161, "tweet_count": 25947, "listed_count": 16}}, {"username": "rodrigussauro", "name": "Rodrigussauro", "id": "4386683781", "verified": false, "location": "RJ, Brasil (Infelizmente)", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 0, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}}, {"username": "leonardodesantt", "name": "Leonardo", "id": "758325011010682880", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 203, "tweet_count": 441, "listed_count": 0}}, {"username": "writindani", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2 midnights \ud83d\udcd6 Hades Hangmen\u00b2", "id": "1146105199448272896", "verified": false, "location": "ele/dele \u2022 he/him", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 625, "tweet_count": 8206, "listed_count": 7}}, {"username": "123zasca", "name": "\ud83d\udde8\ud83d\uddef\ud83d\udcad", "id": "2897417068", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1925, "tweet_count": 54057, "listed_count": 1}}, {"username": "begocamberoCs", "name": "Bego\u00f1a Gonz\u00e1lez", "id": "731450712958308352", "verified": false, "location": "C\u00e1ceres, Extremadura", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 372, "tweet_count": 41933, "listed_count": 5}}, {"username": "nierere", "name": "nierere", "id": "65246807", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 712, "tweet_count": 329147, "listed_count": 58}}, {"username": "German72958343", "name": "German Rodr\u00edguez", "id": "985524638460600320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 891, "tweet_count": 54286, "listed_count": 1}}, {"username": "MariaGamezAsens", "name": "Maria Gamez Asensio", "id": "542040436", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 661, "tweet_count": 8772, "listed_count": 1}}, {"username": "luciasantos4_", "name": "Luc\u00eda Santos", "id": "2778729613", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 702, "tweet_count": 8788, "listed_count": 18}}, {"username": "punkequinha", "name": "dra. sem bumbum e sem rumo", "id": "2395600341", "verified": false, "location": "fim do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1184, "tweet_count": 93435, "listed_count": 5}}, {"username": "BoixJoaquim", "name": "Joaquim Boix Iglesias", "id": "1004066494983098370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 413, "tweet_count": 17154, "listed_count": 0}}, {"username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"username": "ManuelTizon2", "name": "Manuel Tizon", "id": "836720548088537089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 95, "tweet_count": 2026, "listed_count": 0}}, {"username": "docanbravo", "name": "Miguel Can Bravo", "id": "104904948", "verified": false, "location": "spain", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 4990, "tweet_count": 168674, "listed_count": 45}}, {"username": "lecaroles_", "name": "carole", "id": "871134412171300864", "verified": false, "location": "ravenclaw \ud80c\udd69", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 309, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}}, {"username": "elnacionalcat_e", "name": "ElNacional .cat", "id": "3504318874", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 10125, "following_count": 338, "tweet_count": 426430, "listed_count": 195}}, {"username": "elnacionalcat", "name": "ElNacional.cat", "id": "3374563353", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 185212, "following_count": 710, "tweet_count": 561325, "listed_count": 1531}}, {"username": "elcasocat", "name": "ElCaso.cat", "id": "1052889894568255488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}}, {"username": "acustodiomx", "name": "Angel Custodio", "id": "104959832", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1396, "tweet_count": 45445, "listed_count": 14}}, {"username": "margalntruyols", "name": "truyola", "id": "2148397343", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 422, "tweet_count": 10718, "listed_count": 8}}, {"username": "moncheta_psd", "name": "Moncheta - Mapi enjoyer", "id": "2205008663", "verified": false, "location": "Terrassa, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 361, "tweet_count": 56117, "listed_count": 6}}, {"username": "puig_georgina", "name": "Georgina Garc\u00eda Puig\ud83d\udd3b", "id": "2981428330", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 285, "tweet_count": 3298, "listed_count": 1}}, {"username": "pridesheffield", "name": "Larigou\ud83c\udf5c\ud83c\udf18", "id": "929015795040116736", "verified": false, "location": "@cordeliasquad ", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 2498, "tweet_count": 43495, "listed_count": 24}}, {"username": "Muzitano", "name": "Musitano di Delianuova", "id": "32162996", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1039, "tweet_count": 23486, "listed_count": 5}}, {"username": "alessandrovital", "name": "Alessandro Vital", "id": "33979512", "verified": false, "location": "Taubat\u00e9 - SP - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 777, "tweet_count": 3386, "listed_count": 1}}, {"username": "pmorenate", "name": "pilar morenate", "id": "1029341210", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 857, "tweet_count": 5909, "listed_count": 2}}, {"username": "estebanzanello", "name": "esteban zanello", "id": "132210397", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1088, "tweet_count": 17255, "listed_count": 11}}, {"username": "cmarti26", "name": "C Mart\u00ednez", "id": "224192122", "verified": false, "location": "... amistats, i en lloc i en b", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 2504, "tweet_count": 50773, "listed_count": 10}}, {"username": "deya_deya99", "name": "deya", "id": "911310458254176256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 800, "tweet_count": 46950, "listed_count": 2}}, {"username": "luisrueda96", "name": "Luis \ud83c\udf08\ud83d\udd3b\ud83c\udf3e", "id": "257541444", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 14638, "following_count": 11206, "tweet_count": 105132, "listed_count": 109}}, {"username": "dantzansutan", "name": "Sutan Dantzan", "id": "266532679", "verified": false, "location": "EH. Mundua.", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 1055, "tweet_count": 40651, "listed_count": 0}}, {"username": "Locarconio", "name": "Locas del Co\u00f1o", "id": "4226512773", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 61569, "following_count": 1520, "tweet_count": 39289, "listed_count": 391}}, {"username": "FerGarcia18", "name": "Fer Garc\u00eda", "id": "36215698", "verified": false, "location": "La nube rosa", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 644, "tweet_count": 50657, "listed_count": 3}}, {"username": "omentando", "name": "C@FF\u00ae\ufe0fEE", "id": "811768906301968384", "verified": false, "location": "@CaptainLiberty on Parler ", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 569, "tweet_count": 511539, "listed_count": 6}}, {"username": "chvrIottte", "name": "sh.", "id": "802706985460371456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 50, "tweet_count": 8097, "listed_count": 0}}, {"username": "kojyupy_magic", "name": "\u93e1\u83ef", "id": "2662730210", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 709, "tweet_count": 81824, "listed_count": 15}}, {"username": "Movieuro", "name": "Martha Trujillo", "id": "275972263", "verified": false, "location": "Barcelona,Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 865, "tweet_count": 51106, "listed_count": 5}}, {"username": "yejinhannd", "name": "ju \u2728", "id": "1072866964635213826", "verified": false, "location": "sigriswil", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 925, "tweet_count": 32864, "listed_count": 17}}, {"username": "ymurgui_ortiz", "name": "yolanda ortiz", "id": "1581046436", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 696, "tweet_count": 34093, "listed_count": 1}}, {"username": "ev_anderson_a", "name": "Anderson S. Almeida", "id": "184488282", "verified": false, "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 179, "tweet_count": 3426, "listed_count": 0}}, {"username": "felipesilvasr", "name": "Felipe Silva", "id": "348237590", "verified": false, "location": "Serra da Ra\u00edz-PB", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 407, "tweet_count": 7284, "listed_count": 0}}, {"username": "TormentDrake", "name": "Torment Drake", "id": "624590680", "verified": false, "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 4048, "tweet_count": 13455, "listed_count": 4}}, {"username": "diegoalenda_10", "name": "MARKETEER", "id": "1558235917", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 143, "tweet_count": 21698, "listed_count": 1}}, {"username": "tinixaraguanche", "name": "Tinixara Guanche", "id": "758173111732805636", "verified": false, "location": "Biscay, Basque Country", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1658, "tweet_count": 16747, "listed_count": 24}}, {"username": "Piluxka1931", "name": "piluxka", "id": "1851196938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 290, "tweet_count": 25060, "listed_count": 11}}, {"username": "valeofscars", "name": "spooky cory \ud83c\udf83 | \ud83d\udcd6: Gideon, the ninth", "id": "756916426745712640", "verified": false, "location": "113/121", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 2664, "tweet_count": 22197, "listed_count": 16}}, {"username": "ACarvalho65", "name": "AdeilsonCarvalho65", "id": "1186646134850248706", "verified": false, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 789, "tweet_count": 438, "listed_count": 0}}, {"username": "reinaldoazevedo", "name": "Reinaldo Azevedo", "id": "18286139", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 1371748, "following_count": 806, "tweet_count": 57766, "listed_count": 3562}}, {"username": "mbg_blanco", "name": "M.B.G.", "id": "616544578", "verified": false, "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 55, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}}, {"username": "s_artigues", "name": "Diamat", "id": "749351127976701952", "verified": false, "location": "Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1116, "tweet_count": 23202, "listed_count": 9}}, {"username": "MSR292", "name": "monicasoy", "id": "1167808522056273920", "verified": false, "location": "Una mica de molts llocs", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 752, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}}, {"username": "monica_teamTM", "name": "monica_team", "id": "280061193", "verified": false, "location": "Spain - Barcelona - Matar\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 441, "tweet_count": 15574, "listed_count": 12}}, {"username": "eddubug", "name": "Mejor 5 que Sergio no habr\u00e1", "id": "165603733", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1948, "tweet_count": 61747, "listed_count": 3}}, {"username": "Renoncius", "name": "Renan Carvalho", "id": "195130210", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 378, "tweet_count": 13015, "listed_count": 4}}, {"username": "prettatay", "name": "Tay\u2728", "id": "903355571029647361", "verified": false, "location": "Copacabna, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 313, "tweet_count": 7914, "listed_count": 0}}, {"username": "perruna_vida", "name": "vida_perruna", "id": "848477761543053313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 744, "tweet_count": 10211, "listed_count": 3}}, {"username": "heraldi41", "name": "heraldi4", "id": "1113880900452921344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 171, "tweet_count": 11554, "listed_count": 0}}, {"username": "pelegre4", "name": "Nelegre", "id": "961534350528602113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 1911, "tweet_count": 21198, "listed_count": 3}}, {"username": "estupefalso", "name": "Estup\u00e9falto", "id": "305080808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1500, "tweet_count": 196704, "listed_count": 77}}, {"username": "desalambre", "name": "Desalambre", "id": "1445873108", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32370, "following_count": 393, "tweet_count": 13322, "listed_count": 843}}, {"username": "Ana_Holmes221B", "name": "Ana \u2640", "id": "2236387540", "verified": false, "location": "TARDIS at 221B with 4th. Spain", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 524, "tweet_count": 102219, "listed_count": 6}}, {"username": "Romanextre", "name": "Laura Rom\u00e1n", "id": "231789771", "verified": false, "location": "Bilbon", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 630, "tweet_count": 24529, "listed_count": 7}}, {"username": "isa_roor", "name": "Isa", "id": "3183206122", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 266, "tweet_count": 113747, "listed_count": 13}}, {"username": "JavierLimes", "name": "Javier L. Lim\u00e9s \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f #Abolir_las_fronteras", "id": "18939453", "verified": false, "location": "Girona, Libertalia", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 3339, "tweet_count": 17486, "listed_count": 7}}, {"username": "minchaneverland", "name": "mj\u2078 \u263b welcome to the MANIAC Circus \ud83c\udfaa", "id": "1165034660692406277", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 251, "tweet_count": 33455, "listed_count": 4}}, {"username": "_laurasole", "name": "Laura", "id": "409906648", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1265, "tweet_count": 2306, "listed_count": 11}}, {"username": "MaleniGar", "name": "Maleni Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9c", "id": "390788448", "verified": false, "location": "La Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 325, "tweet_count": 14516, "listed_count": 6}}, {"username": "ngarrigosp", "name": "N\u00faria Garrig\u00f3s Per\u00eds", "id": "264907196", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 1981, "tweet_count": 151028, "listed_count": 31}}, {"username": "SrialJellyKillr", "name": "Bichosaurus Rex", "id": "301409766", "verified": false, "location": "En mi co\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 408, "tweet_count": 155855, "listed_count": 27}}, {"username": "Notimex", "name": "Notimex", "id": "19889168", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 816693, "following_count": 0, "tweet_count": 399032, "listed_count": 0}}, {"username": "Renan_Dimitroff", "name": "Narenxous", "id": "247954427", "verified": false, "location": "Tail\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 176, "tweet_count": 1343, "listed_count": 1}}, {"username": "sergi_alla", "name": "Sergi A.L.", "id": "345954431", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 2062, "tweet_count": 188421, "listed_count": 15}}, {"username": "0liv3r8", "name": "Oliver", "id": "1038108736882188289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 104, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}}, {"username": "sadigranada", "name": "sadigranada", "id": "2184052076", "verified": false, "location": "Conde de Tendillas, 21", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 610, "tweet_count": 16679, "listed_count": 2}}, {"username": "Pedromuoz", "name": "Pedro", "id": "58256977", "verified": false, "location": "@Pedromuoz@mastodon.social", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1417, "tweet_count": 71106, "listed_count": 10}}, {"username": "santiagranger", "name": "luskas.", "id": "1138594288365907968", "verified": false, "location": "elena & harlivy lovebot", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 3073, "tweet_count": 15152, "listed_count": 11}}, {"username": "eijikogane", "name": ",", "id": "813818426447855616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 2107, "tweet_count": 19569, "listed_count": 8}}, {"username": "Gabi03leal", "name": "\ua9c1GL\ua9c2", "id": "821188562095919105", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1151, "tweet_count": 31294, "listed_count": 0}}, {"username": "ninarizzioli", "name": "nininha", "id": "3384867545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 216, "tweet_count": 4226, "listed_count": 0}}, {"username": "DanMoffTarkin", "name": "Dan Funk Railroad", "id": "378397796", "verified": false, "location": "The Double Deuce", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 3424, "tweet_count": 175088, "listed_count": 67}}, {"username": "refsaswizards", "name": "Wrestling Referees are Wizards", "id": "1100472131484295169", "verified": false, "location": "Wizard Realm", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 674, "tweet_count": 8841, "listed_count": 20}}, {"username": "lalberth19", "name": "Luis Alberto", "id": "250701493", "verified": false, "location": "Nube de Magallanes", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 3265, "tweet_count": 9405, "listed_count": 0}}, {"username": "Carmen_GarciaFe", "name": "\ud83c\udf40\ud83c\udf40Carmen\ud83c\udf40\ud83c\udf40 \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "id": "302500385", "verified": false, "location": "Dinamarca del Norte ", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 2498, "tweet_count": 76410, "listed_count": 30}}, {"username": "PheromoneEx", "name": "Pheromone expert", "id": "1082968466812997638", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 496, "tweet_count": 2583, "listed_count": 0}}, {"username": "carmenlopmor", "name": "Carmen L\u00f3pez Moreno", "id": "745643133304700929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1092, "tweet_count": 1037, "listed_count": 1}}, {"username": "HipolitoMassana", "name": "Hipolito Massana", "id": "486888514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 345, "tweet_count": 48935, "listed_count": 7}}, {"username": "rmilaa_", "name": "camii", "id": "978455184119681024", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 291, "tweet_count": 9976, "listed_count": 0}}, {"username": "Biutre_VS", "name": "Biutre Vigilante", "id": "467392148", "verified": false, "location": "Voltor Trencal\u00f2s", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 658, "tweet_count": 101652, "listed_count": 22}}, {"username": "bc_bchb", "name": "BCJ \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "273950646", "verified": false, "location": "siempre nuestro fiel Harrison ", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 618, "tweet_count": 26000, "listed_count": 0}}, {"username": "franfh9", "name": "fran", "id": "1374659820", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 139, "tweet_count": 1820, "listed_count": 1}}, {"username": "ManuelFreireEA", "name": "Manuel Freire /natur", "id": "1184198864238186498", "verified": false, "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 3105, "tweet_count": 16201, "listed_count": 8}}, {"username": "FairyDemigod", "name": "quase", "id": "1574419783", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 3136, "tweet_count": 39643, "listed_count": 0}}, {"username": "anxbltr", "name": "Anxob \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \u0421\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456", "id": "889731722", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 378, "tweet_count": 33631, "listed_count": 3}}, {"username": "Astro_CAN", "name": "Omicron Persei Spexit \u039b \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "id": "1343985475", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1567, "tweet_count": 34069, "listed_count": 15}}, {"username": "amparolasheras", "name": "amparo lasheras", "id": "826827830", "verified": false, "location": "Gasteiz, Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 593, "tweet_count": 24264, "listed_count": 15}}, {"username": "Tomstroskitur", "name": "Tom\u00e1s \u1f11\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03c3\u03c4\u1f75\u03c2", "id": "562908044", "verified": false, "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 3221, "tweet_count": 27197, "listed_count": 28}}, {"username": "millsprotect", "name": "\u2022 MANUELLA \u2022", "id": "154965049", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 5204, "following_count": 5053, "tweet_count": 159383, "listed_count": 15}}, {"username": "ribes_lopez", "name": "joan Lopez", "id": "2806305417", "verified": false, "location": "Ribes, Garraf, Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 524, "tweet_count": 14543, "listed_count": 2}}, {"username": "loys1231", "name": "loys No es No V.C.L.", "id": "1696881218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1725, "tweet_count": 15674, "listed_count": 0}}, {"username": "numahgarcia", "name": "miguel garcia", "id": "4408580062", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 3786, "tweet_count": 138212, "listed_count": 9}}, {"username": "andresmolina63", "name": "Andres Molina", "id": "156297991", "verified": false, "location": "Islas Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 570, "tweet_count": 3244, "listed_count": 13}}, {"username": "jsfreire_", "name": "Julyhana \ud83c\udf83", "id": "288525819", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 553, "tweet_count": 38324, "listed_count": 2}}, {"username": "jaraluan", "name": "Jara lucas", "id": "339626070", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 177, "tweet_count": 23406, "listed_count": 3}}, {"username": "rubenmontejot", "name": "Rub\u00e9n Montejo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1683591254", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 254, "tweet_count": 2113, "listed_count": 3}}, {"username": "RSAcogida", "name": "Red Solidaria de Acogida", "id": "4023829990", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9128, "following_count": 1397, "tweet_count": 11981, "listed_count": 147}}, {"username": "caethaniin", "name": "Brenndinhaaa\u2728\u2728", "id": "3056474531", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 642, "tweet_count": 18406, "listed_count": 1}}, {"username": "EXTRA_Peru", "name": "Diario Extra - Per\u00fa", "id": "229250490", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 591, "tweet_count": 39295, "listed_count": 31}}, {"username": "Gonzalo94970054", "name": "Gonzalo Fernandez de C\u00f3rdoba", "id": "1082754776163594241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 250, "tweet_count": 1628, "listed_count": 0}}, {"username": "GabrielVrolos", "name": "gabriel", "id": "1024662481", "verified": false, "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 207, "tweet_count": 2622, "listed_count": 1}}, {"username": "AlertaTolima", "name": "Alerta Tolima", "id": "450714598", "verified": false, "location": "Ibagu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 27865, "following_count": 507, "tweet_count": 125510, "listed_count": 81}}, {"username": "xavinoseque", "name": "xavi", "id": "1123700175527084032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 277, "tweet_count": 9440, "listed_count": 0}}, {"username": "GuilleMutante", "name": "Guille Garc\u00eda", "id": "19175774", "verified": false, "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 1753, "tweet_count": 26542, "listed_count": 250}}, {"username": "ederenara", "name": "GAR", "id": "888563458861608960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 178, "tweet_count": 18691, "listed_count": 0}}, {"username": "reina_lau", "name": "reinalau \u270c", "id": "202831554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 581, "tweet_count": 4365, "listed_count": 0}}, {"username": "martinstasilva", "name": "Esfinge", "id": "919323596350197765", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 346, "tweet_count": 3998, "listed_count": 0}}, {"username": "OtariaOnLine", "name": "isac", "id": "3086878364", "verified": false, "location": "Chromatica", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 144, "tweet_count": 33648, "listed_count": 4}}, {"username": "FeOliveira21", "name": "Fernanda Oliveira", "id": "1044980156", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 1461, "tweet_count": 114588, "listed_count": 9}}, {"username": "roquitagi", "name": "Vicente Roca", "id": "4408678185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 483, "tweet_count": 6789, "listed_count": 4}}, {"username": "mllvc", "name": "Llu\u012bsa Vidal", "id": "2376684849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 184, "tweet_count": 4622, "listed_count": 0}}, {"username": "MariaDuasomzn", "name": "Maria", "id": "917216864", "verified": false, "location": "Monz\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 453, "tweet_count": 6310, "listed_count": 5}}, {"username": "TerePatu", "name": "Tere\ud83c\udf34", "id": "148415707", "verified": false, "location": "Vanuatu", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 3849, "tweet_count": 19552, "listed_count": 18}}, {"username": "MT_enMEXICO", "name": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38846, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 370}}, {"username": "rafagama2010", "name": "Rafa \ud83d\udd3b", "id": "194351151", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1074, "tweet_count": 64689, "listed_count": 11}}, {"username": "neuspb", "name": "Neus", "id": "308027560", "verified": false, "location": "Terrassa", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 495, "tweet_count": 2087, "listed_count": 0}}, {"username": "artesanadeideas", "name": "Artesana de ideas \ud83d\udcf7\ud83e\uddf6", "id": "1186175739470778368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 2039, "tweet_count": 14358, "listed_count": 5}}, {"username": "_davidiglesias_", "name": "David Iglesias \ud83d\udd3b", "id": "295503134", "verified": false, "location": "Alcal\u00e1 de Henares (Madrid)", "public_metrics": {"followers_count": 4396, "following_count": 4762, "tweet_count": 60967, "listed_count": 30}}, {"username": "lorenacaserta", "name": "Lorena", "id": "133757658", "verified": false, "location": "Ara\u00e7atuba, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 167, "tweet_count": 69870, "listed_count": 29}}, {"username": "ClauQuintana97", "name": "Claudia.", "id": "1179951680", "verified": false, "location": "Sevilla, Dos Hermanas.", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 336, "tweet_count": 111591, "listed_count": 15}}, {"username": "pablol3on", "name": "Pablo", "id": "10657062", "verified": false, "location": "ubicuo", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 2040, "tweet_count": 18429, "listed_count": 18}}, {"username": "luccasbento_", "name": "Luccas bento", "id": "895073548510920704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 235, "tweet_count": 2838, "listed_count": 0}}, {"username": "vallekasarzt", "name": "GerArzt \ud83d\ude37\ud83d\ude4c\u2194\ufe0f", "id": "950056932", "verified": false, "location": "Vallecas, Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 324, "tweet_count": 5873, "listed_count": 7}}, {"username": "MartaJan5", "name": "Marta Ja\u00e9n", "id": "4874366547", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 482, "tweet_count": 23994, "listed_count": 4}}, {"username": "sonoonda997", "name": "Radio Sono Onda 99.7", "id": "58505147", "verified": false, "location": "Portoviejo, Manab\u00ed, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 5007, "following_count": 862, "tweet_count": 11521, "listed_count": 21}}, {"username": "Albert_Tgn", "name": "Albert Sol\u00e9", "id": "914526601177640961", "verified": false, "location": "Tarragona", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 382, "tweet_count": 8496, "listed_count": 1}}, {"username": "Lola_Alberdi", "name": "LOLA ALBERDI", "id": "833384419108982784", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 1078, "tweet_count": 7453, "listed_count": 57}}, {"username": "tonisolano", "name": "Toni Solano \ud83c\udf4f\ud83d\udcda\ud83c\udf4f", "id": "30980493", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40961, "following_count": 12221, "tweet_count": 79917, "listed_count": 1130}}, {"username": "_JaviierSoto", "name": "\u2642Javiier", "id": "585110034", "verified": false, "location": "Ciudad Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 599, "tweet_count": 3748, "listed_count": 0}}, {"username": "Ricardo_Arjona", "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "id": "17549677", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10474397, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}}, {"username": "FabianoCFX", "name": "Fabiano Figueiredo", "id": "171498377", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 5001, "tweet_count": 345809, "listed_count": 19}}, {"username": "AR_Ayora", "name": "agus_rio", "id": "3061956496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 56, "tweet_count": 2064, "listed_count": 3}}, {"username": "TebmorF", "name": "Ignacio T\u00e9bar", "id": "608526184", "verified": false, "location": "tebmor.es", "public_metrics": {"followers_count": 6671, "following_count": 938, "tweet_count": 22656, "listed_count": 53}}, {"username": "suenagudo", "name": "suenagudo", "id": "848541370117763072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 443, "tweet_count": 100946, "listed_count": 1}}, {"username": "jquilez", "name": "Jes\u00fas Qu\u00edlez Bielsa", "id": "366175653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 64, "tweet_count": 5332, "listed_count": 3}}, {"username": "larpi233", "name": "larpi233\ud83d\udd3b", "id": "793237470934622209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 495, "tweet_count": 80171, "listed_count": 1}}, {"username": "analani", "name": "KeKorraelAGUA", "id": "54170551", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3162, "following_count": 3464, "tweet_count": 213769, "listed_count": 208}}, {"username": "MiseroDiavolo", "name": "Gualtrapa\ud83d\udd3b\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "3303085137", "verified": false, "location": "hendaye, France", "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 3423, "tweet_count": 48497, "listed_count": 4}}, {"username": "cruztorrijos", "name": "Cruz", "id": "847288501", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 3149, "tweet_count": 97060, "listed_count": 26}}, {"username": "DaniPriAlmeida", "name": "Danielle Priscila", "id": "496624749", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 382, "tweet_count": 2269, "listed_count": 0}}, {"username": "ALB172022", "name": "Desperto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1128661937384980481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 544, "tweet_count": 53639, "listed_count": 0}}, {"username": "toofasttofall", "name": "toofasttofall", "id": "231485168", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 793, "tweet_count": 34770, "listed_count": 0}}, {"username": "ikkikun1988", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udf83SPOOKYKKI\ud83c\udf83 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "259290563", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1209, "tweet_count": 42443, "listed_count": 15}}, {"username": "Birkin_SG", "name": "SIRAP \ud83d\udda4", "id": "3448046177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 975, "tweet_count": 8605, "listed_count": 1}}, {"username": "TeixKaah", "name": "K\u2022", "id": "315589373", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 455, "tweet_count": 32599, "listed_count": 0}}, {"username": "Pablo_AldMar", "name": "Pablo Aldrett \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Circular Economy is the way", "id": "236059430", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 2640, "tweet_count": 67971, "listed_count": 28}}, {"username": "roblesmaloof", "name": "Jes\u00fas Robles Maloof", "id": "29370428", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 96641, "following_count": 25495, "tweet_count": 213249, "listed_count": 1219}}, {"username": "MachoBeard", "name": "Machobeard", "id": "14862359", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 407, "tweet_count": 26838, "listed_count": 17}}, {"username": "MerinoNara", "name": "Victoria Merino Naranjo", "id": "742468226282557440", "verified": false, "location": "Lanzarote ", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1656, "tweet_count": 61531, "listed_count": 3}}, {"username": "sombradenada", "name": "Sombra Nada M\u00e1s", "id": "2235961622", "verified": false, "location": " De MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1080, "tweet_count": 112733, "listed_count": 0}}, {"username": "Rodosan100", "name": "rodrigoDLSB", "id": "188431568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1469, "tweet_count": 8612, "listed_count": 0}}, {"username": "AguirreParpan", "name": "EMILIA AGUIRRE PARPAN \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\udded", "id": "1016113703115264000", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 6069, "following_count": 6008, "tweet_count": 80500, "listed_count": 4}}, {"username": "nadiewhocares", "name": "NadieWhoCares", "id": "1138505247175913472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 650, "tweet_count": 129583, "listed_count": 1}}, {"username": "Ninesgrec", "name": "Ninesgrec\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "id": "446300953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1237, "tweet_count": 35295, "listed_count": 12}}, {"username": "Agu_717", "name": "Agus \ud83d\udef8", "id": "159924673", "verified": false, "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 495, "tweet_count": 1469, "listed_count": 1}}, {"username": "lebagarcia", "name": "Abel", "id": "2237849795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1568, "tweet_count": 48244, "listed_count": 6}}, {"username": "Mellgoulartt", "name": "Abelh\u00e3o", "id": "753341033442840577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 698, "tweet_count": 40062, "listed_count": 2}}, {"username": "rh_moy", "name": "MOY", "id": "413169942", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 262, "tweet_count": 1763, "listed_count": 0}}, {"username": "WinehousecIub", "name": "bolsolinda \ud83d\udcda: Fogo & Sangue/ Vida e Morte", "id": "984986624227409920", "verified": false, "location": "coxa do Harry Styles", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 3189, "tweet_count": 37231, "listed_count": 13}}, {"username": "victoria_monike", "name": "Vict\u00f3ria", "id": "883449469106257921", "verified": false, "location": "Campos Dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 267, "tweet_count": 9920, "listed_count": 0}}, {"username": "effy_09", "name": "Fernanda Nathany \ud83c\udf3c", "id": "1013944247115026433", "verified": false, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 209, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}}, {"username": "Mdam_Z", "name": "Senyora L\u00e5ngstrump \ud83d\udc33\ud83c\udf31\ud83d\udc9c\ud83c\udf08\ud83d\udd4a", "id": "919473597101600769", "verified": false, "location": "Castell\u00f3 - Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 2564, "tweet_count": 3276, "listed_count": 1}}, {"username": "anna_am13", "name": "Ana", "id": "920379121804414979", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 123, "tweet_count": 18838, "listed_count": 0}}, {"username": "falomeishmo", "name": "candy \u30c3", "id": "918872864249602048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 255, "tweet_count": 17256, "listed_count": 0}}, {"username": "claupizarrosos", "name": "Clau", "id": "1185624640020008966", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 96, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}}, {"username": "cronopioXYY", "name": "Sr. Cronopio \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "353381144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 796, "tweet_count": 23005, "listed_count": 46}}, {"username": "ANAALVAREZ7", "name": "Ana AF", "id": "294047071", "verified": false, "location": "GALICIA", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1173, "tweet_count": 3496, "listed_count": 7}}, {"username": "JM_niji_iro", "name": "\u30b0\u30ec\u30f3\u30c0", "id": "40138554", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 603, "tweet_count": 72055, "listed_count": 6}}, {"username": "Raiserik", "name": "Raiserik", "id": "151671018", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1804, "tweet_count": 82486, "listed_count": 11}}, {"username": "magalimicaela", "name": "Mica", "id": "128059937", "verified": false, "location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 388, "tweet_count": 16340, "listed_count": 1}}, {"username": "Evitacavas", "name": "Eva Cavas", "id": "349699426", "verified": false, "location": "Mi casa, tel\u00e9fono...", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 248, "tweet_count": 6129, "listed_count": 11}}, {"username": "Mamagacisse", "name": "Mamadou Magassa Cisse", "id": "278234846", "verified": false, "location": "MURCIA  ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 969, "tweet_count": 5681, "listed_count": 23}}, {"username": "AleixPuiggros", "name": "Aleix Puiggr\u00f2s", "id": "816935208", "verified": false, "location": "sant Esteve de les Roures ", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 78, "tweet_count": 14055, "listed_count": 9}}, {"username": "lluisaeg", "name": "\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "id": "773918662659047424", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 439, "tweet_count": 16206, "listed_count": 2}}, {"username": "Esther23618090", "name": "Esther", "id": "935089993915256832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 544, "tweet_count": 12946, "listed_count": 0}}, {"username": "MabelMabemont", "name": "Mabel Montero", "id": "990814207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 540, "tweet_count": 40106, "listed_count": 42}}, {"username": "loimportante60", "name": "\ud83d\ude4b\u2640", "id": "548481495", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4502, "following_count": 4006, "tweet_count": 348225, "listed_count": 98}}, {"username": "Jun28410555", "name": "jdb", "id": "1030530253553393665", "verified": false, "location": "Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 235, "tweet_count": 1686, "listed_count": 0}}, {"username": "Ziklia", "name": "Ziklia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "67337056", "verified": false, "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 659, "tweet_count": 15514, "listed_count": 5}}, {"username": "Pilarvillarejo", "name": "Piluski", "id": "264697383", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 632, "tweet_count": 11798, "listed_count": 0}}, {"username": "12chonistan", "name": "Brisa empinando moto\ud83d\udc19", "id": "886984877723328513", "verified": false, "location": "Juazeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 259, "tweet_count": 10837, "listed_count": 0}}, {"username": "lorenaoreneta", "name": "lorenaoreneta", "id": "2759698174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 485, "tweet_count": 8918, "listed_count": 4}}, {"username": "mxxtheu", "name": "m", "id": "83380976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 340, "tweet_count": 99670, "listed_count": 2}}, {"username": "thalezsz", "name": "Cr\u00f4nicas de Alencastro", "id": "535985319", "verified": false, "location": "bostil", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 582, "tweet_count": 113635, "listed_count": 2}}, {"username": "merchi_otero", "name": "Mercedes Otero", "id": "2154661163", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1615, "tweet_count": 241665, "listed_count": 15}}, {"username": "elenastrife", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83\u2694\ufe0f spooky Helvar \u2694\ufe0f\ud83c\udf83\ud83e\udd87", "id": "2157208736", "verified": false, "location": "Cair Paravel \u2735", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 728, "tweet_count": 83060, "listed_count": 1}}, {"username": "4fiti", "name": "Alfredo #CooperarHastaVivir", "id": "335910187", "verified": false, "location": "#NuclearNoGracias", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 4997, "tweet_count": 120085, "listed_count": 173}}, {"username": "LilianaGarcia12", "name": "Liliana Garcia Gallego", "id": "241811478", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 393, "tweet_count": 1729, "listed_count": 4}}, {"username": "LoqueYotediga4", "name": "Loque Yotediga\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "id": "1305364261", "verified": false, "location": "La Via Leche", "public_metrics": {"followers_count": 3143, "following_count": 3853, "tweet_count": 60487, "listed_count": 3}}, {"username": "MerceBarcelona", "name": "Merc\u00e8 Duch", "id": "185122475", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 628, "tweet_count": 39086, "listed_count": 17}}, {"username": "TanquemElsCIE", "name": "Tanquem els CIE!", "id": "426484510", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 19356, "following_count": 2390, "tweet_count": 25929, "listed_count": 266}}, {"username": "KaykyC26", "name": "bobo", "id": "930628803294089216", "verified": false, "location": "028", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 347, "tweet_count": 3733, "listed_count": 0}}, {"username": "RoneiJr00", "name": ".", "id": "920484115551588352", "verified": false, "location": "ES/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1079, "tweet_count": 19334, "listed_count": 0}}, {"username": "vanesaguti27", "name": "VANESA", "id": "2353009453", "verified": false, "location": "Pa\u00eds Basco, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 134, "tweet_count": 16379, "listed_count": 0}}, {"username": "clara_ms0", "name": "Clara", "id": "747032137342279680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 162, "tweet_count": 11008, "listed_count": 0}}, {"username": "emporda09", "name": "Moni \ud83c\udf97", "id": "2825981307", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 592, "tweet_count": 2135, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "76593802", "edit_history_tweet_ids": ["1194304400338096130"], "id": "1194304400338096130", "created_at": "2019-11-12T17:22:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 128, "tag": "12Noviembre"}, {"start": 129, "end": 145, "tag": "PactoDeGobierno"}, {"start": 146, "end": 156, "tag": "Junqueras"}, {"start": 157, "end": 169, "tag": "D\u00edaObesidad"}, {"start": 170, "end": 184, "tag": "Resultados11N"}, {"start": 185, "end": 203, "tag": "PSOEGanaPerdiendo"}, {"start": 204, "end": 225, "tag": "LaExtremaDerechaGana"}, {"start": 226, "end": 236, "tag": "CsSeHunde"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9028, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 186, "end": 202, "probability": 0.4151, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOEGanaPerdiendo"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 90, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/67mxl5efaQ", "expanded_url": "http://www.multiforo.eu/Noticias/2019/Noviembre2019/Noviembre_12.htm", "display_url": "multiforo.eu/Noticias/2019/\u2026"}]}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores @publico_es\n\nhttps://t.co/67mxl5efaQ\n#12Noviembre #PactoDeGobierno #Junqueras #D\u00edaObesidad #Resultados11N #PSOEGanaPerdiendo #LaExtremaDerechaGana #CsSeHunde", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14525982", "edit_history_tweet_ids": ["1194209986471182337"], "id": "1194209986471182337", "created_at": "2019-11-12T11:07:02.000Z", "text": "Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00279a5763b04e35"}, "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 23, "like_count": 1012, "quote_count": 23}, "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}}, {"author_id": "461370816", "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "id": "1193824871379341312", "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}}, {"author_id": "364261539", "edit_history_tweet_ids": ["1194270587918651392"], "id": "1194270587918651392", "created_at": "2019-11-12T15:07:51.000Z", "text": "Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 59, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 4}}, {"author_id": "151609487", "edit_history_tweet_ids": ["1194023635503190017"], "id": "1194023635503190017", "created_at": "2019-11-11T22:46:33.000Z", "text": "Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en la  impopularidad, la incapacidad, el desprestigio, la corrupci\u00f3n, la violaci\u00f3n de derechos humanos y la c\u00e1rcel. \u00bfAlg\u00fan siquiatra por ah\u00ed?", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 92, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 87, "like_count": 434, "quote_count": 15}}, {"author_id": "137831966", "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"], "id": "1194164092862423046", "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}}, {"author_id": "136666412", "edit_history_tweet_ids": ["1194210323894591488"], "id": "1194210323894591488", "created_at": "2019-11-12T11:08:23.000Z", "text": "Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8962, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 7}}, {"author_id": "107153756", "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "id": "1193987375900307456", "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}}, {"author_id": "3200182159", "edit_history_tweet_ids": ["1194159992154263553"], "id": "1194159992154263553", "created_at": "2019-11-12T07:48:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 69, "tag": "CentroDeMenores"}, {"start": 73, "end": 83, "tag": "Barcelona"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8199, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.8355, "type": "Other", "normalized_text": "DDHHH"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/RTh9OuFG6M", "expanded_url": "https://cutt.ly/UeOnITA", "display_url": "cutt.ly/UeOnITA"}]}, "text": "Se suicida un  joven migrante tras ser expulsado del #CentroDeMenores en #Barcelona \nEsta noticia nos indigna y no puede ser que las propias administraciones que deben velar  por los DDHHH de estos j\u00f3venes, sean  la responsable de su vulnerabilidad.\nhttps://t.co/RTh9OuFG6M", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"author_id": "94208950", "edit_history_tweet_ids": ["1194171447960358912"], "id": "1194171447960358912", "created_at": "2019-11-12T08:33:54.000Z", "text": "Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/kuqRancaja", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7255, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kuqRancaja", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 23, "like_count": 790, "quote_count": 15}}, {"author_id": "311002021", "edit_history_tweet_ids": ["1194203229808209921"], "id": "1194203229808209921", "created_at": "2019-11-12T10:40:11.000Z", "text": "Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza que se suicidan porque son expulsados de los centros, menores que se suicidan por la violencia que viven estando tutelados. \nhttps://t.co/pDta0VgMau", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/pDta0VgMau", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}}, {"author_id": "407709450", "edit_history_tweet_ids": ["1194250997553680384"], "id": "1194250997553680384", "created_at": "2019-11-12T13:50:00.000Z", "text": "O S\u00e1nchez est\u00e1 loco. Que lo puede estar. O S\u00e1nchez es un traidor, que lo puede ser. O S\u00e1nchez es un fatuo cretino, que lo es. Entrega Espa\u00f1a a los enemigos de Espa\u00f1a.", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3909, "reply_count": 545, "like_count": 8618, "quote_count": 147}}, {"author_id": "2397854668", "edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"], "id": "1193999881247088641", "created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1058197229779980290", "edit_history_tweet_ids": ["1194195917236318213"], "id": "1194195917236318213", "created_at": "2019-11-12T10:11:08.000Z", "text": "Cena deletada entre Tony Stark e Morgan Stark adulta na j\u00f3ia da alma. https://t.co/0rvMD9cXLX", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Stark"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Morgan Stark"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0rvMD9cXLX", "expanded_url": "https://twitter.com/nacaomarvell/status/1194195917236318213/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0rvMD9cXLX", "media_key": "7_1194195750680436736"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 983, "reply_count": 112, "like_count": 3789, "quote_count": 668}}, {"author_id": "1101496077377830914", "edit_history_tweet_ids": ["1194298737994153985"], "id": "1194298737994153985", "created_at": "2019-11-12T16:59:42.000Z", "text": "El Costanera tiene un ej\u00e9rcito de mercenarios para proteger al templo del capitalismo. https://t.co/l2O0VP5n2F", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.7792, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/l2O0VP5n2F", "expanded_url": "https://twitter.com/milimg/status/1194298737994153985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2O0VP5n2F", "media_key": "3_1194298725390307329"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "7668952", "edit_history_tweet_ids": ["1194306906157985798"], "id": "1194306906157985798", "created_at": "2019-11-12T17:32:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 190, "tag": "CooperativaTeSuma"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.2527, "type": "Other", "normalized_text": "Rubilar"}, {"start": 173, "end": 189, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "CooperativaTeSuma"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/lmlHf3beRv", "expanded_url": "http://bit.ly/2O0VT5S", "display_url": "bit.ly/2O0VT5S"}]}, "text": "Ministra Rubilar: Se proh\u00edbe, por supuesto, el uso de balines contra manifestantes pac\u00edficos. Se utiliza cuando estamos en riesgo de la vida de un civil o de un carabinero #CooperativaTeSuma https://t.co/lmlHf3beRv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 113, "like_count": 75, "quote_count": 42}}, {"author_id": "2264479556", "in_reply_to_user_id": "197178351", "edit_history_tweet_ids": ["1194285282713055233"], "id": "1194285282713055233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194284148392898561"}], "created_at": "2019-11-12T16:06:14.000Z", "text": "@WalhallaMann El 9 de agosto rondaba los 800. Pa\u00eds suicida \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "206451890", "edit_history_tweet_ids": ["1194275099358236672"], "id": "1194275099358236672", "created_at": "2019-11-12T15:25:46.000Z", "text": "Algu\u00e9m se suicidou na esta\u00e7\u00e3o da Siqueira Campos e tive que aguentar gente reclamando que ele fudeu o tr\u00e2nsito do rj \n\nA empatia e o respeito foram pra onde?", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.6421, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 2}}, {"author_id": "913070553522688001", "edit_history_tweet_ids": ["1194170655920533505"], "id": "1194170655920533505", "created_at": "2019-11-12T08:30:45.000Z", "text": "Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 20, "like_count": 812, "quote_count": 31}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}}, {"author_id": "3367821653", "edit_history_tweet_ids": ["1194290658275733505"], "id": "1194290658275733505", "created_at": "2019-11-12T16:27:36.000Z", "text": "Quando o uber \u00e9 trem bala \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/0rXozcSKZx", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9232, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/0rXozcSKZx", "expanded_url": "https://twitter.com/artigogsoficial/status/1194000345137123328", "display_url": "twitter.com/artigogsoficia\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "300894363", "in_reply_to_user_id": "73350229", "edit_history_tweet_ids": ["1194295030762082304"], "id": "1194295030762082304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194284398813831173"}], "created_at": "2019-11-12T16:44:58.000Z", "text": "@japtapias apuntar a los mas forofos que no son equipos de futbol\nlas decisiones de estas personas deciden entre la vida y la muerte de otras mucho mas debiles. un ejemplo:\nhttps://t.co/AlGMlF7oFb", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "japtapias", "id": "73350229"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/AlGMlF7oFb", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18354135", "in_reply_to_user_id": "14384166", "edit_history_tweet_ids": ["1194286332526415872"], "id": "1194286332526415872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194284692129898498"}], "created_at": "2019-11-12T16:10:25.000Z", "text": "@expeditopaz Sem d\u00favida, mas acho que s\u00f3 quem assina com exclusividade com o Netflix \u00e9 criador de conte\u00fado mesmo. Vai ver a pr\u00f3pria empresa quis coloc\u00e1-la em outra s\u00e9rie, para fidelizar o p\u00fablico.", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9444, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "expeditopaz", "id": "14384166"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54939272", "in_reply_to_user_id": "317359792", "edit_history_tweet_ids": ["1194306091716370432"], "id": "1194306091716370432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194291641261133826"}], "created_at": "2019-11-12T17:28:56.000Z", "text": "@Marialisu pero mexico es socialista, pero no entiendo lo que me quieres decir o no se si interpretaste bien mi tweet.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Marialisu", "id": "317359792"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4474361429", "edit_history_tweet_ids": ["1194092712238170112"], "id": "1194092712238170112", "created_at": "2019-11-12T03:21:02.000Z", "text": "si se suicida alguien por un escrache la gente q escracha va a hacer lo q es esperable de las personas buenas, echarle la culpa al otro, porque todos sabemos que es de persona buena:\n-no poder reflexionar\n-no reconocerse como posible ignorante\n-estar del lado correcto de la mecha", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 315, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031193639630917632", "in_reply_to_user_id": "65665576", "edit_history_tweet_ids": ["1194305157087010817"], "id": "1194305157087010817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194302293195345920"}], "created_at": "2019-11-12T17:25:13.000Z", "text": "@annetogni Meu deus foi o estagi\u00e1rio", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6431, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "annetogni", "id": "65665576"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961706442863665153", "in_reply_to_user_id": "961706442863665153", "edit_history_tweet_ids": ["1194186742326317057"], "id": "1194186742326317057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194185043754856448"}], "created_at": "2019-11-12T09:34:40.000Z", "text": "Polla\u27a1 ser malevolo que hace de la violaci\u00f3n su manera de ser\n\nViolaci\u00f3n de una mujer a otra\u27a1 ox\u00edmoron\n\nMujer adulta acosando a adolescentes trans \u27a1 critica del genero\n\nChica trans que se suicida por el acoso\u27a1 algo estaremos haciendo mal", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3223746900", "edit_history_tweet_ids": ["1194300883233837056"], "id": "1194300883233837056", "created_at": "2019-11-12T17:08:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Yx12fi7c7F", "expanded_url": "https://elinformante.mx/?p=39350", "display_url": "elinformante.mx/?p=39350"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/4MDIi3OUM8", "expanded_url": "https://twitter.com/ElinformanteUS/status/1194300883233837056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4MDIi3OUM8", "media_key": "3_1194300875524710400"}]}, "text": "Ataque suicida sobre convoy militar estadounidense en #Afganist\u00e1n deja 4 soldados muertos y seis m\u00e1s heridos durante la noche de este lunes.\n\nhttps://t.co/Yx12fi7c7F https://t.co/4MDIi3OUM8", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "786346687644262400", "edit_history_tweet_ids": ["1194302825653768193"], "id": "1194302825653768193", "created_at": "2019-11-12T17:15:57.000Z", "text": "Como voy a entender lo nuestro si nunca te entendi ni a ti", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "959400974845730816", "edit_history_tweet_ids": ["1194276898395893761"], "id": "1194276898395893761", "created_at": "2019-11-12T15:32:55.000Z", "text": "\ud83d\udd25\u00bfVeis? A esto es a lo que lleva el discurso del odio y el racismo. Amenazas, agresiones y finalmente...la muerte.\n\n\ud83d\ude21Ni olvido ni perd\u00f3n a los culpables de esto.\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nNoticia completa https://t.co/aTiCnShwbZ v\u00eda @publico_es https://t.co/xx435hAy4C", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 209, "end": 220, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/aTiCnShwbZ", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/xx435hAy4C", "expanded_url": "https://twitter.com/AbrirBrecha/status/1194276898395893761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xx435hAy4C", "media_key": "3_1194276894486777856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "208695951", "edit_history_tweet_ids": ["1194026435633135628"], "id": "1194026435633135628", "created_at": "2019-11-11T22:57:40.000Z", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/ErGSgOUjZy v\u00eda @publico_es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.887, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ErGSgOUjZy", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3054168524", "edit_history_tweet_ids": ["1194271152941629440"], "id": "1194271152941629440", "created_at": "2019-11-12T15:10:06.000Z", "text": "Guys so I found out that there\u2019s no translation for \u201cI love you\u201d in Galician, instead they say \u201cJeffrey Epstein non se matou a si mesmo\u201d which means \u201cMy heart cannot exist without you\u201d and that\u2019s honestly beautiful \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 110, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3535194023", "edit_history_tweet_ids": ["1194178018035539968"], "id": "1194178018035539968", "created_at": "2019-11-12T09:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/q4VTYuSYsp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw"}]}, "text": "#MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/q4VTYuSYsp", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 8}}, {"author_id": "466393621", "edit_history_tweet_ids": ["1193989792633098240"], "id": "1193989792633098240", "created_at": "2019-11-11T20:32:04.000Z", "text": "Edici\u00f3n Monogr\u00e1fica sobre Conducta Suicida de la Revista del Colegio Oficial de Psic\u00f3log@s de Arag\u00f3n, coincidiendo con el lanzamiento de su Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n para la Ciudadan\u00eda. Un placer haber colaborado, junto con grandes profesionales de este colegio. https://t.co/mS4izmzslG https://t.co/wcgR8vs4W5", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 57, "end": 87, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "del Colegio Oficial de Psic\u00f3log"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8354, "type": "Place", "normalized_text": "Arag\u00f3n"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/mS4izmzslG", "expanded_url": "http://ow.ly/reVl50x4zUG", "display_url": "ow.ly/reVl50x4zUG"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wcgR8vs4W5", "expanded_url": "https://twitter.com/LourdesLFM/status/1193989792633098240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wcgR8vs4W5", "media_key": "3_1193989786203250690"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825817230025699329", "in_reply_to_user_id": "64798737", "edit_history_tweet_ids": ["1194303296611192834"], "id": "1194303296611192834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194302686369325062"}], "created_at": "2019-11-12T17:17:49.000Z", "text": "@m_ebrard Misi\u00f3n suicida se aventaron. \u00a1Felicidades @m_ebrard!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 52, "end": 61, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66508091", "edit_history_tweet_ids": ["1194247356025163776"], "id": "1194247356025163776", "created_at": "2019-11-12T13:35:32.000Z", "text": "No te pierdas esta noticia Mujer se suicida tras fuga de sus hijos; los ten\u00eda secuestrados https://t.co/EJHykuReBU v\u00eda @elimparcialcom", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 134, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EJHykuReBU", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Mujer-se-suicida-tras-fuga-de-sus-hijos-los-tenia-secuestrados-20191112-0006.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Mujer-se\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3004432869", "edit_history_tweet_ids": ["1194298722412310532"], "id": "1194298722412310532", "created_at": "2019-11-12T16:59:39.000Z", "text": "No me creo el gobierno de coalici\u00f3n con la extrema izquierda. Pedro S\u00e1nchez es un trepa, no un suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64798737", "edit_history_tweet_ids": ["1194302686369325062"], "id": "1194302686369325062", "created_at": "2019-11-12T17:15:24.000Z", "text": "Evo lleg\u00f3 sano y salvo a M\u00e9xico https://t.co/RVjCnhgUTo", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6265, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/RVjCnhgUTo", "expanded_url": "https://twitter.com/m_ebrard/status/1194302686369325062/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RVjCnhgUTo", "media_key": "3_1194302657353179136"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "c7c2233ad8246f5d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3632, "reply_count": 5045, "like_count": 16924, "quote_count": 1248}}, {"author_id": "869323172", "edit_history_tweet_ids": ["1194179388520239104"], "id": "1194179388520239104", "created_at": "2019-11-12T09:05:27.000Z", "text": "Un jove extutelat per la Generalitat es suicida a Igualada despr\u00e9s de ser expulsat d\u2019un centre de menors. https://t.co/HAZbwe4TAF", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/HAZbwe4TAF", "expanded_url": "http://infoanoia.cat/jove-extutelat-generalitat-suicida-igualada-despres-expulsat-dun-centre-menors/", "display_url": "infoanoia.cat/jove-extutelat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://infoanoia.cat/jove-extutelat-generalitat-suicida-igualada-despres-expulsat-dun-centre-menors/"}]}}, {"author_id": "529698114", "edit_history_tweet_ids": ["1193800863397093376"], "id": "1193800863397093376", "created_at": "2019-11-11T08:01:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 55, "tag": "CentrodeEscucha"}, {"start": 75, "end": 86, "tag": "CruzBlanca"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "Huesca"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "suicida"}, {"start": 189, "end": 199, "tag": "formaci\u00f3n"}, {"start": 225, "end": 241, "tag": "sociosanitarios"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.6792, "type": "Other", "normalized_text": "Javier Oses"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9177, "type": "Organization", "normalized_text": "CruzBlanca"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8427, "type": "Organization", "normalized_text": "Huesca"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/La7X8TVtpy", "expanded_url": "https://twitter.com/fcruzblanca/status/1193800863397093376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/La7X8TVtpy", "media_key": "3_1193800855746727936"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/La7X8TVtpy", "expanded_url": "https://twitter.com/fcruzblanca/status/1193800863397093376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/La7X8TVtpy", "media_key": "3_1193800855776112640"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/La7X8TVtpy", "expanded_url": "https://twitter.com/fcruzblanca/status/1193800863397093376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/La7X8TVtpy", "media_key": "3_1193800855771865089"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/La7X8TVtpy", "expanded_url": "https://twitter.com/fcruzblanca/status/1193800863397093376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/La7X8TVtpy", "media_key": "3_1193800855771897857"}]}, "text": "Uno de los objetivos fundamentales del #CentrodeEscucha D. Javier Oses, de #CruzBlanca #Huesca, es la #prevenci\u00f3n de la conducta #suicida.  \n\nPara lograr este objetivo, se ha impartido una #formaci\u00f3n dirigida a profesionales #sociosanitarios. https://t.co/La7X8TVtpy", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245916059", "edit_history_tweet_ids": ["1194270627827453952"], "id": "1194270627827453952", "created_at": "2019-11-12T15:08:00.000Z", "text": "A mamata n\u00e3o acabou, apenas mudou de m\u00e3os. Neste ano a Globo com 33% da audi\u00eancia, recebeu R$10,5 milh\u00f5es em publicidade federal. A Record com 13% de audi\u00eancia embolsou o dobro, R$20 milh\u00f5es.  O chefe da Secom comete ato de improbidade e o presidente, crime de responsabilidade.", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.4692, "type": "Organization", "normalized_text": "Secom"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2553, "reply_count": 160, "like_count": 11281, "quote_count": 109}}, {"author_id": "70799317", "edit_history_tweet_ids": ["1194301060371881984"], "id": "1194301060371881984", "created_at": "2019-11-12T17:08:56.000Z", "text": "Mulher leva tiro no rosto em tentativa de feminic\u00eddio; ex-marido \u00e9 suspeito https://t.co/hetAxAC2Rq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hetAxAC2Rq", "expanded_url": "http://zpr.io/tpVCM", "display_url": "zpr.io/tpVCM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2019/11/12/mulher-leva-tiro-no-rosto-em-tentativa-de-feminicidio-ex-marido-e-suspeito.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}}, {"author_id": "254599256", "edit_history_tweet_ids": ["1194219953815216128"], "id": "1194219953815216128", "created_at": "2019-11-12T11:46:39.000Z", "text": "Lamento decirle, se\u00f1or Presidente (e) @alferdez, que el Ej\u00e9rcito Argentino comandado por San Mart\u00edn y luego reforzado por O\u2019Higgins, tiene ese m\u00e9rito.\nCaso \u00fanico en la historia del mundo.\nPor eso, Ud. como Presidente, no debe ignorarlo ni negarlo.\nSer\u00eda demasiado gramsciano, no? https://t.co/Zz6qip34T8", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 73, "probability": 0.4197, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Argentino"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": "O\u2019Higgins"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 47, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Zz6qip34T8", "expanded_url": "https://twitter.com/fargosi/status/1194219953815216128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zz6qip34T8", "media_key": "3_1194219947150499840"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1982, "reply_count": 1026, "like_count": 4593, "quote_count": 195}}, {"author_id": "1262358540", "edit_history_tweet_ids": ["1194183636410667015"], "id": "1194183636410667015", "created_at": "2019-11-12T09:22:20.000Z", "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente. Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d. https://t.co/byjZDVBsmH", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/byjZDVBsmH", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 3}}, {"author_id": "53847384", "in_reply_to_user_id": "53847384", "edit_history_tweet_ids": ["1194068617844973568"], "id": "1194068617844973568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194068615617798145"}], "created_at": "2019-11-12T01:45:17.000Z", "text": "18. As\u00ed que, amigos,  no debemos preocuparnos por los nombres. Por muchos a\u00f1os el golpe del 55 no solo no fue golpe, sino que fue una gesta a celebrar que mereci\u00f3 las tapas de los diarios m\u00e1s importantes del pa\u00eds. La historiograf\u00eda post 1983 empez\u00f3 a reverenciar los conceptos.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 6, "like_count": 1369, "quote_count": 4}}, {"author_id": "695256798459199488", "edit_history_tweet_ids": ["1193913467562086400"], "id": "1193913467562086400", "created_at": "2019-11-11T15:28:47.000Z", "text": "Gente,alguien sabe si habr\u00e1 modificaciones en las tasas de inter\u00e9s? hoy atrasarse en el pago de una cuota o de la tarjeta de cr\u00e9dito, o tratar de gestionar un cr\u00e9dito personal, es suicida! todo por culpa de los especuladores de U$D que siguen enriquci\u00e9ndose sin tributar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29193966", "edit_history_tweet_ids": ["1193802284028825601"], "id": "1193802284028825601", "created_at": "2019-11-11T08:06:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 117, "tag": "NOTJUSTAMOOD"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 127, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/3CuViTbpQr", "expanded_url": "https://noizz.rs/not-just-a-mood/marija-curcic-samoubistvo-mentalno-zdravlje-klabing/ptjgvmj", "display_url": "noizz.rs/not-just-a-moo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noizz.rs/not-just-a-mood/marija-curcic-samoubistvo-mentalno-zdravlje-klabing/ptjgvmj"}]}, "text": "Godinu dana posle: Majka Marije \u0106ur\u010di\u0107 o sprezi suicida, medija, mentalnog zdravlja, klabinga i podr\u0161ke #NOTJUSTAMOOD @anmaribg \nhttps://t.co/3CuViTbpQr", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 73, "quote_count": 4}}, {"author_id": "631677492", "edit_history_tweet_ids": ["1193854196031934464"], "id": "1193854196031934464", "created_at": "2019-11-11T11:33:15.000Z", "text": "Necesito saber cu\u00e1l es el pa\u00eds m\u00e1s aburrido del mundo, ese donde no pase nada, donde todo sea tranquilidad. Quiero emigrar para all\u00e1, estoy cansada de tanto sobresalto , cansada en serio. En dos d\u00edas cumplo 38 pero son como 300 en comunismo. So tired! \ud83d\ude41", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 621, "reply_count": 671, "like_count": 2991, "quote_count": 102}}, {"author_id": "1052885642214965250", "edit_history_tweet_ids": ["1194289251711692803"], "id": "1194289251711692803", "created_at": "2019-11-12T16:22:01.000Z", "text": "Una madre secuestra durante once a\u00f1os a sus hijos y cuando se escapan, se suicida https://t.co/K2e5kVbspm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/K2e5kVbspm", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/muj\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html"}]}}, {"author_id": "59284156", "edit_history_tweet_ids": ["1194004773974020097"], "id": "1194004773974020097", "created_at": "2019-11-11T21:31:36.000Z", "text": "Racismo \u00e9 revoltante. Fere a alma. Machuca fundo e pra sempre. Mas com todos os sofrimentos justos e lament\u00e1veis o alvo continua vivo pra tentar se superar. Aquela garrafada era pra matar. N\u00e3o matou gra\u00e7as a Deus. Ningu\u00e9m toca no assunto. Hip\u00f3critas", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 211, "probability": 0.7215, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}}, {"author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1193923840461746176"], "id": "1193923840461746176", "created_at": "2019-11-11T16:10:00.000Z", "text": "Hist\u00f3rico acuerdo del cristianismo, el juda\u00edsmo y el islam sobre la prohibici\u00f3n de la eutanasia y el suicidio https://t.co/XUdc4zlCp0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 101, "like_count": 115, "quote_count": 405}, "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/XUdc4zlCp0", "expanded_url": "https://ibae.am/32AD1zO", "display_url": "ibae.am/32AD1zO"}]}}, {"author_id": "1003739126871535618", "edit_history_tweet_ids": ["1193894896060502016"], "id": "1193894896060502016", "created_at": "2019-11-11T14:14:59.000Z", "text": "El Socialismo es una pol\u00edtica que a inconado profundamente a Venezuela, dividi\u00e9ndola de una manera suicida, eso significo el chavismo para nuestro pa\u00eds\nVean y recomienden el Documental ahora en INGL\u00c9S Chavismo La Peste en Youtube https://t.co/DXLQfwvkvz", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.9593, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/DXLQfwvkvz", "expanded_url": "https://twitter.com/Chavismolapeste/status/1193894896060502016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DXLQfwvkvz", "media_key": "7_1193893711354171393"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "973642388857081856", "edit_history_tweet_ids": ["1194284382456078342"], "id": "1194284382456078342", "created_at": "2019-11-12T16:02:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 206, "tag": "FuckTot"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/yVrfHcEs2k", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "Despr\u00e9s d un viatge que li deixa unes ferides tan profundes, l'expulsen quan veuen que no \u00e9s un menor.\nEs su\u00efcida. Es treu \u013aa vida. La seva desesperan\u00e7a \u00e9s tan gran que no veu ja res m\u00e9s. Es mata.\n\n#FuckTot\n https://t.co/yVrfHcEs2k", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "552561770", "edit_history_tweet_ids": ["1194278130971742208"], "id": "1194278130971742208", "created_at": "2019-11-12T15:37:49.000Z", "text": "A\u00fan estamos a tiempo de que S\u00e1nchez rectifique. En un momento como este, apelamos a la responsabilidad de PSOE y PP para llegar a un acuerdo moderado y constitucionalista con @CiudadanosCs basado en Pactos de Estado buenos para nuestro pa\u00eds. Por el bien de Espa\u00f1a", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.946, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.935, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 188, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7112, "reply_count": 11011, "like_count": 24597, "quote_count": 3925}}, {"author_id": "1339623734", "edit_history_tweet_ids": ["1194283751313956865"], "id": "1194283751313956865", "created_at": "2019-11-12T16:00:09.000Z", "text": "ja ja ja si no entiende bien a Camus, suicida a bordo; sino, salvo a bordo. ja ja https://t.co/cITG2kVLVi", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Camus"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/cITG2kVLVi", "expanded_url": "https://twitter.com/carolvaleria8a/status/1194283751313956865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cITG2kVLVi", "media_key": "3_1194283741730025478"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "734339946853601281", "in_reply_to_user_id": "1461448568", "edit_history_tweet_ids": ["1194298003546349568"], "id": "1194298003546349568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194295780921794565"}], "created_at": "2019-11-12T16:56:47.000Z", "text": "@AbraxasSpa @MinsterTX Pues ser\u00e1 una cifra un orden de magnitud por encima de lo que cree la mayor\u00eda \ud83d\ude44", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AbraxasSpa", "id": "1461448568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4107468033", "edit_history_tweet_ids": ["1194296503877197824"], "id": "1194296503877197824", "created_at": "2019-11-12T16:50:50.000Z", "text": "No s\u00e9 c\u00f3mo hacer para que me hable, o sea que verga hacen para que pase? Alguien puede entender que ya quede como el orto entonces necesito que me hable el s\u00ed o s\u00ed pero a su vez parece que se golpe\u00f3 la cabeza y no sabe qui\u00e9n soy?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "120896368", "edit_history_tweet_ids": ["1194295654362816512"], "id": "1194295654362816512", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "736542379583344640"}], "created_at": "2019-11-12T16:47:27.000Z", "text": "Vaya, vaya. \n\nLe da un disparo a Funes y luego se suicida. https://t.co/Ya5Ki0r5Ht", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "Funes"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Ya5Ki0r5Ht", "expanded_url": "https://twitter.com/evoespueblo/status/736542379583344640", "display_url": "twitter.com/evoespueblo/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049087152406089731", "in_reply_to_user_id": "1089606327188500481", "edit_history_tweet_ids": ["1194290601686163458"], "id": "1194290601686163458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194275550073905152"}], "created_at": "2019-11-12T16:27:22.000Z", "text": "@anaizecruz_ kkkkkkkkkkkkkk \u201cOU louca\u201d", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3157954145", "in_reply_to_user_id": "1425522733", "edit_history_tweet_ids": ["1194280777510469643"], "id": "1194280777510469643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194218673264877568"}], "created_at": "2019-11-12T15:48:20.000Z", "text": "@salvemosmagdale @heduardo50 @PacitaGuerra @GustavoEscribe \u201cLadron que roba a ladron.....\u201d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "GustavoEscribe", "id": "55871752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181995614", "edit_history_tweet_ids": ["1193966835038855173"], "id": "1193966835038855173", "created_at": "2019-11-11T19:00:50.000Z", "text": "Un joven migrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores. Son muchos los menas expulsados a la calle por la Generalitat. En @SenseSostreBCN lo sabemos ya que los acogemos de la calle. DEP Omar.\nhttps://t.co/i5d0K3feIJ", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.824, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.6002, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 182, "username": "SenseSostreBCN", "id": "1043210021713182721"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/i5d0K3feIJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/11/11/sociedad/1573491666_050150.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/11/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/11/11/sociedad/1573491666_050150.html?ssm=tw"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 2}}, {"author_id": "123569646", "edit_history_tweet_ids": ["1194290657021571073"], "id": "1194290657021571073", "created_at": "2019-11-12T16:27:36.000Z", "text": "Esperamos lo inesperado. Las \"prosperas\" Chile y Bolivia sucumbieron al estallido social. En cambio la empobrecida Venezuela vive dentro de una quietud suicida. Sigue siendo un misterio de la ciencia pol\u00edtica la durabilidad de la tiran\u00eda chavista.", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "372152459", "edit_history_tweet_ids": ["1194224631676358656"], "id": "1194224631676358656", "created_at": "2019-11-12T12:05:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 207, "tag": "InfanciaMigrante"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/T3cv54qXCe", "expanded_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/", "display_url": "apdha.org/informe-infanc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4KvKZtfTz5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "\u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son menores peligrosos, son ni\u00f1os y ni\u00f1as en peligro.\n\ud83d\udc49M\u00e1s info sobre #InfanciaMigrante en nuestro informe: https://t.co/T3cv54qXCe\n\nhttps://t.co/4KvKZtfTz5", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41704327", "edit_history_tweet_ids": ["1194291512554729474"], "id": "1194291512554729474", "created_at": "2019-11-12T16:31:00.000Z", "text": "OBVIAMENTE el d\u00eda est\u00e1 para poner el Playlist suicida en loop \ud83d\udda4\ud83d\udda4", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "Playlist"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "720786569792253952", "edit_history_tweet_ids": ["736542379583344640"], "id": "736542379583344640", "created_at": "2016-05-28T12:59:22.000Z", "text": "Quien se esconde o escapa es un delincuente confeso. NO es un perseguido pol\u00edtico.", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "escapa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6259, "reply_count": 2354, "like_count": 6076, "quote_count": 6730}}, {"author_id": "74677948", "edit_history_tweet_ids": ["1194232708865699840"], "id": "1194232708865699840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194129074924507136"}], "created_at": "2019-11-12T12:37:20.000Z", "text": "Gran trabajo de la Polic\u00eda. Primero Donayre y ahora Moreno.\nDespu\u00e9s de 10 meses pr\u00f3fugo, Felix Moreno fue capturado en Cieneguilla. https://t.co/BCtoI9iNgO", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4935, "type": "Person", "normalized_text": "Donayre"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4829, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Felix Moreno"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.8844, "type": "Place", "normalized_text": "Cieneguilla"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/BCtoI9iNgO", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1194129074924507136", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 50, "like_count": 289, "quote_count": 8}}, {"author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["959071622186627072"], "id": "959071622186627072", "created_at": "2018-02-01T14:31:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 136, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.5247, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}, {"start": 134, "end": 135, "probability": 0.74, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/j4uxWTgC8E", "expanded_url": "https://glo.bo/2DSaRF5", "display_url": "glo.bo/2DSaRF5", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mg/grande-minas/noticia/desativei-todas-as-redes-sociais-para-focar-nos-estudos-diz-jovem-aprovada-em-1-lugar-em-medicina-na-unb.ghtml"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/GUlIg0wvMF", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/959071622186627072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GUlIg0wvMF", "media_key": "3_959071614401949696"}]}, "text": "'Desativei todas as redes sociais para focar nos estudos', diz jovem aprovada em 1\u00ba lugar em medicina na UnB https://t.co/j4uxWTgC8E #G1 https://t.co/GUlIg0wvMF", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 959, "reply_count": 750, "like_count": 8898, "quote_count": 5448}}, {"author_id": "244218738", "edit_history_tweet_ids": ["1194237459418112000"], "id": "1194237459418112000", "created_at": "2019-11-12T12:56:12.000Z", "text": "Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla\nhttps://t.co/EFjbrwydfo https://t.co/Lh6sQfzh5y", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EFjbrwydfo", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Lh6sQfzh5y", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1194237459418112000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lh6sQfzh5y", "media_key": "3_1194237427780444163"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244218738", "edit_history_tweet_ids": ["1194088676827049985"], "id": "1194088676827049985", "created_at": "2019-11-12T03:05:00.000Z", "text": "Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla https://t.co/EFjbrwgCnQ https://t.co/7nuu5ugg5y", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EFjbrwgCnQ", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/7nuu5ugg5y", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1194088676827049985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7nuu5ugg5y", "media_key": "3_1194087054298271744"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "23138365", "edit_history_tweet_ids": ["1194220260762824704"], "id": "1194220260762824704", "created_at": "2019-11-12T11:47:52.000Z", "text": "Algu\u00e9m acha que quando Ciro Gomes insulta e calunia Lula ele est\u00e1 pensando no pa\u00eds? Lula deve ser o alvo, neste momento? \u00c9 ele que est\u00e1 empobrecendo o povo? Ciro \u00e9 um eg\u00f3latra imaturo, irrespons\u00e1vel, ego\u00edsta e alienado que ataca Lula achando que, com isso, vai tomar o lugar dele", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9866, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 42, "like_count": 816, "quote_count": 13}}, {"author_id": "73350229", "edit_history_tweet_ids": ["1194284398813831173"], "id": "1194284398813831173", "created_at": "2019-11-12T16:02:44.000Z", "text": "La mejor disculpa rec\u00edproca es gobernar juntos. Prefiero pol\u00edtica a psicodramas https://t.co/WYVkHpvpAL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 13, "like_count": 311, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/WYVkHpvpAL", "expanded_url": "https://twitter.com/yosoycarpintero/status/1194237647553777664", "display_url": "twitter.com/yosoycarpinter\u2026"}]}}, {"author_id": "2490640097", "edit_history_tweet_ids": ["1194165585850126337"], "id": "1194165585850126337", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194025118420353025"}], "created_at": "2019-11-12T08:10:36.000Z", "text": "Avete parlato di Epstein? https://t.co/ekh2vLRkdt", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 14, "like_count": 71, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/ekh2vLRkdt", "expanded_url": "https://twitter.com/nzingaretti/status/1194025118420353025", "display_url": "twitter.com/nzingaretti/st\u2026"}]}}, {"author_id": "237466725", "edit_history_tweet_ids": ["1193836379328962561"], "id": "1193836379328962561", "created_at": "2019-11-11T10:22:27.000Z", "text": "La dimisi\u00f3n de Rivera era ineludible. Es el m\u00e1ximo responsable de una estrategia personal y suicida que ha arrastrado a Cs a la destrucci\u00f3n. Abandon\u00f3 el centro, apuntal\u00f3 al PP, naturaliz\u00f3 a los ultra y asumi\u00f3 un discurso agresivo contra la socialdemocracia. Muchos errores.", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 173, "end": 174, "probability": 0.9423, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 12, "like_count": 190, "quote_count": 1}}, {"author_id": "4891110912", "in_reply_to_user_id": "897219084290543617", "edit_history_tweet_ids": ["1194284455436988416"], "id": "1194284455436988416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194282428694777857"}], "created_at": "2019-11-12T16:02:57.000Z", "text": "@Mora18Zua CABRON que tu hacesss???", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146893299485204480", "in_reply_to_user_id": "1146893299485204480", "edit_history_tweet_ids": ["1194057319035932677"], "id": "1194057319035932677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194057231769251840"}], "created_at": "2019-11-12T01:00:24.000Z", "text": "@JaimeLannisGoT ...la espalda-. \n\nEs s\u00f3lo que, me parece en \u00e9ste af\u00e1n de protegerlos a todos t\u00fa te quedas solo. Eres valiente, pero ir s\u00f3lo tras \u00e9sta... misi\u00f3n, no me parece justo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JaimeLannisGoT", "id": "2505143642"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "758325011010682880", "in_reply_to_user_id": "49759770", "edit_history_tweet_ids": ["1194255126581698561"], "id": "1194255126581698561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194252728207364096"}], "created_at": "2019-11-12T14:06:25.000Z", "text": "@metro_rio Avisem antes de entrarmos no metr\u00f4 seria justo, fiquei mais de 9 minutos esperando e s\u00f3 foi avisado quando entrei no vag\u00e3o, sacanagem, agora vou chegar atrasad\u00edssimo no trabalho \ud83d\ude21", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5455, "type": "Place", "normalized_text": "metr\u00f4"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "metro_rio", "id": "49759770"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "836720548088537089", "in_reply_to_user_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1193975028347527169"], "id": "1193975028347527169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191868200625070080"}], "created_at": "2019-11-11T19:33:24.000Z", "text": "@ArgosMozart @kartell276 Cesar Lievand : el dinero es de ODEBRECHT?\nNos han robado miles de millones esos CDSM, en complicidad con los corruptos gobiernos del Per\u00fa y usted los defiende?", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Lievand"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "CDSM"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "00b9b6e734ad1849"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052889894568255488", "edit_history_tweet_ids": ["1194289257558487041"], "id": "1194289257558487041", "created_at": "2019-11-12T16:22:02.000Z", "text": "Una mare segresta durant onze anys els seus fills i quan s'escapen, se su\u00efcida https://t.co/dpQNGkP08l", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/dpQNGkP08l", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/dona-suicida-fuga-fills-segrestats-russia_20395_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/d\u2026"}]}}, {"author_id": "33979512", "in_reply_to_user_id": "60430570", "edit_history_tweet_ids": ["1194284790310154240"], "id": "1194284790310154240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194283696049860608"}], "created_at": "2019-11-12T16:04:17.000Z", "text": "@SergioBalbino Castilho foi s\u00f3 um Sergio\n\nInfelizmente teremos que ir de Agenor, Rodolfo ou Marcos Felipe\n\nSinceramente, agora eu acho que j\u00e1 era", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.7754, "type": "Person", "normalized_text": "Castilho"}, {"start": 34, "end": 53, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio\n\nInfelizmente"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7818, "type": "Person", "normalized_text": "Agenor"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Felipe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SergioBalbino", "id": "60430570"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4226512773", "edit_history_tweet_ids": ["1194215435765501952"], "id": "1194215435765501952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193081096608636928"}], "created_at": "2019-11-12T11:28:41.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad. https://t.co/HKQPXNGlbP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/HKQPXNGlbP", "expanded_url": "https://twitter.com/hourria_col/status/1193081096608636928", "display_url": "twitter.com/hourria_col/st\u2026"}]}}, {"author_id": "184488282", "in_reply_to_user_id": "184488282", "edit_history_tweet_ids": ["1194292324618133504"], "id": "1194292324618133504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194292322432962561"}], "created_at": "2019-11-12T16:34:13.000Z", "text": "morto, ficou enraivecido, tamb\u00e9m pegou seu rifle e atirou contra a mulher do campon\u00eas.\n\nAo voltar para casa, o campon\u00eas encontrou a mulher morta e matou o dono do burro.\n\nOs filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas,...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18286139", "edit_history_tweet_ids": ["1194274630846078978"], "id": "1194274630846078978", "created_at": "2019-11-12T15:23:55.000Z", "text": "na @folha\nContas de Carlos Bolsonaro desaparecem das redes sociais https://t.co/lwvbwlGgJE via @UOLNoticias @UOL", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 108, "end": 112, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/lwvbwlGgJE", "expanded_url": "https://reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/11/12/contas-de-carlos-bolsonaro-desaparecem-das-redes-sociais/", "display_url": "reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/11/12/con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/11/12/contas-de-carlos-bolsonaro-desaparecem-das-redes-sociais/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 29, "like_count": 162, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1445873108", "edit_history_tweet_ids": ["1194289278022496256"], "id": "1194289278022496256", "created_at": "2019-11-12T16:22:07.000Z", "text": "Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de edad https://t.co/bhF9foVLuh", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/bhF9foVLuh", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-Catalunya-expulsado_0_962753865.html", "display_url": "eldiario.es/catalunya/migr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-catalunya-expulsado_1_1262165.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18939453", "edit_history_tweet_ids": ["1193989041320079360"], "id": "1193989041320079360", "created_at": "2019-11-11T20:29:05.000Z", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/bdXSCByI0A v\u00eda @el_pais", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7666, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 138, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/bdXSCByI0A", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 5}}, {"author_id": "3384867545", "in_reply_to_user_id": "821188562095919105", "edit_history_tweet_ids": ["1194290815335579654"], "id": "1194290815335579654", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194290681713504256"}], "created_at": "2019-11-12T16:28:13.000Z", "text": "@Gabi03leal chama perereca suicida nao meninas KKKKKKKK nao ia saber ne", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gabi03leal", "id": "821188562095919105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100472131484295169", "edit_history_tweet_ids": ["1194119451735662592"], "id": "1194119451735662592", "created_at": "2019-11-12T05:07:17.000Z", "text": "Toupee suicida https://t.co/AtERYbJvp4", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/AtERYbJvp4", "expanded_url": "https://twitter.com/refsaswizards/status/1194119451735662592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtERYbJvp4", "media_key": "3_1194119446538964992"}]}}, {"author_id": "821188562095919105", "in_reply_to_user_id": "3384867545", "edit_history_tweet_ids": ["1194290681713504256"], "id": "1194290681713504256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194289279595401216"}], "created_at": "2019-11-12T16:27:42.000Z", "text": "@rizzioli_ estou falando do nosso grupo querida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4023829990", "edit_history_tweet_ids": ["1194227459950022657"], "id": "1194227459950022657", "created_at": "2019-11-12T12:16:28.000Z", "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d @hourria_col\n\nhttps://t.co/lwfYvs7uXu", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 255, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lwfYvs7uXu", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3086878364", "edit_history_tweet_ids": ["1194261593208557570"], "id": "1194261593208557570", "created_at": "2019-11-12T14:32:06.000Z", "text": "algu\u00e9m se suicidou na esta\u00e7\u00e3o Siqueira Campos", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.4859, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044980156", "edit_history_tweet_ids": ["1194288354998865921"], "id": "1194288354998865921", "created_at": "2019-11-12T16:18:27.000Z", "text": "Querem saber uma curiosidade sobre mim? N\u00e3o como arroz, nem tomo refrigerante,em hip\u00f3tese nenhuma. E tenho v\u00e1rios pesadelos que t\u00f4 comendo arroz e bebendo refrigerante e acordo chorando horrores. rs (Isso \u00e9 s\u00e9rio)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30980493", "edit_history_tweet_ids": ["1193929938140909568"], "id": "1193929938140909568", "created_at": "2019-11-11T16:34:14.000Z", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/0W883AHxIj Algunos se han burlado del hilo en el que ayer hablaba de los menores inmigrantes. En fin, que no se tengan que ver nunca en estas, ni ellos ni sus hijos.", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7716, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0W883AHxIj", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 4, "like_count": 92, "quote_count": 5}}, {"author_id": "17549677", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "id": "1192471887902842880", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}]}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}}, {"author_id": "608526184", "edit_history_tweet_ids": ["1193974152539103232"], "id": "1193974152539103232", "created_at": "2019-11-11T19:29:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 135, "tag": "SAUS"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.275, "type": "Other", "normalized_text": "SAUS"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 155, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}, {"start": 156, "end": 172, "username": "Grupo5AyGsocial", "id": "284481751"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/v00mfZP19x", "expanded_url": "https://twitter.com/TebmorF/status/1193974152539103232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v00mfZP19x", "media_key": "3_1193974134843301889"}]}, "text": "Formaci\u00f3n sobre \"Intervenci\u00f3n en Crisis Suicida\" para el Servicio de Atenci\u00f3n a Urgencias Sociales y Colaboraci\u00f3n en Emergencias (#SAUS) del @AjuntamentVLC @Grupo5AyGsocial \nMisi\u00f3n completada!! https://t.co/v00mfZP19x", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "366175653", "edit_history_tweet_ids": ["1194285342863626240"], "id": "1194285342863626240", "created_at": "2019-11-12T16:06:29.000Z", "text": "A lo mejor nos habr\u00eda costado 200 euros salvarle la vida. La derecha cristiana NO est\u00e1 dispuesta a este despilfarro! Hay que pagar el \u00e1tico de Rouco https://t.co/MIt3Gt4OvP", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.7569, "type": "Person", "normalized_text": "Rouco"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/MIt3Gt4OvP", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3448046177", "in_reply_to_user_id": "395257527", "edit_history_tweet_ids": ["1194260438382460928"], "id": "1194260438382460928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194258307520909312"}], "created_at": "2019-11-12T14:27:31.000Z", "text": "@NukFlic Espero detinguin a n'aquest su\u00efcida de Nyordo. \ud83e\udd2c", "lang": "ca", "geo": {"place_id": "5ad003e559cee757"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29370428", "edit_history_tweet_ids": ["1194272169234026496"], "id": "1194272169234026496", "created_at": "2019-11-12T15:14:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "BienvenidoEvo"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 141, "probability": 0.5003, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 116, "username": "evomo", "id": "15534497"}]}, "text": "Conciudadanos de derecha:\n\nInvito a lucir toda su educaci\u00f3n y prosapia de su apellido. Cuiden sus maneras con @evomo nuestro invitado\n\nPodemos estar de acuerdo o no con sus ideas, pero sean hospitalarios\n\nNo ocupen el papel del t\u00edo borracho de la fiesta de XV a\u0148os\n\n#BienvenidoEvo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 465, "reply_count": 271, "like_count": 1558, "quote_count": 83}}, {"author_id": "1016113703115264000", "edit_history_tweet_ids": ["1194070170538520576"], "id": "1194070170538520576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193959899987886080"}], "created_at": "2019-11-12T01:51:28.000Z", "text": "La austeridad en este gobierno tiene graves consecuencias \ud83d\udc47 https://t.co/f5naK95DWb", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/f5naK95DWb", "expanded_url": "https://twitter.com/dariocelise/status/1193959899987886080", "display_url": "twitter.com/dariocelise/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1013944247115026433", "edit_history_tweet_ids": ["1194179422024347648"], "id": "1194179422024347648", "created_at": "2019-11-12T09:05:35.000Z", "text": "Acordando cedo para ficar me sentindo suicida mais tempo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "918872864249602048", "in_reply_to_user_id": "920379121804414979", "edit_history_tweet_ids": ["1194279713231065089"], "id": "1194279713231065089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194233050344968192"}], "created_at": "2019-11-12T15:44:06.000Z", "text": "@anna_am13 @FanaticaPor_BBB @kellory_barbosa @nettodj Nao h\u00e1 rejei\u00e7\u00e3o quando alguns participantes COME\u00c7AM o jogo com uma torcida mto maior. Nao foi necess\u00e1rio CONQUISTAR torcida ali. Qualquer um que come\u00e7asse do lado da Hariany era favorito contra qualquer um do grupo Sol. N\u00e3o h\u00e1 rejei\u00e7\u00e3o quando o resultado n\u00e3o muda por nada.", "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 226, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 269, "end": 271, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Sol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anna_am13", "id": "920379121804414979"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "kellory_barbosa", "id": "983381502561083392"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "nettodj", "id": "1162610323397992449"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151671018", "edit_history_tweet_ids": ["1194269866771001344"], "id": "1194269866771001344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194093980713209857"}], "created_at": "2019-11-12T15:04:59.000Z", "text": "Cuatico que tenga que aclarar una wea de ese calibre. https://t.co/haUI9kDkNd", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/haUI9kDkNd", "expanded_url": "https://twitter.com/fabilicious30/status/1194093980713209857", "display_url": "twitter.com/fabilicious30/\u2026"}]}}, {"author_id": "535985319", "edit_history_tweet_ids": ["1194282471367548930"], "id": "1194282471367548930", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194250084088717312"}], "created_at": "2019-11-12T15:55:04.000Z", "text": "fui eu q tentei entrar na esta\u00e7\u00e3o morro de s\u00e3o jo\u00e3o \ud83e\udd2a https://t.co/pqwqHjQzx0", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pqwqHjQzx0", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_rio/status/1194250084088717312", "display_url": "twitter.com/metro_rio/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "426484510", "edit_history_tweet_ids": ["1194222705811304448"], "id": "1194222705811304448", "created_at": "2019-11-12T11:57:35.000Z", "text": "\u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\" \n\nEs deia Omar i el racisme d'estat li ha arrebatat la vida. No l'oblidem. Tot l'escalf i solidaritat a la fam\u00edlia i afectes\nhttps://t.co/gJxwxGEAG4", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/gJxwxGEAG4", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}}, {"author_id": "920484115551588352", "edit_history_tweet_ids": ["1194276342818332677"], "id": "1194276342818332677", "created_at": "2019-11-12T15:30:43.000Z", "text": "Antes de dar merda... https://t.co/eQJAobFHkA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/eQJAobFHkA", "expanded_url": "https://twitter.com/artigogsoficial/status/1194000345137123328", "display_url": "twitter.com/artigogsoficia\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Villa Soldati, Argentina", "id": "00758a48394df3ce"}, {"full_name": "Cai\u00e7ara, Brasil", "id": "b9c2d4cbc2ecabbe"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}]}, "errors": [{"resource_id": "1194248601834274816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194248601834274816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194248601834274816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "395921789", "value": "395921789", "detail": "User has been suspended: [395921789].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194304476242415618", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194304476242415618", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194304476242415618].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194124022138589185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194124022138589185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194124022138589185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193518474129215488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193518474129215488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193518474129215488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "170058547", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [170058547].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "170058547", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194292877590966274", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194292877590966274].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194292877590966274", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194236309805641733", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194236309805641733", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194236309805641733].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176993164802101254", "value": "1176993164802101254", "detail": "User has been suspended: [1176993164802101254].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194298407478841345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194298407478841345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194298407478841345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "234175985", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [234175985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "234175985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194273197874700288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194273197874700288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194273197874700288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194246217032712192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194246217032712192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194246217032712192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "916150712815497216", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [916150712815497216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "916150712815497216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194290980398260224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194290980398260224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194290980398260224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194292567837495303", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194292567837495303].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194292567837495303", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194292253163843584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194292253163843584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194292253163843584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194287275074609153", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194287275074609153", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194287275074609153].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194235079461085184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194235079461085184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194235079461085184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194289618591649797", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194289618591649797].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194289618591649797", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "981531159531347968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [981531159531347968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "981531159531347968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194284311182282754", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194284311182282754].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194284311182282754", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194286679294697483", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194286679294697483", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194286679294697483].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157638213340733440", "value": "1157638213340733440", "detail": "User has been suspended: [1157638213340733440].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194241739055357954", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194241739055357954", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194241739055357954].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1194310489699958788", "oldest_id": "1194285342863626240", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzl7a41xkx76b5etm0kqywc7r0d"}}