{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165464864443326465"], "id": "1165464864443326465", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "created_at": "2019-08-25T03:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se foi realmente ela que matou o bryce, ele mereceu", "author_id": "763590026651369472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165464839801724928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "id": "1165464839801724928", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "created_at": "2019-08-25T03:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "author_id": "78694523"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165464782759235589"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "id": "1165464782759235589", "created_at": "2019-08-25T03:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "author_id": "932665131439357952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165464749200613376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165464749200613376", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-25T03:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1147172464159596544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165464579088011264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165464579088011264", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-25T03:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "39261068"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165464527611281408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165464527611281408", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-25T03:22:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1135891643570302980"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165464395234889728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165378798919061506"}], "id": "1165464395234889728", "created_at": "2019-08-25T03:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosS48442375: A miss\u00e3o suicida\n\nMAMAR no desgoverno\nDESMATAR a floresta\nMATAR a democracia.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosS48442375", "id": "1057037397035229184"}]}, "author_id": "84592732"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165464389056716802"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165464389056716802", "created_at": "2019-08-25T03:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "3006759861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165464040325505024"], "id": "1165464040325505024", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-25T03:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "falei que ia dormir mas to aq assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "770823170702053376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/86xMtWEn0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/jlaffargue/status/1165455301199486977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/86xMtWEn0Y", "media_key": "3_1165455296720003074"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jlaffargue", "id": "197883745"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165463883668164608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165455301199486977"}], "id": "1165463883668164608", "created_at": "2019-08-25T03:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jlaffargue: Vocaci\u00f3n suicida de un pueblo https://t.co/86xMtWEn0Y", "author_id": "197883745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/IY1qhNEbPh", "expanded_url": "https://twitter.com/rwalcrf/status/1165463835123298304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IY1qhNEbPh", "media_key": "3_1165463822309740550"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165463835123298304"], "id": "1165463835123298304", "created_at": "2019-08-25T03:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "poxa vida ele se matou mesmo https://t.co/IY1qhNEbPh", "author_id": "319057355"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165463690461814785"], "id": "1165463690461814785", "created_at": "2019-08-25T03:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es impresionante como de la nada me pinta el MODO SUICIDA", "author_id": "1134237310176940042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/HUrVZD0h8g", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11974", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11974"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3978, "type": "Person", "normalized_text": "Eita"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1165463459015692288"], "id": "1165463459015692288", "created_at": "2019-08-25T03:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eita\u304c\u8a00\u3046\u201c\u65b0\u3057\u3044\u30bf\u30fc\u30b2\u30c3\u30c8\u201d\u306f\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u306e\u56f3\u5f0f\u3092\u5909\u3048\u308b\uff01\uff1f https://t.co/HUrVZD0h8g", "author_id": "730990350060244993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/86xMtWEn0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/jlaffargue/status/1165455301199486977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/86xMtWEn0Y", "media_key": "3_1165455296720003074"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jlaffargue", "id": "197883745"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165463078223392769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165455301199486977"}], "id": "1165463078223392769", "created_at": "2019-08-25T03:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jlaffargue: Vocaci\u00f3n suicida de un pueblo https://t.co/86xMtWEn0Y", "author_id": "226973231"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165462871842709504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165436443315068928"}], "id": "1165462871842709504", "created_at": "2019-08-25T03:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MicaaaBr: Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "author_id": "1271408516"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165462856437043200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165269004971388928"}], "id": "1165462856437043200", "created_at": "2019-08-25T03:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaPappas: @jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jai\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TaniaPappas", "id": "1079417075309969410"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "author_id": "382261316"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165462856118218752"], "id": "1165462856118218752", "created_at": "2019-08-25T03:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu sou o \u00fanico suicida que tem alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel, faz exerc\u00edcios f\u00edsicos, n\u00e3o fuma, n\u00e3o bebe, nesse ritmo vou viver 100 anos e eu pergunto QUAL A L\u00d3GICA DISSO??", "author_id": "770483090108153857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165462360238243840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "id": "1165462360238243840", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "created_at": "2019-08-25T03:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "author_id": "1039070258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/DPJVGuqDm8", "expanded_url": "https://youtu.be/OVgbhRgV1ng", "display_url": "youtu.be/OVgbhRgV1ng"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165462290214379520"], "id": "1165462290214379520", "created_at": "2019-08-25T03:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si me canse de esperar\nfue porque el tiempo no cur\u00f3 ni una herida. Si me cans\u00e9 de olvidar\nfue porque el olvido es la ''pastilla suicida''. Si me cans\u00e9 de perdonar\nfue porque cuando duele nunca, nunca, nunca se olvida! \ud83d\udc48\u2620\ufe0f\ud83c\udfa7 https://t.co/DPJVGuqDm8", "author_id": "4498952195"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165462078171336704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165455301199486977"}], "id": "1165462078171336704", "created_at": "2019-08-25T03:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jlaffargue @RodriguezKaryOk No es vocaci\u00f3n suicida, es desconocimiento, ignorancia y demagogia.", "in_reply_to_user_id": "197883745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jlaffargue", "id": "197883745"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "RodriguezKaryOk", "id": "1129816572"}]}, "author_id": "1949616158"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165461921631559680"], "id": "1165461921631559680", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.7307, "type": "Person", "normalized_text": "KimseBilmez"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8155, "type": "Person", "normalized_text": "Uygar"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Sevda"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.7719, "type": "Person", "normalized_text": "Sinan"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "Sevda"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "KimseBilmez"}]}, "created_at": "2019-08-25T03:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estou eu aqui vendo #KimseBilmez e xingando o Uygar. Me revolta essa fam\u00edlia da Sevda ser t\u00e3o idiota a ponto de n\u00e3o verem o tanto q esse homem \u00e9 falso. Ele q quase matou o Sinan. Ele quase se aproveitou da Sevda. Ele \u00e9 doente por ela, psicopata.\ud83e\udd2c", "author_id": "2278088275"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165461717331120128"], "id": "1165461717331120128", "created_at": "2019-08-25T03:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NADA TIRA DA MINHA CABE\u00c7A QUE ELE SE MATOU", "author_id": "763590026651369472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165461691594919938"], "id": "1165461691594919938", "created_at": "2019-08-25T03:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lubrio se quiere luchar contra el imperio, pero se deja implementar uno de sus peores instrumento aqu\u00ed el dolar estadounidense, perdemos nuestra independencia, ahora dependemos m\u00e1s aun de aquel nos ataca... Estrategia suicida?", "in_reply_to_user_id": "12493262", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lubrio", "id": "12493262"}]}, "author_id": "180225702"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165461282335711234"], "id": "1165461282335711234", "created_at": "2019-08-25T03:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Certeza que esse infeliz dessa s\u00e9rie se matou, n\u00e3o tem l\u00f3gica algu\u00e9m matar um lixo daquele \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "763590026651369472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165461123832979456"], "id": "1165461123832979456", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6659, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}]}, "created_at": "2019-08-25T03:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A pol\u00edcia j\u00e1 descobriu quem matou  Mariele, mas certas pessoas ainda ficam se perguntando \"quem matou Mariele?\"\nA pol\u00edcia j\u00e1 disse. Pq voc\u00eas n\u00e3o aceitam o resultado? S\u00e3o oportunistas mal intencionados. \nO Bozo age igual. \"Quem contratou Adelio?\" Esse jogo pol\u00edtico \u00e9 uma m...", "author_id": "982217462400794624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165460917074767872"], "id": "1165460917074767872", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7759, "type": "Person", "normalized_text": "Ian gael"}]}, "created_at": "2019-08-25T03:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "A quien carajo tu le pones Ian gael pobre chamo c\u00f3mo lo van a reventar, por su bien se cambia el nombre o se suicida ante de los 8 a\u00f1os", "author_id": "94381634"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165460907847299072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165460907847299072", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-25T03:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1285839925"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165460561003462656"], "id": "1165460561003462656", "created_at": "2019-08-25T03:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "em quest\u00e3o de segundos algu\u00e9m se suicida no mundo, mas ele???????????? n\u00e3o gente n\u00e3o n\u00e3o n\u00e3o n\u00e3o n\u00e3o n\u00e3o n\u00e3o", "author_id": "1113156623193792520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HiH05IEUwf", "expanded_url": "https://ift.tt/2KRmlhT", "display_url": "ift.tt/2KRmlhT"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/AZFwy3Hg9L", "expanded_url": "https://twitter.com/kurogane_102/status/1165460527134511104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZFwy3Hg9L", "media_key": "3_1165460526056579073"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4981, "type": "Place", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "bjw"}, {"start": 5, "end": 14, "tag": "bjwphoto"}, {"start": 15, "end": 23, "tag": "\u5927\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9"}, {"start": 25, "end": 38, "tag": "MichaelElgin"}, {"start": 39, "end": 44, "tag": "\u95a2\u672c\u5927\u4ecb"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "ProWrestling"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1165460527134511104"], "id": "1165460527134511104", "created_at": "2019-08-25T03:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "#bjw #bjwphoto #\u5927\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9 \n#MichaelElgin #\u95a2\u672c\u5927\u4ecb .\n#ProWrestling (19.8.24 \u5f8c\u697d\u5712).\n.\nTope Suicida !!\n. https://t.co/HiH05IEUwf https://t.co/AZFwy3Hg9L", "author_id": "955753921581953024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165460440463421442"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165460125076901888"}], "id": "1165460440463421442", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.4757, "type": "Other", "normalized_text": "KRL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "foorgiveness", "id": "1025017421508296704"}]}, "created_at": "2019-08-25T03:06:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@foorgiveness VAI TOMAR NO CU VSF POVO SUICIDA DO KRL", "in_reply_to_user_id": "1025017421508296704", "author_id": "2281385371"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165460107942977537"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165459849129447424"}], "id": "1165460107942977537", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "woshingo"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "woshingo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CheChoTy", "id": "1006652199034851329"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "Odiotupost", "id": "1063958930542469121"}]}, "created_at": "2019-08-25T03:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CheChoTy @marckolewd @Odiotupost Que mejor profane a woshingo Xd de seguro el woshingo se suicida cuando lo vea", "in_reply_to_user_id": "1006652199034851329", "author_id": "841716733618483204"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165460056764276736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165458758979457024"}], "id": "1165460056764276736", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "sarah"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Saraah_yasminn", "id": "882263784232030208"}]}, "created_at": "2019-08-25T03:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Saraah_yasminn galera aqui e a amiga da sarah ela se matou na cozinha faz 5 minutos, isso \u00e9 tudo culpa de vcs!", "in_reply_to_user_id": "882263784232030208", "author_id": "708347389153820672"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165459925834903552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165335903197442048"}], "id": "1165459925834903552", "created_at": "2019-08-25T03:04:34.000Z", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GiorgiaMeloni Lo sapevamo che non ci avrebbero fatto votare! O no?\nPurtroppo la mozione SUICIDA e ITALICIDA \"ha regalato\" 5stelle e governo al PD.\nHa RESUSCITATO\nRENZI\nPD\nSINISTRA TUTTA\n...e Berlusconi,che era in caduta libera\ud83d\ude2a\nOra non ve ne libererete pi\u00f9!\nIo non voto Berlusconi al governo", "in_reply_to_user_id": "130537001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}, "author_id": "717894055405961216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165459447382204416"], "id": "1165459447382204416", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.6439, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-25T03:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Mano, eu tava pensando... Se aumentaram o short da Margot Robbie digitalmente na edi\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o suicida, ela tava de fio dental n\u00e9? Pq o short \u00e9 mini", "author_id": "1210665300"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/aULUT4mPzV", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165459035753197569"], "id": "1165459035753197569", "created_at": "2019-08-25T03:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/aULUT4mPzV", "author_id": "58973536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165458910716866560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "id": "1165458910716866560", "created_at": "2019-08-25T03:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "author_id": "1142085119668359170"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165458907352969216"], "id": "1165458907352969216", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "created_at": "2019-08-25T03:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vai se foder moment do twitter peguei spoiler de quem matou o bryce", "author_id": "808688412765155329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165458842735587335"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165458842735587335", "created_at": "2019-08-25T03:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "282226304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165458595296808960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165458595296808960", "created_at": "2019-08-25T02:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "373485485"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165458560505065473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "id": "1165458560505065473", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "author_id": "137763014"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/fQA6LIG18f", "expanded_url": "https://twitter.com/sopepagode/status/1165395423755980800", "display_url": "twitter.com/sopepagode/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165458361124610048"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165395423755980800"}], "id": "1165458361124610048", "created_at": "2019-08-25T02:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu vejo essas coisas e fico me perguntado se a pessoa realmente n\u00e3o matou algu\u00e9m e t\u00e1 disfar\u00e7ando https://t.co/fQA6LIG18f", "author_id": "2231486820"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165458259299450880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165320517676666882"}], "id": "1165458259299450880", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 127, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:57:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jcaurichz: @PCaterianoB @congresoperu @MartinVizcarraC Esto es maniobra de las viudas del Suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez", "author_id": "4888571943"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165458204219838465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165458204219838465", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "29628067"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165458122674229248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165458122674229248", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "55212677"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165458098888290304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165458098888290304", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "2269752038"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165457975932268544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165457975932268544", "created_at": "2019-08-25T02:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "851235371463712768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165457670020706304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165457670020706304", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "174705785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165457379615498242"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165385846184382464"}], "id": "1165457379615498242", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar\u2026", "author_id": "1432084152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165457261386502144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "id": "1165457261386502144", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "author_id": "1697543714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Gh350UWck8", "expanded_url": "https://twitter.com/thxidiot/status/1165457122429145088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gh350UWck8", "media_key": "3_1165457115382726656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165457122429145088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165455984678113280"}], "id": "1165457122429145088", "created_at": "2019-08-25T02:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@glaciarist M-Me has llamada suicida y-y me has mandado a callar https://t.co/Gh350UWck8", "in_reply_to_user_id": "1082020641929342978", "author_id": "892683802568527872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165457058826739712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165457058826739712", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:53:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1130174165451980803"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165457042817126400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165457042817126400", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1116877416230789126"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165457012379045888"], "id": "1165457012379045888", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.457, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "abuso el alex suicida", "author_id": "738540548861120513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/df84Th2rOG", "expanded_url": "https://twitter.com/fazatesentido/status/1165366897292062720", "display_url": "twitter.com/fazatesentido/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165456952111112193"], "id": "1165456952111112193", "created_at": "2019-08-25T02:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quando dizem que Hitler na verdade n\u00e3o se matou, mas na verdade fugiu para a Argentina \u00e9 isso que eu penso https://t.co/df84Th2rOG", "author_id": "1083841198744313856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/V8Wrw7C09k", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielaTafur/status/1165252783165063168", "display_url": "twitter.com/GabrielaTafur/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165456941616943105"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165252783165063168"}], "id": "1165456941616943105", "created_at": "2019-08-25T02:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida medio polanco https://t.co/V8Wrw7C09k", "author_id": "176494338"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165456571943571456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "id": "1165456571943571456", "created_at": "2019-08-25T02:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "author_id": "1046720623412760577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165456467824168961"], "id": "1165456467824168961", "created_at": "2019-08-25T02:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si probarte es un acto suicida yo prefiero morir a tu lado a vivir sin ti...", "author_id": "394299517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165456434815012864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165456434815012864", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "66162094"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165456114584096768"], "id": "1165456114584096768", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 152, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:49:25.000Z", "geo": {"place_id": "47c309670e5d2331"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como todo mundo fala que o Bryce fodeu com todo mundo mas ngm toca no nome da Hanna, sendo ela a maior prejudicada. Ela se matou por isso. #13ReasonsWhy", "author_id": "237289627"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165456111434162176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "id": "1165456111434162176", "created_at": "2019-08-25T02:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "author_id": "1047587229357551617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165455807682699264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165455807682699264", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "2833304205"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165455763885760512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165455763885760512", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "63868996"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165455736270479361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "id": "1165455736270479361", "created_at": "2019-08-25T02:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "author_id": "2715628213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165455693874438150"], "id": "1165455693874438150", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Pusineri"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La presi\u00f3n suicida de Pusineri, termina reventando al equipo, me preocup\u00e9.", "author_id": "118191424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165455529944260609"], "id": "1165455529944260609", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se quem matou o Bryce for quem eu t\u00f4 pensando, vou ficar decepcionad\u00edssima", "author_id": "718230808637673472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165455399841075200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165455399841075200", "created_at": "2019-08-25T02:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "2992571255"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165455316110254080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165455316110254080", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "4005888555"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165455302650683393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165385846184382464"}], "id": "1165455302650683393", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar\u2026", "author_id": "2180335493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/86xMtWEn0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/jlaffargue/status/1165455301199486977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/86xMtWEn0Y", "media_key": "3_1165455296720003074"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165455301199486977"], "id": "1165455301199486977", "created_at": "2019-08-25T02:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Vocaci\u00f3n suicida de un pueblo https://t.co/86xMtWEn0Y", "author_id": "197883745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165455201526046725"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165454122784628742"}], "id": "1165455201526046725", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Pusineri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juanfe057", "id": "221424013"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@juanfe057 Un poco suicida esa presi\u00f3n alta que hacen siempre los primeros 30, despu\u00e9s el equipo se cae y Pusineri no se ayuda con esos cambios horribles que mete.", "in_reply_to_user_id": "221424013", "author_id": "118191424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HiQ7ukazIf", "expanded_url": "https://twitter.com/_calegari00/status/1164557399606386690", "display_url": "twitter.com/_calegari00/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 273, "probability": 0.7072, "type": "Person", "normalized_text": "Phoebe"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165455156038852608"], "id": "1165455156038852608", "created_at": "2019-08-25T02:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A m\u00e3e de cria\u00e7\u00e3o se suicidou, o padrasto foi preso, o pai abandou ela e a irm\u00e3 quando ainda eram pequenas, descobriu que a m\u00e3e verdadeira era amiga da m\u00e3e de cria\u00e7\u00e3o dela, com 14 anos foi morar na rua. E eh uma das personagens que mais emana paz e sinceridade, te amo Phoebe. https://t.co/HiQ7ukazIf", "author_id": "951652744502407168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/rpTHUFsU9k", "expanded_url": "http://bit.ly/2NuoQbN", "display_url": "bit.ly/2NuoQbN"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4479, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 2"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 85, "end": 103, "probability": 0.6737, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165455035716833281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165437481904480256"}], "id": "1165455035716833281", "created_at": "2019-08-25T02:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: A voz do rei! Ator de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 2 dar\u00e1 voz ao Tubar\u00e3o Rei em O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/rpTHUFsU9k https://t\u2026", "author_id": "766724807014703104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/XZ9mYnlHYe", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/23/doctora-mata-a-su-hija-ex-empleada-del-canal-nbc-y-luego-se-suicida/", "display_url": "laopinion.com/2019/08/23/doc\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Doctora"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "NBC"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.725, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 114, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165454922235764736"], "id": "1165454922235764736", "created_at": "2019-08-25T02:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Doctora mata a su hija ex pasante del canal NBC-NY y luego se suicida https://t.co/XZ9mYnlHYe v\u00eda @wordpressdotcom", "author_id": "3628813639"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165454705692205061"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165454705692205061", "created_at": "2019-08-25T02:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "author_id": "146584372"}], "includes": {"users": [{"username": "suedeCarvalho", "name": "Marru\u00e1", "id": "763590026651369472", "location": "Kripto", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1527, "tweet_count": 12081, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alberto_canuto", "name": "Alberto Canuto", "id": "78694523", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 317, "tweet_count": 1275, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "IvanValente", "name": "Ivan Valente", "id": "112498734", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 386522, "following_count": 2560, "tweet_count": 32804, "listed_count": 1217}, "verified": true}, {"username": "kthjjkkarine02", "name": "\u2022Abeeliz", "id": "932665131439357952", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 492, "tweet_count": 9114, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "btsbrasil_on", "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077", "id": "859487405971210242", "location": "btsbrasilon@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}, "verified": false}, {"username": "RachelMilhomens", "name": "Rachel Milhomens", "id": "1147172464159596544", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 478, "tweet_count": 47352, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoseMedeirosMT", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "157226645", "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "verified": true}, {"username": "dylofeliciano", "name": "Dylo Feliciano\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2699\ufe0f", "id": "39261068", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1064, "tweet_count": 8345, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "justo62831870", "name": "#justo", "id": "1135891643570302980", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 32, "tweet_count": 35329, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lexdilima", "name": "B\ud83c\udde7\ud83c\uddf7R\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaI\ud83c\uddee\ud83c\uddf3C\ud83c\udde8\ud83c\uddf3S\ud83c\uddff\ud83c\udde6+ (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7,\ud83c\uddee\ud83c\uddf7)", "id": "84592732", "location": "Balne\u00e1rio Camburiu", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 243, "tweet_count": 90901, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosS48442375", "name": "Carlos Santos", "id": "1057037397035229184", "location": "Aragua\u00edna - TOCANTINS", "public_metrics": {"followers_count": 27056, "following_count": 20374, "tweet_count": 20630, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "NathCak3", "name": "nath \ud83e\udda8", "id": "3006759861", "location": "ur mom", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1854, "tweet_count": 2263, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Fem_Shepard_", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "id": "261624996", "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "verified": false}, {"username": "penelopechavosz", "name": "\u2620\ufe0f", "id": "770823170702053376", "location": "+55 47", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 142, "tweet_count": 5481, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jlaffargue", "name": "jorge laffargue", "id": "197883745", "public_metrics": {"followers_count": 4575, "following_count": 639, "tweet_count": 286751, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "rwalcrf", "name": "lindisey", "id": "319057355", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 657, "tweet_count": 178955, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Agustin78853378", "name": "Agustin", "id": "1134237310176940042", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 230, "tweet_count": 2657, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "434eb0ecb9524b5", "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093", "id": "730990350060244993", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "biarasatamar", "name": "martasarabia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "226973231", "location": "Argentina-Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1064, "tweet_count": 152231, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "SBrunoldi", "name": "Santi", "id": "1271408516", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 120, "tweet_count": 3394, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MicaBrunoldi", "name": "mica", "id": "2417921635", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 604, "tweet_count": 14242, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OscarTindo", "name": "OscarTind\u00f4", "id": "382261316", "location": "Natal, RN, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 937, "tweet_count": 147167, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "TaniaPappas", "name": "T\u00e2nia Pappas", "id": "1079417075309969410", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 889, "tweet_count": 10395, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "medeixemempaz", "name": "italo", "id": "770483090108153857", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 952, "tweet_count": 52982, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "2Ludwig2", "name": "Ludwisito", "id": "1039070258", "location": "Colima, Col.", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 271, "tweet_count": 31532, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "descifraguerra", "name": "Descifrando la Guerra", "id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 366913, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}, "verified": false}, {"username": "kapalomoo", "name": "Chinaa\u2661", "id": "4498952195", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 15, "tweet_count": 3744, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pablomanuelherr", "name": "onironauta\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31", "id": "1949616158", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 646, "tweet_count": 20633, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MeganGBrasil", "name": "Ceci \ud83c\udf92\ud83d\udc20\ud83c\udf35", "id": "2278088275", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 591, "tweet_count": 32002, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosUgrm", "name": "CARL05 FL0RES", "id": "180225702", "location": "@ragua", "public_metrics": {"followers_count": 4305, "following_count": 2594, "tweet_count": 173676, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "lubrio", "name": "Luigino Bracci Roa \ud83d\udd27\ud83d\ude82", "id": "12493262", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 150990, "following_count": 4599, "tweet_count": 253106, "listed_count": 546}, "verified": false}, {"username": "Bernardo_CaioL", "name": "Bernardo Lima", "id": "982217462400794624", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 211, "tweet_count": 1611, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maxi82", "name": "Carlos R\u00edos", "id": "94381634", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1185, "tweet_count": 11795, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HastenRosang", "name": "rosangela hastenreit", "id": "1285839925", "location": "vila velha-ES", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1263, "tweet_count": 72029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_flores01", "name": "isaaaa", "id": "1113156623193792520", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 159, "tweet_count": 2046, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kurogane_102", "name": "\u9ed2\u9244@\ud83d\udcf8 \u2600\ufe0f", "id": "955753921581953024", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 255, "tweet_count": 21820, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Enderiis", "name": "F/A Enderzinha", "id": "2281385371", "location": "@oivtnc", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 528, "tweet_count": 68195, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "foorgiveness", "name": "j\u00e3o", "id": "1025017421508296704", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 225, "tweet_count": 63592, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rember_19", "name": "Rember", "id": "841716733618483204", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1944, "tweet_count": 37347, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CheChoTy", "name": "\ud83c\udf42 Checho \ud83c\udf83", "id": "1006652199034851329", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 420, "tweet_count": 35752, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RhayBottelho", "name": "rhay", "id": "708347389153820672", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 434, "tweet_count": 41980, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Saraah_yasminn", "name": "Sarinha", "id": "882263784232030208", "public_metrics": {"followers_count": 4058, "following_count": 904, "tweet_count": 36272, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rosy87234986", "name": "Rosy", "id": "717894055405961216", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "GiorgiaMeloni", "name": "Giorgia Meloni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u0646", "id": "130537001", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1547699, "following_count": 929, "tweet_count": 19843, "listed_count": 2879}, "verified": true}, {"username": "Giil_M1LL3R", "name": "hello motafoka", "id": "1210665300", "location": "Pa\u00eds Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 205, "tweet_count": 9949, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "khalledborg", "name": "Gilson  Borges", "id": "58973536", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 1042, "tweet_count": 89249, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "clarabelula", "name": "maria\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1142085119668359170", "location": "N\u00e1rnia ", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 869, "tweet_count": 37335, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FlacaKakiCamz", "name": "Sra. Cabello", "id": "908543202113732609", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "etoilesope", "name": ".", "id": "808688412765155329", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 330, "tweet_count": 33537, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "AlectoRan", "name": "Hirundinidae", "id": "282226304", "location": "El ojete del infierno", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1617, "tweet_count": 125457, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RaidenAuditore", "name": "Dante Auditore", "id": "373485485", "location": "The World that Never Was", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 482, "tweet_count": 38722, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "NoraPJara", "name": "Nora Patricia Jara", "id": "137763014", "location": "M\u00e9xico City", "public_metrics": {"followers_count": 6868, "following_count": 1017, "tweet_count": 77631, "listed_count": 178}, "verified": false}, {"username": "intoyulk", "name": "sailor venus \ud80c\udd53", "id": "2231486820", "location": "defying gravity", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 216, "tweet_count": 55025, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "sopepagode", "name": "uchiha kel amer", "id": "739518130129604608", "location": "bokuto no modo emo \u2022 hopekook", "public_metrics": {"followers_count": 5147, "following_count": 3264, "tweet_count": 30200, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Maradel07044308", "name": "Mar\u00eda del rosario su", "id": "4888571943", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luizinhocortez", "name": "Luizinho Cortez (luizinhocortez)", "id": "29628067", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1204, "tweet_count": 59479, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jeanpac18", "name": "Jean Correa", "id": "55212677", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 2180, "tweet_count": 4562, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GeraldoMachadoJ", "name": "Geraldo Machado", "id": "2269752038", "location": "Turvo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1589, "tweet_count": 67258, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "MrDagda", "name": "Mr Dagda", "id": "851235371463712768", "location": "Gran Bilbao, capital del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 949, "tweet_count": 7832, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pupubm2", "name": "jos\u00e9 adilson soares", "id": "174705785", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 897, "tweet_count": 34532, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RaulAlcmun", "name": "raul alcantara", "id": "1432084152", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 75, "tweet_count": 132480, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "bhsger", "name": "Faye", "id": "1697543714", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 197, "tweet_count": 31663, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "itsdramaticboy", "name": "Victor", "id": "793625238667919360", "public_metrics": {"followers_count": 47416, "following_count": 52181, "tweet_count": 21932, "listed_count": 79}, "verified": false}, {"username": "thxidiot", "name": "luo binghe lover.", "id": "892683802568527872", "location": "(he/she) ", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 301, "tweet_count": 38187, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "mfsspbr", "name": "MFSBR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1130174165451980803", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 239, "tweet_count": 1654, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElizangelaFigu8", "name": "Elizangela Figueiredo", "id": "1116877416230789126", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 308, "tweet_count": 750, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sweetxtatu", "name": "\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude9e", "id": "738540548861120513", "location": "region of the summer stars", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 432, "tweet_count": 26263, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "sussigado", "name": "\ud83d\udc3b", "id": "1083841198744313856", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 329, "tweet_count": 7513, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "j_lebeau", "name": "Jorge Lebeau", "id": "176494338", "location": "Memexico", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 35, "tweet_count": 42473, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "GabrielaTafur", "name": "Gabriela Tafur", "id": "229837949", "public_metrics": {"followers_count": 132575, "following_count": 449, "tweet_count": 4783, "listed_count": 76}, "verified": false}, {"username": "adnamaverse", "name": "ad\u00a1ch\u00a1e \u2728", "id": "1046720623412760577", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1167, "tweet_count": 66449, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NathaliaCda", "name": "Natalia", "id": "394299517", "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1339, "tweet_count": 216144, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "arianepinto", "name": "@RI@NNE", "id": "66162094", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 234, "tweet_count": 32938, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eluziasillva", "name": "El\u00fazia Silva \uf8ff", "id": "237289627", "location": "Sete Lagoas,MG", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 166, "tweet_count": 46302, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "monaraperon9", "name": "Monara Peron", "id": "1047587229357551617", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 539, "tweet_count": 67316, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "barboysa021", "name": "barboysa", "id": "1004104401932443650", "location": "your heart", "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 99, "tweet_count": 6721, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Tuaregcoelho", "name": "Antonio Carlos", "id": "2833304205", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 1841, "tweet_count": 50995, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "DamasoLages", "name": "D\u00e1maso Lages \ud83d\ude4f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "63868996", "location": "Teresina - PI", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1201, "tweet_count": 30228, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bulhoes99y", "name": "\u25aa\ufe0fz\u0131\u0279\u0287\u25aa\ufe0f", "id": "2715628213", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 782, "tweet_count": 34831, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TatanxD", "name": "Juan Sebasti\u00e1n Acosta", "id": "118191424", "location": "Cali. SderQ.", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 590, "tweet_count": 32774, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ra_siad", "name": "Raissa\ud83c\udf38", "id": "718230808637673472", "location": "Por a\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 200, "tweet_count": 5299, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dere_queen", "name": "G\u03b8\u041fZ\u039b", "id": "2992571255", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 540, "tweet_count": 8278, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rosana_dena", "name": "Rocris \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "4005888555", "public_metrics": {"followers_count": 6362, "following_count": 6692, "tweet_count": 89422, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarlaPillco", "name": "Carla Pillco Robles", "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22553, "tweet_count": 436115, "listed_count": 310}, "verified": false}, {"username": "juanfe057", "name": "Juan Felipe Ortega", "id": "221424013", "location": "Santiago De Cali, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 612, "tweet_count": 92737, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "hyunacandy", "name": "\u0618", "id": "951652744502407168", "location": "Ellise and Chaerin.", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 823, "tweet_count": 21452, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "arthsm25", "name": "Arthur Quinzel", "id": "766724807014703104", "location": "Metropolis", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 545, "tweet_count": 102197, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89506, "listed_count": 4585}, "verified": true}, {"username": "MercyMerci202", "name": "Mercy Alba", "id": "3628813639", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 3245, "tweet_count": 28084, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jpfromchile", "name": "j", "id": "146584372", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 956, "tweet_count": 23116, "listed_count": 4}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165051542006841345"], "id": "1165051542006841345", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.3958, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.5852, "type": "Place", "normalized_text": "Ibama"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 16, "like_count": 827, "quote_count": 4}, "text": "Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo q combate o desmatamento e colocar\u00e1 o ex\u00e9rcito x inc\u00eandios.Salles est\u00e1 desmontando toda fiscaliza\u00e7\u00e3o do Ibama e estimulando madeireiros e mineradoras a agir.", "author_id": "112498734"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "id": "1165447486686879746", "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}, "text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "author_id": "859487405971210242"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "id": "1165138550133809152", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "author_id": "157226645"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165378798919061506"], "id": "1165378798919061506", "created_at": "2019-08-24T21:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "A miss\u00e3o suicida\n\nMAMAR no desgoverno\nDESMATAR a floresta\nMATAR a democracia.", "author_id": "1057037397035229184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "id": "1165435581087866880", "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "author_id": "261624996"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/86xMtWEn0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/jlaffargue/status/1165455301199486977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/86xMtWEn0Y", "media_key": "3_1165455296720003074"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165455301199486977"], "id": "1165455301199486977", "created_at": "2019-08-25T02:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Vocaci\u00f3n suicida de un pueblo https://t.co/86xMtWEn0Y", "author_id": "197883745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165436443315068928"], "id": "1165436443315068928", "created_at": "2019-08-25T01:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "author_id": "2417921635"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165269004971388928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165262808889606145"}], "id": "1165269004971388928", "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7224, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 283, "quote_count": 0}, "text": "@jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jairbolsonaro foi impec\u00e1vel. Falou como um l\u00edder que conhece bem o que diz. Diferentemente do @EmmanuelMacron que \u201cse enforcou com a pr\u00f3pria corda\u201d. \nA Amaz\u00f4nia \u00e9 NOSSA!", "in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "author_id": "1079417075309969410"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"], "id": "1165416326871080960", "created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s", "author_id": "845571660090671104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165460125076901888"], "id": "1165460125076901888", "created_at": "2019-08-25T03:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "meu time n\u00e3o aperta pra tras \u00e9 foda", "author_id": "1025017421508296704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165459849129447424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165432392758300672"}], "id": "1165459849129447424", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5718, "type": "Other", "normalized_text": "Fzst"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 34, "username": "Odiotupost", "id": "1063958930542469121"}]}, "created_at": "2019-08-25T03:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marckolewd @rember_18 @Odiotupost no hab\u00eda otra de Fzst?", "in_reply_to_user_id": "1059323629270392832", "author_id": "1006652199034851329"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165458758979457024"], "id": "1165458758979457024", "created_at": "2019-08-25T02:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ai meu deus vo chora\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "author_id": "882263784232030208"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165335903197442048"], "id": "1165335903197442048", "created_at": "2019-08-24T18:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 1101, "like_count": 4860, "quote_count": 101}, "text": "Il #PD \u00e8 spaccato in 2, il #M5S \u00e8 spaccato in 2. Si pu\u00f2 dire che la sinistra italiana \u00e8 spaccata in 4, ciononostante piddini e grillini vogliono governare lo stesso. \nMa andare a casa no?", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 6, "tag": "PD"}, {"start": 27, "end": 31, "tag": "M5S"}]}, "author_id": "130537001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165297992410308608"], "id": "1165297992410308608", "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "13reasonwhy3"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 252, "quote_count": 3}, "text": "S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir o fodido da cabe\u00e7a? Mais uma temporada mostrando que algu\u00e9m faz uma merda e se safa no final. Tnc\n\n#13reasonwhy3", "author_id": "908543202113732609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/GVqHuVJRKM", "expanded_url": "https://twitter.com/sopepagode/status/1165395423755980800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GVqHuVJRKM", "media_key": "3_1165395386690875395"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/GVqHuVJRKM", "expanded_url": "https://twitter.com/sopepagode/status/1165395423755980800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GVqHuVJRKM", "media_key": "3_1165395386632232964"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165395423755980800"], "id": "1165395423755980800", "created_at": "2019-08-24T22:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5776, "reply_count": 1290, "like_count": 44352, "quote_count": 1692}, "text": "meu liptint quebrou mas parece que eu matei algu\u00e9m....... qodio https://t.co/GVqHuVJRKM", "author_id": "739518130129604608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165320517676666882"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165281555075534849"}], "id": "1165320517676666882", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 112, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-24T17:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@PCaterianoB @congresoperu @MartinVizcarraC Esto es maniobra de las viudas del Suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "author_id": "3068725821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/9fcj8Vcii7", "expanded_url": "https://twitter.com/hannibal0309/status/1165060973809623044", "display_url": "twitter.com/hannibal0309/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165385846184382464"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165060973809623044"}], "id": "1165385846184382464", "created_at": "2019-08-24T22:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar a los peruanos. Lo queremos tras las rejas, a no ser que siga los pasos al cobarde suicida. https://t.co/9fcj8Vcii7", "author_id": "282155394"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165133967915442176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165133201385414657"}], "id": "1165133967915442176", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "created_at": "2019-08-24T05:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 1631, "quote_count": 0}, "text": "se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter acontecido, pois maior parte dos fatos, eram escondidos por algum motivo desconhecido.", "in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "author_id": "793625238667919360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165252783165063168"], "id": "1165252783165063168", "created_at": "2019-08-24T13:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1425, "reply_count": 99, "like_count": 6922, "quote_count": 116}, "text": "Dejemos algo claro: usar ropa de marca no equivale autom\u00e1ticamente a estar bien vestido.", "author_id": "229837949"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163823536382681089"], "id": "1163823536382681089", "created_at": "2019-08-20T14:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "author_id": "1004104401932443650"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165454122784628742"], "id": "1165454122784628742", "created_at": "2019-08-25T02:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me preocupa que es muy temprano para que el f\u00edsico flaquee.", "author_id": "221424013"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rpTHUFsU9k", "expanded_url": "http://bit.ly/2NuoQbN", "display_url": "bit.ly/2NuoQbN"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ggE9g4uuQI", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1165437481904480256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ggE9g4uuQI", "media_key": "3_1165437474216251397"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 2"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5434, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165437481904480256"], "id": "1165437481904480256", "created_at": "2019-08-25T01:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "text": "A voz do rei! Ator de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 2 dar\u00e1 voz ao Tubar\u00e3o Rei em O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/rpTHUFsU9k https://t.co/ggE9g4uuQI", "author_id": "9612112"}], "places": [{"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Sete Lagoas, Brasil", "id": "47c309670e5d2331"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082020641929342978", "value": "1082020641929342978", "detail": "User has been suspended: [1082020641929342978].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165455984678113280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165455984678113280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165455984678113280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1165464864443326465", "oldest_id": "1165454705692205061", "result_count": 74, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30ot10o7w28lpzugvrienkeuf7h"}}