{"data": [{"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:17:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "124525505", "edit_history_tweet_ids": ["1209991649184690177"], "id": "1209991649184690177", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:17:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "155928953", "edit_history_tweet_ids": ["1209991633883803649"], "id": "1209991633883803649", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @abc_es: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/IWMm54hrOQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:17:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IWMm54hrOQ", "expanded_url": "http://ver.abc.es/dkm6u1", "display_url": "ver.abc.es/dkm6u1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=ZGttNnUx"}]}, "author_id": "1068883176079142912", "edit_history_tweet_ids": ["1209991608214663171"], "id": "1209991608214663171", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209964029751504897"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:16:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "962270070260068353", "edit_history_tweet_ids": ["1209991406200217605"], "id": "1209991406200217605", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:15:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1553557676", "edit_history_tweet_ids": ["1209991125878083584"], "id": "1209991125878083584", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @WpcEl: @ereynaabogado @MinjusDH_Peru Queee ? pasa panzon igual que tu amo suicida solo Escribes  cojudezes recuerda que tienes tu audio\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:15:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "WpcEl", "id": "1209153145265246210"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4132, "type": "Organization", "normalized_text": "panzon"}]}, "author_id": "1209153145265246210", "edit_history_tweet_ids": ["1209991115278958593"], "id": "1209991115278958593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209989675781259265"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:15:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "3360706637", "edit_history_tweet_ids": ["1209991045817212928"], "id": "1209991045817212928", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:15:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "140840720", "edit_history_tweet_ids": ["1209991031401385990"], "id": "1209991031401385990", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:15:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "868932607", "edit_history_tweet_ids": ["1209991024912805891"], "id": "1209991024912805891", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:15:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "581993654", "edit_history_tweet_ids": ["1209990974325370884"], "id": "1209990974325370884", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "En #Noruega, se suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa https://t.co/F0apeNM5gL", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-26T00:15:00.000Z", "author_id": "236602067", "edit_history_tweet_ids": ["1209990960572223490"], "id": "1209990960572223490", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Noruega"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/F0apeNM5gL", "expanded_url": "http://bit.ly/2PTACNw", "display_url": "bit.ly/2PTACNw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-26T00:14:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "150340664", "edit_history_tweet_ids": ["1209990905526202368"], "id": "1209990905526202368", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "@JeremyXHD EL RETO SUICIDA.JPG", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-26T00:14:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JeremyXHD", "id": "810656558069772288"}]}, "in_reply_to_user_id": "810656558069772288", "author_id": "853762414344642564", "edit_history_tweet_ids": ["1209990904389545984"], "id": "1209990904389545984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209967508402380800"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nbrigou\u2705\nnota vermelha\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula \u2705 \u2705\u2705\nexpulso da sala \u274c\naluno destaque\u274c\nse popularizou \u274c \ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro\u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/eHPvAqvU2V", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:14:43.000Z", "author_id": "972444916394680320", "edit_history_tweet_ids": ["1209990889843638273"], "id": "1209990889843638273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/eHPvAqvU2V", "expanded_url": "https://twitter.com/brunisa09/status/1209987210180734981", "display_url": "twitter.com/brunisa09/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209987210180734981"}]}, {"text": "Como persona que sufre d\u00eda a d\u00eda que un familiar tenga depresi\u00f3n me parece s\u00faper mal la gente que difunde y bromea sobre el v\u00eddeo de la persona que se suicida tir\u00e1ndose desde un edificio. No ten\u00e9is ni idea de lo que es que alguien al que quieres est\u00e9 al l\u00edmite.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:14:17.000Z", "author_id": "1006421248585367553", "edit_history_tweet_ids": ["1209990780225503233"], "id": "1209990780225503233", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 1}}, {"text": "@parkamonkey99 @lycan2k9 @cryptolobopt Curiosamente, foi derrotado pelas democracias ocidentais e a URSS. Tb curiosamente foi a URSS q suportou o grosso das baixas da guerra. Certamente N foi consequ\u00eancia do regime vigente q tal se sucedeu. O povo russo \u00e9 que se matou solidariamente", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:13:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "parkamonkey99", "id": "1088582387565498368"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "lycan2k9", "id": "24194073"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "cryptolobopt", "id": "16349463"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}]}, "in_reply_to_user_id": "1088582387565498368", "author_id": "1049327215161368576", "edit_history_tweet_ids": ["1209990700294713346"], "id": "1209990700294713346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209972936754565120"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:13:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "861662886577528834", "edit_history_tweet_ids": ["1209990638739116032"], "id": "1209990638739116032", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:13:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1160610079634284546", "edit_history_tweet_ids": ["1209990512884748289"], "id": "1209990512884748289", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @Cristdat: Cada vez que pens\u00e1s en lo perfecto se suicida lo posible.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:13:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Cristdat", "id": "3055993054"}]}, "author_id": "1242510085", "edit_history_tweet_ids": ["1209990507146940417"], "id": "1209990507146940417", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1069747865390596096"}]}, {"text": "\u201ccomo se suicida un argentino? Se sube a la cima de su ego y se tira desde all\u00ed arriba\u201d  #thetwopopes\nBRI LLAN TE\ud83e\udd23", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:13:10.000Z", "author_id": "74470810", "edit_history_tweet_ids": ["1209990498577981441"], "id": "1209990498577981441", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "thetwopopes"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "thetwopopes"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.5143, "type": "Person", "normalized_text": "BRI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:13:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "158517384", "edit_history_tweet_ids": ["1209990479284183041"], "id": "1209990479284183041", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:12:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "916162811096641537", "edit_history_tweet_ids": ["1209990419662159873"], "id": "1209990419662159873", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @haztelofacil: Esta es la Espa\u00f1a del d\u00eda a d\u00eda, y no en la que vive nuestro jefe de estado. Hoy los afortunados tenemos todo, pero hay d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:12:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "haztelofacil", "id": "568903912"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "87741767", "edit_history_tweet_ids": ["1209990410346610690"], "id": "1209990410346610690", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209812713578356736"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:12:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1137091206956101637", "edit_history_tweet_ids": ["1209990400812957696"], "id": "1209990400812957696", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:12:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "2844127387", "edit_history_tweet_ids": ["1209990277580152833"], "id": "1209990277580152833", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:11:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1109214777358929920", "edit_history_tweet_ids": ["1209990187872346112"], "id": "1209990187872346112", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "Porque ser\u00e1 que la gente se suicida?\nEs no poder m\u00e1s, es no saber elegir un camino, o no tener quien lo sostenga?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:11:48.000Z", "author_id": "390986640", "edit_history_tweet_ids": ["1209990155311992833"], "id": "1209990155311992833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:11:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "495862207", "edit_history_tweet_ids": ["1209990100119109637"], "id": "1209990100119109637", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "hoje ouvir da boca de um \u201cparente\u201d meu que n\u00e3o \u00e9 pra mim contar com ele pra nada, que nem uma bala ele me d\u00e1, muito menos carona, n\u00e3o \u00e9 pra eu contar PRA NADA MESMO, isso me matou ainda mais por dentro! se \u00e9 que ainda existe eu..", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:11:00.000Z", "author_id": "1179892855969648640", "edit_history_tweet_ids": ["1209989955969323014"], "id": "1209989955969323014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@Quiksilver0124 @ActualidadRT Si un asesino se suicida hay menos asesinos \ud83d\ude0e", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:10:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Quiksilver0124", "id": "1069346421848096768"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "in_reply_to_user_id": "1069346421848096768", "author_id": "792092801852907521", "edit_history_tweet_ids": ["1209989797302984705"], "id": "1209989797302984705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209946621758386179"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:10:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1879308912", "edit_history_tweet_ids": ["1209989784938131456"], "id": "1209989784938131456", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:10:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "920592396567633920", "edit_history_tweet_ids": ["1209989711596531712"], "id": "1209989711596531712", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:09:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "405703604", "edit_history_tweet_ids": ["1209989689278644225"], "id": "1209989689278644225", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "@ereynaabogado @MinjusDH_Peru Queee ? pasa panzon igual que tu amo suicida solo Escribes  cojudezes recuerda que tienes tu audio que le rogabas a barata dici\u00e9ndole que no mencione a tu marido alan rata. Y con felatio de yapa , que roskete eres", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:09:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3751, "type": "Other", "normalized_text": "panzon"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.4249, "type": "Person", "normalized_text": "cojudezes"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "alan rata"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "yapa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "author_id": "1209153145265246210", "edit_history_tweet_ids": ["1209989675781259265"], "id": "1209989675781259265", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209966102610161664"}]}, {"text": "RT @AlexisSanchezEC: Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:09:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4883, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}]}, "author_id": "815369621847031808", "edit_history_tweet_ids": ["1209989558617681920"], "id": "1209989558617681920", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209114173600342016"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:09:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "855229283303903232", "edit_history_tweet_ids": ["1209989555266473986"], "id": "1209989555266473986", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "Ari Behn se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/23Yp7UGyQy", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:08:46.000Z", "author_id": "14304620", "edit_history_tweet_ids": ["1209989394196774912"], "id": "1209989394196774912", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/23Yp7UGyQy", "expanded_url": "http://leer.diariovasco.com/1b8el3", "display_url": "leer.diariovasco.com/1b8el3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:08:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "815369621847031808", "edit_history_tweet_ids": ["1209989376064794625"], "id": "1209989376064794625", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "eu real n consigo entender esse cara, primeiro ele queria matar o Xiao dps q o Xiao se matou ele ficou m\u00f3 triste pq n conseguiu ressuscitar ele, eu fico??????? https://t.co/SNNTlUK1zf", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:08:40.000Z", "author_id": "4899104753", "edit_history_tweet_ids": ["1209989369047728128"], "id": "1209989369047728128", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4971, "type": "Person", "normalized_text": "Xiao"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6529, "type": "Person", "normalized_text": "Xiao"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/SNNTlUK1zf", "expanded_url": "https://twitter.com/akutgwgf/status/1209149066405384192", "display_url": "twitter.com/akutgwgf/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209149066405384192"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:08:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "950565811", "edit_history_tweet_ids": ["1209989309207646208"], "id": "1209989309207646208", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "Ari Behn, ex marido de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/3VSkZWSkGQ v\u00eda @larazon_es", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:08:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 123, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5273, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/3VSkZWSkGQ", "expanded_url": "https://www.larazon.es/gente/20191225/fsnxnat5azdbfl6ua2y3dmejsy.html", "display_url": "larazon.es/gente/20191225\u2026"}]}, "author_id": "1420691731", "edit_history_tweet_ids": ["1209989209265770505"], "id": "1209989209265770505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "A\u00ed v\u00e9i muito bad essa not\u00edcia, o pior \u00e9 que 3 pessoas que estudaram comigo na mesma turma do segundo ano j\u00e1 morreram, uma se suicidou, outra foi numa crise de asma, e agora esse, todos 3 deixaram filhos pequenos :(", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:07:49.000Z", "author_id": "489036032", "edit_history_tweet_ids": ["1209989154081312768"], "id": "1209989154081312768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-26T00:07:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "90873318", "edit_history_tweet_ids": ["1209989133709524992"], "id": "1209989133709524992", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:07:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "194419206", "edit_history_tweet_ids": ["1209988975907278848"], "id": "1209988975907278848", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @Radio_Formula: Tragedia en \u201cLa Academia\u201d: Padre de exalumna asesina a su esposa y luego se suicida\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/llri5fJgyZ https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:06:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/llri5fJgyZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qj4kur", "display_url": "bit.ly/2Qj4kur"}]}, "author_id": "536021531", "edit_history_tweet_ids": ["1209988850002604032"], "id": "1209988850002604032", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209957045383974918"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:06:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3248566198", "edit_history_tweet_ids": ["1209988751067357184"], "id": "1209988751067357184", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "@jschaulsohn @melnicksergio no mienta, ni diga eufemismo, se suicido para no enfrentar las consecuencias de su revolucion armada, no es correcto etiquetar de heroe o martir a un tirano suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:05:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 162, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "heroe"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "martir"}]}, "in_reply_to_user_id": "20594284", "author_id": "83962339", "edit_history_tweet_ids": ["1209988694675001344"], "id": "1209988694675001344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209493716160974848"}]}, {"text": "A veces resulta un deporte extremo contarle tus problemas a ciertas personas. Parece una consulta con Psicovivir o una llamada al \"Centro de Atenci\u00f3n al Suicida\" de \"Les Luthiers\"", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:05:48.000Z", "author_id": "855414482", "edit_history_tweet_ids": ["1209988647115796480"], "id": "1209988647115796480", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 159, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Atenci\u00f3n al Suicida"}, {"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7022, "type": "Other", "normalized_text": "Les Luthiers"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:05:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1175370672756994048", "edit_history_tweet_ids": ["1209988610881134593"], "id": "1209988610881134593", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "@nayetreze Pq se me lembro bem\nNem d\u00e3o nome a revolu\u00e7\u00e3o q matou os Romanov no filme\n\nMuito obrigado por me dar motivo pra ver um filme q eu adoro dnv!!!!\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:05:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "464991581", "author_id": "464991581", "edit_history_tweet_ids": ["1209988468815941632"], "id": "1209988468815941632", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "Romanov"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209988042628440064"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:04:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "892147790100525057", "edit_history_tweet_ids": ["1209988425874628609"], "id": "1209988425874628609", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:04:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "938512221885403136", "edit_history_tweet_ids": ["1209988292822913024"], "id": "1209988292822913024", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @laSextaTV: La familia del escritor noruego ha informado de su fallecimiento a trav\u00e9s de un comunicado https://t.co/PjQ9kcUAp1", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:04:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PjQ9kcUAp1", "expanded_url": "http://atres.red/m7dj21", "display_url": "atres.red/m7dj21"}]}, "author_id": "122512776", "edit_history_tweet_ids": ["1209988248602324994"], "id": "1209988248602324994", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209969571622510592"}]}, {"text": "\u00a1Conmoci\u00f3n en la realeza europea! Se suicida exesposo de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/zv3RS3rSSg", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:03:57.000Z", "author_id": "126560662", "edit_history_tweet_ids": ["1209988181732548608"], "id": "1209988181732548608", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zv3RS3rSSg", "expanded_url": "https://www.minuto30.com/conmocion-en-la-realeza-europea-se-suicida-exesposo-de-la-princesa-marta-luisa-de-noruega/942279/#.XgP45cPQezU.twitter", "display_url": "minuto30.com/conmocion-en-l\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@DaiTalesco Maldita suicida jajaj", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:03:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DaiTalesco", "id": "479106364"}]}, "in_reply_to_user_id": "479106364", "author_id": "2557081719", "edit_history_tweet_ids": ["1209988135062573056"], "id": "1209988135062573056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209893571291238400"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:03:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "139030918", "edit_history_tweet_ids": ["1209988100296003585"], "id": "1209988100296003585", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:03:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "324971465", "edit_history_tweet_ids": ["1209987944817315840"], "id": "1209987944817315840", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "\ud83c\udf82 #HappyBirthday to #JaredLeto!\nIn 2016 he was the Joker in #SuicideSquad! We remember it! https://t.co/nqvVmpyKR3", "lang": "en", "created_at": "2019-12-26T00:02:49.000Z", "author_id": "134908726", "edit_history_tweet_ids": ["1209987895026737154"], "id": "1209987895026737154", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 16, "tag": "HappyBirthday"}, {"start": 20, "end": 30, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 60, "end": 73, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7023, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/nqvVmpyKR3", "expanded_url": "https://www.cineycine.com/cine/escuadron-suicida/", "display_url": "cineycine.com/cine/escuadron\u2026", "unwound_url": "https://www.cineycine.com/cine/escuadron-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:02:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "162201530", "edit_history_tweet_ids": ["1209987828794441728"], "id": "1209987828794441728", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:02:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "740346767007420416", "edit_history_tweet_ids": ["1209987761522053126"], "id": "1209987761522053126", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:02:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "911063203949547533", "edit_history_tweet_ids": ["1209987702692687872"], "id": "1209987702692687872", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nbrigou \u2705\nnota vermelha\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705 \nmatou aula \u2705 \nexpulso da sala \u274c \naluno destaque\u2705 \nse popularizou  \u2705\ndiretoria \u2705 \nchorou na sala \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro\u274c \nfoi pego colando \u274c https://t.co/vLGsA8wtqZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:02:01.000Z", "author_id": "986067630309167104", "edit_history_tweet_ids": ["1209987693431709697"], "id": "1209987693431709697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vLGsA8wtqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/_Braz18/status/1209986048262062080", "display_url": "twitter.com/_Braz18/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209986048262062080"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:01:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "186567516", "edit_history_tweet_ids": ["1209987649211174914"], "id": "1209987649211174914", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "- Ele se suicidou \n- Hora, oq mais ele podia fazer?!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:01:44.000Z", "author_id": "1201285209334923264", "edit_history_tweet_ids": ["1209987624791879681"], "id": "1209987624791879681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:01:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "3053746472", "edit_history_tweet_ids": ["1209987563785728001"], "id": "1209987563785728001", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:01:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}]}, "author_id": "2245342114", "edit_history_tweet_ids": ["1209987550112288768"], "id": "1209987550112288768", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209955865828241413"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:01:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "959922388342321157", "edit_history_tweet_ids": ["1209987546790453248"], "id": "1209987546790453248", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:01:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "241249728", "edit_history_tweet_ids": ["1209987522153058309"], "id": "1209987522153058309", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-26T00:01:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "2215026049", "edit_history_tweet_ids": ["1209987510090321920"], "id": "1209987510090321920", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "Che meraviglia tutti questi esponenti del #m5s che augurano gioiosi #BuonNatale sui social mentre il #governo perde pezzi e il loro #partito si suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-12-26T00:00:40.000Z", "author_id": "2617045279", "edit_history_tweet_ids": ["1209987356813598721"], "id": "1209987356813598721", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 46, "tag": "m5s"}, {"start": 68, "end": 79, "tag": "BuonNatale"}, {"start": 101, "end": 109, "tag": "governo"}, {"start": 132, "end": 140, "tag": "partito"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Dps de 2 ano o Gata se cansa e se suicida https://t.co/AIa4QFEyUc", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:00:32.000Z", "author_id": "1137890837235412993", "edit_history_tweet_ids": ["1209987320386072578"], "id": "1209987320386072578", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6254, "type": "Person", "normalized_text": "Gata"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/AIa4QFEyUc", "expanded_url": "https://twitter.com/hatstraww/status/1209927759763521537?s=20", "display_url": "twitter.com/hatstraww/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @abc_es: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/IWMm54hrOQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:00:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IWMm54hrOQ", "expanded_url": "http://ver.abc.es/dkm6u1", "display_url": "ver.abc.es/dkm6u1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=ZGttNnUx"}]}, "author_id": "84175270", "edit_history_tweet_ids": ["1209987296122097664"], "id": "1209987296122097664", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209964029751504897"}]}, {"text": "The part where he says:\n\"I tell bro bro djan sta farto di otarios ata \nFala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre com o pensamento suicida\nMas tou me a cagar pra eles\nPensamento sta na fucking guita\nSi bu ka kre colabora\nEnt\u00e3o nha manho \u00e9 midjor desvia\" https://t.co/fYpmUnO5rt", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:00:07.000Z", "author_id": "1321287110", "edit_history_tweet_ids": ["1209987215939506179"], "id": "1209987215939506179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/fYpmUnO5rt", "expanded_url": "https://twitter.com/XXL/status/1209670096878276613", "display_url": "twitter.com/XXL/status/120\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209670096878276613"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nbrigou\u274c\nnota vermelha\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705 \nmatou aula \u2705 \nexpulso da sala \u2705\naluno destaque\u2705\u274c\nse popularizou \u274c \ndiretoria \u2705 \nchorou na sala \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro\u274c \nfoi pego colando \u2705 https://t.co/ydqGXlUWIZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:00:06.000Z", "author_id": "1106017480890298368", "edit_history_tweet_ids": ["1209987210180734981"], "id": "1209987210180734981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ydqGXlUWIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/_Braz18/status/1209986048262062080", "display_url": "twitter.com/_Braz18/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209986048262062080"}]}, {"text": "RT @d_assiis: O cara matou e esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, mas tem gente que se sente orgulhosa de tirar foto com ele.\n\nEu sou um gar\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:59:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "d_assiis", "id": "126471168"}]}, "author_id": "47542373", "edit_history_tweet_ids": ["1209987075430371329"], "id": "1209987075430371329", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209979796752601098"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:58:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1120115851477291013", "edit_history_tweet_ids": ["1209986897403092992"], "id": "1209986897403092992", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "@napazdegih Se n\u00e3o ligar para uma pessoa que matou, esquartejou e deu de comer para os cachorros n\u00e3o \u00e9 passar pano.. n\u00e3o sei mais o que \u00e9", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:58:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "napazdegih", "id": "822243380629475328"}]}, "in_reply_to_user_id": "822243380629475328", "author_id": "2271239895", "edit_history_tweet_ids": ["1209986778326872064"], "id": "1209986778326872064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209983944541782017"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:57:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "493162435", "edit_history_tweet_ids": ["1209986559224795140"], "id": "1209986559224795140", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:57:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "2363608888", "edit_history_tweet_ids": ["1209986503721574400"], "id": "1209986503721574400", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "@mariapaularomo ..suicida, pero como yo no estoy tan alejado de esa realidad,solo encuentro confortaci\u00f3n en la distancia insalvable que nos separa, en la sublime belleza que envuelve todo tu ser, a la que guardo el mas excelso respeto, y que ostentando la dignidad que representas", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:57:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariapaularomo", "id": "118794370"}]}, "in_reply_to_user_id": "118794370", "author_id": "818903537610592258", "edit_history_tweet_ids": ["1209986499510505473"], "id": "1209986499510505473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:57:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "497178959", "edit_history_tweet_ids": ["1209986473912668161"], "id": "1209986473912668161", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @rtvi_ingobernab: #LeyViviendaPAH YA! Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar. @publico_es https://t.co/H\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:57:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rtvi_ingobernab", "id": "971725260402937856"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "LeyViviendaPAH"}, {"start": 76, "end": 83, "tag": "Madrid"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "LeyViviendaPAH"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "1188367550121418752", "edit_history_tweet_ids": ["1209986462260899840"], "id": "1209986462260899840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209944064273125378"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:57:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "4141446520", "edit_history_tweet_ids": ["1209986454153289729"], "id": "1209986454153289729", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "@futura_esposa Creo que esa es la causa por la cual no sucedieron. Nadie se arroja al vac\u00edo... a menos que sea un suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:56:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "futura_esposa", "id": "2959458388"}]}, "in_reply_to_user_id": "2959458388", "author_id": "188971731", "edit_history_tweet_ids": ["1209986332795248641"], "id": "1209986332795248641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209985330604118017"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:56:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "828568651519426561", "edit_history_tweet_ids": ["1209986285538070529"], "id": "1209986285538070529", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:56:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "3154531798", "edit_history_tweet_ids": ["1209986265950511104"], "id": "1209986265950511104", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:55:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "4037230708", "edit_history_tweet_ids": ["1209986172254076928"], "id": "1209986172254076928", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "@crfnunnes @juleno_14 @Crl_Nathan05 O CARA MATOU UMA MULHER\nMATOU\nESCONDEU O CORPO\nDE \nUMA \nMULHER\nvai se fuder tu e quem achar isso normal e vai l\u00e1 idolatrar esse doente", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:55:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "crfnunnes", "id": "1122309468816052224"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "juleno_14", "id": "33827865"}]}, "in_reply_to_user_id": "1122309468816052224", "author_id": "285698145", "edit_history_tweet_ids": ["1209986161772507136"], "id": "1209986161772507136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209951817091694594"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:55:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "245475130", "edit_history_tweet_ids": ["1209986089383018496"], "id": "1209986089383018496", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nbrigou\u2705\nnota vermelha\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705 \nmatou aula \u2705 \nexpulso da sala \u274c \naluno destaque\u2705 \nse popularizou \u274c \ndiretoria \u2705 \nchorou na sala \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro\u274c \nfoi pego colando \u2705 https://t.co/XwzFW0sRKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:55:29.000Z", "author_id": "1095117030112612352", "edit_history_tweet_ids": ["1209986048262062080"], "id": "1209986048262062080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/XwzFW0sRKK", "expanded_url": "https://twitter.com/Luh_Marshmallow/status/1209982110821502976", "display_url": "twitter.com/Luh_Marshmallo\u2026"}]}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:55:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "739253299669565441", "edit_history_tweet_ids": ["1209986011385737217"], "id": "1209986011385737217", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:54:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1208835061988151296", "edit_history_tweet_ids": ["1209985746653863936"], "id": "1209985746653863936", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:53:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "3233952507", "edit_history_tweet_ids": ["1209985664219000837"], "id": "1209985664219000837", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "@BlogdoNoblat O doido se suicidou... kkk ...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:53:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "in_reply_to_user_id": "16794066", "author_id": "1138458364764196864", "edit_history_tweet_ids": ["1209985663875080192"], "id": "1209985663875080192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209970044752543746"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:53:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1181791357096071169", "edit_history_tweet_ids": ["1209985660880326658"], "id": "1209985660880326658", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:52:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}]}, "author_id": "858345516", "edit_history_tweet_ids": ["1209985372383535108"], "id": "1209985372383535108", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209955865828241413"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:52:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "760563715565584384", "edit_history_tweet_ids": ["1209985354381643776"], "id": "1209985354381643776", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:52:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1576465740", "edit_history_tweet_ids": ["1209985303630565376"], "id": "1209985303630565376", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:52:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "75264243", "edit_history_tweet_ids": ["1209985301915086848"], "id": "1209985301915086848", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:52:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1150172570324520965", "edit_history_tweet_ids": ["1209985280767250432"], "id": "1209985280767250432", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:52:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "1945618860", "edit_history_tweet_ids": ["1209985228246265861"], "id": "1209985228246265861", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:51:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1096784739095269376", "edit_history_tweet_ids": ["1209985167705686017"], "id": "1209985167705686017", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:51:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "145313973", "edit_history_tweet_ids": ["1209985129948549121"], "id": "1209985129948549121", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:51:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "861246523752931329", "edit_history_tweet_ids": ["1209985090861883393"], "id": "1209985090861883393", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @abra_ai: MENINAS MUITO CUIDADO COM ESSE HOMEM, ele se finge de bonzinho mas na verdade \u00e9 um monstro e mis\u00f3gino, quase matou a ex namora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:50:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "abra_ai", "id": "1147897964310016000"}]}, "author_id": "886978502859382785", "edit_history_tweet_ids": ["1209984823730814976"], "id": "1209984823730814976", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209512555376500738"}]}, {"text": "@hugosac @porestomemeti @Cararellb Lo que se dice en redes sociales, normalmente es un chisme. Se dice esto y aquello, todos lo creen, se hace el bullying cibern\u00e9tico y puffff se suicida un inocente acusado de un cr\u00edmen que no cometi\u00f3. Todos somos inocentes hasta que se demuestre lo contrario...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:50:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hugosac", "id": "45888590"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "porestomemeti", "id": "168025553"}]}, "in_reply_to_user_id": "103197384", "author_id": "103197384", "edit_history_tweet_ids": ["1209984713290665990"], "id": "1209984713290665990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209984173039112197"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:49:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "908448435690405888", "edit_history_tweet_ids": ["1209984661763608576"], "id": "1209984661763608576", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @elcomerciodigit: La primog\u00e9nita de los reyes noruegos, y el escritor y pintor Ari Behn contrajeron matrimonio en 2002, separ\u00e1ndose en 2\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:49:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomerciodigit", "id": "14225088"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}]}, "author_id": "303782698", "edit_history_tweet_ids": ["1209984479533699072"], "id": "1209984479533699072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209960319134683143"}]}, {"text": "RT @Radio_Formula: Tragedia en \u201cLa Academia\u201d: Padre de exalumna asesina a su esposa y luego se suicida\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/llri5fJgyZ https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:49:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/llri5fJgyZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qj4kur", "display_url": "bit.ly/2Qj4kur"}]}, "author_id": "2950729123", "edit_history_tweet_ids": ["1209984472604528640"], "id": "1209984472604528640", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209957045383974918"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:49:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "786274675", "edit_history_tweet_ids": ["1209984419697704961"], "id": "1209984419697704961", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:47:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "269460071", "edit_history_tweet_ids": ["1209984034715160576"], "id": "1209984034715160576", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:46:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "711190974", "edit_history_tweet_ids": ["1209983856570519552"], "id": "1209983856570519552", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:46:44.000Z", "author_id": "979801819017830400", "edit_history_tweet_ids": ["1209983847162626049"], "id": "1209983847162626049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "C\u00f3mo se suicida un Argentino? \nR: Se sube a la cima de su ego y se tira  desde all\u00ed arriba.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:46:25.000Z", "author_id": "240284017", "edit_history_tweet_ids": ["1209983769320574976"], "id": "1209983769320574976", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5128, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentino"}, {"start": 31, "end": 31, "probability": 0.4841, "type": "Person", "normalized_text": "R"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @radio_zek: Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge in\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T23:46:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radio_zek", "id": "550416702"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "24dicembre"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "AlanTuring"}]}, "author_id": "970652146591989760", "edit_history_tweet_ids": ["1209983673644261376"], "id": "1209983673644261376", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209393257874112513"}]}, {"text": "Ari Behn, exmarido de la Princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/tHonW39SnC https://t.co/hJou0a1yrp", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:45:54.000Z", "author_id": "297997140", "edit_history_tweet_ids": ["1209983639410348032"], "id": "1209983639410348032", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7134, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.4981, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7241, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/tHonW39SnC", "expanded_url": "http://bkia.co/a99370", "display_url": "bkia.co/a99370"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/hJou0a1yrp", "expanded_url": "https://twitter.com/bekiaes/status/1209983639410348032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hJou0a1yrp", "media_key": "3_1209983636365291520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Ivanka3688 Succinimida o suicida madre m\u00eda c\u00f3mo os torturan...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:45:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "3159359121", "author_id": "3302134198", "edit_history_tweet_ids": ["1209983604140511235"], "id": "1209983604140511235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209760606410199040"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:45:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "393575601", "edit_history_tweet_ids": ["1209983491313672192"], "id": "1209983491313672192", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:45:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "140922622", "edit_history_tweet_ids": ["1209983457415352321"], "id": "1209983457415352321", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "Los hombres son los que m\u00e1s se quitan la vida, segpun informe de la OMS https://t.co/eCICg7ymPs", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:45:02.000Z", "author_id": "234446391", "edit_history_tweet_ids": ["1209983421080051718"], "id": "1209983421080051718", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.8271, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/eCICg7ymPs", "expanded_url": "http://www.tunota.com/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-segun-la-oms/", "display_url": "tunota.com/cada-40-segund\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:44:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "113660212", "edit_history_tweet_ids": ["1209983353073668096"], "id": "1209983353073668096", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:44:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1192391672426090496", "edit_history_tweet_ids": ["1209983299160092673"], "id": "1209983299160092673", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:44:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "172052528", "edit_history_tweet_ids": ["1209983277781663744"], "id": "1209983277781663744", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:44:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "2575886735", "edit_history_tweet_ids": ["1209983251416338432"], "id": "1209983251416338432", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "meu deus ele se matou A MINA MORREU oxe nao morreu nao QUE PORRA EH ESSA EH ELA O LOBISOMEM????,?????,???", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:44:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "3655577957", "author_id": "3655577957", "edit_history_tweet_ids": ["1209983213596270592"], "id": "1209983213596270592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209982796946714624"}]}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:44:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "176810670", "edit_history_tweet_ids": ["1209983175612600321"], "id": "1209983175612600321", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 \n\nfodase", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:43:27.000Z", "author_id": "917176808587526144", "edit_history_tweet_ids": ["1209983020297588738"], "id": "1209983020297588738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:43:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "406420956", "edit_history_tweet_ids": ["1209983019647418368"], "id": "1209983019647418368", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:43:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "2541069158", "edit_history_tweet_ids": ["1209982987305148416"], "id": "1209982987305148416", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:43:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "578657355", "edit_history_tweet_ids": ["1209982982276222976"], "id": "1209982982276222976", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @abc_es: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/IWMm54hrOQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:43:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IWMm54hrOQ", "expanded_url": "http://ver.abc.es/dkm6u1", "display_url": "ver.abc.es/dkm6u1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=ZGttNnUx"}]}, "author_id": "151941011", "edit_history_tweet_ids": ["1209982971643617283"], "id": "1209982971643617283", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209964029751504897"}]}, {"text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:43:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}]}, "author_id": "84175270", "edit_history_tweet_ids": ["1209982929960611846"], "id": "1209982929960611846", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209955865828241413"}]}, {"text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:42:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}]}, "author_id": "151941011", "edit_history_tweet_ids": ["1209982874864234497"], "id": "1209982874864234497", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209955865828241413"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:42:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "2650469474", "edit_history_tweet_ids": ["1209982830371098624"], "id": "1209982830371098624", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:42:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "1115075193175777280", "edit_history_tweet_ids": ["1209982772376420352"], "id": "1209982772376420352", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/TYs7sngPbp", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:42:02.000Z", "author_id": "308120998", "edit_history_tweet_ids": ["1209982666008924160"], "id": "1209982666008924160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/TYs7sngPbp", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:42:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1050824603952648192", "edit_history_tweet_ids": ["1209982659767738368"], "id": "1209982659767738368", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:41:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1060527452", "edit_history_tweet_ids": ["1209982593497780224"], "id": "1209982593497780224", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:41:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "714345804", "edit_history_tweet_ids": ["1209982524816084997"], "id": "1209982524816084997", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:41:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "150812984", "edit_history_tweet_ids": ["1209982524082081798"], "id": "1209982524082081798", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "Olha, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo. Mas a trilha sonora \u00e9 foda pra kct.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:41:10.000Z", "author_id": "731837202062290944", "edit_history_tweet_ids": ["1209982448127401985"], "id": "1209982448127401985", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se #suicida a los 47 a\u00f1os: El escritor\u2026 https://t.co/fyYSlX0VQ4 #fb", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:41:06.000Z", "author_id": "141627342", "edit_history_tweet_ids": ["1209982431937400832"], "id": "1209982431937400832", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 57, "tag": "suicida"}, {"start": 110, "end": 113, "tag": "fb"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7427, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 43, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fyYSlX0VQ4", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/BP4otd", "display_url": "goo.gl/fb/BP4otd"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#Realeza \ud83d\udc78\ud83c\udffc\ud83d\udc80\ud83d\udc68\ud83c\udffb | Juntos tuvieron tres hijas: Maud Angelica, de 16 a\u00f1os; Leah Isadora, de 14; y Emma Tallulah, de 11.\nhttps://t.co/eBRQ327arJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:40:50.000Z", "author_id": "1204412156260732928", "edit_history_tweet_ids": ["1209982364048166912"], "id": "1209982364048166912", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Realeza"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.5764, "type": "Person", "normalized_text": "Maud Angelica"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "Leah Isadora"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5441, "type": "Other", "normalized_text": "Emma Tallulah"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/eBRQ327arJ", "expanded_url": "https://www.elsoldeorizaba.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html", "display_url": "elsoldeorizaba.com.mx/mundo/ultimas-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldeorizaba.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:40:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1153774376577372160", "edit_history_tweet_ids": ["1209982305340510208"], "id": "1209982305340510208", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:40:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "191698882", "edit_history_tweet_ids": ["1209982250063929344"], "id": "1209982250063929344", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:40:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2230535513", "edit_history_tweet_ids": ["1209982243789266944"], "id": "1209982243789266944", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:40:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "3052964235", "edit_history_tweet_ids": ["1209982236222726144"], "id": "1209982236222726144", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:39:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2539718319", "edit_history_tweet_ids": ["1209982151330017288"], "id": "1209982151330017288", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "Hoy hace 1 a\u00f1o q mi hija casi se suicida en la pileta municipal.\nEl peor d\u00eda d mi vida lejos", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:39:32.000Z", "author_id": "911985688861708288", "edit_history_tweet_ids": ["1209982038314541056"], "id": "1209982038314541056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:39:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "853210317702270978", "edit_history_tweet_ids": ["1209981997965336581"], "id": "1209981997965336581", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:39:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "16987588", "edit_history_tweet_ids": ["1209981971436384256"], "id": "1209981971436384256", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:39:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "1192140046729650176", "edit_history_tweet_ids": ["1209981961646813185"], "id": "1209981961646813185", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/QoPPiT9L7I https://t.co/p4DsKQgKOw", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:39:09.000Z", "author_id": "419392072", "edit_history_tweet_ids": ["1209981941908246529"], "id": "1209981941908246529", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5655, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QoPPiT9L7I", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLwmC0", "display_url": "dlvr.it/RLwmC0"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/p4DsKQgKOw", "expanded_url": "https://twitter.com/idealgallego/status/1209981941908246529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p4DsKQgKOw", "media_key": "3_1209981940389965824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se a Friedmann ,matou o formiga que a gente, gosta bem podia mata, esse chato do Caio #amorsemigual11 https://t.co/psr56RhFSn", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:39:02.000Z", "author_id": "819317066045984768", "edit_history_tweet_ids": ["1209981909712941056"], "id": "1209981909712941056", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 101, "tag": "amorsemigual11"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.5881, "type": "Person", "normalized_text": "Friedmann"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7587, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/psr56RhFSn", "expanded_url": "https://twitter.com/apegosemigual/status/1209980043813933058", "display_url": "twitter.com/apegosemigual/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209980043813933058"}]}, {"text": "RT @d_assiis: O cara matou e esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, mas tem gente que se sente orgulhosa de tirar foto com ele.\n\nEu sou um gar\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:38:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "d_assiis", "id": "126471168"}]}, "author_id": "153542781", "edit_history_tweet_ids": ["1209981886501703680"], "id": "1209981886501703680", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209979796752601098"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:38:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1124516206214561792", "edit_history_tweet_ids": ["1209981816729481216"], "id": "1209981816729481216", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "@DANIELALBERTO77 @JeanineAnez Por que no le preguntas a tu jefa la mas korrupta, que tiene un monton de muertes sobre su conciencia. Tenes a Nisman, Juan Castro, toda gente que se suicida cuando la denuncian. Ademas de la gente que murio en La Plata, por las inundaciones y en Once, por la korrupci\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:38:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DANIELALBERTO77", "id": "327084254"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "JeanineAnez", "id": "465570594"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 149, "end": 159, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "in_reply_to_user_id": "327084254", "author_id": "329633238", "edit_history_tweet_ids": ["1209981793430052866"], "id": "1209981793430052866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209908480435470336"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:38:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1193990651949539332", "edit_history_tweet_ids": ["1209981720327524355"], "id": "1209981720327524355", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:37:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "1061809052521558016", "edit_history_tweet_ids": ["1209981613058265088"], "id": "1209981613058265088", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:37:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "3305098461", "edit_history_tweet_ids": ["1209981598365634561"], "id": "1209981598365634561", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:37:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1013414064830070784", "edit_history_tweet_ids": ["1209981579335831555"], "id": "1209981579335831555", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:36:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "281134100", "edit_history_tweet_ids": ["1209981395881381888"], "id": "1209981395881381888", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:36:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "205498485", "edit_history_tweet_ids": ["1209981347672010752"], "id": "1209981347672010752", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "ai gente mas olha pelo lado bom, hoje em dia se alguem falar do meu esquadr\u00e3o suicida eu posso falar \"pelo menos foi melhor que cats\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:36:37.000Z", "author_id": "2349367423", "edit_history_tweet_ids": ["1209981302306484227"], "id": "1209981302306484227", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:36:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "18728580", "edit_history_tweet_ids": ["1209981294714740736"], "id": "1209981294714740736", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "Soy Argentino, como se suicida un Argentino? Se monta en su ego y se lanza de ah\u00ed", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:35:58.000Z", "author_id": "2420847433", "edit_history_tweet_ids": ["1209981138581827585"], "id": "1209981138581827585", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5344, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentino"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/krSONk0IXW a trav\u00e9s de @hola", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:34:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 112, "username": "hola", "id": "33398564"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7044, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 43, "probability": 0.6411, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/krSONk0IXW", "expanded_url": "https://www.hola.com/actualidad/20191225157012/ari-behn-fallece-exmarido-marta-luisa-noruega/?utm_campaign=boton&utm_medium=social&utm_source=twitter.com", "display_url": "hola.com/actualidad/201\u2026"}]}, "author_id": "118277437", "edit_history_tweet_ids": ["1209980846536572929"], "id": "1209980846536572929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RedNationBR: James Harden matou 5 bolas de 3 nesse 1\u00b0 tempo.\n\nCom exce\u00e7\u00e3o da primeira (com 3 minutos de jogo), todas sa\u00edram da m\u00e3o do B\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:34:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RedNationBR", "id": "4606912635"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "James Harden"}]}, "author_id": "4701772228", "edit_history_tweet_ids": ["1209980820259299333"], "id": "1209980820259299333", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209978712491511809"}]}, {"text": "Se suicida Ari Behn, ex marido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os - RT https://t.co/wB8j3y0m2C", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:34:25.000Z", "author_id": "403181776", "edit_history_tweet_ids": ["1209980749773975559"], "id": "1209980749773975559", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.7245, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5679, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/wB8j3y0m2C", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337928-suicida-ari-behn-exmarido-princesa-noruega", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:34:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1088215183573561344", "edit_history_tweet_ids": ["1209980723651846144"], "id": "1209980723651846144", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @profeborto: Greve do setor p\u00fablico estadual ga\u00facho termina em fracasso e desmoraliza sindicatos e entidades das corpora\u00e7\u00f5es\nEmpurrados\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:34:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "profeborto", "id": "951583513"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4071, "type": "Person", "normalized_text": "ga\u00facho"}]}, "author_id": "2189036407", "edit_history_tweet_ids": ["1209980697466822657"], "id": "1209980697466822657", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209873505824788481"}]}, {"text": "@BeAlencar_ afinal, ela se matou?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:33:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BeAlencar_", "id": "883421244"}]}, "in_reply_to_user_id": "883421244", "author_id": "879025471287173122", "edit_history_tweet_ids": ["1209980560984199170"], "id": "1209980560984199170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209980424853893122"}]}, {"text": "j\u00e1 imaginou, voc\u00eas acorda amanh\u00e3? uma not\u00edcia dizendo DAYANE IN\u00c1CIO se matou? voc\u00eas imaginou como seria a rea\u00e7\u00e3o de voc\u00eas? o sentimento de medo, tristeza ou culpa? pega o gostinho, um dia voc\u00eas v\u00e3o falar: perdi uma colega para depress\u00e3o e n\u00e3o ajudei!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:33:33.000Z", "author_id": "1137889557385482241", "edit_history_tweet_ids": ["1209980530202157058"], "id": "1209980530202157058", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "DAYANE IN\u00c1CIO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T23:33:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "2494118012", "edit_history_tweet_ids": ["1209980526557302786"], "id": "1209980526557302786", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:33:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "4842298617", "edit_history_tweet_ids": ["1209980507070648320"], "id": "1209980507070648320", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "yo no soy suicida, el mundo me quiere muerta", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:33:16.000Z", "author_id": "2644016405", "edit_history_tweet_ids": ["1209980459293261832"], "id": "1209980459293261832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:33:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "826545363507150856", "edit_history_tweet_ids": ["1209980458840317954"], "id": "1209980458840317954", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T23:32:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "148867752", "edit_history_tweet_ids": ["1209980302262710272"], "id": "1209980302262710272", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @d_assiis: O cara matou e esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, mas tem gente que se sente orgulhosa de tirar foto com ele.\n\nEu sou um gar\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:32:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "d_assiis", "id": "126471168"}]}, "author_id": "65734643", "edit_history_tweet_ids": ["1209980260617539584"], "id": "1209980260617539584", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209979796752601098"}]}, {"text": "RT @asinosvay: #Borb\u00f3ndePandereta Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida. Lo han disfrazado de mil maneras diferentes, con la figura\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:32:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "asinosvay", "id": "2932115764"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "Borb\u00f3ndePandereta"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5328, "type": "Person", "normalized_text": "Borb\u00f3ndePandereta"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1184524294413520896", "edit_history_tweet_ids": ["1209980140509368320"], "id": "1209980140509368320", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209929320313032705"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:31:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1100773108783427584", "edit_history_tweet_ids": ["1209980062432411650"], "id": "1209980062432411650", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:31:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "4003401957", "edit_history_tweet_ids": ["1209980047475531779"], "id": "1209980047475531779", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:31:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "272584823", "edit_history_tweet_ids": ["1209979932958441472"], "id": "1209979932958441472", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:30:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1146981476078145536", "edit_history_tweet_ids": ["1209979856030720000"], "id": "1209979856030720000", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "O cara matou e esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, mas tem gente que se sente orgulhosa de tirar foto com ele.\n\nEu sou um garantista, mas isso aqui \u00e9 outro n\u00edvel. https://t.co/vBNVOMtERm", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:30:38.000Z", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "author_id": "126471168", "edit_history_tweet_ids": ["1209979796752601098"], "id": "1209979796752601098", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/vBNVOMtERm", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}]}, {"text": "@Twin_Dark_5 En aquel instante el suicida se levant\u00f3 tomando al pelirrojo por los hombros para que la espalda del mismo se encontrara con la pared del pasillo, donde junt\u00f3 ambas frentes clavando la mirada en sus ojos.\n\n\u2014 \u00bfpreferir\u00edas que lo hiciese contigo? \u2014 Susurr\u00f3.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:30:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1180585542733434880", "author_id": "830114425034174465", "edit_history_tweet_ids": ["1209979753064730624"], "id": "1209979753064730624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209979126326669320"}]}, {"text": "@ittxpablo's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:30:13.000Z", "author_id": "1024820554757545988", "edit_history_tweet_ids": ["1209979693501427714"], "id": "1209979693501427714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206697371490508801"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:30:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "535852636", "edit_history_tweet_ids": ["1209979686748610560"], "id": "1209979686748610560", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "#Sociedad \u26ab Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/JxTz5DSPuA", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:30:00.000Z", "author_id": "240823737", "edit_history_tweet_ids": ["1209979635976622083"], "id": "1209979635976622083", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Sociedad"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.6703, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.681, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/JxTz5DSPuA", "expanded_url": "http://bit.ly/2tJeVXR", "display_url": "bit.ly/2tJeVXR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#Sociedad \u26ab Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/lJZQ7jyvEU", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:30:00.000Z", "author_id": "217110533", "edit_history_tweet_ids": ["1209979635905290240"], "id": "1209979635905290240", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Sociedad"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.6703, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.681, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/lJZQ7jyvEU", "expanded_url": "http://bit.ly/2t6UXpB", "display_url": "bit.ly/2t6UXpB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@UnluckyDestral Go join ni\u00f1o suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:29:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "UnluckyDestral", "id": "780055473424887809"}]}, "in_reply_to_user_id": "780055473424887809", "author_id": "2149971334", "edit_history_tweet_ids": ["1209979552908414976"], "id": "1209979552908414976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209979493282136065"}]}, {"text": "Ya me asqueo el vino, pero hoy me clavo uno porque soy re suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:29:03.000Z", "author_id": "880764898933956608", "edit_history_tweet_ids": ["1209979398578933761"], "id": "1209979398578933761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Inclusive meu Tio bisav\u00f4 Daniel Hitler se matou com veneno de formiga por que nao deixaram ele namora uma mulher", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:28:44.000Z", "author_id": "208612203", "edit_history_tweet_ids": ["1209979318031527942"], "id": "1209979318031527942", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "Tio"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Hitler"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:27:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "313740372", "edit_history_tweet_ids": ["1209979061340168192"], "id": "1209979061340168192", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "o Jaebeom t\u00e1 pior que o jinyoung, era JB depois virou Jaebeom e agora jayb. era d'soul a\u00ed virou defsoul a\u00ed virou def. e agora matou o def. AMADO plis se decida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:26:57.000Z", "author_id": "4053393249", "edit_history_tweet_ids": ["1209978869601701894"], "id": "1209978869601701894", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Jaebeom"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "jinyoung"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "Jaebeom"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "jayb"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.4545, "type": "Person", "normalized_text": "soul"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:26:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "846512190", "edit_history_tweet_ids": ["1209978794708209665"], "id": "1209978794708209665", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:26:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1195987056", "edit_history_tweet_ids": ["1209978765486493697"], "id": "1209978765486493697", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:26:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "403454243", "edit_history_tweet_ids": ["1209978733500743680"], "id": "1209978733500743680", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "James Harden matou 5 bolas de 3 nesse 1\u00b0 tempo.\n\nCom exce\u00e7\u00e3o da primeira (com 3 minutos de jogo), todas sa\u00edram da m\u00e3o do Barba em menos de 10 segundos de posse.\n\nHarden leu a defesa e se adaptou: precisou chutar cedo, antes da dobra chegar.\n\n#NBAnaESPN\nhttps://t.co/W96DHmnKEL", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:26:20.000Z", "author_id": "4606912635", "edit_history_tweet_ids": ["1209978712491511809"], "id": "1209978712491511809", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 252, "tag": "NBAnaESPN"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9881, "type": "Person", "normalized_text": "James Harden"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Harden"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.7261, "type": "Organization", "normalized_text": "NBAnaESPN"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/W96DHmnKEL", "expanded_url": "https://twitter.com/NBAFantasy/status/1209977187144753155/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/W96DHmnKEL", "media_key": "13_1209976020436209664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:25:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1052459086317522945", "edit_history_tweet_ids": ["1209978586742087680"], "id": "1209978586742087680", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:25:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "743594550376210432", "edit_history_tweet_ids": ["1209978582216454146"], "id": "1209978582216454146", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:25:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "870366288098578432", "edit_history_tweet_ids": ["1209978576466063361"], "id": "1209978576466063361", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:25:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1023268699", "edit_history_tweet_ids": ["1209978571407732736"], "id": "1209978571407732736", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "@Ateloiv19 Usted c\u00f3mo que tambi\u00e9n ha estudiado el tema, est\u00e1 clara y el suicida regresa para que con el libre albedr\u00edo y la circunstancias decida en una vida hacerlo y ah\u00ed hace su correcci\u00f3n. Gracias por leer, me gust\u00f3 su nueva foto, un abrazo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:25:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ateloiv19", "id": "1122183367674540035"}]}, "in_reply_to_user_id": "1122183367674540035", "author_id": "224762348", "edit_history_tweet_ids": ["1209978519830306816"], "id": "1209978519830306816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209977554909716480"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:25:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "267819217", "edit_history_tweet_ids": ["1209978389098053632"], "id": "1209978389098053632", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:24:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "302036785", "edit_history_tweet_ids": ["1209978256633544710"], "id": "1209978256633544710", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:24:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1957528081", "edit_history_tweet_ids": ["1209978170805489671"], "id": "1209978170805489671", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:23:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1319138616", "edit_history_tweet_ids": ["1209978112903196672"], "id": "1209978112903196672", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @aloMecha: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\": consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:23:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "3400869341", "edit_history_tweet_ids": ["1209978085023588352"], "id": "1209978085023588352", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209223224954904577"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T23:23:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "558222029", "edit_history_tweet_ids": ["1209978071958409216"], "id": "1209978071958409216", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:23:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "143056731", "edit_history_tweet_ids": ["1209977879876046850"], "id": "1209977879876046850", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @elespanolcom: Se suicida Ari Behn, ex marido de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/VFfGvV14z8", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T23:22:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VFfGvV14z8", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/corazon/20191225/suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa-noruega/454704841_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577315455", "display_url": "elespanol.com/corazon/201912\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/corazon/20191225/suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa-noruega/454704841_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577315455"}]}, "author_id": "1198211526727000064", "edit_history_tweet_ids": ["1209977858392776704"], "id": "1209977858392776704", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209976569957113859"}]}, {"text": "@ho_prigado @memileiro @helidih @MechamadeWill @VejaSP O PittBull do meu irm\u00e3o tem medo de gato mas cachorro uma vez ele quase matou, estranho kk um cachorro de mais de 50 quilos ter medo de gato, ele \u00e9 bem d\u00f3cil com as pessoas quandpoo meu irm\u00e3o ou a fam\u00edlia dele t\u00e1 em casa, se n\u00e3o, n\u00e3o d\u00e1 nem pra se aproximar do port\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:22:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 31, "username": "helidih", "id": "103950525"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "MechamadeWill", "id": "245324183"}, {"start": 47, "end": 54, "username": "VejaSP", "id": "23224461"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7344, "type": "Other", "normalized_text": "PittBull"}]}, "in_reply_to_user_id": "1708129668", "author_id": "1120496186870439937", "edit_history_tweet_ids": ["1209977752562077696"], "id": "1209977752562077696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209969113021460481"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T23:22:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "869959341151051776", "edit_history_tweet_ids": ["1209977751765241856"], "id": "1209977751765241856", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:22:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}]}, "author_id": "118794845", "edit_history_tweet_ids": ["1209977747122118657"], "id": "1209977747122118657", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209955865828241413"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:22:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1252622382", "edit_history_tweet_ids": ["1209977716788932609"], "id": "1209977716788932609", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "@jaguarypuma @andrea073 Se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:22:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "andrea073", "id": "207611500"}]}, "in_reply_to_user_id": "876946776707792896", "author_id": "1666081028", "edit_history_tweet_ids": ["1209977685398708224"], "id": "1209977685398708224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209783050126680064"}]}, {"text": "RT @elespanolcom: Se suicida Ari Behn, ex marido de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/VFfGvV14z8", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T23:21:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VFfGvV14z8", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/corazon/20191225/suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa-noruega/454704841_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577315455", "display_url": "elespanol.com/corazon/201912\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/corazon/20191225/suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa-noruega/454704841_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577315455"}]}, "author_id": "542005680", "edit_history_tweet_ids": ["1209977596269776896"], "id": "1209977596269776896", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209976569957113859"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:21:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "130916621", "edit_history_tweet_ids": ["1209977578813038592"], "id": "1209977578813038592", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:21:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "177468908", "edit_history_tweet_ids": ["1209977531274874885"], "id": "1209977531274874885", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T23:21:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "118794845", "edit_history_tweet_ids": ["1209977523322441728"], "id": "1209977523322441728", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "@LucasTavrs @maysagomeszz cada um com o teu?? Meu filho ele MATOU uma mulher, foi um dos feminic\u00eddios nacionais mais ABSURDOS p vir marmanjo desonesto dizer q ele j\u00e1 pagou o que tinha que pagar \ndesprez\u00edvel de vdd l\u00ea de novo o q vc falou e v\u00ea se fosse algu\u00e9m q vc conhece se seria esse o teu posicionamento", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:21:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LucasTavrs", "id": "3375963779"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "maysagomeszz", "id": "3857832999"}]}, "in_reply_to_user_id": "3375963779", "author_id": "885881262698893312", "edit_history_tweet_ids": ["1209977514514419712"], "id": "1209977514514419712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209953119528005634"}]}, {"text": "RT @elespanolcom: Se suicida Ari Behn, ex marido de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/VFfGvV14z8", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T23:21:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VFfGvV14z8", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/corazon/20191225/suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa-noruega/454704841_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577315455", "display_url": "elespanol.com/corazon/201912\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/corazon/20191225/suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa-noruega/454704841_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577315455"}]}, "author_id": "286805476", "edit_history_tweet_ids": ["1209977497779130368"], "id": "1209977497779130368", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209976569957113859"}]}, {"text": "Aquela miss\u00e3o quase suicida de dar conta dos projetos profissionais e ficar louco no ano novo, ao mesmo tempo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:21:25.000Z", "author_id": "59818340", "edit_history_tweet_ids": ["1209977479110283267"], "id": "1209977479110283267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:21:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "2857895967", "edit_history_tweet_ids": ["1209977432364736512"], "id": "1209977432364736512", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:21:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "502144274", "edit_history_tweet_ids": ["1209977385879298048"], "id": "1209977385879298048", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:20:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "781225737055502336", "edit_history_tweet_ids": ["1209977308280438784"], "id": "1209977308280438784", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "Eso es tener vocaci\u00f3n suicida https://t.co/UaX6tFGFyw", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:20:40.000Z", "author_id": "288282136", "edit_history_tweet_ids": ["1209977289448067072"], "id": "1209977289448067072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/UaX6tFGFyw", "expanded_url": "https://twitter.com/Zoylaverga_/status/1209973635626213376", "display_url": "twitter.com/Zoylaverga_/st\u2026"}]}}, {"text": "Qu\u00e9 quieres que te diga?, \u00bfqu\u00e9 quieres que te cuente?\nSigo buscando una salida\nLa puerta de atr\u00e1s se ha quedao peque\u00f1a\nNi\u00f1a, para este wanna be suicida\nMira, me qued\u00e9 sin ideas\nMa\u00f1ana volver\u00e1n, o que sea lo que Dios quiera", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:19:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "852428491", "author_id": "852428491", "edit_history_tweet_ids": ["1209977021692035073"], "id": "1209977021692035073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209976728426307584"}]}, {"text": "@airitapara1 E pelos vistos algu\u00e9m as matou antes de se assumirem, Rita assassina", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:19:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "airitapara1", "id": "1209959546413862912"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Rita"}]}, "in_reply_to_user_id": "1209959546413862912", "author_id": "1128404120933675008", "edit_history_tweet_ids": ["1209976981959385089"], "id": "1209976981959385089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209976763079675904"}]}, {"text": "RT @abra_ai: MENINAS MUITO CUIDADO COM ESSE HOMEM, ele se finge de bonzinho mas na verdade \u00e9 um monstro e mis\u00f3gino, quase matou a ex namora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:19:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "abra_ai", "id": "1147897964310016000"}]}, "author_id": "2707571544", "edit_history_tweet_ids": ["1209976980717887489"], "id": "1209976980717887489", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209512555376500738"}]}, {"text": "RT @elespanolcom: Se suicida Ari Behn, ex marido de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/VFfGvV14z8", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T23:18:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VFfGvV14z8", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/corazon/20191225/suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa-noruega/454704841_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577315455", "display_url": "elespanol.com/corazon/201912\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/corazon/20191225/suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa-noruega/454704841_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577315455"}]}, "author_id": "309348552", "edit_history_tweet_ids": ["1209976862371405824"], "id": "1209976862371405824", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209976569957113859"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:18:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1068579100380532736", "edit_history_tweet_ids": ["1209976620817231872"], "id": "1209976620817231872", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "Natal nunca foi uma \u00e9poca confort\u00e1vel pra mim depois da inf\u00e2ncia. Ontem a gente tava aqui em casa e minha irm\u00e3 mais nova tava mto feliz. Hj descobrimos que uma das melhores amigas dela se matou... Que bad desgra\u00e7ada.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:17:51.000Z", "author_id": "329865707", "edit_history_tweet_ids": ["1209976578517733376"], "id": "1209976578517733376", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida Ari Behn, ex marido de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/VFfGvV14z8", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T23:17:49.000Z", "author_id": "2905232597", "edit_history_tweet_ids": ["1209976569957113859"], "id": "1209976569957113859", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/VFfGvV14z8", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/corazon/20191225/suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa-noruega/454704841_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577315455", "display_url": "elespanol.com/corazon/201912\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/corazon/20191225/suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa-noruega/454704841_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577315455"}]}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:17:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1146428716471463936", "edit_history_tweet_ids": ["1209976523492605952"], "id": "1209976523492605952", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:17:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "760664451871801344", "edit_history_tweet_ids": ["1209976521919737856"], "id": "1209976521919737856", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @EuprepioPadula: Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn https://t.co/SE3SabLFiR", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T23:17:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EuprepioPadula", "id": "256508537"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/SE3SabLFiR", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html", "display_url": "elmundo.es/loc/famosos/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html"}]}, "author_id": "1154068182", "edit_history_tweet_ids": ["1209976418509230080"], "id": "1209976418509230080", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209969291191304192"}]}, {"text": "RT @abc_es: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/IWMm54hrOQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:17:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IWMm54hrOQ", "expanded_url": "http://ver.abc.es/dkm6u1", "display_url": "ver.abc.es/dkm6u1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=ZGttNnUx"}]}, "author_id": "952965000154566657", "edit_history_tweet_ids": ["1209976382941474817"], "id": "1209976382941474817", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209964029751504897"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:17:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "2227171429", "edit_history_tweet_ids": ["1209976381939036163"], "id": "1209976381939036163", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "Quebr\u00e3o no suicida? S\u00f3 quem tava no ret\u00e3o viu \ud83d\ude05\ud83e\udd74\ud83c\udfcd\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:17:03.000Z", "author_id": "856322689178501122", "edit_history_tweet_ids": ["1209976378298380289"], "id": "1209976378298380289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@davabu_ Ah\u00e1 soy abogada, y? Sigo pensando que algo hice mal si tengo un adefesio asi, que si no se suicida por falta de identidad y puntos de conexi\u00f3n yoicos en 5 a\u00f1os como mucho, tendr\u00e9 q ir de rodillas desde tierra del fuego hasta lujan. Si, y? https://t.co/qApwkzcHBO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:16:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "davabu_", "id": "176433375"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/qApwkzcHBO", "expanded_url": "https://twitter.com/Mar83609760/status/1209976340650299392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qApwkzcHBO", "media_key": "3_1209976334887346178"}]}, "in_reply_to_user_id": "176433375", "author_id": "1173576784429887489", "edit_history_tweet_ids": ["1209976340650299392"], "id": "1209976340650299392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@DoraDoramas No c para mi la gente suicida es pat\u00e9tica y no merese respeto", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:16:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DoraDoramas", "id": "2603764342"}]}, "in_reply_to_user_id": "2603764342", "author_id": "1083092794200244224", "edit_history_tweet_ids": ["1209976323084603393"], "id": "1209976323084603393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209954674113204226"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T23:16:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "448641215", "edit_history_tweet_ids": ["1209976315161526272"], "id": "1209976315161526272", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "A Rosemary matou o Elias aaaa socorro\nA louca ciumenta que matou o marido ap\u00f3s ver que ele n\u00e3o se importava nenhum pouco com ela \n#BomSucesso https://t.co/zNJ4yc8Ats", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:16:41.000Z", "author_id": "478217357", "edit_history_tweet_ids": ["1209976287579852800"], "id": "1209976287579852800", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 141, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Rosemary"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6394, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 131, "end": 140, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/zNJ4yc8Ats", "expanded_url": "https://twitter.com/luizedubandeira/status/1209976287579852800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zNJ4yc8Ats", "media_key": "3_1209976135599247364"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/zNJ4yc8Ats", "expanded_url": "https://twitter.com/luizedubandeira/status/1209976287579852800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zNJ4yc8Ats", "media_key": "3_1209976248753164290"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/zNJ4yc8Ats", "expanded_url": "https://twitter.com/luizedubandeira/status/1209976287579852800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zNJ4yc8Ats", "media_key": "3_1209976262183272449"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/zNJ4yc8Ats", "expanded_url": "https://twitter.com/luizedubandeira/status/1209976287579852800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zNJ4yc8Ats", "media_key": "3_1209976266675380224"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "inferno odiei a groza mas o desgra\u00e7ado tbm tava e me matou atr\u00e1s da pedra... sorte dele que a zona fechou a favor p ele se n\u00e3o eu teria papocado", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:16:35.000Z", "author_id": "3008004857", "edit_history_tweet_ids": ["1209976259637338112"], "id": "1209976259637338112", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "groza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:16:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1138498554677407744", "edit_history_tweet_ids": ["1209976234681262080"], "id": "1209976234681262080", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:16:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "4093595878", "edit_history_tweet_ids": ["1209976225139187712"], "id": "1209976225139187712", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:16:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}]}, "author_id": "226781908", "edit_history_tweet_ids": ["1209976219313344512"], "id": "1209976219313344512", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}]}, {"text": "Tragedia en Navidad: Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/JlLHhtZ2xJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:15:49.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "138356899", "edit_history_tweet_ids": ["1209976068712681472"], "id": "1209976068712681472", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5982, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 55, "end": 76, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/JlLHhtZ2xJ", "expanded_url": "https://www.hola.com/actualidad/20191225157012/ari-behn-fallece-exmarido-marta-luisa-noruega/?utm_campaign=boton&utm_medium=social&utm_source=twitter.com", "display_url": "hola.com/actualidad/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hola.com/actualidad/20191225157012/ari-behn-fallece-exmarido-marta-luisa-noruega/?utm_campaign=boton&utm_medium=social&utm_source=twitter.com"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:15:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2952640125", "edit_history_tweet_ids": ["1209976057832648706"], "id": "1209976057832648706", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:15:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "884244797145448448", "edit_history_tweet_ids": ["1209976019928670210"], "id": "1209976019928670210", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:15:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "3559322655", "edit_history_tweet_ids": ["1209976012756393987"], "id": "1209976012756393987", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @MarceloACoelho1: #EnfiemAsPanelasNoCu!\nTeori Zawaski, iria Denunciar toda a quadrilha golpista em seu\nRelat\u00f3rio na semana seguinte. Iri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:15:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 41, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zawaski"}]}, "author_id": "1151388890", "edit_history_tweet_ids": ["1209975953897771008"], "id": "1209975953897771008", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1138006734847520768"}]}, {"text": "Rosimery matou Elias e o comparsa.\nSe matasse o Diogo j\u00e1 podia pedir m\u00fasica no Fant\u00e1stico \ud83d\ude02\n\n #BomSucesso", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:14:49.000Z", "author_id": "107476231", "edit_history_tweet_ids": ["1209975817637416961"], "id": "1209975817637416961", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 105, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "Rosimery"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7583, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.7309, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@PolluX_6 @gorjeda @diegovd45 @nmonteblanco @Alonso_GD Si el suicida #AG dij\u00f3 q para dar los indultos a los delincuestes y narcos \u00e9l conversaba con Dios (creo q ac\u00e1 ya hab\u00eda quemado fusibles #AG ).\nPlop\ud83d\udc2d\nAh, dicen x ah\u00ed q la fe mueve monta\u00f1as.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:14:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PolluX_6", "id": "1149079656"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "gorjeda", "id": "56245875"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "diegovd45", "id": "1055124872400121856"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "nmonteblanco", "id": "938831348"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 72, "tag": "AG"}, {"start": 191, "end": 194, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.3832, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.4479, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.3218, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "1149079656", "author_id": "1051828775149801473", "edit_history_tweet_ids": ["1209975709906751488"], "id": "1209975709906751488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209944397166653445"}]}, {"text": "@HenryD_Darko Ela \u00e9 enfermeira eu acho, matou o marido q era dono da yoki (se n me engano) e esquartejou ele e em seguida p\u00f4s numa mala", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:14:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "819670409809457152", "author_id": "3082876731", "edit_history_tweet_ids": ["1209975703250382848"], "id": "1209975703250382848", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "yoki"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209902082347749377"}]}, {"text": "E se saudade n\u00e3o mata\nHoje ela quase me matou \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:14:17.000Z", "author_id": "1094218730312220672", "edit_history_tweet_ids": ["1209975683620986881"], "id": "1209975683620986881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:14:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "118188123", "edit_history_tweet_ids": ["1209975675626635264"], "id": "1209975675626635264", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:14:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "4535016016", "edit_history_tweet_ids": ["1209975652042117121"], "id": "1209975652042117121", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:14:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "555131875", "edit_history_tweet_ids": ["1209975642546155520"], "id": "1209975642546155520", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "E agr o q se faz quando o rem\u00e9dio n te matou e tu segue bebada sozinha? N queria chorar ):", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:14:03.000Z", "author_id": "68260503", "edit_history_tweet_ids": ["1209975622946172928"], "id": "1209975622946172928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:13:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "945238449061355520", "edit_history_tweet_ids": ["1209975577278586881"], "id": "1209975577278586881", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T23:13:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "3662886074", "edit_history_tweet_ids": ["1209975457405427714"], "id": "1209975457405427714", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:13:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1120726972903063553", "edit_history_tweet_ids": ["1209975399469457408"], "id": "1209975399469457408", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:12:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "1183775131006582784", "edit_history_tweet_ids": ["1209975144602578944"], "id": "1209975144602578944", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:11:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1707341370", "edit_history_tweet_ids": ["1209974884132118528"], "id": "1209974884132118528", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @anarcomiguxos: Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:11:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}]}, "author_id": "2155578057", "edit_history_tweet_ids": ["1209974866927075328"], "id": "1209974866927075328", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209628641031794690"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:10:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "238803455", "edit_history_tweet_ids": ["1209974826728873984"], "id": "1209974826728873984", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:10:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "4414577237", "edit_history_tweet_ids": ["1209974813390966784"], "id": "1209974813390966784", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:10:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "3819228568", "edit_history_tweet_ids": ["1209974768876838918"], "id": "1209974768876838918", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:10:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "281151612", "edit_history_tweet_ids": ["1209974741332828160"], "id": "1209974741332828160", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:10:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "858048556732690432", "edit_history_tweet_ids": ["1209974676505710592"], "id": "1209974676505710592", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "IMPRESIONANTE !!!\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os.\n\nEl escritor Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega se ha suicidado a los 47 a\u00f1os, seg\u00fan un comunicado de la familia real del pa\u00eds \nhttps://t.co/lpuShVBMKY https://t.co/p02tiUsEY6", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:10:11.000Z", "author_id": "3074250669", "edit_history_tweet_ids": ["1209974651683835904"], "id": "1209974651683835904", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 63, "end": 84, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 149, "end": 170, "probability": 0.5404, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/lpuShVBMKY", "expanded_url": "https://web.facebook.com/Radiocuervouruguay/photos/a.652598391502983/2606316652797804/?type=3&av=652585781504244&eav=AfZjtsVpOBIsHJR2tE2Z4gZqtX0gBhmsgVjgaBZciphc5-8iMDN1Be93Ax9cBdOcghE&__xts__%5B0%5D=68.ARDGjBEodFE6YTAEKhS8UPodNsLNVKuhZx-fH11MqxKw7uNN7bzfIsAccq61-MaGFO7SRmcL4tk3dWNRKvDq9kAb_X5_JY4EdbhHgcSZcCD8tKEHyOd9aLBF8nXZVfIWOq5YAkgLnIUiNsyttbMp5UccR2_lj7Zh4SUcHEZzDA3r3nC3fPSEGqeDUytAbtllYrv2_o-skah_Yj9rTrESUxeuTZNShAAB5fNknXK9SfQ_qYayf3qQ0Yso7VvgvC5XzKQHqEtRzLnJXmswUBe2UC55y8LuBz3oYHNOQGxKJqk-1y_kCitFbyq0A3WD0_rY0KzKTn8l96lvDLY7J8UvF_geHA&__tn__=-R", "display_url": "web.facebook.com/Radiocuervouru\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/p02tiUsEY6", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCuervoUru/status/1209974651683835904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p02tiUsEY6", "media_key": "3_1209974606284673024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:10:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1019443497168986112", "edit_history_tweet_ids": ["1209974630427119617"], "id": "1209974630427119617", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:10:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "565485591", "edit_history_tweet_ids": ["1209974607199031297"], "id": "1209974607199031297", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @renatarimd: Drika: \"Eu acho que bebez\u00e3o ficaria com a Hari se ela n\u00e3o tivesse namorado, a\u00ed combina\"\nTati: \"Eu acho que ele ta um pouco\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:09:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "renatarimd", "id": "702169410564448258"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}]}, "author_id": "278316578", "edit_history_tweet_ids": ["1209974586990833664"], "id": "1209974586990833664", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209291422182125568"}]}, {"text": "Porque su madre no le dio permiso de salir con sus amigos en la #nochebuena se suicida un menor en la colonia los Laureles. El ahora occiso respond\u00eda en vida al nombre de Joshuan Rafael Rivera Vel\u00e1squez  de 15 a\u00f1os de edad #HCHNoticias https://t.co/lhbVxOSYR8", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:09:56.000Z", "author_id": "505076949", "edit_history_tweet_ids": ["1209974585527025675"], "id": "1209974585527025675", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "nochebuena"}, {"start": 223, "end": 235, "tag": "HCHNoticias"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.3317, "type": "Place", "normalized_text": "Laureles"}, {"start": 171, "end": 191, "probability": 0.4833, "type": "Person", "normalized_text": "Joshuan Rafael Rivera"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.2958, "type": "Other", "normalized_text": "Vel\u00e1squez"}, {"start": 224, "end": 234, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "HCHNoticias"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/lhbVxOSYR8", "expanded_url": "https://twitter.com/HCHTelevDigital/status/1209974585527025675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lhbVxOSYR8", "media_key": "3_1209974583060836357"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:09:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "2657491485", "edit_history_tweet_ids": ["1209974539540664320"], "id": "1209974539540664320", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:09:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "515674059", "edit_history_tweet_ids": ["1209974383344787458"], "id": "1209974383344787458", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @BulnesUno: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yLA7Tqm1nI v\u00eda @elcomerciodigit", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:09:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "elcomerciodigit", "id": "14225088"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5843, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/yLA7Tqm1nI", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/internacional/ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-se-suicida-47-anos-20191225230543-nt.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Internacional", "display_url": "elcomercio.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "875046468670894084", "edit_history_tweet_ids": ["1209974376793288705"], "id": "1209974376793288705", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209960280442232833"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:09:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "949819531249291265", "edit_history_tweet_ids": ["1209974355532427264"], "id": "1209974355532427264", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:08:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "3115346074", "edit_history_tweet_ids": ["1209974316353409025"], "id": "1209974316353409025", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "@Yuro97279051 ele matou a ex dele ne, se nao ela ia fuder tudo com a outra mina la", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:08:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "994048014829457408", "author_id": "1039463200587227136", "edit_history_tweet_ids": ["1209974302331867136"], "id": "1209974302331867136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209974054305837056"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:08:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "430536012", "edit_history_tweet_ids": ["1209974285349076992"], "id": "1209974285349076992", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:08:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "268760966", "edit_history_tweet_ids": ["1209974272774545415"], "id": "1209974272774545415", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:08:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "103354661", "edit_history_tweet_ids": ["1209974251987623936"], "id": "1209974251987623936", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:08:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "4890818927", "edit_history_tweet_ids": ["1209974205921579008"], "id": "1209974205921579008", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:08:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}]}, "author_id": "4023366033", "edit_history_tweet_ids": ["1209974193007288325"], "id": "1209974193007288325", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209955865828241413"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:08:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "1102557009449230336", "edit_history_tweet_ids": ["1209974124346531840"], "id": "1209974124346531840", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:08:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "187252834", "edit_history_tweet_ids": ["1209974104331366400"], "id": "1209974104331366400", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:08:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1160104423", "edit_history_tweet_ids": ["1209974101328179200"], "id": "1209974101328179200", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:07:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "250867768", "edit_history_tweet_ids": ["1209974008340533248"], "id": "1209974008340533248", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:07:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "85145176", "edit_history_tweet_ids": ["1209974004418826240"], "id": "1209974004418826240", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "Se suicida elemento de la Guardia Nacional en LC https://t.co/cprTy8zEKj", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:07:32.000Z", "author_id": "605874036", "edit_history_tweet_ids": ["1209973985280057344"], "id": "1209973985280057344", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.3612, "type": "Organization", "normalized_text": "LC"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/cprTy8zEKj", "expanded_url": "https://twitter.com/Oscar_Chvz/status/1209973985280057344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cprTy8zEKj", "media_key": "3_1209973983518441472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @aeciodepapelao: - Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:07:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}]}, "author_id": "59464445", "edit_history_tweet_ids": ["1209973890048495616"], "id": "1209973890048495616", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209639402554765315"}]}, {"text": "Se suicida a los 47 a\u00f1os Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/0pm3GAu71k", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:07:09.000Z", "author_id": "48911201", "edit_history_tweet_ids": ["1209973885422252034"], "id": "1209973885422252034", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 59, "end": 80, "probability": 0.5961, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0pm3GAu71k", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/25/gente/1577307251_599004.html?utm_source=Facebook&ssm=FB_CM#Echobox=1577308130", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:06:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "715364459099856896", "edit_history_tweet_ids": ["1209973828992094208"], "id": "1209973828992094208", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "Ojo que la suicida se corta jajajajajajajajja lpm una pendeja culo cagado", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:06:55.000Z", "author_id": "1124121776680833030", "edit_history_tweet_ids": ["1209973827771473920"], "id": "1209973827771473920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:06:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "305159050", "edit_history_tweet_ids": ["1209973825837948928"], "id": "1209973825837948928", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "jovem se suicida com papel higienico ap\u00f3s n ter tomado nenhum rem\u00e9dio desde ontem &amp; bebido", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:06:19.000Z", "author_id": "796957292516311040", "edit_history_tweet_ids": ["1209973678060036101"], "id": "1209973678060036101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:06:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "123903330", "edit_history_tweet_ids": ["1209973673848905729"], "id": "1209973673848905729", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @abc_es: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/IWMm54hrOQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:06:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IWMm54hrOQ", "expanded_url": "http://ver.abc.es/dkm6u1", "display_url": "ver.abc.es/dkm6u1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=ZGttNnUx"}]}, "author_id": "301953862", "edit_history_tweet_ids": ["1209973656731959296"], "id": "1209973656731959296", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209964029751504897"}]}, {"text": "RT @larazon_es: #Gente | Ari Behn, ex marido de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. La Casa Real Noruega y los pr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:05:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 22, "tag": "Gente"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 60, "end": 81, "probability": 0.6487, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.7175, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "author_id": "4023366033", "edit_history_tweet_ids": ["1209973545897463809"], "id": "1209973545897463809", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209953144660201472"}]}, {"text": "RT @erahsfeliz: Em uma dessas, em Curitiba, 2019, \"um homem, com uma faca de cozinha em m\u00e3os, proferiu amea\u00e7as contra os manifestantes, afi\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:05:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erahsfeliz", "id": "892931483517804545"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "author_id": "818123243924160513", "edit_history_tweet_ids": ["1209973537668304896"], "id": "1209973537668304896", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209813188428148736"}]}, {"text": "RT @MarceloACoelho1: CPMI\n#MoroNaCadeia que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:05:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "MoroNaCadeia"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "CPMI"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.6735, "type": "Person", "normalized_text": "MoroNaCadeia"}]}, "author_id": "1151388890", "edit_history_tweet_ids": ["1209973506475253763"], "id": "1209973506475253763", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191830566796251136"}]}, {"text": "@carolisdevil_ Eu gostei da que o marido se matou na faca q ela segurava .", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:05:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carolisdevil_", "id": "2871036351"}]}, "in_reply_to_user_id": "2871036351", "author_id": "1045465502506778624", "edit_history_tweet_ids": ["1209973423528656897"], "id": "1209973423528656897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209972817887932417"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:05:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "3121939925", "edit_history_tweet_ids": ["1209973405052801026"], "id": "1209973405052801026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:05:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1321783279", "edit_history_tweet_ids": ["1209973387185049602"], "id": "1209973387185049602", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yIi6FOn2Oi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:05:05.000Z", "author_id": "1548750122", "edit_history_tweet_ids": ["1209973366326611969"], "id": "1209973366326611969", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yIi6FOn2Oi", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLwjbZ", "display_url": "dlvr.it/RLwjbZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/A8L3vKnu0X", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:05:03.000Z", "author_id": "1548750122", "edit_history_tweet_ids": ["1209973360026742785"], "id": "1209973360026742785", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/A8L3vKnu0X", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLwjb6", "display_url": "dlvr.it/RLwjb6"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:04:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "465080557", "edit_history_tweet_ids": ["1209973326577381377"], "id": "1209973326577381377", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @superconfirmado: Se suicida a los 47 a\u00f1os Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/NhA95Xl5s3 https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:04:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "superconfirmado", "id": "57385931"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 80, "end": 101, "probability": 0.5757, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/NhA95Xl5s3", "expanded_url": "http://bit.ly/2St12aG", "display_url": "bit.ly/2St12aG"}]}, "author_id": "1554091152", "edit_history_tweet_ids": ["1209973296952987648"], "id": "1209973296952987648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209972477448851459"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:04:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "2413251504", "edit_history_tweet_ids": ["1209973280737779712"], "id": "1209973280737779712", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @abc_es: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/IWMm54hrOQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:04:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IWMm54hrOQ", "expanded_url": "http://ver.abc.es/dkm6u1", "display_url": "ver.abc.es/dkm6u1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=ZGttNnUx"}]}, "author_id": "3922710083", "edit_history_tweet_ids": ["1209973213733756928"], "id": "1209973213733756928", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209964029751504897"}]}, {"text": "no m\u00ednimo esse gato se matou dps q colocaram essa m\u00e1scara kkkkkkkk https://t.co/oCqryvB9jX", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:04:10.000Z", "author_id": "4808791558", "edit_history_tweet_ids": ["1209973134490849281"], "id": "1209973134490849281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oCqryvB9jX", "expanded_url": "https://twitter.com/pope_deluxe/status/1209683080841089024", "display_url": "twitter.com/pope_deluxe/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209683080841089024"}]}, {"text": "Atrapar un Ditto en el Pok\u00e9mon Go...\nYo: Es el reto final!, Es el reto suicida!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:04:01.000Z", "author_id": "3247181974", "edit_history_tweet_ids": ["1209973096565952512"], "id": "1209973096565952512", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "Pok\u00e9mon Go"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@ivomez @stelladanzante_ La prevenzione deve essere fatta contro ogni violenza, a 360\u00b0, si suicida anche chi viene preso in giro per il peso.", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T23:03:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ivomez", "id": "59746019"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "stelladanzante_", "id": "1066784961343234048"}]}, "in_reply_to_user_id": "59746019", "author_id": "1602804482", "edit_history_tweet_ids": ["1209972973475643392"], "id": "1209972973475643392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209972165925384193"}]}, {"text": "RT @laSextaTV: La familia del escritor noruego ha informado de su fallecimiento a trav\u00e9s de un comunicado https://t.co/PjQ9kcUAp1", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:03:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PjQ9kcUAp1", "expanded_url": "http://atres.red/m7dj21", "display_url": "atres.red/m7dj21"}]}, "author_id": "1151881679738458112", "edit_history_tweet_ids": ["1209972961630920706"], "id": "1209972961630920706", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209969571622510592"}]}, {"text": "RT @BulnesUno: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yLA7Tqm1nI v\u00eda @elcomerciodigit", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:03:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "elcomerciodigit", "id": "14225088"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5843, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/yLA7Tqm1nI", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/internacional/ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-se-suicida-47-anos-20191225230543-nt.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Internacional", "display_url": "elcomercio.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "230819837", "edit_history_tweet_ids": ["1209972893783928832"], "id": "1209972893783928832", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209960280442232833"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T23:03:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "110820248", "edit_history_tweet_ids": ["1209972866755809285"], "id": "1209972866755809285", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:02:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "205971415", "edit_history_tweet_ids": ["1209972835902525440"], "id": "1209972835902525440", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:02:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "469214464", "edit_history_tweet_ids": ["1209972782035017731"], "id": "1209972782035017731", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:02:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1067563605103656960", "edit_history_tweet_ids": ["1209972775768743936"], "id": "1209972775768743936", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @asinosvay: #Borb\u00f3ndePandereta Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida. Lo han disfrazado de mil maneras diferentes, con la figura\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:02:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "asinosvay", "id": "2932115764"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "Borb\u00f3ndePandereta"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5328, "type": "Person", "normalized_text": "Borb\u00f3ndePandereta"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1131605632619024385", "edit_history_tweet_ids": ["1209972768357453824"], "id": "1209972768357453824", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209929320313032705"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:02:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1201649961307389952", "edit_history_tweet_ids": ["1209972754667184130"], "id": "1209972754667184130", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @MonarquiaXXI: Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn\n\nhttps://t.co/CL3sUxZl45", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T23:02:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonarquiaXXI", "id": "478894994"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/CL3sUxZl45", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html", "display_url": "elmundo.es/loc/famosos/20\u2026"}]}, "author_id": "483819723", "edit_history_tweet_ids": ["1209972748363153409"], "id": "1209972748363153409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209972254702014464"}]}, {"text": "RT @abc_es: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/IWMm54hrOQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:02:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IWMm54hrOQ", "expanded_url": "http://ver.abc.es/dkm6u1", "display_url": "ver.abc.es/dkm6u1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=ZGttNnUx"}]}, "author_id": "1274798196", "edit_history_tweet_ids": ["1209972744353398784"], "id": "1209972744353398784", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209964029751504897"}]}, {"text": "RT @LopezCasanovas: Aix\u00f2 ens porta a fabular sobre altres perfils que tamb\u00e9 podrien haver viscut tan curiosa casualitat. A tall d'exemple i\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-25T23:02:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LopezCasanovas", "id": "606394671"}]}, "author_id": "305621794", "edit_history_tweet_ids": ["1209972714162794501"], "id": "1209972714162794501", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209551573090787328"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:02:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "320106848", "edit_history_tweet_ids": ["1209972594302226433"], "id": "1209972594302226433", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:01:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "34414809", "edit_history_tweet_ids": ["1209972499934519297"], "id": "1209972499934519297", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:01:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "1114188151248039936", "edit_history_tweet_ids": ["1209972483245391872"], "id": "1209972483245391872", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "Se suicida a los 47 a\u00f1os Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/NhA95Xl5s3 https://t.co/fs0eAXxECL", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:01:33.000Z", "author_id": "57385931", "edit_history_tweet_ids": ["1209972477448851459"], "id": "1209972477448851459", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6909, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 59, "end": 80, "probability": 0.5937, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/NhA95Xl5s3", "expanded_url": "http://bit.ly/2St12aG", "display_url": "bit.ly/2St12aG"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/fs0eAXxECL", "expanded_url": "https://twitter.com/superconfirmado/status/1209972477448851459/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fs0eAXxECL", "media_key": "3_1209972411862528001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @EuprepioPadula: Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn https://t.co/SE3SabLFiR", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T23:01:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EuprepioPadula", "id": "256508537"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/SE3SabLFiR", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html", "display_url": "elmundo.es/loc/famosos/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html"}]}, "author_id": "874329741884522496", "edit_history_tweet_ids": ["1209972438941028354"], "id": "1209972438941028354", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209969291191304192"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:01:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "730146041836802051", "edit_history_tweet_ids": ["1209972416983773185"], "id": "1209972416983773185", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "Que Navidad tan domingo suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:01:01.000Z", "author_id": "582478338", "edit_history_tweet_ids": ["1209972344023846914"], "id": "1209972344023846914", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:00:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1166428830661251072", "edit_history_tweet_ids": ["1209972329243172871"], "id": "1209972329243172871", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn\n\nhttps://t.co/CL3sUxZl45", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T23:00:40.000Z", "author_id": "478894994", "edit_history_tweet_ids": ["1209972254702014464"], "id": "1209972254702014464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/CL3sUxZl45", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html", "display_url": "elmundo.es/loc/famosos/20\u2026"}]}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:00:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "38558326", "edit_history_tweet_ids": ["1209972253292670976"], "id": "1209972253292670976", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:00:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1086729942287728640", "edit_history_tweet_ids": ["1209972201333645312"], "id": "1209972201333645312", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "@sztajnszrajber La disoluci\u00f3n del ser ser\u00eda una gran cosa si se tuviese  la certeza de poseer una consciencia inmortal. A otro nivel es una nota suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:00:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sztajnszrajber", "id": "103629069"}]}, "in_reply_to_user_id": "103629069", "author_id": "886648865226579968", "edit_history_tweet_ids": ["1209972171482767361"], "id": "1209972171482767361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209944445401088002"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:00:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "929106008810672128", "edit_history_tweet_ids": ["1209972124347256832"], "id": "1209972124347256832", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "Se suicida Ari Behn, ex marido de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/JXs3oojR3N https://t.co/SYV5r048R0", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T23:00:09.000Z", "author_id": "4024216835", "edit_history_tweet_ids": ["1209972123709644800"], "id": "1209972123709644800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/JXs3oojR3N", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/corazon/20191225/suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa-noruega/454704841_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577314314", "display_url": "elespanol.com/corazon/201912\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SYV5r048R0", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaleos_EE/status/1209972123709644800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SYV5r048R0", "media_key": "3_1209972120945602569"}]}}, {"text": "Marta Luisa de Noruega: su exmarido Ari Behn se suicida a los 47 a\u00f1os #YoLeoSemana https://t.co/07Mi9hGATq", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:00:09.000Z", "author_id": "414657374", "edit_history_tweet_ids": ["1209972123332157441"], "id": "1209972123332157441", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "YoLeoSemana"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.7345, "type": "Other", "normalized_text": "YoLeoSemana"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/07Mi9hGATq", "expanded_url": "https://www.semana.es/casas-reales/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos-20191225-002167060/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577314660", "display_url": "semana.es/casas-reales/a\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T22:59:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "375952851", "edit_history_tweet_ids": ["1209972044919705600"], "id": "1209972044919705600", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T22:59:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "224572401", "edit_history_tweet_ids": ["1209972033012064256"], "id": "1209972033012064256", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @abc_es: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/IWMm54hrOQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:59:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IWMm54hrOQ", "expanded_url": "http://ver.abc.es/dkm6u1", "display_url": "ver.abc.es/dkm6u1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=ZGttNnUx"}]}, "author_id": "245030299", "edit_history_tweet_ids": ["1209971991324905472"], "id": "1209971991324905472", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209964029751504897"}]}, {"text": "RT @EuprepioPadula: Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn https://t.co/SE3SabLFiR", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T22:59:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EuprepioPadula", "id": "256508537"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/SE3SabLFiR", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html", "display_url": "elmundo.es/loc/famosos/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html"}]}, "author_id": "4484302582", "edit_history_tweet_ids": ["1209971956675727360"], "id": "1209971956675727360", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209969291191304192"}]}, {"text": "RT @eunsouobrigada: \"N\u00e3o pq se denunciar o cara vai acabar com a carreira dele e n sei q\"\n\nMatou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, enfiou o corpo del\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:59:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eunsouobrigada", "id": "51534150"}]}, "author_id": "3068504853", "edit_history_tweet_ids": ["1209971948782080001"], "id": "1209971948782080001", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209964811422973952"}]}, {"text": "Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn\n@elmundoes\nhttps://t.co/K3olUZThtg", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T22:59:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/K3olUZThtg", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html", "display_url": "elmundo.es/loc/famosos/20\u2026"}]}, "author_id": "1951134847", "edit_history_tweet_ids": ["1209971884659486720"], "id": "1209971884659486720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "BEMBETEO ONLINE: PRESIDENTE ALAN GARCIA SE SUICIDA POR NO IR A CARC... https://t.co/KDoZArc3G5", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:58:26.000Z", "author_id": "1206363338999042048", "edit_history_tweet_ids": ["1209971694020046856"], "id": "1209971694020046856", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5043, "type": "Person", "normalized_text": "BEMBETEO"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/KDoZArc3G5", "expanded_url": "https://bembeteoonline.blogspot.com/2019/12/presidente-alan-garcia-se-suicida-por.html?spref=tw", "display_url": "bembeteoonline.blogspot.com/2019/12/presid\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:58:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}]}, "author_id": "150258179", "edit_history_tweet_ids": ["1209971687200116737"], "id": "1209971687200116737", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209955865828241413"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:58:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "790017956625387520", "edit_history_tweet_ids": ["1209971682133381120"], "id": "1209971682133381120", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:58:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "905213710821679104", "edit_history_tweet_ids": ["1209971658234183682"], "id": "1209971658234183682", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:58:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1296865104", "edit_history_tweet_ids": ["1209971658003533824"], "id": "1209971658003533824", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:58:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "888943408773025792", "edit_history_tweet_ids": ["1209971629838753792"], "id": "1209971629838753792", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:58:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1719522396", "edit_history_tweet_ids": ["1209971596506607616"], "id": "1209971596506607616", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "@rcruza Mmmm...\nSe me hace raro q \u00e9ste @coyotegris haya pedido apartir de 1990 en adelante, xq no lo solicit\u00f3 apartir de 1985 (Gobierno d su hermano del alma, el suicida #AG ?)\nMmm...\nS\u00f3lo hago la consulta, saluditos y #FelizNavidad2019 \ud83c\udf85\ud83c\udf81\nAh, el 1er. Gobierno d #AG fue d saqueo y ruin", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:58:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rcruza", "id": "90303467"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "coyotegris", "id": "46587924"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 173, "tag": "AG"}, {"start": 219, "end": 236, "tag": "FelizNavidad2019"}, {"start": 263, "end": 266, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 172, "probability": 0.3078, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 264, "end": 265, "probability": 0.3286, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.601, "type": "Person", "normalized_text": "saqueo"}]}, "in_reply_to_user_id": "90303467", "author_id": "1051828775149801473", "edit_history_tweet_ids": ["1209971592060686337"], "id": "1209971592060686337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209968420428664837"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:57:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "338346978", "edit_history_tweet_ids": ["1209971523391496194"], "id": "1209971523391496194", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "@tokyogameplays @andreariell Issei sagawa foi o m\u00e9dico que inspirou a cria\u00e7\u00e3o de Hanibal Lecter. Que n\u00e3o era assim ele matou muitos inocentes. E se alimentava sendo um Canibal.\nO personagem Hanibal Lecter \u00e9 Fict\u00edcio. A verdadeira face do mal cometeu crimes atrozes.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:57:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tokyogameplays", "id": "1265058857421885442"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "andreariell", "id": "4577970257"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.2973, "type": "Person", "normalized_text": "sagawa"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.6688, "type": "Person", "normalized_text": "Hanibal Lecter"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "Hanibal Lecter"}]}, "in_reply_to_user_id": "1102895690831802373", "author_id": "1165343407897763845", "edit_history_tweet_ids": ["1209971470866276352"], "id": "1209971470866276352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209917358430674945"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:57:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "371391639", "edit_history_tweet_ids": ["1209971394185957376"], "id": "1209971394185957376", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:57:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1202662781734080513", "edit_history_tweet_ids": ["1209971337839726592"], "id": "1209971337839726592", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:56:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "575071030", "edit_history_tweet_ids": ["1209971209636601856"], "id": "1209971209636601856", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:56:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "480873950", "edit_history_tweet_ids": ["1209971189671714816"], "id": "1209971189671714816", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:56:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1658580252", "edit_history_tweet_ids": ["1209971162006138883"], "id": "1209971162006138883", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "De piscina con la suicida Jajajajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:55:58.000Z", "author_id": "1124121776680833030", "edit_history_tweet_ids": ["1209971074114445312"], "id": "1209971074114445312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu fico pensando tem q ser doido esses cara q e assassino ne, se vc ja MATOU a pessoa, praq partir ela????, ja ta morta uai praq", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:55:57.000Z", "author_id": "1888277137", "edit_history_tweet_ids": ["1209971069643300864"], "id": "1209971069643300864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:55:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1458253728", "edit_history_tweet_ids": ["1209970903586627584"], "id": "1209970903586627584", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:55:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1142495117414215681", "edit_history_tweet_ids": ["1209970869109481473"], "id": "1209970869109481473", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:54:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "121773998", "edit_history_tweet_ids": ["1209970794207551488"], "id": "1209970794207551488", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:54:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "135789349", "edit_history_tweet_ids": ["1209970775811334150"], "id": "1209970775811334150", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:54:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "229592533", "edit_history_tweet_ids": ["1209970770065207296"], "id": "1209970770065207296", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @maysagomeszz: CARALHO vai se foder pqp fico mt puta esse cara MATOU uma mulher E DEU O RESTO PARA OS CACHORROS e tem gente que tira fot\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:54:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maysagomeszz", "id": "3857832999"}]}, "author_id": "1060051430302724097", "edit_history_tweet_ids": ["1209970756102344705"], "id": "1209970756102344705", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209938121703473153"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:54:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "615101105", "edit_history_tweet_ids": ["1209970736603029505"], "id": "1209970736603029505", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:54:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "109607038", "edit_history_tweet_ids": ["1209970728629686272"], "id": "1209970728629686272", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:54:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "254677959", "edit_history_tweet_ids": ["1209970722350739456"], "id": "1209970722350739456", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}]}, {"text": "@iasmxn felizmente minha m\u00e3e perfeita entende que eu ja tenho idade pra ter minha propria liberdade inclusive ela mesma falou pra minha tia na ceia \u201cele ja tem 20 anos vou ficar trancando ele em casa pra que? pra cuidar da mamaezinha? ele tem \u00e9 que sair e viver a vida mesmo\u201d matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:54:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iasmxn", "id": "754048181319663617"}]}, "in_reply_to_user_id": "1014379675035099136", "author_id": "335598716", "edit_history_tweet_ids": ["1209970715962880001"], "id": "1209970715962880001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209970233823367168"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:54:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "193123199", "edit_history_tweet_ids": ["1209970705816793089"], "id": "1209970705816793089", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:54:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "3840510615", "edit_history_tweet_ids": ["1209970690725687296"], "id": "1209970690725687296", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T22:54:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "451187470", "edit_history_tweet_ids": ["1209970578179993600"], "id": "1209970578179993600", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:53:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "817921421112393728", "edit_history_tweet_ids": ["1209970501990469632"], "id": "1209970501990469632", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "El programa de Lavecchia, para estas fechas, ha salvado m\u00e1s gente que la l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:53:37.000Z", "author_id": "51041781", "edit_history_tweet_ids": ["1209970483048914944"], "id": "1209970483048914944", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6528, "type": "Other", "normalized_text": "Lavecchia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 2020 muito puto de t\u00e3o ruim que \u00e9 esse filme https://t.co/uyT7dzalkf", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:53:24.000Z", "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1209970426157371392"], "id": "1209970426157371392", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/uyT7dzalkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1209970426157371392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyT7dzalkf", "media_key": "3_1209970424131522565"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 27, "like_count": 926, "quote_count": 16}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:53:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "141384561", "edit_history_tweet_ids": ["1209970425482100736"], "id": "1209970425482100736", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:53:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1000712214842675201", "edit_history_tweet_ids": ["1209970420809699330"], "id": "1209970420809699330", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @maysagomeszz: CARALHO vai se foder pqp fico mt puta esse cara MATOU uma mulher E DEU O RESTO PARA OS CACHORROS e tem gente que tira fot\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:53:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maysagomeszz", "id": "3857832999"}]}, "author_id": "1105530022469750784", "edit_history_tweet_ids": ["1209970394234523651"], "id": "1209970394234523651", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209938121703473153"}]}, {"text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:53:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}]}, "author_id": "2861479427", "edit_history_tweet_ids": ["1209970347581280256"], "id": "1209970347581280256", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209955865828241413"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:53:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "1203791290439258112", "edit_history_tweet_ids": ["1209970333459132421"], "id": "1209970333459132421", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:53:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1203075757242822656", "edit_history_tweet_ids": ["1209970325049483266"], "id": "1209970325049483266", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @laSextaTV: La familia del escritor noruego ha informado de su fallecimiento a trav\u00e9s de un comunicado https://t.co/PjQ9kcUAp1", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:52:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PjQ9kcUAp1", "expanded_url": "http://atres.red/m7dj21", "display_url": "atres.red/m7dj21"}]}, "author_id": "309223740", "edit_history_tweet_ids": ["1209970261967196160"], "id": "1209970261967196160", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209969571622510592"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:52:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "278475148", "edit_history_tweet_ids": ["1209970225824894976"], "id": "1209970225824894976", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @laSextaTV: La familia del escritor noruego ha informado de su fallecimiento a trav\u00e9s de un comunicado https://t.co/PjQ9kcUAp1", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:52:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PjQ9kcUAp1", "expanded_url": "http://atres.red/m7dj21", "display_url": "atres.red/m7dj21"}]}, "author_id": "270067530", "edit_history_tweet_ids": ["1209970222616207360"], "id": "1209970222616207360", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209969571622510592"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:52:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "838552875835981827", "edit_history_tweet_ids": ["1209970174943776769"], "id": "1209970174943776769", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:52:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "2196209707", "edit_history_tweet_ids": ["1209970144941879297"], "id": "1209970144941879297", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:52:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "3947603921", "edit_history_tweet_ids": ["1209970138931433473"], "id": "1209970138931433473", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "S\u00f3 porque eu chamei o mlk de animal e imbecil suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:52:07.000Z", "author_id": "319350170", "edit_history_tweet_ids": ["1209970105553211394"], "id": "1209970105553211394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:51:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "159583398", "edit_history_tweet_ids": ["1209969973675868160"], "id": "1209969973675868160", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:51:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1157225155426430976", "edit_history_tweet_ids": ["1209969920731176960"], "id": "1209969920731176960", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "Se #suicida Ari #Behn, #exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os   https://t.co/GXLQJeiXvR", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:51:23.000Z", "author_id": "328686317", "edit_history_tweet_ids": ["1209969917505740800"], "id": "1209969917505740800", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "suicida"}, {"start": 16, "end": 21, "tag": "Behn"}, {"start": 23, "end": 32, "tag": "exmarido"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Ari"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4599, "type": "Person", "normalized_text": "Behn"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.6606, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5358, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/GXLQJeiXvR", "expanded_url": "https://geopoliting.ga/83Wlp", "display_url": "geopoliting.ga/83Wlp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:51:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "407193236", "edit_history_tweet_ids": ["1209969907200380928"], "id": "1209969907200380928", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "Se suicida a los 47 a\u00f1os Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/X93aWyXSkB", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:50:40.000Z", "author_id": "282190597", "edit_history_tweet_ids": ["1209969737083629568"], "id": "1209969737083629568", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 59, "end": 80, "probability": 0.5961, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/X93aWyXSkB", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/Ywsckj", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/Ywsckj"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @renatarimd: Drika: \"Eu acho que bebez\u00e3o ficaria com a Hari se ela n\u00e3o tivesse namorado, a\u00ed combina\"\nTati: \"Eu acho que ele ta um pouco\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:50:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "renatarimd", "id": "702169410564448258"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}]}, "author_id": "1191054976010915841", "edit_history_tweet_ids": ["1209969716594446336"], "id": "1209969716594446336", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209291422182125568"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:50:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "754362038508523520", "edit_history_tweet_ids": ["1209969638706163714"], "id": "1209969638706163714", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:50:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "967924033789550592", "edit_history_tweet_ids": ["1209969629222727682"], "id": "1209969629222727682", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "La familia del escritor noruego ha informado de su fallecimiento a trav\u00e9s de un comunicado https://t.co/PjQ9kcUAp1", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:50:00.000Z", "author_id": "22954354", "edit_history_tweet_ids": ["1209969571622510592"], "id": "1209969571622510592", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.2627, "type": "Person", "normalized_text": "noruego"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/PjQ9kcUAp1", "expanded_url": "http://atres.red/m7dj21", "display_url": "atres.red/m7dj21"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:49:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1066116311854563328", "edit_history_tweet_ids": ["1209969512931610627"], "id": "1209969512931610627", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @abc_es: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/IWMm54hrOQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:49:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IWMm54hrOQ", "expanded_url": "http://ver.abc.es/dkm6u1", "display_url": "ver.abc.es/dkm6u1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=ZGttNnUx"}]}, "author_id": "415567968", "edit_history_tweet_ids": ["1209969493029654534"], "id": "1209969493029654534", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209964029751504897"}]}, {"text": "@AnaLealj @andreariell t\u00e3o s\u00f3 fazendo confus\u00e3o porque foi uma mulher que matou o marido que abusava dela, provavelmente ela ia ser s\u00f3 mais uma que o marido matou dentre todas as mulheres que morrem nas m\u00e3os dos maridos se ela n\u00e3o tivesse feito nada, s\u00f3 que isso \u00e9 normal j\u00e1 n\u00e9 sempre a v\u00edtima errada.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:49:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AnaLealj", "id": "1192173713204142085"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "andreariell", "id": "4577970257"}]}, "in_reply_to_user_id": "1192173713204142085", "author_id": "989630116346126336", "edit_history_tweet_ids": ["1209969438243610624"], "id": "1209969438243610624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209889696731545600"}]}, {"text": "Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn https://t.co/SE3SabLFiR", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T22:48:53.000Z", "author_id": "256508537", "edit_history_tweet_ids": ["1209969291191304192"], "id": "1209969291191304192", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/SE3SabLFiR", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html", "display_url": "elmundo.es/loc/famosos/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html"}]}}, {"text": "RT @abc_es: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/IWMm54hrOQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:48:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IWMm54hrOQ", "expanded_url": "http://ver.abc.es/dkm6u1", "display_url": "ver.abc.es/dkm6u1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=ZGttNnUx"}]}, "author_id": "2353749075", "edit_history_tweet_ids": ["1209969259507531776"], "id": "1209969259507531776", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209964029751504897"}]}, {"text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yS9MozDF5c", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:48:44.000Z", "author_id": "146343408", "edit_history_tweet_ids": ["1209969250871521281"], "id": "1209969250871521281", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yS9MozDF5c", "expanded_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=fb&vli=noticia.foto", "display_url": "abc.es/estilo/gente/a\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:48:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "2997627500", "edit_history_tweet_ids": ["1209969225051316232"], "id": "1209969225051316232", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "@gmarivs @rafadspereira \u00c9 MESMO KKKJ O NUNES SE ENFORCOU NA MANGUEIRA DUAS VEZES", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:48:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "rafadspereira", "id": "1126237800230195202"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103320006933299200", "author_id": "1038629711679836162", "edit_history_tweet_ids": ["1209969182575616006"], "id": "1209969182575616006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209866327739043842"}]}, {"text": "isto mete nojo.\nela matou um homem. matou uma pessoa caralho. n\u00e3o s\u00f3 isso, ela esquartejou-o. puro sadismo.\ne os coment\u00e1rios ao v\u00eddeo s\u00e3o tipo \"fofa\" \"lenda\".\nvoc\u00eas metem na cabe\u00e7a que a trai\u00e7\u00e3o n\u00e3o se perdoa mas esquecem-se que o homic\u00eddio \u00e9 literalmente imperdo\u00e1vel? rid\u00edculo. https://t.co/2hgvFm6A4n", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:48:06.000Z", "author_id": "1005598241986097153", "edit_history_tweet_ids": ["1209969093962588160"], "id": "1209969093962588160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2hgvFm6A4n", "expanded_url": "https://twitter.com/andreariell/status/1209816327097143298", "display_url": "twitter.com/andreariell/st\u2026"}]}}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:47:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1219921500", "edit_history_tweet_ids": ["1209969026224590855"], "id": "1209969026224590855", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T22:47:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "1281870193", "edit_history_tweet_ids": ["1209968945601667072"], "id": "1209968945601667072", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:47:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "904861297933766660", "edit_history_tweet_ids": ["1209968923615125504"], "id": "1209968923615125504", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "@Dominio93454173 @CarlosH89624795 @PedroMCasals @JeanARodriguezS @ProcuraduriaRD Bueno, si usted se fija en los casos de femenicidios el hombre poco de mente que comete ese acto se suicida tambien. Se debe investigar bien el origen. Y por esta razon estan pagando hasta los hombres que hoy en dia son victima de agresiones y no se le escucha.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:47:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dominio93454173", "id": "1027683421722566657"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "CarlosH89624795", "id": "2300467300"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "JeanARodriguezS", "id": "1262435682"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}]}, "in_reply_to_user_id": "1027683421722566657", "author_id": "594496487", "edit_history_tweet_ids": ["1209968882141847554"], "id": "1209968882141847554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208592609943441408"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T22:47:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "478980721", "edit_history_tweet_ids": ["1209968878564134914"], "id": "1209968878564134914", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "@Cristianaitsirc investindo na minha morte com esse vicio suicida \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:47:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "553732412", "author_id": "227387190", "edit_history_tweet_ids": ["1209968843562668033"], "id": "1209968843562668033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209968103955861507"}]}, {"text": "Par\u00e1 par\u00e1 par\u00e1 @FOXChannelLA NO VAN A PASAR LOS SIMPSONS? que tuvieron un ACV o algo ayer? ES EL DIA DEL SUICIDA LAS MUERTES CORREN POR CUENTA SUYA. CONSTE EN SUS CONCIENCIAS.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:46:50.000Z", "author_id": "335236246", "edit_history_tweet_ids": ["1209968772976656390"], "id": "1209968772976656390", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.4623, "type": "Other", "normalized_text": "ACV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:46:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "132357346", "edit_history_tweet_ids": ["1209968767264006150"], "id": "1209968767264006150", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:46:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1416699744", "edit_history_tweet_ids": ["1209968755972947969"], "id": "1209968755972947969", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:46:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "419585920", "edit_history_tweet_ids": ["1209968747798286339"], "id": "1209968747798286339", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:46:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1514082229", "edit_history_tweet_ids": ["1209968698762711045"], "id": "1209968698762711045", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:46:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "794131643791507456", "edit_history_tweet_ids": ["1209968697638629377"], "id": "1209968697638629377", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:46:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "143524058", "edit_history_tweet_ids": ["1209968651085996038"], "id": "1209968651085996038", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:46:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "906473548918771712", "edit_history_tweet_ids": ["1209968645218193409"], "id": "1209968645218193409", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:45:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "1273048758", "edit_history_tweet_ids": ["1209968521700159488"], "id": "1209968521700159488", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:45:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "490152205", "edit_history_tweet_ids": ["1209968494214893570"], "id": "1209968494214893570", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:45:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "787408664487464960", "edit_history_tweet_ids": ["1209968458181558274"], "id": "1209968458181558274", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @abc_es: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/IWMm54hrOQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:45:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IWMm54hrOQ", "expanded_url": "http://ver.abc.es/dkm6u1", "display_url": "ver.abc.es/dkm6u1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=ZGttNnUx"}]}, "author_id": "3178697220", "edit_history_tweet_ids": ["1209968458076696577"], "id": "1209968458076696577", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209964029751504897"}]}, {"text": "RT @renatarimd: Drika: \"Eu acho que bebez\u00e3o ficaria com a Hari se ela n\u00e3o tivesse namorado, a\u00ed combina\"\nTati: \"Eu acho que ele ta um pouco\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:45:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "renatarimd", "id": "702169410564448258"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}]}, "author_id": "1205558854710366208", "edit_history_tweet_ids": ["1209968456768073728"], "id": "1209968456768073728", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209291422182125568"}]}, {"text": "RT @abc_es: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/IWMm54hrOQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:45:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IWMm54hrOQ", "expanded_url": "http://ver.abc.es/dkm6u1", "display_url": "ver.abc.es/dkm6u1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=ZGttNnUx"}]}, "author_id": "919936993097928704", "edit_history_tweet_ids": ["1209968422613929989"], "id": "1209968422613929989", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209964029751504897"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T22:45:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "2607374373", "edit_history_tweet_ids": ["1209968409271787521"], "id": "1209968409271787521", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @abc_es: Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/IWMm54hrOQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:45:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IWMm54hrOQ", "expanded_url": "http://ver.abc.es/dkm6u1", "display_url": "ver.abc.es/dkm6u1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=ZGttNnUx"}]}, "author_id": "110732139", "edit_history_tweet_ids": ["1209968331693973504"], "id": "1209968331693973504", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209964029751504897"}]}, {"text": "Se suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega: https://t.co/eUhgh9rKBN", "lang": "ro", "created_at": "2019-12-25T22:45:02.000Z", "author_id": "92356864", "edit_history_tweet_ids": ["1209968319002038273"], "id": "1209968319002038273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/eUhgh9rKBN", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=3432881", "display_url": "lado.mx/n.php?id=34328\u2026"}]}}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:44:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "195610689", "edit_history_tweet_ids": ["1209968288555524097"], "id": "1209968288555524097", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:44:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}]}, "author_id": "133054907", "edit_history_tweet_ids": ["1209968110897381378"], "id": "1209968110897381378", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209955865828241413"}]}, {"text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:44:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}]}, "author_id": "978820688", "edit_history_tweet_ids": ["1209968106908639238"], "id": "1209968106908639238", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209955865828241413"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:44:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "626678882", "edit_history_tweet_ids": ["1209968069604454401"], "id": "1209968069604454401", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T22:43:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "258358899", "edit_history_tweet_ids": ["1209968047752134656"], "id": "1209968047752134656", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "Quem tem depress\u00e3o ou quer se matar (suicida) n\u00e3o posta em rede social pra chamar aten\u00e7\u00e3o ou ganhar seguidor \ud83d\ude0a", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:43:23.000Z", "author_id": "354961402", "edit_history_tweet_ids": ["1209967906483789824"], "id": "1209967906483789824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/IaBKc2y7Y0", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:43:22.000Z", "author_id": "5493242", "edit_history_tweet_ids": ["1209967903166083077"], "id": "1209967903166083077", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/IaBKc2y7Y0", "expanded_url": "https://www.diariodenavarra.es/noticias/magazine/sociedad/2019/12/25/fallece-ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-675188-1035.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=EchoboxTw&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577313688", "display_url": "diariodenavarra.es/noticias/magaz\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodenavarra.es/noticias/magazine/sociedad/2019/12/25/fallece-ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-675188-1035.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=EchoboxTw&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577313688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @renatarimd: Drika: \"Eu acho que bebez\u00e3o ficaria com a Hari se ela n\u00e3o tivesse namorado, a\u00ed combina\"\nTati: \"Eu acho que ele ta um pouco\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:43:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "renatarimd", "id": "702169410564448258"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}]}, "author_id": "1083341786645520384", "edit_history_tweet_ids": ["1209967869381005312"], "id": "1209967869381005312", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209291422182125568"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T22:43:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "766047092066443265", "edit_history_tweet_ids": ["1209967808768962560"], "id": "1209967808768962560", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T22:42:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "276636600", "edit_history_tweet_ids": ["1209967770949050368"], "id": "1209967770949050368", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:42:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "2321423275", "edit_history_tweet_ids": ["1209967760207425539"], "id": "1209967760207425539", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "@sztajnszrajber @e_scribbler Esto es un mensaje suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:42:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sztajnszrajber", "id": "103629069"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "e_scribbler", "id": "178991417"}]}, "in_reply_to_user_id": "103629069", "author_id": "2403099638", "edit_history_tweet_ids": ["1209967662991888384"], "id": "1209967662991888384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209944445401088002"}]}, {"text": "@devtul @leonardorb @porrafabizinha 100 milh\u00f5es de mortos? Em qual pa\u00eds? De qualquer maneira essas pessoas morreram? E por qu\u00ea? O comunismo as matou? D\u00favidas que a hist\u00f3ria n\u00e3o explica, talvez porque n\u00e3o seja verdade. Vamos ver se voc\u00ea sustenta seu argumento.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:42:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "devtul", "id": "923624023321399298"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "leonardorb", "id": "16250976"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "porrafabizinha", "id": "984227800516386818"}]}, "in_reply_to_user_id": "923624023321399298", "author_id": "1103574718072930304", "edit_history_tweet_ids": ["1209967636701949952"], "id": "1209967636701949952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209966152492953610"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T22:42:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "1077849179194572800", "edit_history_tweet_ids": ["1209967557895213057"], "id": "1209967557895213057", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:41:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "941119495782961152", "edit_history_tweet_ids": ["1209967538857230338"], "id": "1209967538857230338", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "@tigorno @JLo98Pez @LaVascaHija @sickleventisca_ No, no siento pena por un suicida pero se ve que t\u00fa s\u00ed sientes pena por un ladr\u00f3n, siento pena por ti, agradece que vives en Espa\u00f1a en Latinoam\u00e9rica no sobrevives.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:41:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tigorno", "id": "1084940594672291840"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "JLo98Pez", "id": "1090009362"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "LaVascaHija", "id": "2180343729"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "sickleventisca_", "id": "1118521360974778368"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 184, "end": 196, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "in_reply_to_user_id": "1084940594672291840", "author_id": "1904127151", "edit_history_tweet_ids": ["1209967523808137216"], "id": "1209967523808137216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209966893953691649"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:41:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "138770651", "edit_history_tweet_ids": ["1209967462965481473"], "id": "1209967462965481473", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:41:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "279632543", "edit_history_tweet_ids": ["1209967431558553601"], "id": "1209967431558553601", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:40:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1100508212648992768", "edit_history_tweet_ids": ["1209967270002384896"], "id": "1209967270002384896", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @la_informacion: El escritor Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/k5gRktOHdt https://t.co\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:40:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "la_informacion", "id": "18717943"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 54, "end": 75, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/k5gRktOHdt", "expanded_url": "http://lainfo.news/wk3dr2", "display_url": "lainfo.news/wk3dr2"}]}, "author_id": "821087468652990468", "edit_history_tweet_ids": ["1209967151651676162"], "id": "1209967151651676162", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209958108702920704"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:40:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1004518375", "edit_history_tweet_ids": ["1209967117442932736"], "id": "1209967117442932736", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "#Republica\n#Aguascalientes\n\nEste adolescente escogi\u00f3 #Navidad para renunciar a la vida.\n\n\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/xpwaYKWGQe", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:40:00.000Z", "author_id": "2482888046", "edit_history_tweet_ids": ["1209967053148479489"], "id": "1209967053148479489", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Republica"}, {"start": 11, "end": 26, "tag": "Aguascalientes"}, {"start": 53, "end": 61, "tag": "Navidad"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6522, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xpwaYKWGQe", "expanded_url": "https://bit.ly/2MIB53p", "display_url": "bit.ly/2MIB53p"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:39:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "1058652614760558599", "edit_history_tweet_ids": ["1209967024014790657"], "id": "1209967024014790657", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T22:39:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "124525505", "edit_history_tweet_ids": ["1209966940837597189"], "id": "1209966940837597189", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @Radio_Formula: Tragedia en \u201cLa Academia\u201d: Padre de exalumna asesina a su esposa y luego se suicida\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/llri5fJgyZ https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:39:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/llri5fJgyZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qj4kur", "display_url": "bit.ly/2Qj4kur"}]}, "author_id": "1480363351", "edit_history_tweet_ids": ["1209966928871202819"], "id": "1209966928871202819", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209957045383974918"}]}, {"text": "@stefvillaL @JLo98Pez @LaVascaHija @sickleventisca_ Ese argumento de \u201ctengo que sentir pena por un ladron?\u201d Es una puta basura, dime honestamente, \u00bfsientes pena por un suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:39:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "stefvillaL", "id": "1904127151"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "JLo98Pez", "id": "1090009362"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "LaVascaHija", "id": "2180343729"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "sickleventisca_", "id": "1118521360974778368"}]}, "in_reply_to_user_id": "1904127151", "author_id": "1084940594672291840", "edit_history_tweet_ids": ["1209966893953691649"], "id": "1209966893953691649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209965376538329088"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T22:39:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "1195872188844433410", "edit_history_tweet_ids": ["1209966871996456961"], "id": "1209966871996456961", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:39:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "166701831", "edit_history_tweet_ids": ["1209966821329293313"], "id": "1209966821329293313", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:39:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "2761997377", "edit_history_tweet_ids": ["1209966814211518466"], "id": "1209966814211518466", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:38:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "110427564", "edit_history_tweet_ids": ["1209966761635975170"], "id": "1209966761635975170", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}]}, {"text": "Algu\u00e9m me suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:38:36.000Z", "author_id": "1085747710748180480", "edit_history_tweet_ids": ["1209966703062458368"], "id": "1209966703062458368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:38:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "author_id": "1184202346227744768", "edit_history_tweet_ids": ["1209966601006723077"], "id": "1209966601006723077", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:38:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "377908727", "edit_history_tweet_ids": ["1209966584313323520"], "id": "1209966584313323520", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:37:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "349236725", "edit_history_tweet_ids": ["1209966516956999682"], "id": "1209966516956999682", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}, {"text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls h\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T22:37:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}]}, "author_id": "168210897", "edit_history_tweet_ids": ["1209966487894732801"], "id": "1209966487894732801", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209954466683863041"}]}, {"text": "@matheusmts27 mds a menina da primeira img se matou???????", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:37:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "matheusmts27", "id": "241398132"}]}, "in_reply_to_user_id": "241398132", "author_id": "3198478358", "edit_history_tweet_ids": ["1209966476737875968"], "id": "1209966476737875968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209965433090117632"}]}, {"text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:37:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "author_id": "537489312", "edit_history_tweet_ids": ["1209966460065452034"], "id": "1209966460065452034", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}]}], "includes": {"users": [{"id": "124525505", "verified": false, "name": "Ali F.", "username": "AliciaGallardo", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 3915, "tweet_count": 81055, "listed_count": 0}}, {"id": "203555695", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Atilio Boron", "username": "atilioboron", "public_metrics": {"followers_count": 105998, "following_count": 461, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}}, {"id": "155928953", "location": "Am\u00e9rica Latina", "verified": false, "name": "Adrico Mora \ud83c\udf10", "username": "adricomora", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 2113, "tweet_count": 12893, "listed_count": 1}}, {"id": "1068883176079142912", "verified": false, "name": "maria fernandez sosa", "username": "mariafe45445084", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 412, "tweet_count": 47250, "listed_count": 0}}, {"id": "19923515", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "ABC.es", "username": "abc_es", "public_metrics": {"followers_count": 2262706, "following_count": 14654, "tweet_count": 565210, "listed_count": 19199}}, {"id": "962270070260068353", "location": "Kenya", "verified": false, "name": "Vinyaverda", "username": "Vinyaverda", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 2344, "tweet_count": 180883, "listed_count": 8}}, {"id": "233693503", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "soy.donnadie@hotmail.com", "username": "SoyDonNadie", "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 4973, "tweet_count": 86584, "listed_count": 11}}, {"id": "1553557676", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "maria fernandez", "username": "carmigencar", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1795, "tweet_count": 187221, "listed_count": 27}}, {"id": "1209153145265246210", "location": "san joins lurigancho", "verified": false, "name": "Wpc El Peru Primero ,Sacolargo por naturaleza", "username": "WpcEl", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 3926, "tweet_count": 20885, "listed_count": 0}}, {"id": "3360706637", "verified": false, "name": "isem", "username": "isem20142015", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 651, "tweet_count": 170834, "listed_count": 2}}, {"id": "145677457", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Pablo Duggan", "username": "pabloduggan", "public_metrics": {"followers_count": 206261, "following_count": 2906, "tweet_count": 41988, "listed_count": 561}}, {"id": "140840720", "location": "CARACAS", "verified": false, "name": "Martha Rodr\u00edguez", "username": "INVENSIBLEXSIEM", "public_metrics": {"followers_count": 2458, "following_count": 2965, "tweet_count": 80944, "listed_count": 9}}, {"id": "868932607", "verified": false, "name": "yorlenis plaza", "username": "yorlenisplaza", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 1673, "tweet_count": 95769, "listed_count": 4}}, {"id": "581993654", "location": " ", "verified": false, "name": "Didi \ud83d\udc9c", "username": "DianaR_27", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 229, "tweet_count": 62988, "listed_count": 8}}, {"id": "236602067", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "El Sol de Puebla", "username": "elsoldepuebla1", "public_metrics": {"followers_count": 589405, "following_count": 268, "tweet_count": 395243, "listed_count": 873}}, {"id": "150340664", "location": "ccs,Vzla", "verified": false, "name": "jose maria becerra", "username": "chefitovzla", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 671, "tweet_count": 189242, "listed_count": 2}}, {"id": "961925545809281024", "location": "Moscovo, R\u00fassia", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": false, "name": "RT \u00daltima Hora", "username": "RTultimahora", "public_metrics": {"followers_count": 382939, "following_count": 1, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1215}}, {"id": "853762414344642564", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "MrLuchoMC \ud83d\udca6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "ImKuzz87", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 198, "tweet_count": 7512, "listed_count": 1}}, {"id": "810656558069772288", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "JeremyXHD", "username": "JeremyXHD", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 413, "tweet_count": 7347, "listed_count": 4}}, {"id": "972444916394680320", "verified": false, "name": "Ju", "username": "Jlia92891372", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 2872, "tweet_count": 9794, "listed_count": 0}}, {"id": "1106017480890298368", "verified": false, "name": "Bruna Isabele Neves \ud83d\ude0e", "username": "brunisa09", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 344, "tweet_count": 8867, "listed_count": 0}}, {"id": "1006421248585367553", "location": "\ud83d\udccd Bilbao", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a \ud83c\udf38", "username": "_Laauux", "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 849, "tweet_count": 20279, "listed_count": 0}}, {"id": "1049327215161368576", "location": "Lisbon", "verified": false, "name": "Peer mas l\u00eas s\u00f3 um \"\u00e9\" obrigado", "username": "PeerPressure9", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 179, "tweet_count": 4827, "listed_count": 0}}, {"id": "1088582387565498368", "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "verified": false, "name": "Sweet and Tender Hooligan", "username": "parkamonkey99", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 230, "tweet_count": 426, "listed_count": 3}}, {"id": "861662886577528834", "verified": false, "name": "Corazones insensibles", "username": "Fabiomdq", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 3044, "tweet_count": 44093, "listed_count": 2}}, {"id": "1160610079634284546", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "name": "Will", "username": "euodeiofiatuno", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 684, "tweet_count": 11561, "listed_count": 0}}, {"id": "1076671335953297408", "verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "public_metrics": {"followers_count": 288949, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"id": "1242510085", "verified": false, "name": "Christian \u00ae", "username": "Rojass__", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 424, "tweet_count": 23497, "listed_count": 1}}, {"id": "3055993054", "location": "Avellaneda, Argentina", "verified": false, "name": "Un ox\u00edmoron", "username": "Cristdat", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 323, "tweet_count": 1354, "listed_count": 11}}, {"id": "74470810", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay ", "verified": false, "name": "Paz", "username": "pacita_sa", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 642, "tweet_count": 14816, "listed_count": 0}}, {"id": "158517384", "location": " Fana del Cicl\u00f3n", "verified": false, "name": "Celia - CFK 2023 - \ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "username": "varelacl", "public_metrics": {"followers_count": 19343, "following_count": 18189, "tweet_count": 394347, "listed_count": 43}}, {"id": "916162811096641537", "verified": false, "name": "R. C.", "username": "CoCoRoger76", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 627, "tweet_count": 15875, "listed_count": 2}}, {"id": "87741767", "location": "Vive la R\u00e9publique ,Vive La Fr", "verified": false, "name": "SUS_\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\u221e\ud83d\udc9c \ud83d\udc08", "username": "SaSeSiSo_Sus", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 343, "tweet_count": 41264, "listed_count": 14}}, {"id": "568903912", "verified": false, "name": "#BanderasDeDerechos\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83c\udf0f\ud83d\udc9a\u262e\ufe0f\u2640\ufe0f", "username": "haztelofacil", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 4998, "tweet_count": 130472, "listed_count": 27}}, {"id": "1137091206956101637", "verified": false, "name": "REDHUy", "username": "REDHUruguay", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 109, "tweet_count": 509, "listed_count": 1}}, {"id": "2844127387", "location": "el planeta tierra", "verified": false, "name": "Cristina Cruz \ud83d\udd3b", "username": "cristinacruzfdz", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2809, "tweet_count": 122752, "listed_count": 7}}, {"id": "1109214777358929920", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "zu", "username": "annoyed__s", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 980, "tweet_count": 84736, "listed_count": 6}}, {"id": "390986640", "location": "Latitud 39,  Argentina", "verified": false, "name": "MissPequitas\u00ae", "username": "MissPequitasx", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 773, "tweet_count": 46836, "listed_count": 10}}, {"id": "495862207", "location": "https://curiouscat.me/Vellen", "verified": false, "name": "Grimmjow, not Guh, 'key?", "username": "BookOfGuh", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 791, "tweet_count": 200143, "listed_count": 9}}, {"id": "1179892855969648640", "location": "Cafel\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "estagiaria fudida", "username": "Ingridgab1s", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 308, "tweet_count": 2169, "listed_count": 0}}, {"id": "792092801852907521", "location": "Castilla y Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Copomi", "username": "Copomi245", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 389, "tweet_count": 1462, "listed_count": 1}}, {"id": "1879308912", "verified": false, "name": "\u043c\u0430\u043b\u043e|\u043e \ud83c\udf97 \ud83c\udf0a", "username": "manolo_tweet", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 2943, "tweet_count": 16883, "listed_count": 2}}, {"id": "920592396567633920", "verified": false, "name": "Pilar", "username": "Pilar73702852", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 427, "tweet_count": 9757, "listed_count": 0}}, {"id": "405703604", "location": "Cuautla Morelos", "verified": false, "name": "Ramon Vaquero V.", "username": "Vaquero_V", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 316, "tweet_count": 28497, "listed_count": 0}}, {"id": "1237286593", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}}, {"id": "815369621847031808", "verified": false, "name": "Flavio vespaciano", "username": "Flaviovespacian", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 194, "tweet_count": 161952, "listed_count": 0}}, {"id": "355791177", "location": "Ambato Ecuador", "verified": false, "name": "Alexis S\u00e1nchez Mi\u00f1o", "username": "AlexisSanchezEC", "public_metrics": {"followers_count": 15747, "following_count": 1496, "tweet_count": 159584, "listed_count": 70}}, {"id": "855229283303903232", "verified": false, "name": "Pablo Valpo", "username": "PabloValpo1", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 2917, "tweet_count": 26832, "listed_count": 0}}, {"id": "14304620", "location": "San Sebastian Spain", "verified": true, "name": "El Diario Vasco", "username": "diariovasco", "public_metrics": {"followers_count": 94480, "following_count": 893, "tweet_count": 306087, "listed_count": 1397}}, {"id": "4899104753", "location": "any pronuns", "verified": false, "name": "BILF", "username": "jggkcious", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 606, "tweet_count": 42545, "listed_count": 1}}, {"id": "1073484194356056064", "location": "\u3164@ aku supremacy\n\u3164@m_iothle pfp credits ! ", "verified": false, "name": "ale. \u26a2 sun day ! 28/180 scaramouche meu", "username": "akutgwgf", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1449, "tweet_count": 35546, "listed_count": 19}}, {"id": "950565811", "location": "Sant Esteve de les Roures", "verified": false, "name": "Albert Jaime \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "AlbertJaimeC", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 2477, "tweet_count": 77658, "listed_count": 21}}, {"id": "1420691731", "location": "Mundo, Europa, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Zibelina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0e", "username": "Zibelinam", "public_metrics": {"followers_count": 8819, "following_count": 8708, "tweet_count": 664141, "listed_count": 11}}, {"id": "489036032", "location": "Macei\u00f3/AL", "verified": false, "name": "La Rica \ud83d\udcb8\ud83e\udd91", "username": "vivianyalm", "public_metrics": {"followers_count": 5079, "following_count": 2780, "tweet_count": 99863, "listed_count": 13}}, {"id": "90873318", "location": "Valencia, Venezuela", "verified": false, "name": "Williams Martinez G.", "username": "williamsx54", "public_metrics": {"followers_count": 15227, "following_count": 16745, "tweet_count": 102311, "listed_count": 42}}, {"id": "194419206", "location": "Planeta Tierra", "verified": false, "name": "Piedras_azules", "username": "piedrasazules", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 2078, "tweet_count": 14780, "listed_count": 0}}, {"id": "536021531", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "jesus", "username": "bourne_puebla", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1161, "tweet_count": 15913, "listed_count": 0}}, {"id": "148372339", "location": "Ciudad de Mexico", "verified": true, "name": "Grupo F\u00f3rmula", "username": "Radio_Formula", "public_metrics": {"followers_count": 819052, "following_count": 1472, "tweet_count": 442899, "listed_count": 3406}}, {"id": "3248566198", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "F\u00e1bio Goulart", "username": "garanoss", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 853, "tweet_count": 5408, "listed_count": 0}}, {"id": "83962339", "location": "El Rulo, Chile", "verified": false, "name": "Felipe Aguilera C", "username": "felipeoac", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1029, "tweet_count": 5875, "listed_count": 1}}, {"id": "20594284", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "jschaulsohn", "username": "jschaulsohn", "public_metrics": {"followers_count": 125271, "following_count": 535, "tweet_count": 161756, "listed_count": 649}}, {"id": "855414482", "location": "Por\u00e1i", "verified": false, "name": "N\u00e9stor Carrasquero", "username": "nestor2105", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 692, "tweet_count": 78799, "listed_count": 7}}, {"id": "1175370672756994048", "location": "Vila-real ", "verified": false, "name": "VenturaChalmeta", "username": "VChalmeta", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 550, "tweet_count": 9283, "listed_count": 0}}, {"id": "464991581", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Serj\u00e3o Loroza Jr.", "username": "18_doug", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1331, "tweet_count": 3329, "listed_count": 0}}, {"id": "892147790100525057", "location": "Moreno, Argentina", "verified": false, "name": "agus Windhloz", "username": "aguswindhloz", "public_metrics": {"followers_count": 3165, "following_count": 3699, "tweet_count": 31964, "listed_count": 3}}, {"id": "938512221885403136", "location": "Rep\u00fablica Argentina", "verified": false, "name": "Partido Comunista de la Argentina - RRII", "username": "pca_rrii", "public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 2105, "tweet_count": 4131, "listed_count": 56}}, {"id": "122512776", "verified": false, "name": "Alex Rumpelstilskin", "username": "Y_Light14", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 449, "tweet_count": 105847, "listed_count": 4}}, {"id": "22954354", "location": "Spain", "verified": true, "name": "laSexta", "username": "laSextaTV", "public_metrics": {"followers_count": 1131154, "following_count": 630, "tweet_count": 296909, "listed_count": 6536}}, {"id": "126560662", "location": "Medell\u00edn / Bogot\u00e1", "verified": true, "name": "Minuto30.com", "username": "minuto30com", "public_metrics": {"followers_count": 720933, "following_count": 34424, "tweet_count": 491882, "listed_count": 1242}}, {"id": "2557081719", "location": "La plata", "verified": false, "name": "lolo", "username": "Lorenzo_2395", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 343, "tweet_count": 2981, "listed_count": 0}}, {"id": "479106364", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Daira", "username": "DaiTalesco", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 263, "tweet_count": 24260, "listed_count": 0}}, {"id": "139030918", "verified": false, "name": "BORRASCA", "username": "Bertade", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1891, "tweet_count": 9459, "listed_count": 1}}, {"id": "324971465", "location": "Rio Branco-Acre", "verified": false, "name": "Eu n\u00e3o ligo", "username": "Samn__EL", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 401, "tweet_count": 7963, "listed_count": 0}}, {"id": "134908726", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "cineycine", "username": "cineycine", "public_metrics": {"followers_count": 12275, "following_count": 851, "tweet_count": 49103, "listed_count": 255}}, {"id": "162201530", "verified": false, "name": "\ud835\ude78\ud835\ude9f\u00e1\ud835\ude97 \ud835\ude7f\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude9d\ud835\ude8a \ud835\ude83.", "username": "ivanperter", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 533, "tweet_count": 3790, "listed_count": 6}}, {"id": "740346767007420416", "verified": false, "name": "Daco en Rebeld\u00eda", "username": "danielhojaverde", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1404, "tweet_count": 72642, "listed_count": 5}}, {"id": "911063203949547533", "location": "Cavalc\u00e2nti, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Lorde bumbum mole", "username": "fh1987_fh", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 599, "tweet_count": 10562, "listed_count": 0}}, {"id": "986067630309167104", "location": "bcl", "verified": false, "name": "Alicinha", "username": "chilimbergui", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 507, "tweet_count": 16445, "listed_count": 0}}, {"id": "1095117030112612352", "location": "Serra, Brasil", "verified": false, "name": "Vick$\ud83d\udd25", "username": "_Braz18", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 239, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}}, {"id": "186567516", "verified": false, "name": "La otra Mirabal", "username": "Menteur66", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 1913, "tweet_count": 4637, "listed_count": 2}}, {"id": "1201285209334923264", "verified": false, "name": "Lara", "username": "larasantus", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 114, "tweet_count": 3187, "listed_count": 0}}, {"id": "3053746472", "verified": false, "name": "EsoEsAsi", "username": "sinopuese", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 828, "tweet_count": 6583, "listed_count": 2}}, {"id": "2245342114", "verified": false, "name": "Victor Meza", "username": "vmezadelc", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1695, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}}, {"id": "105082141", "location": "Madrid", "verified": true, "name": "EFE Noticias", "username": "EFEnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 2109188, "following_count": 48, "tweet_count": 328633, "listed_count": 20179}}, {"id": "959922388342321157", "verified": false, "name": "Corteza Cerebral", "username": "CerebralCorteza", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 404, "tweet_count": 2907, "listed_count": 0}}, {"id": "241249728", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Ernest Fern\u00e1ndez", "username": "efernandezo2010", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 308, "tweet_count": 182132, "listed_count": 12}}, {"id": "2215026049", "location": "merida Yucat\u00e1n", "verified": false, "name": "Jorge Salazar", "username": "1002_salazar", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 131, "tweet_count": 40835, "listed_count": 1}}, {"id": "2617045279", "verified": false, "name": "VVvagheri", "username": "VVvagheri", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 168, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}}, {"id": "1137890837235412993", "location": "\u25cfno mundo da lua\u25cf", "verified": false, "name": "\ud83c\udf65\u30af\u30c3\u30ad\u30fc\ud83c\udf65", "username": "Gokuzinho_65", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 985, "tweet_count": 13809, "listed_count": 1}}, {"id": "84175270", "location": "Reino de Espa\u00f1a, Catalunya", "verified": false, "name": "Julio Garcia", "username": "jugafe", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 665, "tweet_count": 115155, "listed_count": 52}}, {"id": "1321287110", "verified": false, "name": "indianachasethebag", "username": "mrdsalmeida", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 339, "tweet_count": 1398, "listed_count": 0}}, {"id": "14629315", "verified": true, "name": "XXL Magazine", "username": "XXL", "public_metrics": {"followers_count": 4643266, "following_count": 695, "tweet_count": 241531, "listed_count": 6859}}, {"id": "47542373", "location": "Rae, 32, GENDERFLUID and tired", "verified": false, "name": "r a e \ud83c\udf19\u2728TEARS OF THE KINGDOM - VOTA 13 DIA 30", "username": "_LittleJimmy", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 931, "tweet_count": 176018, "listed_count": 13}}, {"id": "126471168", "location": "Salvador/BA", "verified": false, "name": "Diego de Assis", "username": "d_assiis", "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 1584, "tweet_count": 133084, "listed_count": 17}}, {"id": "1120115851477291013", "location": "Minas Gerais, Brazil", "verified": false, "name": "Caio Philipe", "username": "cphilipe02", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 260, "tweet_count": 9421, "listed_count": 0}}, {"id": "2271239895", "verified": false, "name": "Marcelo Pai", "username": "MarceloFilho04", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 605, "tweet_count": 21235, "listed_count": 2}}, {"id": "822243380629475328", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": ".", "username": "napazdegih", "public_metrics": {"followers_count": 6275, "following_count": 1499, "tweet_count": 35341, "listed_count": 6}}, {"id": "493162435", "verified": false, "name": "Thales \ud83c\udfc6\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "teagaales", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1405, "tweet_count": 113387, "listed_count": 0}}, {"id": "2363608888", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "verified": false, "name": "Luis", "username": "CardenalNortis", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 2601, "tweet_count": 245099, "listed_count": 9}}, {"id": "818903537610592258", "verified": false, "name": "tarciso cuzcungo", "username": "millanallpa", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 171, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}}, {"id": "118794370", "location": "Ecuador", "verified": true, "name": "Mar\u00eda Paula Romo", "username": "mariapaularomo", "public_metrics": {"followers_count": 359010, "following_count": 12759, "tweet_count": 31993, "listed_count": 660}}, {"id": "497178959", "verified": false, "name": "SALUD Y REP\u00daBLICA", "username": "condelemos23", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 626, "tweet_count": 48702, "listed_count": 11}}, {"id": "1188367550121418752", "verified": false, "name": "PiedNoir", "username": "Fer19893529", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 496, "tweet_count": 62847, "listed_count": 3}}, {"id": "971725260402937856", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Radio Televisi\u00f3n Ingobernable (RTVi)", "username": "rtvi_ingobernab", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 489, "tweet_count": 4070, "listed_count": 10}}, {"id": "4141446520", "location": "VALADARES", "verified": false, "name": "Aitor Correa", "username": "correa_aitor", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 394, "tweet_count": 18663, "listed_count": 5}}, {"id": "188971731", "location": "Liesland. ARGENTINA", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Fina", "username": "Finiten", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1927, "tweet_count": 161049, "listed_count": 31}}, {"id": "2959458388", "verified": false, "name": "Noe", "username": "futura_esposa", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 1155, "tweet_count": 42072, "listed_count": 1}}, {"id": "828568651519426561", "verified": false, "name": "Rosa De Ayguavives", "username": "alcanar65", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 4984, "tweet_count": 66656, "listed_count": 0}}, {"id": "3154531798", "verified": false, "name": "Jow", "username": "Jow_RS", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1134, "tweet_count": 54323, "listed_count": 3}}, {"id": "4037230708", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Antonio March\u00e1n", "username": "a_subversivo", "public_metrics": {"followers_count": 4432, "following_count": 4954, "tweet_count": 391787, "listed_count": 0}}, {"id": "285698145", "location": "Ananindeua - PA", "verified": false, "name": "Luana \u2b50 L13", "username": "luamscto", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 484, "tweet_count": 37313, "listed_count": 411}}, {"id": "245475130", "location": "Peru", "verified": false, "name": "alejandro espejo sot", "username": "alejorojoespejo", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1260, "tweet_count": 13032, "listed_count": 3}}, {"id": "739253299669565441", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcea", "username": "CalacaArthur", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1491, "tweet_count": 21093, "listed_count": 0}}, {"id": "1208835061988151296", "verified": false, "name": "G_M-Jovellanos", "username": "JovellanosG", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 207, "tweet_count": 542, "listed_count": 0}}, {"id": "3233952507", "verified": false, "name": "mari", "username": "mariaos636", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 3066, "tweet_count": 113215, "listed_count": 18}}, {"id": "1138458364764196864", "verified": false, "name": "Alienista \ud83c\udf39", "username": "VsHermes", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 133, "tweet_count": 33370, "listed_count": 3}}, {"id": "16794066", "verified": true, "name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182813, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}}, {"id": "1181791357096071169", "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Isa\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf38", "username": "Isaabelorente", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 205, "tweet_count": 3116, "listed_count": 0}}, {"id": "858345516", "location": "Compostela/Lemos/L'Hospitalet", "verified": false, "name": "Bea Fouces Parada", "username": "beafoucesparada", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 4647, "tweet_count": 139259, "listed_count": 168}}, {"id": "760563715565584384", "verified": false, "name": "@Vera31922755", "username": "Vera319227551", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 856, "tweet_count": 39081, "listed_count": 0}}, {"id": "1576465740", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "eldenunciador #MDLS", "username": "cer0corrupcion", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 2461, "tweet_count": 85821, "listed_count": 7}}, {"id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "verified": false, "name": "Alan Rodrigues", "username": "alanrodrigues14", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}}, {"id": "1150172570324520965", "verified": false, "name": "LD", "username": "Lus14108276", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 111, "tweet_count": 3426, "listed_count": 0}}, {"id": "1945618860", "location": "Col\u00f3n E.R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "lapereyra", "username": "lau1076", "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 3375, "tweet_count": 245884, "listed_count": 29}}, {"id": "1096784739095269376", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Frank Black\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "FrankBlackRF", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1295, "tweet_count": 9154, "listed_count": 0}}, {"id": "145313973", "location": "Ciudad Bolivar, Estado Bolivar", "verified": false, "name": "RDAP", "username": "rommel_arasme", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 756, "tweet_count": 58589, "listed_count": 0}}, {"id": "861246523752931329", "location": "La Habana. Cuba.", "verified": false, "name": "Nacionalistaizquierd", "username": "Nacionalistaizq", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 2048, "tweet_count": 12916, "listed_count": 2}}, {"id": "886978502859382785", "location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "name": "Hana\ud83d\udca2", "username": "hannaYendez", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 144, "tweet_count": 14256, "listed_count": 0}}, {"id": "1147897964310016000", "location": "Manaus", "verified": false, "name": "bruninho", "username": "abra_ai", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 105, "tweet_count": 1958, "listed_count": 0}}, {"id": "103197384", "location": "Barcelona (Catalunya)", "verified": false, "name": "CR1S1S \ud83c\udf4d", "username": "CR1S1S", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 427, "tweet_count": 34215, "listed_count": 4}}, {"id": "908448435690405888", "location": " Catalunya", "verified": false, "name": "MUR.CAT\ud83d\udcaal\u00b7l\ud83d\udc7c#SpainIsAFasciStState", "username": "RosaMarTP", "public_metrics": {"followers_count": 3065, "following_count": 4471, "tweet_count": 35561, "listed_count": 0}}, {"id": "303782698", "verified": false, "name": "Laluli", "username": "Laluli77", "public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 2799, "tweet_count": 209456, "listed_count": 47}}, {"id": "14225088", "location": "Asturias - Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "EL COMERCIO", "username": "elcomerciodigit", "public_metrics": {"followers_count": 146020, "following_count": 516, "tweet_count": 320699, "listed_count": 1469}}, {"id": "2950729123", "location": "\"Todo terreno\"", "verified": false, "name": "Alejandro Gonz\u00e1lez.", "username": "alejandrotv40", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 925, "tweet_count": 8745, "listed_count": 18}}, {"id": "786274675", "location": "ECUADOR", "verified": false, "name": "J\ud83c\udf10NATHAN VANEGAS\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "jonathanvj70", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1992, "tweet_count": 10791, "listed_count": 1}}, {"id": "269460071", "verified": false, "name": "B\u00e0rquida", "username": "Barquida_", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 1776, "tweet_count": 14006, "listed_count": 12}}, {"id": "711190974", "verified": false, "name": "MARISOL", "username": "MARISOL78597138", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 2834, "tweet_count": 128858, "listed_count": 7}}, {"id": "979801819017830400", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "j\u00e3o", "username": "_joaohttp", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 283, "tweet_count": 3243, "listed_count": 0}}, {"id": "240284017", "location": "Puerto Vallarta, Jalisco", "verified": false, "name": "RJ Adri\u00e1n \u2696\ufe0f", "username": "RJAdrian_", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 3706, "tweet_count": 4180, "listed_count": 8}}, {"id": "970652146591989760", "location": "Abruzzo, Italia", "verified": false, "name": "Aquilino", "username": "Aquilinodic", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 133, "tweet_count": 8395, "listed_count": 0}}, {"id": "550416702", "location": "Under the rainbow", "verified": false, "name": "radio_zek", "username": "radio_zek", "public_metrics": {"followers_count": 10526, "following_count": 973, "tweet_count": 14496, "listed_count": 63}}, {"id": "297997140", "verified": false, "name": "Bekia", "username": "bekiaes", "public_metrics": {"followers_count": 18894, "following_count": 1672, "tweet_count": 362636, "listed_count": 206}}, {"id": "3302134198", "location": "Zaragoza", "verified": false, "name": "David L\u00f3pez", "username": "Daviiiid99", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 377, "tweet_count": 3598, "listed_count": 1}}, {"id": "3159359121", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ma\u00f1ica-catalana\ud83d\udc80", "username": "manicacatalana", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 479, "tweet_count": 6980, "listed_count": 1}}, {"id": "393575601", "verified": false, "name": "Daniel Benavides", "username": "d_benavides", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 3117, "tweet_count": 8694, "listed_count": 2}}, {"id": "140922622", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "soy pueblo", "username": "GermanEnriq", "public_metrics": {"followers_count": 7151, "following_count": 7815, "tweet_count": 161542, "listed_count": 26}}, {"id": "234446391", "location": "Honduras", "verified": true, "name": "TN5", "username": "TN5Telenoticias", "public_metrics": {"followers_count": 271935, "following_count": 292, "tweet_count": 144017, "listed_count": 412}}, {"id": "113660212", "verified": false, "name": "Frobenius", "username": "floriccienta", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 950, "tweet_count": 10907, "listed_count": 1}}, {"id": "1192391672426090496", "location": "Na sua casa, me traz uma \u00e1gua", "verified": false, "name": "Monstro do Lago Nez", "username": "Scififan926", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 525, "tweet_count": 7510, "listed_count": 1}}, {"id": "172052528", "location": "BCN ", "verified": false, "name": "Carlos", "username": "kkarlets", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 555, "tweet_count": 1093, "listed_count": 0}}, {"id": "2575886735", "verified": false, "name": "Drederick Tatum", "username": "Dr3derickTatum", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 330, "tweet_count": 5276, "listed_count": 0}}, {"id": "3655577957", "location": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "verified": false, "name": "(\u208a\u25dc\u25e1\u25dd)", "username": "kareunhae", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 220, "tweet_count": 97935, "listed_count": 1}}, {"id": "176810670", "verified": false, "name": "sara marcos", "username": "saralbamar", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1669, "tweet_count": 50142, "listed_count": 2}}, {"id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}}, {"id": "917176808587526144", "verified": false, "name": "rodrigo", "username": "RODRlGOPORTUGAL", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 87, "tweet_count": 40269, "listed_count": 0}}, {"id": "406420956", "location": "Girona - K\u00f8benhavn", "verified": false, "name": "Albert Cam\u00f3s Noguer", "username": "AlbertCamos", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 2303, "tweet_count": 165955, "listed_count": 13}}, {"id": "2541069158", "verified": false, "name": "sennita_2013", "username": "sennita_2013", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 422, "tweet_count": 45724, "listed_count": 5}}, {"id": "578657355", "location": "Arkham Asylum ", "verified": false, "name": "ferbolis", "username": "KakashiSamaa", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 292, "tweet_count": 105138, "listed_count": 10}}, {"id": "151941011", "verified": false, "name": "Almudena MF", "username": "AlmudenaMF", "public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 1008, "tweet_count": 17516, "listed_count": 57}}, {"id": "2650469474", "verified": false, "name": "Ornit\u00f2leg", "username": "ornitoleg", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 0, "tweet_count": 22616, "listed_count": 1}}, {"id": "1115075193175777280", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Daniel", "username": "Daniel618149", "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 4152, "tweet_count": 184068, "listed_count": 2}}, {"id": "308120998", "location": "Santa Cruz, Bolivia", "verified": false, "name": "Manuel Monterde", "username": "subsisinf", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 43, "tweet_count": 4147, "listed_count": 0}}, {"id": "1050824603952648192", "location": "Cuba", "verified": false, "name": "Carlos Omar Morales Araujo", "username": "CarlosOmar9077", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 667, "tweet_count": 10691, "listed_count": 0}}, {"id": "1060527452", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "verified": false, "name": "Pachi", "username": "PatyValpo", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 827, "tweet_count": 19107, "listed_count": 0}}, {"id": "714345804", "verified": false, "name": "Del Valle A", "username": "delvall04074436", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1605, "tweet_count": 3917, "listed_count": 2}}, {"id": "150812984", "verified": false, "name": "Nehomar Salazar", "username": "neorinoco", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 2737, "tweet_count": 30334, "listed_count": 10}}, {"id": "731837202062290944", "location": "Campo Grande, MS, Brasil ", "verified": false, "name": "caipira psico \ud83c\udf83", "username": "luan_louveira", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 519, "tweet_count": 29691, "listed_count": 1}}, {"id": "141627342", "location": "Montero, Bolivia", "verified": false, "name": "Noticias en tiempo real", "username": "TulioNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 0}}, {"id": "1204412156260732928", "location": "Orizaba, Veracruz, M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "El Sol de Orizaba", "username": "ElSoldeOrizaba_", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 128, "tweet_count": 42669, "listed_count": 9}}, {"id": "1153774376577372160", "location": "Bilbao", "verified": false, "name": "Jukorrroma@gmail .com", "username": "jukorrroma", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 791, "tweet_count": 45715, "listed_count": 0}}, {"id": "191698882", "location": "Peronia", "verified": false, "name": "PAPATO", "username": "PAPATOelunico", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1819, "tweet_count": 37771, "listed_count": 2}}, {"id": "2230535513", "location": "SantaFe - Argentina", "verified": false, "name": "ChaRiTo\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\ude3b", "username": "RoOjosDeCielo", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 238, "tweet_count": 202881, "listed_count": 25}}, {"id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Eduardo Feinmann", "username": "edufeiok", "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}}, {"id": "3052964235", "verified": false, "name": "Kiruga", "username": "kirugamario", "public_metrics": {"followers_count": 5505, "following_count": 5654, "tweet_count": 107059, "listed_count": 5}}, {"id": "2539718319", "location": "\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f", "verified": false, "name": "\u029e uo\u0254 \u05df\u01dd\u029e\u0250\u0279", "username": "tenototenso_", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 286, "tweet_count": 29576, "listed_count": 21}}, {"id": "821869276252532737", "verified": false, "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "username": "soofidashi", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}}, {"id": "911985688861708288", "location": "General Belgrano ", "verified": false, "name": "Nato yohuston", "username": "nato_yohuston", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 219, "tweet_count": 2482, "listed_count": 1}}, {"id": "853210317702270978", "verified": false, "name": "notklein", "username": "qualvim", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 4969, "tweet_count": 228185, "listed_count": 5}}, {"id": "16987588", "location": "London, England", "verified": false, "name": "Javier G\u00f3mez", "username": "jgomezz", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1836, "tweet_count": 50138, "listed_count": 111}}, {"id": "1192140046729650176", "verified": false, "name": "@Kicillofok Presidente \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "username": "Mauricio_A_G_4", "public_metrics": {"followers_count": 8079, "following_count": 8803, "tweet_count": 99555, "listed_count": 6}}, {"id": "419392072", "location": "A Coru\u00f1a", "verified": false, "name": "El Ideal Gallego", "username": "idealgallego", "public_metrics": {"followers_count": 17256, "following_count": 796, "tweet_count": 97991, "listed_count": 395}}, {"id": "819317066045984768", "verified": false, "name": "Nat\u00e1liamika \ud83c\udf3b\u2764\ud83c\udf1f", "username": "nmikaelly4", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 569, "tweet_count": 7087, "listed_count": 0}}, {"id": "1206731074161840129", "location": "Amor Sem Igual", "verified": false, "name": "Apego Sem Igual \ud83e\udde3\ud83d\udc2e", "username": "apegosemigual", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 27, "tweet_count": 3281, "listed_count": 0}}, {"id": "153542781", "location": "Palmas - Tocantins - Brasil", "verified": false, "name": "Wander \u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ud83c\udfa9\ud83d\udd31", "username": "WanderPalmas", "public_metrics": {"followers_count": 3581, "following_count": 3137, "tweet_count": 237251, "listed_count": 27}}, {"id": "1124516206214561792", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "bombeck", "username": "jpmelojp", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 707, "tweet_count": 4682, "listed_count": 0}}, {"id": "329633238", "location": "Lanus", "verified": false, "name": "Miguel Angel Laurora", "username": "MiguelAngel1693", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 370, "tweet_count": 5998, "listed_count": 1}}, {"id": "327084254", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Daniel Alberto Perez \u2600\ud83e\uddc9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "DANIELALBERTO77", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1219, "tweet_count": 27153, "listed_count": 4}}, {"id": "1193990651949539332", "verified": false, "name": "So\u00f1adora2020", "username": "Cancionero2020", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 494, "tweet_count": 66344, "listed_count": 0}}, {"id": "1061809052521558016", "location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "Sebastian Albarrac\u00edn", "username": "Sebasti51642283", "public_metrics": {"followers_count": 6000, "following_count": 6056, "tweet_count": 6932, "listed_count": 0}}, {"id": "3305098461", "location": "san antonio de areco ", "verified": false, "name": "Diego ocampo", "username": "sodero5", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 417, "tweet_count": 40589, "listed_count": 3}}, {"id": "1013414064830070784", "location": "Cemanahuac", "verified": false, "name": "Ernesto L\u00f3pez", "username": "Ernesto81141740", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 169, "tweet_count": 20953, "listed_count": 0}}, {"id": "281134100", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Armari", "username": "BeatlematiaK", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 2162, "tweet_count": 25340, "listed_count": 6}}, {"id": "205498485", "location": "Por el Mundo", "verified": false, "name": "MarceRo", "username": "MarEdu20", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 850, "tweet_count": 212955, "listed_count": 0}}, {"id": "2349367423", "verified": false, "name": "v\u0337\u0315\u034a\u034c\u030f\u0351\u0305\u0344\u035d\u0308\u0343\u0355\u034e\u034d\u0356i\u0336\u0344\u033br\u0336\u0343\u0308\u0302\u0309\u030b\u033c\u0326\u031f\u035c\u035c\u032c\u0356\u032d\u035c\u031fg\u0336\u0302\u035b\u0360\u032c\u0328O\u0335\u034a\u0310\u031a", "username": "ustacvo", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1179, "tweet_count": 34625, "listed_count": 3}}, {"id": "18728580", "verified": false, "name": "Enrique Dom\u00ednguez", "username": "enricmonts", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 3307, "tweet_count": 161245, "listed_count": 15}}, {"id": "2420847433", "verified": false, "name": "...", "username": "MicaVeramendi", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 398, "tweet_count": 13772, "listed_count": 0}}, {"id": "118277437", "location": "Montevideo, URUGUAY", "verified": false, "name": "Alberto Papasso Mouli\u00e1", "username": "AlbertoPapasso", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 886, "tweet_count": 25012, "listed_count": 3}}, {"id": "4701772228", "verified": false, "name": "lilipe", "username": "lilipee_", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 576, "tweet_count": 44194, "listed_count": 1}}, {"id": "4606912635", "location": "+55 to the 713 to the 281 \ud83e\udd18", "verified": false, "name": "Red Nation BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RedNationBR", "public_metrics": {"followers_count": 10601, "following_count": 757, "tweet_count": 137274, "listed_count": 79}}, {"id": "403181776", "location": "Ulan Bator", "verified": false, "name": "ANDRO1711", "username": "ANDRO1711", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 117, "tweet_count": 132462, "listed_count": 1}}, {"id": "1088215183573561344", "location": "Aranjuez, Spain", "verified": false, "name": "Max Seligmann", "username": "SeligmannMax", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 619, "tweet_count": 3643, "listed_count": 0}}, {"id": "2189036407", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 - Amanda | Bolsonaro VAI VENCER!", "username": "amandamoraes500", "public_metrics": {"followers_count": 73092, "following_count": 31749, "tweet_count": 92328, "listed_count": 62}}, {"id": "951583513", "location": "Passo Fundo, RS, Brasil -", "verified": false, "name": "Profe Borto -Um Brasil\u00eas escrevendo sobre o Brasil", "username": "profeborto", "public_metrics": {"followers_count": 59949, "following_count": 14050, "tweet_count": 882667, "listed_count": 136}}, {"id": "879025471287173122", "location": "Duque de Caxias", "verified": false, "name": "dg", "username": "doug_bfr", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 928, "tweet_count": 53508, "listed_count": 0}}, {"id": "883421244", "location": "Duque de Caxias ", "verified": false, "name": "be\ud83e\udd8b", "username": "BeAlencar_", "public_metrics": {"followers_count": 6911, "following_count": 2969, "tweet_count": 57691, "listed_count": 4}}, {"id": "1137889557385482241", "verified": false, "name": "\u2315 day; love childe", "username": "anegiven", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 361, "tweet_count": 16974, "listed_count": 3}}, {"id": "2494118012", "verified": false, "name": "MovileroRosario#MGWV", "username": "movilerorosario", "public_metrics": {"followers_count": 3709, "following_count": 3734, "tweet_count": 15869, "listed_count": 8}}, {"id": "4842298617", "verified": false, "name": "Pepa Pig", "username": "pigpepa58", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 457, "tweet_count": 29172, "listed_count": 1}}, {"id": "2644016405", "verified": false, "name": "Alex \ud83d\udc8b Rufi\u00e1n stan era", "username": "anlahera", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1220, "tweet_count": 62927, "listed_count": 6}}, {"id": "826545363507150856", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "M4ch4do TETRA CAMPE\u00c3O", "username": "Femachado09", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 881, "tweet_count": 21869, "listed_count": 0}}, {"id": "148867752", "verified": false, "name": "Joaquim Rodrigues", "username": "gravoxe", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 2503, "tweet_count": 32521, "listed_count": 15}}, {"id": "65734643", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Apreciadora do Cafezinho", "username": "Bia025", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 486, "tweet_count": 112792, "listed_count": 42}}, {"id": "1184524294413520896", "location": "Sabadell.", "verified": false, "name": "\ud83d\udd3bVan de Cul :)", "username": "JLP40583504", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1089, "tweet_count": 2401, "listed_count": 0}}, {"id": "2932115764", "location": "De un triste pa\u00eds \ud83d\udc94\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udf97", "verified": false, "name": "As\u00edNosVa", "username": "asinosvay", "public_metrics": {"followers_count": 8457, "following_count": 8895, "tweet_count": 175878, "listed_count": 22}}, {"id": "1100773108783427584", "verified": false, "name": "Periodista Mr. X", "username": "Mister_Pulitzer", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 296, "tweet_count": 2718, "listed_count": 0}}, {"id": "4003401957", "verified": false, "name": "Luke_Morgan", "username": "LukeSonOfMoon", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 167, "tweet_count": 1153, "listed_count": 0}}, {"id": "272584823", "location": "Donde me tratan bien", "verified": false, "name": "Blonde \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "MichaelBlondeMe", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 759, "tweet_count": 1137, "listed_count": 2}}, {"id": "1146981476078145536", "location": "es", "verified": false, "name": "Maria Isolada da Silva", "username": "_eduardazucchi", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 379, "tweet_count": 2988, "listed_count": 0}}, {"id": "29274419", "location": "Contagem / MG", "verified": true, "name": "O Tempo", "username": "otempo", "public_metrics": {"followers_count": 428183, "following_count": 119, "tweet_count": 501556, "listed_count": 1050}}, {"id": "830114425034174465", "verified": false, "name": "\ud835\udcaf\ud835\udc60\ud835\udc62\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc4e", "username": "WingedHime", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 101, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}}, {"id": "1180585542733434880", "location": "Whitten by Minami", "verified": false, "name": "\uff32\uff41\uff59\uff51\uff55\uff41\uff5a\uff41", "username": "LxgendOfSky", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 263, "tweet_count": 7420, "listed_count": 1}}, {"id": "1024820554757545988", "verified": false, "name": "", "username": "ittxpablo", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 4149, "tweet_count": 28665, "listed_count": 0}}, {"id": "380041171", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "verified": false, "name": "Stela", "username": "stelalem", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 390, "tweet_count": 15092, "listed_count": 0}}, {"id": "535852636", "location": "argentina", "verified": false, "name": "raul eduardo correa", "username": "raulantres", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 288, "tweet_count": 14407, "listed_count": 1}}, {"id": "240823737", "location": "Lugo, Galicia, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "El Progreso de Lugo", "username": "elprogreso_Lugo", "public_metrics": {"followers_count": 31838, "following_count": 224, "tweet_count": 276167, "listed_count": 507}}, {"id": "217110533", "location": "Pontevedra (Galicia-Spain)", "verified": false, "name": "Diario de Pontevedra", "username": "Diario_Pontev", "public_metrics": {"followers_count": 19870, "following_count": 117, "tweet_count": 227985, "listed_count": 343}}, {"id": "2149971334", "location": "Mejorada del Campo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Dani Robles", "username": "KriNUux", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 652, "tweet_count": 39199, "listed_count": 2}}, {"id": "780055473424887809", "verified": false, "name": "Destral", "username": "UnluckyDestral", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 337, "tweet_count": 45083, "listed_count": 5}}, {"id": "880764898933956608", "verified": false, "name": "OTAMENDIOS", "username": "F4bryemmanuel", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 482, "tweet_count": 6800, "listed_count": 0}}, {"id": "208612203", "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "Vitor Ulrich Dal B\u00f3", "username": "lhama_magica", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 249, "tweet_count": 14612, "listed_count": 1}}, {"id": "313740372", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Alvaro Fornos", "username": "AlvaroFornos", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 2019, "tweet_count": 67179, "listed_count": 3}}, {"id": "4053393249", "location": "SOMEWHERE", "verified": false, "name": "\ub370\ud504\ube57", "username": "ahgaseprotect", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 139, "tweet_count": 85603, "listed_count": 6}}, {"id": "846512190", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 M. T. Carret\u00e9", "username": "josecarrete", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 833, "tweet_count": 10999, "listed_count": 0}}, {"id": "1195987056", "location": "Santiago de Cuba", "verified": false, "name": "Eloy Rafael Oliveros Dom\u00ednguez", "username": "EloyOliveros91", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1510, "tweet_count": 8553, "listed_count": 10}}, {"id": "403454243", "verified": false, "name": "Mals \ud83d\udd3b", "username": "_orionNews", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 408, "tweet_count": 87567, "listed_count": 10}}, {"id": "1052459086317522945", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "verified": false, "name": "\u2022 1 9 3 3 \u2022 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "_AndreaBeckett_", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 937, "tweet_count": 7041, "listed_count": 0}}, {"id": "743594550376210432", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Ivanhoe", "username": "ivancitovic", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 589, "tweet_count": 12305, "listed_count": 1}}, {"id": "870366288098578432", "location": "Palho\u00e7a, Santa Catarina", "verified": false, "name": "Vini #Ziandores #RAC", "username": "vinialmanegra", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 997, "tweet_count": 105200, "listed_count": 3}}, {"id": "1023268699", "verified": false, "name": "teresa", "username": "TeresaTuxa", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 367, "tweet_count": 4121, "listed_count": 0}}, {"id": "224762348", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Erika", "username": "erikadelvolga", "public_metrics": {"followers_count": 8242, "following_count": 3536, "tweet_count": 29861, "listed_count": 5}}, {"id": "1122183367674540035", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Ateloiv", "username": "Ateloiv19", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1408, "tweet_count": 5049, "listed_count": 1}}, {"id": "267819217", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Alfonso Estebanez", "username": "alfonsostebanez", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 787, "tweet_count": 43700, "listed_count": 11}}, {"id": "302036785", "verified": false, "name": "isabel cazorla \ud83d\udc9a\u2764\ufe0f", "username": "isifuerayo", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 622, "tweet_count": 43808, "listed_count": 39}}, {"id": "1957528081", "verified": false, "name": "Vicent Albi\u00f1ana", "username": "VicentAlbi", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 4999, "tweet_count": 28181, "listed_count": 14}}, {"id": "1319138616", "verified": false, "name": "Elena Gonz\u00e1lez", "username": "ritornelo52", "public_metrics": {"followers_count": 6614, "following_count": 7286, "tweet_count": 140453, "listed_count": 32}}, {"id": "3400869341", "location": "CABA", "verified": false, "name": "Nidia", "username": "NidiakekyC", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1833, "tweet_count": 30662, "listed_count": 1}}, {"id": "1549418581", "verified": false, "name": "Mercedes Mansilla", "username": "aloMecha", "public_metrics": {"followers_count": 52156, "following_count": 34366, "tweet_count": 233362, "listed_count": 3}}, {"id": "558222029", "location": "Barranquilla ~ Colombia", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n Guzm\u00e1n Vides \u2022Bencho\u2022", "username": "rubenguzmanv85", "public_metrics": {"followers_count": 5810, "following_count": 3425, "tweet_count": 531416, "listed_count": 175}}, {"id": "143056731", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Jesse Chac\u00f3n", "username": "jchacon2021", "public_metrics": {"followers_count": 378222, "following_count": 209, "tweet_count": 74603, "listed_count": 1122}}, {"id": "1198211526727000064", "verified": false, "name": "Mabel", "username": "Mabel22044738", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 1787, "tweet_count": 48510, "listed_count": 7}}, {"id": "2905232597", "verified": true, "name": "EL ESPA\u00d1OL", "username": "elespanolcom", "public_metrics": {"followers_count": 475427, "following_count": 745, "tweet_count": 329185, "listed_count": 5583}}, {"id": "1120496186870439937", "location": "mdsw nico d'angelo.\u2661", "verified": false, "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd98", "username": "tecminari", "public_metrics": {"followers_count": 8055, "following_count": 8654, "tweet_count": 34283, "listed_count": 10}}, {"id": "1708129668", "location": " ", "verified": false, "name": "teh \u00b9\u2077 \u1d3a\u1d41'\u1d31\u02e2\u1d40 \ud81a\uddf7 LIMBO", "username": "hanniehui", "public_metrics": {"followers_count": 4613, "following_count": 3903, "tweet_count": 27257, "listed_count": 40}}, {"id": "869959341151051776", "verified": false, "name": "Luis Guerrero Weber", "username": "weber_guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 725, "tweet_count": 113708, "listed_count": 0}}, {"id": "118794845", "location": "StocksLand \ud83d\udcb6\ud83d\udcb5\ud83d\udcb7", "verified": false, "name": "Marco \u00d0a \u2102osta", "username": "TraderMarcoCost", "public_metrics": {"followers_count": 7897, "following_count": 308, "tweet_count": 1813531, "listed_count": 415}}, {"id": "1252622382", "verified": false, "name": "emiliano_montesi", "username": "leucipofran", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 461, "tweet_count": 15453, "listed_count": 0}}, {"id": "1666081028", "location": "comodoromedarabia", "verified": false, "name": "tatoboreano", "username": "vitiviniculto", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 54, "tweet_count": 6931, "listed_count": 0}}, {"id": "876946776707792896", "location": "Peronia Al Este De Java", "verified": false, "name": "PUMA,\u2642\ufe0f (no a la soberbia, y la injusticia, antiK)", "username": "Puma_533375", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 3809, "tweet_count": 42682, "listed_count": 2}}, {"id": "542005680", "verified": false, "name": "carlos outeiro", "username": "carloso03593705", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2582, "tweet_count": 50280, "listed_count": 3}}, {"id": "130916621", "location": "buenos aires", "verified": false, "name": "daro", "username": "DaroArtaza", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1643, "tweet_count": 18007, "listed_count": 4}}, {"id": "177468908", "verified": false, "name": "Javier Suffern", "username": "JPSUFFERN", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 722, "tweet_count": 30863, "listed_count": 2}}, {"id": "885881262698893312", "location": "Paracambi, Brasil", "verified": false, "name": "\u22b9 maria 13\u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dudaxsillva", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 364, "tweet_count": 32807, "listed_count": 0}}, {"id": "3375963779", "location": "NI RJ", "verified": false, "name": "Lucas", "username": "LucasTavrs", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 739, "tweet_count": 41728, "listed_count": 1}}, {"id": "286805476", "location": "Madrid/Canet/Calvi\u00e0/Chiclana", "verified": false, "name": "Mar Adri\u00e1n Cortell", "username": "maradriantv", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 2601, "tweet_count": 37640, "listed_count": 19}}, {"id": "59818340", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Leandro Moraes \ud83d\udc3c", "username": "EuLeandroMoraes", "public_metrics": {"followers_count": 5495, "following_count": 2278, "tweet_count": 99223, "listed_count": 2}}, {"id": "2857895967", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee \ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd83\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd70 \u2665\ud83d\udda4 \ud83d\udc32", "username": "Martha_Elena16", "public_metrics": {"followers_count": 23593, "following_count": 19036, "tweet_count": 262471, "listed_count": 21}}, {"id": "502144274", "verified": false, "name": "Miguel Imaz", "username": "Topotolosa", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1099, "tweet_count": 203838, "listed_count": 2}}, {"id": "781225737055502336", "location": "gotham ", "verified": false, "name": "marcos \u03c8", "username": "marcosvroza", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 562, "tweet_count": 11502, "listed_count": 0}}, {"id": "288282136", "location": "La Tierra Media", "verified": false, "name": "Sterling Arist\u00f3crata 777.", "username": "jesusrod25", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 1768, "tweet_count": 94298, "listed_count": 7}}, {"id": "852428491", "location": "Granada", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro", "username": "Alvaro_Paw", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 458, "tweet_count": 39660, "listed_count": 3}}, {"id": "1128404120933675008", "verified": false, "name": "miguel", "username": "miguelgouveia0", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 156, "tweet_count": 1096, "listed_count": 0}}, {"id": "1209959546413862912", "verified": false, "name": "ai_rita_para", "username": "airitapara1", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 27, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}}, {"id": "2707571544", "location": "pvh", "verified": false, "name": "bigas", "username": "LeFelipeLopes", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 475, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}}, {"id": "309348552", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Juan J. Paredes Rizo", "username": "jjprizo", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 2956, "tweet_count": 28286, "listed_count": 36}}, {"id": "1068579100380532736", "location": "Prov. De Barcelona.", "verified": false, "name": "Margarita Sans", "username": "SansMarcuello", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 988, "tweet_count": 205604, "listed_count": 0}}, {"id": "329865707", "verified": false, "name": "Ninguem Alguem", "username": "ninguemalguem", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1155, "tweet_count": 48188, "listed_count": 4}}, {"id": "1146428716471463936", "verified": false, "name": "Alejandro Iturraldes G\u00f3mez", "username": "GomezIturraldes", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1560, "tweet_count": 14471, "listed_count": 0}}, {"id": "760664451871801344", "location": "Belford Roxo", "verified": false, "name": "mr. bad luck (1-0)", "username": "fernandopiresjr", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 3262, "tweet_count": 23521, "listed_count": 0}}, {"id": "1154068182", "verified": false, "name": "Marta V\u00e1zquez Sell\u00e1n", "username": "MartaVS1981", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1640, "tweet_count": 97926, "listed_count": 28}}, {"id": "256508537", "location": "Madrid y el mundo", "verified": false, "name": "Euprepio Padula", "username": "EuprepioPadula", "public_metrics": {"followers_count": 37407, "following_count": 7491, "tweet_count": 65861, "listed_count": 242}}, {"id": "952965000154566657", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "ANA Batlle.", "username": "anabatllepujol", "public_metrics": {"followers_count": 14021, "following_count": 13722, "tweet_count": 65681, "listed_count": 8}}, {"id": "2227171429", "location": "Malag\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ANTONIO LUNA CAMACHO", "username": "HEAVYMAD", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 929, "tweet_count": 248514, "listed_count": 0}}, {"id": "856322689178501122", "location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "verified": false, "name": "Arthur", "username": "Alexandre_arthu", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 103, "tweet_count": 8046, "listed_count": 0}}, {"id": "1173576784429887489", "verified": false, "name": "Mar ANTIPERONISTA", "username": "Mar83609760", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 529, "tweet_count": 1138, "listed_count": 0}}, {"id": "1083092794200244224", "location": "ubicaci\u00f3n", "verified": false, "name": "frases tomoko kuroki", "username": "luckydeadpanda1", "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 1078, "tweet_count": 85448, "listed_count": 11}}, {"id": "2603764342", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Rey de los Monstruos", "username": "DoraDoramas", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 232, "tweet_count": 19492, "listed_count": 1}}, {"id": "448641215", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ariadna Flores", "username": "aripat13", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 2642, "tweet_count": 50951, "listed_count": 10}}, {"id": "478217357", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "luiz edu de johto", "username": "luizedubandeira", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 486, "tweet_count": 36449, "listed_count": 2}}, {"id": "3008004857", "location": "sergipe", "verified": false, "name": "daniel", "username": "sensevittar", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 1004, "tweet_count": 104560, "listed_count": 18}}, {"id": "1138498554677407744", "verified": false, "name": "Kimmet", "username": "Kimmet19", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 691, "tweet_count": 23734, "listed_count": 0}}, {"id": "4093595878", "verified": false, "name": "Roberto Pineda", "username": "rhpineda_", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 877, "tweet_count": 15437, "listed_count": 1}}, {"id": "226781908", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Maxt'a", "username": "Imapax", "public_metrics": {"followers_count": 5680, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}}, {"id": "102830647", "location": "PER\u00da", "verified": false, "name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}}, {"id": "138356899", "location": "Las opiniones son estrictamente personales", "verified": false, "name": "RA\u00daL GARC\u00cdA \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "RAULGARCIADIEZ", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 912, "tweet_count": 8490, "listed_count": 24}}, {"id": "2952640125", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Sil \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Del42% \ud83d\udc31 #NosVeranVolver #BastaDeK", "username": "SilContini", "public_metrics": {"followers_count": 20308, "following_count": 18764, "tweet_count": 32483, "listed_count": 9}}, {"id": "33989170", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "LA NACION", "username": "LANACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876167, "following_count": 226, "tweet_count": 479975, "listed_count": 10903}}, {"id": "884244797145448448", "verified": false, "name": "Mar\u00eda C Donato", "username": "donatomariac1", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 200, "tweet_count": 35774, "listed_count": 0}}, {"id": "3559322655", "verified": false, "name": "frangarzaro", "username": "frangarzaro", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 301, "tweet_count": 46832, "listed_count": 6}}, {"id": "1151388890", "verified": false, "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "username": "MarceloACoelho1", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}}, {"id": "107476231", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "verified": false, "name": "Martha Santana", "username": "santanamartha", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 354, "tweet_count": 21660, "listed_count": 1}}, {"id": "1051828775149801473", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Antonio \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "ma_me_mi_mo_mu2", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2226, "tweet_count": 61623, "listed_count": 1}}, {"id": "1149079656", "verified": false, "name": "Luis Correa", "username": "PolluX_6", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 30, "tweet_count": 1909, "listed_count": 1}}, {"id": "3082876731", "location": "Cuiab\u00e1", "verified": false, "name": "i sac", "username": "isacmdrs", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1182, "tweet_count": 10040, "listed_count": 2}}, {"id": "1094218730312220672", "location": "Sert\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "Tainara \ud83c\udf43", "username": "Tainara_152", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 179, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}}, {"id": "118188123", "location": "\u00dcT: 10.465305,-68.009265", "verified": false, "name": "Irreverente", "username": "tetani21", "public_metrics": {"followers_count": 13828, "following_count": 13955, "tweet_count": 246249, "listed_count": 24}}, {"id": "4535016016", "verified": false, "name": "Elenclix", "username": "elenclix", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 192, "tweet_count": 10913, "listed_count": 1}}, {"id": "555131875", "verified": false, "name": "Format\u00edstica", "username": "formatistica", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 2310, "tweet_count": 13249, "listed_count": 17}}, {"id": "68260503", "location": "your wildest dreams ", "verified": false, "name": "shaunks", "username": "oxennfree", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 280, "tweet_count": 55230, "listed_count": 32}}, {"id": "945238449061355520", "verified": false, "name": "Ashanti Alston", "username": "Ashanti_Alston", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 4998, "tweet_count": 651732, "listed_count": 6}}, {"id": "3662886074", "verified": false, "name": "Blanca Hern\u00e1ndez \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf37", "username": "BlancaH32020283", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 809, "tweet_count": 51337, "listed_count": 0}}, {"id": "1120726972903063553", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ciudadano A Secas", "username": "CDefraudados", "public_metrics": {"followers_count": 5042, "following_count": 5028, "tweet_count": 47646, "listed_count": 2}}, {"id": "1183775131006582784", "verified": false, "name": "Bel\u00e9n \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Beln64057268", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1278, "tweet_count": 1974, "listed_count": 1}}, {"id": "1707341370", "verified": false, "name": "Chavista de verdad", "username": "Vzlazonadpaz", "public_metrics": {"followers_count": 3220, "following_count": 5001, "tweet_count": 163923, "listed_count": 5}}, {"id": "2155578057", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Jose Junior", "username": "mecwhalers", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 290, "tweet_count": 726, "listed_count": 1}}, {"id": "3521488637", "verified": false, "name": "Anarcomiguxos", "username": "anarcomiguxos", "public_metrics": {"followers_count": 15998, "following_count": 486, "tweet_count": 20558, "listed_count": 60}}, {"id": "238803455", "location": "Guarulhos-SP", "verified": false, "name": "Wagner Hosokawa", "username": "WagnerHosokawa", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 419, "tweet_count": 22419, "listed_count": 1}}, {"id": "4414577237", "location": "Hu\u00e9scar, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "JimenaCampeador", "username": "jimenacampeador", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 876, "tweet_count": 21313, "listed_count": 7}}, {"id": "3819228568", "location": "Lima Peru", "verified": false, "name": "walter a meza", "username": "walter_a_meza", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 2947, "tweet_count": 19460, "listed_count": 4}}, {"id": "281151612", "verified": false, "name": "Bienvenido Boadas", "username": "bienvenidoboada", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 158, "tweet_count": 15667, "listed_count": 9}}, {"id": "858048556732690432", "verified": false, "name": "Ani", "username": "Aninazti", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 113, "tweet_count": 112368, "listed_count": 0}}, {"id": "3074250669", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Radio Cuervo Latin", "username": "RCLatin1", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 926, "tweet_count": 113517, "listed_count": 12}}, {"id": "1019443497168986112", "location": "Sabadell, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Estupendo", "username": "Estupendo18", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 518, "tweet_count": 13559, "listed_count": 0}}, {"id": "565485591", "verified": false, "name": "adelaida zuloaga", "username": "17Adelaida", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 383, "tweet_count": 246077, "listed_count": 29}}, {"id": "278316578", "location": "Mato Grosso, Brasil", "verified": false, "name": "Elina Almeida Campos da Costa Marques", "username": "juniacmarques", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 4194, "tweet_count": 46479, "listed_count": 3}}, {"id": "702169410564448258", "location": "Alagoas", "verified": false, "name": "Renatinha\ud83c\udf35", "username": "renatarimd", "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 1332, "tweet_count": 80929, "listed_count": 6}}, {"id": "505076949", "location": "Tegucigalpa, M.D.C. Honduras", "verified": true, "name": "HCH Televisi\u00f3n Digital", "username": "HCHTelevDigital", "public_metrics": {"followers_count": 406038, "following_count": 1478, "tweet_count": 333444, "listed_count": 458}}, {"id": "2657491485", "verified": false, "name": "Zama\ud83d\udd3b", "username": "Aragonizando", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 2150, "tweet_count": 17564, "listed_count": 2}}, {"id": "515674059", "verified": false, "name": "Pepilla Gallardo", "username": "PepillaGallardo", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 366, "tweet_count": 39821, "listed_count": 4}}, {"id": "875046468670894084", "verified": false, "name": "Natalia Arana", "username": "NataliaArana19", "public_metrics": {"followers_count": 13465, "following_count": 11372, "tweet_count": 307895, "listed_count": 15}}, {"id": "1169537827245371392", "location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "username": "BulnesUno", "public_metrics": {"followers_count": 16838, "following_count": 17037, "tweet_count": 175188, "listed_count": 16}}, {"id": "949819531249291265", "location": "Olesa de Montserrat, Catalunya", "verified": false, "name": "Albert Parra", "username": "AlbertParra20", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 1968, "tweet_count": 11203, "listed_count": 0}}, {"id": "3115346074", "verified": false, "name": "Edgardo Ram\u00edrez", "username": "dgardoSacapunta", "public_metrics": {"followers_count": 39305, "following_count": 37434, "tweet_count": 102557, "listed_count": 50}}, {"id": "1039463200587227136", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "vit", "username": "vwinsst", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 329, "tweet_count": 24005, "listed_count": 0}}, {"id": "994048014829457408", "verified": false, "name": "Rato de casaco", "username": "Yuraopocopica", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 349, "tweet_count": 4233, "listed_count": 0}}, {"id": "430536012", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n J", "username": "adjustepsi", "public_metrics": {"followers_count": 4006, "following_count": 4430, "tweet_count": 8661, "listed_count": 33}}, {"id": "268760966", "location": "Sevilla", "verified": false, "name": "MILA VILACHAO", "username": "milavilachao", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 110, "tweet_count": 5739, "listed_count": 2}}, {"id": "103354661", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0 - Berl\u00edn", "verified": false, "name": "Joan Cantarero \ud83d\udd3b", "username": "JoanCantarero", "public_metrics": {"followers_count": 5978, "following_count": 4322, "tweet_count": 72739, "listed_count": 106}}, {"id": "4890818927", "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "verified": false, "name": "Emilia Hernandez", "username": "HerEmiiliia", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 2416, "tweet_count": 217124, "listed_count": 3}}, {"id": "4023366033", "verified": false, "name": "Cristina asencio", "username": "cristinaacencio", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 930, "tweet_count": 153137, "listed_count": 44}}, {"id": "1102557009449230336", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Felino Fernandez", "username": "Emil_JoZu", "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 1948, "tweet_count": 90023, "listed_count": 0}}, {"id": "187252834", "location": "San Isidro, Argentina", "verified": false, "name": "Benito \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "hdanielcorrea", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 4776, "tweet_count": 42941, "listed_count": 2}}, {"id": "1160104423", "verified": false, "name": "cibermaruja \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "DesengaLpez", "public_metrics": {"followers_count": 4078, "following_count": 4931, "tweet_count": 276150, "listed_count": 43}}, {"id": "250867768", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "ewerton", "username": "ewwe_", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 310, "tweet_count": 32888, "listed_count": 1}}, {"id": "85145176", "location": "Brazil, Recife", "verified": false, "name": "Erick M&M", "username": "ErickMende5", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 2015, "tweet_count": 2178, "listed_count": 7}}, {"id": "605874036", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "verified": false, "name": "Oscar Ch\u00e1vez", "username": "Oscar_Chvz", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 882, "tweet_count": 12239, "listed_count": 6}}, {"id": "59464445", "verified": false, "name": "Trumae da \u00cdlha", "username": "vvmaciel", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 729, "tweet_count": 12677, "listed_count": 8}}, {"id": "179057277", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "A\u00e9cio de Papel\u00e3o", "username": "aeciodepapelao", "public_metrics": {"followers_count": 71298, "following_count": 480, "tweet_count": 88184, "listed_count": 169}}, {"id": "48911201", "location": "Tres Cantos, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Golcar Rojas", "username": "GolcarRojas", "public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 1239, "tweet_count": 134533, "listed_count": 87}}, {"id": "715364459099856896", "verified": false, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148951, "listed_count": 44}}, {"id": "1124121776680833030", "location": "Salto, Uruguay", "verified": false, "name": "CamiLu \ud83d\udda4", "username": "Camilaa39048790", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1097, "tweet_count": 21951, "listed_count": 0}}, {"id": "305159050", "verified": false, "name": "Libertino Francachela", "username": "SanderLadetu", "public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 1595, "tweet_count": 162926, "listed_count": 68}}, {"id": "796957292516311040", "verified": false, "name": "\u0336h\u0336era", "username": "lmjbly", "public_metrics": {"followers_count": 6159, "following_count": 5809, "tweet_count": 40513, "listed_count": 6}}, {"id": "123903330", "verified": false, "name": "Edgar Jim\u00e8nez", "username": "riocaribero", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 487, "tweet_count": 75217, "listed_count": 2}}, {"id": "301953862", "verified": false, "name": "Mariana \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d", "username": "AnaMariaGomezGa", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 753, "tweet_count": 31682, "listed_count": 0}}, {"id": "112694236", "location": "Espa\u00f1a ", "verified": true, "name": "La Raz\u00f3n", "username": "larazon_es", "public_metrics": {"followers_count": 583195, "following_count": 2980, "tweet_count": 513110, "listed_count": 7173}}, {"id": "818123243924160513", "verified": false, "name": "Gostosa Estranha! \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "RduMar2", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 4987, "tweet_count": 92158, "listed_count": 3}}, {"id": "892931483517804545", "location": "Valen\u00e7a, Bahia", "verified": false, "name": "Erahs - outubro de luta", "username": "erahsfeliz", "public_metrics": {"followers_count": 21917, "following_count": 1076, "tweet_count": 50370, "listed_count": 79}}, {"id": "1045465502506778624", "verified": false, "name": "\ud835\udcab\ud835\udc52\ud835\udcb6\ud835\udcb8\ud835\udcbd\ud835\udcce\ud83d\udd06\ud835\udc3f\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcca\ud835\udc54\ud835\udcb6", "username": "Luluga_", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 454, "tweet_count": 47545, "listed_count": 2}}, {"id": "2871036351", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "carolis", "username": "carolisdevil_", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 953, "tweet_count": 139658, "listed_count": 3}}, {"id": "3121939925", "verified": false, "name": "#MalvinasArgentinas", "username": "Ronin_del_ayer", "public_metrics": {"followers_count": 3759, "following_count": 2127, "tweet_count": 409867, "listed_count": 76}}, {"id": "1321783279", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Kafka", "username": "a_zaratustra", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 1108, "tweet_count": 213885, "listed_count": 5}}, {"id": "1548750122", "location": "Kiss Kiss \u2665 ", "verified": false, "name": "Miley Cyrus Fans\u2665", "username": "piketebow", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 649, "tweet_count": 2777882, "listed_count": 46}}, {"id": "465080557", "location": "oned. ts. mc", "verified": false, "name": "rafa", "username": "daisyjonx", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 1740, "tweet_count": 150570, "listed_count": 4}}, {"id": "1554091152", "verified": false, "name": "Mery Santamaria", "username": "santamaria_mery", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 3271, "tweet_count": 274778, "listed_count": 115}}, {"id": "57385931", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "SuperConfirmado", "username": "superconfirmado", "public_metrics": {"followers_count": 344471, "following_count": 3443, "tweet_count": 1070728, "listed_count": 1891}}, {"id": "2413251504", "verified": false, "name": "AhMatadorZ \u2139", "username": "AdrianHdezM21", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1643, "tweet_count": 20105, "listed_count": 1}}, {"id": "3922710083", "verified": false, "name": "Stardust", "username": "_mstardust", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 859, "tweet_count": 37475, "listed_count": 12}}, {"id": "4808791558", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "freela & opera\u00e7\u00f5es ltda.", "username": "j_tfrl", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 587, "tweet_count": 14280, "listed_count": 1}}, {"id": "1142330650919260165", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "PopeDeluxe", "username": "pope_deluxe", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1070, "tweet_count": 3656, "listed_count": 0}}, {"id": "3247181974", "verified": false, "name": "Adhara MCL\u2728", "username": "Adhara_17", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}}, {"id": "1602804482", "verified": false, "name": "Liuk \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "liukRM", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 615, "tweet_count": 70210, "listed_count": 3}}, {"id": "59746019", "verified": false, "name": "Ivo Mez", "username": "ivomez", "public_metrics": {"followers_count": 2580, "following_count": 2714, "tweet_count": 86434, "listed_count": 24}}, {"id": "1151881679738458112", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Montse", "username": "GaliciaMga", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 614, "tweet_count": 19192, "listed_count": 2}}, {"id": "230819837", "verified": false, "name": "ramon vives conde \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "10ramon10", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 618, "tweet_count": 120062, "listed_count": 17}}, {"id": "110820248", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela.", "verified": false, "name": "ORTIZ EDDINSSON", "username": "EDDINSSONORTIZ", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1108, "tweet_count": 113884, "listed_count": 25}}, {"id": "205971415", "location": "Marcos Paz, Argentina", "verified": false, "name": "Sergio Vargas", "username": "ser_var", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 4988, "tweet_count": 130347, "listed_count": 6}}, {"id": "469214464", "location": "SISLAVIA", "verified": false, "name": "TXE Guevara \u5929\u9a6c \u0427\u0435\u043c\u0430 \u0421\u0430\u043d\u0447\u0435\u0441", "username": "txemasg", "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 835, "tweet_count": 41909, "listed_count": 33}}, {"id": "1067563605103656960", "location": "Ourense, Galicia ", "verified": false, "name": "Rosa", "username": "chavasvinteun", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 215, "tweet_count": 6490, "listed_count": 0}}, {"id": "1131605632619024385", "location": "Perdida por el mundo", "verified": false, "name": "Heidi\ud83d\udd3b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "Heidi5375", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1160, "tweet_count": 29698, "listed_count": 3}}, {"id": "1201649961307389952", "location": "a/ela/a", "verified": false, "name": "beu \u26a2\ufe0e", "username": "amywhisperss", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1695, "tweet_count": 51017, "listed_count": 7}}, {"id": "483819723", "location": "Real Sitio y Villa de Aranjuez", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda", "username": "JosLuiGar", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 319, "tweet_count": 43345, "listed_count": 0}}, {"id": "478894994", "location": "BCN/Alcauc\u00edn/Almer\u00eda", "verified": false, "name": "MonarquiaXXI \u2122", "username": "MonarquiaXXI", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 2355, "tweet_count": 65460, "listed_count": 55}}, {"id": "1274798196", "location": "San Mames(Bilbao)", "verified": false, "name": "Miguel Fern\u00e1ndez", "username": "MiguelFaker", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 373, "tweet_count": 33536, "listed_count": 1}}, {"id": "305621794", "verified": false, "name": "E.B", "username": "eceelabardot", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 301, "tweet_count": 4458, "listed_count": 0}}, {"id": "606394671", "verified": false, "name": "Jordi L\u00f3pez", "username": "LopezCasanovas", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 692, "tweet_count": 7857, "listed_count": 7}}, {"id": "320106848", "location": "Burjassot (Pa\u00eds Valenci\u00e0)", "verified": false, "name": "Maria Viu", "username": "mariaviu", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 2689, "tweet_count": 51247, "listed_count": 19}}, {"id": "34414809", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Elisabeth Palenciano", "username": "_elisabeth_joy", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 366, "tweet_count": 39833, "listed_count": 14}}, {"id": "3587524456", "verified": false, "name": "Manuel Arias Mu\u00f1oz", "username": "grancocolio", "public_metrics": {"followers_count": 46101, "following_count": 32005, "tweet_count": 183789, "listed_count": 0}}, {"id": "1114188151248039936", "location": "San Mart\u00edn, Argentina", "verified": false, "name": "Kacho60", "username": "Kacho601", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 1463, "tweet_count": 27616, "listed_count": 0}}, {"id": "874329741884522496", "location": "Amsterd\u00e3o", "verified": false, "name": "Isabel \ud83c\udf49", "username": "Isabelf2017", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 794, "tweet_count": 112058, "listed_count": 3}}, {"id": "730146041836802051", "verified": false, "name": "p\u00e1jaro_de_barro", "username": "pajaro_de_barro", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1301, "tweet_count": 4678, "listed_count": 2}}, {"id": "582478338", "verified": false, "name": "Lo \ud83e\udd8b", "username": "Doloiglesias", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 781, "tweet_count": 51576, "listed_count": 1}}, {"id": "1166428830661251072", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "Eemee", "username": "emmeefe3549", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 123, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}}, {"id": "38558326", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Mr Atomic Bomb", "username": "DarlanSah", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 183, "tweet_count": 42524, "listed_count": 3}}, {"id": "1086729942287728640", "location": "otra galaxia", "verified": false, "name": "M\u00e1xima.Ineficiencia", "username": "MIneficiencia", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 389, "tweet_count": 2723, "listed_count": 0}}, {"id": "886648865226579968", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "MARITZA HERNANDEZ", "username": "MARITZA94833773", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 199, "tweet_count": 1697, "listed_count": 0}}, {"id": "103629069", "location": "Buenos Aires", "verified": true, "name": "Dario Sztajnszrajber", "username": "sztajnszrajber", "public_metrics": {"followers_count": 422955, "following_count": 1304, "tweet_count": 38130, "listed_count": 615}}, {"id": "929106008810672128", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "vinizinn \ud83d\udc30", "username": "viniciusdb_", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 600, "tweet_count": 14321, "listed_count": 4}}, {"id": "4024216835", "verified": false, "name": "Jaleos El Espa\u00f1ol", "username": "Jaleos_EE", "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 363, "tweet_count": 37893, "listed_count": 41}}, {"id": "414657374", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Revista SEMANA", "username": "semana_revista", "public_metrics": {"followers_count": 52447, "following_count": 1553, "tweet_count": 74727, "listed_count": 186}}, {"id": "375952851", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara D\u00edaz de Tom\u00e1s", "username": "BEstela53", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 1521, "tweet_count": 67802, "listed_count": 12}}, {"id": "224572401", "location": "Barranquilla", "verified": false, "name": "Henry Forero J.", "username": "HENRYFOREROJ", "public_metrics": {"followers_count": 45798, "following_count": 5613, "tweet_count": 542025, "listed_count": 202}}, {"id": "245030299", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 David", "username": "merkur1989", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 54, "tweet_count": 412333, "listed_count": 43}}, {"id": "4484302582", "location": "Aberraci\u00f3n Geogr\u00e1fica", "verified": false, "name": "S a t o r A r e p o", "username": "ArepoSator", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 513, "tweet_count": 100129, "listed_count": 11}}, {"id": "3068504853", "location": "mg", "verified": false, "name": "maria", "username": "maaferocha", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 503, "tweet_count": 59523, "listed_count": 0}}, {"id": "51534150", "verified": false, "name": "paty trem barbie", "username": "eunsouobrigada", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 563, "tweet_count": 20673, "listed_count": 0}}, {"id": "1951134847", "verified": false, "name": "macroymercados", "username": "macroymercados", "public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 379, "tweet_count": 134329, "listed_count": 120}}, {"id": "1206363338999042048", "verified": false, "name": "FANNY CONTRERAS CALDERON", "username": "FANNYCO10615021", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 59, "tweet_count": 163, "listed_count": 0}}, {"id": "150258179", "location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "name": "Liliana N\u00fa\u00f1ez Ram\u00edrez", "username": "lnr664899", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 238, "tweet_count": 24396, "listed_count": 0}}, {"id": "790017956625387520", "location": "San Joaqu\u00edn, Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "verified": false, "name": "Vargashian\ud83d\ude0e", "username": "nelsonvg16", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 2959, "tweet_count": 27826, "listed_count": 0}}, {"id": "905213710821679104", "location": "V.I", "verified": false, "name": "JFSC \ud83d\udd3b", "username": "JFSC1991", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 419, "tweet_count": 1718, "listed_count": 0}}, {"id": "1296865104", "location": "Madrid.", "verified": false, "name": "CRG", "username": "celesrg16", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 237, "tweet_count": 20866, "listed_count": 1}}, {"id": "888943408773025792", "location": "Hawaii", "verified": false, "name": "Central Ezra Miller Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "centralezra", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 529, "tweet_count": 14628, "listed_count": 1}}, {"id": "1719522396", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "YT: Bruno Ponte", "username": "PonteBrunoo", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 449, "tweet_count": 13849, "listed_count": 0}}, {"id": "90303467", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rodrigo Cruz", "username": "rcruza", "public_metrics": {"followers_count": 13603, "following_count": 1545, "tweet_count": 36592, "listed_count": 116}}, {"id": "338346978", "location": "Madrid, Espana", "verified": false, "name": "Athir Quannouni El Moumouhi", "username": "AthirQuannouni", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 524, "tweet_count": 11715, "listed_count": 3}}, {"id": "1165343407897763845", "verified": false, "name": "Pedro#Lula13\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "PedroJo06512765", "public_metrics": {"followers_count": 17093, "following_count": 16663, "tweet_count": 102202, "listed_count": 9}}, {"id": "371391639", "verified": false, "name": "Wedri", "username": "goenji_2", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 191, "tweet_count": 4015, "listed_count": 0}}, {"id": "1202662781734080513", "verified": false, "name": "Dani", "username": "veidioso", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 229, "tweet_count": 9076, "listed_count": 0}}, {"id": "575071030", "location": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Juan Lopez Escorza \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "lopescorza", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 2917, "tweet_count": 142948, "listed_count": 13}}, {"id": "480873950", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "P\u00e3o Chapado", "username": "lmsv2602", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 539, "tweet_count": 20044, "listed_count": 0}}, {"id": "1658580252", "verified": false, "name": "Jose Ramirez", "username": "Joeramc19", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 2338, "tweet_count": 135553, "listed_count": 9}}, {"id": "1888277137", "verified": false, "name": "lord bunny", "username": "1leaozin", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 607, "tweet_count": 144270, "listed_count": 1}}, {"id": "1458253728", "verified": false, "name": "DIOS BENDIGA A VZLA! 25513", "username": "f_rassta", "public_metrics": {"followers_count": 6096, "following_count": 6691, "tweet_count": 361956, "listed_count": 31}}, {"id": "1142495117414215681", "verified": false, "name": "Dabbraccio Graciela", "username": "DabbraccioGrac1", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 340, "tweet_count": 63038, "listed_count": 0}}, {"id": "121773998", "location": "Cornell\u00e0.BCN", "verified": false, "name": "Xaro Gonza", "username": "xarogonza", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1494, "tweet_count": 62266, "listed_count": 10}}, {"id": "135789349", "location": "\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32", "verified": false, "name": "yolanda sm \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", "username": "yolanda262", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 1825, "tweet_count": 216449, "listed_count": 25}}, {"id": "229592533", "location": "Tibi, Spain", "verified": false, "name": "Pere \ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffd\ud83d\udd3b\ud83c\udfcb\ud83c\udffe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "perevb", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1293, "tweet_count": 15733, "listed_count": 10}}, {"id": "1060051430302724097", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "MUTTANT", "username": "gomes_Oliveira_", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 220, "tweet_count": 3934, "listed_count": 0}}, {"id": "3857832999", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "+a", "username": "maysagomeszz", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 844, "tweet_count": 52526, "listed_count": 8}}, {"id": "615101105", "verified": false, "name": "Aquiles Ponsson D", "username": "Aquilestp", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 2653, "tweet_count": 96345, "listed_count": 10}}, {"id": "109607038", "location": "En el planeta Tierra.", "verified": false, "name": "Dragones De Acero", "username": "Trabajador_Rojo", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 337, "tweet_count": 84309, "listed_count": 9}}, {"id": "254677959", "location": "Goi\u00e2nia", "verified": false, "name": "Bia", "username": "xxbiazxx", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 272, "tweet_count": 16784, "listed_count": 0}}, {"id": "335598716", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "name": "z\u00e9", "username": "josefadasiIva", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 327, "tweet_count": 48202, "listed_count": 2}}, {"id": "193123199", "verified": false, "name": "Diana Miranda", "username": "DiaNushkaaa", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 728, "tweet_count": 15622, "listed_count": 0}}, {"id": "3840510615", "verified": false, "name": "Fidel", "username": "fidelgutesc", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1089, "tweet_count": 13676, "listed_count": 4}}, {"id": "451187470", "location": "Ciudad de Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Ar\u00edstidesGonza", "username": "AristidesGonza", "public_metrics": {"followers_count": 9911, "following_count": 10760, "tweet_count": 79973, "listed_count": 10}}, {"id": "817921421112393728", "verified": false, "name": "Silvia Susmano", "username": "SSusmano", "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 3508, "tweet_count": 60458, "listed_count": 3}}, {"id": "51041781", "verified": false, "name": "OSCAR \u201cRINGO\u201d BONAVENA", "username": "CobraDeDetroit", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 842, "tweet_count": 102783, "listed_count": 20}}, {"id": "141384561", "location": "Municipio Turen", "verified": false, "name": "Gisela Gomez", "username": "giselajgc05", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1883, "tweet_count": 87558, "listed_count": 7}}, {"id": "1000712214842675201", "verified": false, "name": "Silvio Aguirre", "username": "Silvioaguirre6", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 473, "tweet_count": 35997, "listed_count": 0}}, {"id": "1105530022469750784", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "rpmariah", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 752, "tweet_count": 3187, "listed_count": 0}}, {"id": "2861479427", "verified": false, "name": "Mari Carmen", "username": "maricarmenjeje", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 692, "tweet_count": 326180, "listed_count": 0}}, {"id": "1203791290439258112", "location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "Liliana Oviedo", "username": "Liliana64642364", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 196, "tweet_count": 4013, "listed_count": 1}}, {"id": "1203075757242822656", "verified": false, "name": "Ramona Bastida Balbuena", "username": "BalbuenaBastida", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1648, "tweet_count": 65252, "listed_count": 0}}, {"id": "309223740", "location": "Barcelona ", "verified": false, "name": "Tal\u00eda\ud83c\udfad \ud83c\udf4f", "username": "TaliaNieto", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 2139, "tweet_count": 294943, "listed_count": 65}}, {"id": "278475148", "verified": false, "name": "Esther", "username": "EstherNayach", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 715, "tweet_count": 6124, "listed_count": 0}}, {"id": "270067530", "location": "Sant Boi II*II Catalunya \ud83c\udf97", "verified": false, "name": "Carles Gim\u00e9nez", "username": "uno_de_tantos", "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 4306, "tweet_count": 64824, "listed_count": 43}}, {"id": "838552875835981827", "verified": false, "name": "GuillermoCarlos", "username": "Guille830506", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 567, "tweet_count": 12937, "listed_count": 3}}, {"id": "2196209707", "verified": false, "name": "Clausdan", "username": "gatitokiko", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 486, "tweet_count": 7447, "listed_count": 2}}, {"id": "3947603921", "location": "Pa\u00eds Chuvasco \ud83c\udf26", "verified": false, "name": "\u2728\ud83c\udf1aSad_gay_crying\ud83c\udf1a\ud83e\ude90", "username": "sad_gay_crying", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 773, "tweet_count": 102927, "listed_count": 2}}, {"id": "319350170", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "\u2109(\u03a6\u03af\u03bb\u03b9\u03c0\u03c0\u03bf\u03c2)\u2696\u2720", "username": "Fellbonit", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 230, "tweet_count": 13440, "listed_count": 0}}, {"id": "159583398", "location": "Buenos Aires (la villa)", "verified": false, "name": "Crentist. DDS \ud83d\udc9a", "username": "Guillewares", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 243, "tweet_count": 83170, "listed_count": 2}}, {"id": "1157225155426430976", "verified": false, "name": "Utillero", "username": "Utillero3", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 796, "tweet_count": 4138, "listed_count": 0}}, {"id": "328686317", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "geopoliting", "username": "geopoliting", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 797, "tweet_count": 1179705, "listed_count": 1029}}, {"id": "407193236", "verified": false, "name": "Wilfredo Olivo", "username": "WILFREDIOS", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 693, "tweet_count": 51256, "listed_count": 5}}, {"id": "282190597", "location": "Ayamonte, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pepe Casanova", "username": "pepe_casanova", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1034, "tweet_count": 43599, "listed_count": 9}}, {"id": "1191054976010915841", "verified": false, "name": "\u2606PAULINHA\u2606AMO\u2606CANCELADO~\ud83d\udc3a\ud83e\uddde\ud83e\udd9a\ud83c\udf35\ud83e\udd77\ud83d\udc1d\ud83c\udfc1\ud83e\udd85\ud83c\udf39\ud83c\udff0\ud83c\udff9\ud83d\udd7a\u262f\ufe0f", "username": "eupaulaof", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 2274, "tweet_count": 9820, "listed_count": 0}}, {"id": "754362038508523520", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "Martita Lati", "username": "MartitaLati", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 299, "tweet_count": 8721, "listed_count": 0}}, {"id": "967924033789550592", "verified": false, "name": "Roberto", "username": "Roberto99466454", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1254, "tweet_count": 32925, "listed_count": 0}}, {"id": "1066116311854563328", "verified": false, "name": "Argelia", "username": "Argelia31645372", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1166, "tweet_count": 64209, "listed_count": 2}}, {"id": "415567968", "location": "Suffragette City", "verified": false, "name": "Kublai Kan", "username": "KublaiKan_", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 726, "tweet_count": 9355, "listed_count": 7}}, {"id": "989630116346126336", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "eduardo", "username": "eduxrdonunes", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 370, "tweet_count": 6847, "listed_count": 0}}, {"id": "1192173713204142085", "verified": false, "name": "Ana Leal\u2728", "username": "AnaLealj", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 181, "tweet_count": 4909, "listed_count": 0}}, {"id": "2353749075", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Lc", "username": "LcLuisec", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 272, "tweet_count": 2843, "listed_count": 0}}, {"id": "146343408", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "AnnaMargaritaRodriguezD", "username": "AnnaMargaritaRD", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 2262, "tweet_count": 37725, "listed_count": 16}}, {"id": "2997627500", "location": "Am\u00e9rica /Nicaragua", "verified": false, "name": "Paul Cruz", "username": "Ku1989Paul", "public_metrics": {"followers_count": 4905, "following_count": 4725, "tweet_count": 42136, "listed_count": 6}}, {"id": "1038629711679836162", "verified": false, "name": "\u26e4Irau", "username": "Fredairau", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 295, "tweet_count": 3884, "listed_count": 0}}, {"id": "1005598241986097153", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3d gabs - on the twilight zone \ud83c\udf3d", "username": "OGordoDeCalcoes", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 338, "tweet_count": 25877, "listed_count": 0}}, {"id": "1219921500", "location": "Sant Just Desvern", "verified": false, "name": "LO H\u00d2BBIT", "username": "francesc130", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 3910, "tweet_count": 542057, "listed_count": 70}}, {"id": "1281870193", "location": "cuman\u00e1, estado sucre", "verified": false, "name": "carlos serrano", "username": "carloss1808", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 408, "tweet_count": 42821, "listed_count": 0}}, {"id": "904861297933766660", "verified": false, "name": "Aileen Azca", "username": "karelya73", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 791, "tweet_count": 88542, "listed_count": 1}}, {"id": "594496487", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Acs", "username": "adriancs2079", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 880, "tweet_count": 3354, "listed_count": 0}}, {"id": "1027683421722566657", "verified": false, "name": "Dominio", "username": "Dominio93454173", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 434, "tweet_count": 18632, "listed_count": 0}}, {"id": "478980721", "location": "Cali - Colombia", "verified": false, "name": "\u00c1lvaroFernandoC\u00e1rdenasYarce", "username": "FCardenasY", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 4169, "tweet_count": 129463, "listed_count": 18}}, {"id": "227387190", "verified": false, "name": "lixo eletr\u00f4nico", "username": "gustavolq", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 533, "tweet_count": 6139, "listed_count": 2}}, {"id": "553732412", "location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "name": "Butterfree", "username": "cristianpirex", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 515, "tweet_count": 18346, "listed_count": 0}}, {"id": "335236246", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Hija de Puan", "username": "arrobaentramite", "public_metrics": {"followers_count": 4361, "following_count": 484, "tweet_count": 101432, "listed_count": 18}}, {"id": "132357346", "location": "Caracas - Venezuela", "verified": false, "name": "Rosalux", "username": "nenotavaldez", "public_metrics": {"followers_count": 2986, "following_count": 3091, "tweet_count": 84631, "listed_count": 21}}, {"id": "1416699744", "verified": false, "name": "Giovanni", "username": "electron52", "public_metrics": {"followers_count": 4458, "following_count": 4920, "tweet_count": 119653, "listed_count": 4}}, {"id": "419585920", "verified": false, "name": "xargan", "username": "xargan", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1192, "tweet_count": 34069, "listed_count": 7}}, {"id": "1514082229", "verified": false, "name": "leonor rey guerrero", "username": "leonor_rey", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 670, "tweet_count": 10563, "listed_count": 0}}, {"id": "794131643791507456", "location": "Pen\u00ednsula ib\u00e9rica", "verified": false, "name": "Henry Brubaker", "username": "henrybrubaker80", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 0, "tweet_count": 36099, "listed_count": 10}}, {"id": "143524058", "location": "En el planeta Tierra ", "verified": false, "name": "BEALINDA", "username": "Beacandanga", "public_metrics": {"followers_count": 6517, "following_count": 7166, "tweet_count": 123248, "listed_count": 23}}, {"id": "906473548918771712", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "adrimaca daniella", "username": "JorgeRo31301876", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 386, "tweet_count": 19065, "listed_count": 0}}, {"id": "1273048758", "location": "El salvador ", "verified": false, "name": "El monstruo milton", "username": "FlacusBigotis60", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 374, "tweet_count": 18211, "listed_count": 1}}, {"id": "490152205", "verified": false, "name": "mirjos45", "username": "mirjos45", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 744, "tweet_count": 1606, "listed_count": 2}}, {"id": "787408664487464960", "location": "Bernal", "verified": false, "name": "Maxi rivero", "username": "maxiriveroelec", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 2610, "tweet_count": 117577, "listed_count": 3}}, {"id": "3178697220", "location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 A. Fidalgo", "username": "ficairo16", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 240, "tweet_count": 94309, "listed_count": 2}}, {"id": "1205558854710366208", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "ianca.", "username": "comentttslm", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 953, "tweet_count": 41329, "listed_count": 4}}, {"id": "919936993097928704", "verified": false, "name": "loli", "username": "loliguty", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 545, "tweet_count": 117110, "listed_count": 0}}, {"id": "2607374373", "verified": false, "name": "Cristian Mosquera", "username": "cma1810", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 198, "tweet_count": 594643, "listed_count": 69}}, {"id": "110732139", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "Pedro L\u00f3pez A.", "username": "pjlopezacvdo", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 3024, "tweet_count": 333513, "listed_count": 1}}, {"id": "92356864", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Lado.mx", "username": "lado_mx", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 2283, "tweet_count": 1442487, "listed_count": 76}}, {"id": "195610689", "verified": false, "name": "freddy eduardo", "username": "freddyeduardo03", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2364, "tweet_count": 73086, "listed_count": 2}}, {"id": "133054907", "verified": false, "name": "M. J. Blanco", "username": "MjBlanco25", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 847, "tweet_count": 36294, "listed_count": 36}}, {"id": "978820688", "verified": false, "name": "Fran Brunet", "username": "BrunetFran", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 531, "tweet_count": 40911, "listed_count": 14}}, {"id": "626678882", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Edison", "username": "Lenin04", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1253, "tweet_count": 10313, "listed_count": 0}}, {"id": "258358899", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Luis E.", "username": "learmi01", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 292, "tweet_count": 18298, "listed_count": 0}}, {"id": "354961402", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Dafine Solar", "username": "dafisolar", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 311, "tweet_count": 897, "listed_count": 0}}, {"id": "5493242", "location": "Navarra", "verified": true, "name": "Diario de Navarra", "username": "DiariodeNavarra", "public_metrics": {"followers_count": 99333, "following_count": 2680, "tweet_count": 310351, "listed_count": 1298}}, {"id": "1083341786645520384", "verified": false, "name": "Maga", "username": "APoissFoi", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 0, "tweet_count": 43456, "listed_count": 0}}, {"id": "766047092066443265", "verified": false, "name": "Arcoiris", "username": "arcoiris1413", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1073, "tweet_count": 102940, "listed_count": 2}}, {"id": "276636600", "location": "Valencia-Carabobo", "verified": false, "name": "JFco.Romero", "username": "stajojf", "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 2921, "tweet_count": 39223, "listed_count": 5}}, {"id": "2321423275", "verified": false, "name": "kaipirinho", "username": "rive_z", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 4547, "tweet_count": 212373, "listed_count": 9}}, {"id": "2403099638", "verified": false, "name": "\ud83d\ude82", "username": "LGVenezia", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1420, "tweet_count": 1886, "listed_count": 4}}, {"id": "1103574718072930304", "location": "vila maria", "verified": false, "name": "kewem quer o tetra (4%)", "username": "kewemwillians", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1775, "tweet_count": 11984, "listed_count": 0}}, {"id": "923624023321399298", "verified": false, "name": "Tolio", "username": "devtul", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 219, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}}, {"id": "1077849179194572800", "verified": false, "name": "Sofia Sanchez Mejia", "username": "SofiaSanchezMj", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85646, "listed_count": 0}}, {"id": "941119495782961152", "location": "Grand  Bourg", "verified": false, "name": "Manuelo", "username": "manuelonook", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1498, "tweet_count": 252626, "listed_count": 0}}, {"id": "1904127151", "location": "Kenia, Alicante ", "verified": false, "name": "Chanel", "username": "stefvillaL", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 108, "tweet_count": 279700, "listed_count": 17}}, {"id": "1084940594672291840", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Tigorno \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "tigorno", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 243, "tweet_count": 9973, "listed_count": 0}}, {"id": "138770651", "location": "Repub Bolivariana de Venezuela", "verified": false, "name": "\u203e\u0361\u0334\u0334\u0361/  \u203e\u0361\u0334\u0334\u0361Beatriz Pi\u00f1a", "username": "Beaconchavez", "public_metrics": {"followers_count": 5601, "following_count": 5831, "tweet_count": 242680, "listed_count": 45}}, {"id": "279632543", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Conciencia Acci\u00f3n Transformaci\u00f3n", "username": "JuanComuna", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 849, "tweet_count": 34555, "listed_count": 3}}, {"id": "1100508212648992768", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "jubilon", "username": "jubilon3", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 415, "tweet_count": 3912, "listed_count": 0}}, {"id": "821087468652990468", "verified": false, "name": "Maria", "username": "MaraJosCandia1", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 797, "tweet_count": 214817, "listed_count": 0}}, {"id": "18717943", "location": "Madrid", "verified": true, "name": "La Informaci\u00f3n", "username": "la_informacion", "public_metrics": {"followers_count": 412735, "following_count": 2536, "tweet_count": 457920, "listed_count": 7388}}, {"id": "1004518375", "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jose", "username": "iMRisotto", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 926, "tweet_count": 94132, "listed_count": 26}}, {"id": "2482888046", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "LA PRENSA", "username": "laprensaoem", "public_metrics": {"followers_count": 21713, "following_count": 2656, "tweet_count": 203463, "listed_count": 329}}, {"id": "1058652614760558599", "verified": false, "name": "nieves peon", "username": "Mavespchotmail1", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1157, "tweet_count": 23938, "listed_count": 0}}, {"id": "1480363351", "verified": false, "name": "Marco", "username": "marcobahenac", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 230, "tweet_count": 86383, "listed_count": 9}}, {"id": "1195872188844433410", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "C_Cienfuegos RELOADED \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "CCienfuegos2", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 859, "tweet_count": 13286, "listed_count": 0}}, {"id": "166701831", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "PajaritoVola", "username": "OMAITA71", "public_metrics": {"followers_count": 11618, "following_count": 9829, "tweet_count": 73218, "listed_count": 23}}, {"id": "2761997377", "verified": false, "name": "gammatleti #noalTTIP", "username": "gammatleti", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 278, "tweet_count": 118626, "listed_count": 36}}, {"id": "110427564", "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "verified": false, "name": "Francisco Medina.", "username": "franciscoBOLIVA", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 4633, "tweet_count": 77318, "listed_count": 5}}, {"id": "1085747710748180480", "location": "triste e triste", "verified": false, "name": "apenas um f\u00e3", "username": "deusperdoakk", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 292, "tweet_count": 4991, "listed_count": 0}}, {"id": "1184202346227744768", "verified": false, "name": "renata660402", "username": "renata660402", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 68, "tweet_count": 2017, "listed_count": 0}}, {"id": "377908727", "location": "Raval (Barcelona)", "verified": false, "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fManel Rastafari Zen II*II \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83c\udfb8", "username": "manelrawal", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1321, "tweet_count": 276770, "listed_count": 32}}, {"id": "349236725", "location": "AUSTRALIA", "verified": false, "name": "red crimson king", "username": "tkr323232", "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 3301, "tweet_count": 107079, "listed_count": 4}}, {"id": "168210897", "location": "CDMX/Mty \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd9d\ud835\udd98", "username": "franciscus_gro", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 541, "tweet_count": 35520, "listed_count": 6}}, {"id": "3198478358", "location": "\u2661 @fuckklp", "verified": false, "name": "\u0f04 \ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94", "username": "massarin_", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 363, "tweet_count": 71425, "listed_count": 5}}, {"id": "241398132", "verified": false, "name": "jigglypuff caliente", "username": "matheusmts27", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 199, "tweet_count": 77333, "listed_count": 7}}, {"id": "537489312", "location": "Lleida, Catalunya", "verified": false, "name": "Anna B 11S-T62 \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "AnnaBotargues", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 224, "tweet_count": 60486, "listed_count": 7}}], "tweets": [{"text": "VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. MI RESPUESTA  \nhttps://t.co/F3VDXWKlEc\n\n@PULSOdlp @cyngarciaradio @fjcarg @InfoNodal         @InfoSiberiaOk @alferdez @CFKArgentina @carlosaznarez @PACOURONDO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T21:35:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 170, "username": "PULSOdlp", "id": "734017694211674112"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 187, "end": 194, "username": "fjcarg", "id": "36455631"}, {"start": 195, "end": 205, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "InfoSiberiaOk", "id": "721199155780198400"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 253, "end": 267, "username": "carlosaznarez", "id": "144962090"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "PACOURONDO", "id": "177965969"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.501, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/F3VDXWKlEc", "expanded_url": "http://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/", "display_url": "atilioboron.com.ar/vargas-llosa-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/"}]}, "author_id": "203555695", "edit_history_tweet_ids": ["1209950857405571072"], "id": "1209950857405571072", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 54, "like_count": 716, "quote_count": 35}}, {"text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/IWMm54hrOQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:27:59.000Z", "author_id": "19923515", "edit_history_tweet_ids": ["1209964029751504897"], "id": "1209964029751504897", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/IWMm54hrOQ", "expanded_url": "http://ver.abc.es/dkm6u1", "display_url": "ver.abc.es/dkm6u1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/estilo/gente/abci-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-201912252326_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=ZGttNnUx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 3}}, {"text": "\u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T12:07:29.000Z", "author_id": "233693503", "edit_history_tweet_ids": ["1209807876476350464"], "id": "1209807876476350464", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 90, "like_count": 1046, "quote_count": 30}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}}, {"text": "@ereynaabogado @MinjusDH_Peru Queee ? pasa panzon igual que tu amo suicida solo Escribes  cojudezes recuerda que tienes tu audio que le rogabas a barata dici\u00e9ndole que no mencione a tu marido alan rata. Y con felatio de yapa , que roskete eres", "lang": "es", "created_at": "2019-12-26T00:09:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3751, "type": "Other", "normalized_text": "panzon"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.4249, "type": "Person", "normalized_text": "cojudezes"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "alan rata"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "yapa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "author_id": "1209153145265246210", "edit_history_tweet_ids": ["1209989675781259265"], "id": "1209989675781259265", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209966102610161664"}]}, {"text": "Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumentos, bueno es un fiscal suicida.  https://t.co/E5Ij1uhxDz", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T17:23:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/E5Ij1uhxDz", "expanded_url": "https://www.clarin.com/opinion/justicia-operadores-espias-_0_jSFH1A6s.html", "display_url": "clarin.com/opinion/justic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/opinion/justicia-operadores-espias-_0_jSFH1A6s.html"}]}, "author_id": "145677457", "edit_history_tweet_ids": ["1209887299913371648"], "id": "1209887299913371648", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 99, "like_count": 842, "quote_count": 13}}, {"text": "\u00daLTIMA HORA:\nSe suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/edAQP2dmls https://t.co/eaDW0d0qvI", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-25T21:49:59.000Z", "author_id": "961925545809281024", "edit_history_tweet_ids": ["1209954466683863041"], "id": "1209954466683863041", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.526, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/edAQP2dmls", "expanded_url": "https://es.rt.com/78qw", "display_url": "es.rt.com/78qw"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/eaDW0d0qvI", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1209954466683863041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eaDW0d0qvI", "media_key": "7_1209954432080891911"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 10, "like_count": 146, "quote_count": 6}}, {"text": "Alguno graba conmigo ma\u00f1ana ):", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:41:48.000Z", "author_id": "810656558069772288", "edit_history_tweet_ids": ["1209967508402380800"], "id": "1209967508402380800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nbrigou\u274c\nnota vermelha\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705 \nmatou aula \u2705 \nexpulso da sala \u2705\naluno destaque\u2705\u274c\nse popularizou \u274c \ndiretoria \u2705 \nchorou na sala \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro\u274c \nfoi pego colando \u2705 https://t.co/ydqGXlUWIZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:00:06.000Z", "author_id": "1106017480890298368", "edit_history_tweet_ids": ["1209987210180734981"], "id": "1209987210180734981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ydqGXlUWIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/_Braz18/status/1209986048262062080", "display_url": "twitter.com/_Braz18/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209986048262062080"}]}, {"text": "Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 2020 muito puto de t\u00e3o ruim que \u00e9 esse filme https://t.co/uyT7dzalkf", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:53:24.000Z", "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1209970426157371392"], "id": "1209970426157371392", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/uyT7dzalkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1209970426157371392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyT7dzalkf", "media_key": "3_1209970424131522565"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 27, "like_count": 926, "quote_count": 16}}, {"text": "Cada vez que pens\u00e1s en lo perfecto se suicida lo posible.", "lang": "es", "created_at": "2018-12-04T00:19:00.000Z", "author_id": "3055993054", "edit_history_tweet_ids": ["1069747865390596096"], "id": "1069747865390596096", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 1, "like_count": 460, "quote_count": 3}}, {"text": "Esta es la Espa\u00f1a del d\u00eda a d\u00eda, y no en la que vive nuestro jefe de estado. Hoy los afortunados tenemos todo, pero hay demasiada gente que hoy mismo est\u00e1 en las \u00faltimas, porque su pa\u00eds no les protege. Feliz Falsedad.\n\nhttps://t.co/tqAZKfY9jX", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T12:26:42.000Z", "author_id": "568903912", "edit_history_tweet_ids": ["1209812713578356736"], "id": "1209812713578356736", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/tqAZKfY9jX", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Han pasado m\u00e1s de 24 horas y @MinjusDH_Peru Revilla ni siquiera ha pedido disculpas a la familia de Jesica Tejeda por su nefasta declaraci\u00f3n ante pregunta por su muerte y la de sus hijos;Presidente Vizcarra debe retirarla del cargo para deslindar con su desd\u00e9n e irresponsabilidad", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:36:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.7555, "type": "Person", "normalized_text": "Jesica Tejeda"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7434, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "1237286593", "edit_history_tweet_ids": ["1209966102610161664"], "id": "1209966102610161664", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 13, "like_count": 264, "quote_count": 4}}, {"text": "Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/DT9MAkvsYR", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T14:10:57.000Z", "author_id": "355791177", "edit_history_tweet_ids": ["1209114173600342016"], "id": "1209114173600342016", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5243, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/DT9MAkvsYR", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 2}}, {"text": "https://t.co/nVcDijXdox", "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-23T16:29:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1073484194356056064", "author_id": "1073484194356056064", "edit_history_tweet_ids": ["1209149066405384192"], "id": "1209149066405384192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nVcDijXdox", "expanded_url": "https://twitter.com/soAle_bb/status/1209149066405384192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nVcDijXdox", "media_key": "3_1209149050655825920"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nVcDijXdox", "expanded_url": "https://twitter.com/soAle_bb/status/1209149066405384192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nVcDijXdox", "media_key": "3_1209149054158098438"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nVcDijXdox", "expanded_url": "https://twitter.com/soAle_bb/status/1209149066405384192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nVcDijXdox", "media_key": "3_1209149058507513856"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nVcDijXdox", "expanded_url": "https://twitter.com/soAle_bb/status/1209149066405384192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nVcDijXdox", "media_key": "3_1209149063603671041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209149042976083968"}]}, {"text": "Tragedia en \u201cLa Academia\u201d: Padre de exalumna asesina a su esposa y luego se suicida\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/llri5fJgyZ https://t.co/Iyw78kiAX5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:00:14.000Z", "author_id": "148372339", "edit_history_tweet_ids": ["1209957045383974918"], "id": "1209957045383974918", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.842, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/llri5fJgyZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qj4kur", "display_url": "bit.ly/2Qj4kur"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Iyw78kiAX5", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1209957045383974918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iyw78kiAX5", "media_key": "3_1209957044012363784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 2}}, {"text": "@melnicksergio Allende murio luchando por sus principios/el actual se  salvo sacrificandolos", "lang": "es", "created_at": "2019-12-24T15:19:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "in_reply_to_user_id": "622098575", "author_id": "20594284", "edit_history_tweet_ids": ["1209493716160974848"], "id": "1209493716160974848", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 784, "like_count": 366, "quote_count": 78}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209465847745564673"}]}, {"text": "@nayetreze Anticomunista??\nN\u00e3o acho. Mas t\u00f4 puxando da mem\u00f3ria", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-26T00:03:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "4601825380", "author_id": "464991581", "edit_history_tweet_ids": ["1209988042628440064"], "id": "1209988042628440064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209861706983362561"}]}, {"text": "La familia del escritor noruego ha informado de su fallecimiento a trav\u00e9s de un comunicado https://t.co/PjQ9kcUAp1", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:50:00.000Z", "author_id": "22954354", "edit_history_tweet_ids": ["1209969571622510592"], "id": "1209969571622510592", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.2627, "type": "Person", "normalized_text": "noruego"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/PjQ9kcUAp1", "expanded_url": "http://atres.red/m7dj21", "display_url": "atres.red/m7dj21"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "Sub\u00ed una historia a Instagram y me lleg\u00f3 est\u00e1 notificaci\u00f3n, jam\u00e1s me hab\u00eda sentido tan querida ahre https://t.co/0dgW7aIViF", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T17:48:00.000Z", "author_id": "479106364", "edit_history_tweet_ids": ["1209893571291238400"], "id": "1209893571291238400", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/0dgW7aIViF", "expanded_url": "https://twitter.com/DaiTalesco/status/1209893571291238400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dgW7aIViF", "media_key": "3_1209893417842593793"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/0dgW7aIViF", "expanded_url": "https://twitter.com/DaiTalesco/status/1209893571291238400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dgW7aIViF", "media_key": "3_1209893458409857024"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/0dgW7aIViF", "expanded_url": "https://twitter.com/DaiTalesco/status/1209893571291238400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dgW7aIViF", "media_key": "3_1209893496074776577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nbrigou\u2705\nnota vermelha\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705 \nmatou aula \u2705 \nexpulso da sala \u274c \naluno destaque\u2705 \nse popularizou \u274c \ndiretoria \u2705 \nchorou na sala \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro\u274c \nfoi pego colando \u2705 https://t.co/XwzFW0sRKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:55:29.000Z", "author_id": "1095117030112612352", "edit_history_tweet_ids": ["1209986048262062080"], "id": "1209986048262062080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/XwzFW0sRKK", "expanded_url": "https://twitter.com/Luh_Marshmallow/status/1209982110821502976", "display_url": "twitter.com/Luh_Marshmallo\u2026"}]}}, {"text": "#\u00daLTIMAHORA | Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. https://t.co/GXLGsMn7tN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T21:55:32.000Z", "author_id": "105082141", "edit_history_tweet_ids": ["1209955865828241413"], "id": "1209955865828241413", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 36, "end": 57, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/GXLGsMn7tN", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1209955865828241413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXLGsMn7tN", "media_key": "3_1209955840591060992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 6}}, {"text": "What's your favorite line from the new Drizzy record? https://t.co/hBiw0usUpg", "lang": "en", "created_at": "2019-12-25T03:00:00.000Z", "author_id": "14629315", "edit_history_tweet_ids": ["1209670096878276613"], "id": "1209670096878276613", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "Drizzy"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/hBiw0usUpg", "expanded_url": "https://www.xxlmag.com/news/2019/12/drake-new-song-war-stream/", "display_url": "xxlmag.com/news/2019/12/d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xxlmag.com/drake-new-song-war-stream/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 148, "like_count": 1027, "quote_count": 83}}, {"text": "O cara matou e esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, mas tem gente que se sente orgulhosa de tirar foto com ele.\n\nEu sou um garantista, mas isso aqui \u00e9 outro n\u00edvel. https://t.co/vBNVOMtERm", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:30:38.000Z", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "author_id": "126471168", "edit_history_tweet_ids": ["1209979796752601098"], "id": "1209979796752601098", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/vBNVOMtERm", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}]}, {"text": "Levanta o p\u00e9 que a tia t\u00e1 passando pano https://t.co/EdibngCaVI", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:47:07.000Z", "author_id": "822243380629475328", "edit_history_tweet_ids": ["1209983944541782017"], "id": "1209983944541782017", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/EdibngCaVI", "expanded_url": "https://twitter.com/diegosantosc_/status/1209980051212636161", "display_url": "twitter.com/diegosantosc_/\u2026"}]}}, {"text": "#LeyViviendaPAH YA! Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar. @publico_es https://t.co/HjLPBWnHSI", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T21:08:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 103, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LeyViviendaPAH"}, {"start": 55, "end": 62, "tag": "Madrid"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "LeyViviendaPAH"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6732, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/HjLPBWnHSI", "expanded_url": "https://dai.ly/x7bhjfg", "display_url": "dai.ly/x7bhjfg"}]}, "author_id": "971725260402937856", "edit_history_tweet_ids": ["1209944064273125378"], "id": "1209944064273125378", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@Finiten Dios te oiga. El problema es que no tenemos l\u00edderes y los que han surgido en los \u00faltimos a\u00f1os fueron una caca.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:52:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Finiten", "id": "188971731"}]}, "in_reply_to_user_id": "188971731", "author_id": "2959458388", "edit_history_tweet_ids": ["1209985330604118017"], "id": "1209985330604118017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209975472437768193"}]}, {"text": "E desastrado ministro da (des)Educa\u00e7\u00e3o, amea\u00e7ado de ser demitido a qualquer momento, pede desculpas. https://t.co/J75C2lxMXY", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:51:53.000Z", "author_id": "16794066", "edit_history_tweet_ids": ["1209970044752543746"], "id": "1209970044752543746", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 69, "like_count": 359, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/J75C2lxMXY", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1209970044752543746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J75C2lxMXY", "media_key": "3_1209969970215636992"}]}}, {"text": "MENINAS MUITO CUIDADO COM ESSE HOMEM, ele se finge de bonzinho mas na verdade \u00e9 um monstro e mis\u00f3gino, quase matou a ex namorada dele e sempre quebrava seus bens materiais. Um homem desse deveria esta preso se as leis no BRASIL funcionasse na pr\u00e1tica", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-24T16:33:59.000Z", "author_id": "1147897964310016000", "edit_history_tweet_ids": ["1209512555376500738"], "id": "1209512555376500738", "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 226, "probability": 0.8755, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 2}}, {"text": "@hugosac @porestomemeti @Cararellb Entend\u00ed perfectamente, pero no me refer\u00ed a tu conocimiento sobre el tema o el encargado de la investigaci\u00f3n. Me refiero al al chime en s\u00ed. \"Dicen que fue \u00e9l, dicen esto y lo otro, ojal\u00e1 lo maten por violador\" esa es la info del ciudadano com\u00fan. No se conoce el comunicado de x o y", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:48:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hugosac", "id": "45888590"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "porestomemeti", "id": "168025553"}]}, "in_reply_to_user_id": "45888590", "author_id": "103197384", "edit_history_tweet_ids": ["1209984173039112197"], "id": "1209984173039112197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209980355069042689"}]}, {"text": "La primog\u00e9nita de los reyes noruegos, y el escritor y pintor Ari Behn contrajeron matrimonio en 2002, separ\u00e1ndose en 2016  https://t.co/V7C3RPMzly", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:13:14.000Z", "author_id": "14225088", "edit_history_tweet_ids": ["1209960319134683143"], "id": "1209960319134683143", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/V7C3RPMzly", "expanded_url": "http://leer.elcomercio.es/n4dzr2", "display_url": "leer.elcomercio.es/n4dzr2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Il #24dicembre 2013 la Regina Elisabetta firma la grazia postuma per #AlanTuring, genio matematico condannato dalla legge inglese nel 1952 alla castrazione chimica perch\u00e9 gay e morto suicida nel 1954. Un gesto che non cancella la vergogna dell\u2019omofobia di Stato https://t.co/39hhTZimuL", "lang": "it", "created_at": "2019-12-24T08:39:56.000Z", "author_id": "550416702", "edit_history_tweet_ids": ["1209393257874112513"], "id": "1209393257874112513", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "24dicembre"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "AlanTuring"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/39hhTZimuL", "expanded_url": "https://twitter.com/radio_zek/status/1209393257874112513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/39hhTZimuL", "media_key": "3_1209393253373685761"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 7, "like_count": 902, "quote_count": 8}}, {"text": "Estar repasando org\u00e1nica y encontrarme estas cosas \ud83e\udd23 https://t.co/xUzBtfMPdy", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T08:59:39.000Z", "author_id": "3159359121", "edit_history_tweet_ids": ["1209760606410199040"], "id": "1209760606410199040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/xUzBtfMPdy", "expanded_url": "https://twitter.com/Ivanka3688/status/1209760606410199040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xUzBtfMPdy", "media_key": "3_1209760599875428352"}]}}, {"text": "O MALUCO MATOU O IRMAO DELE MAS QUE PORRA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:42:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "3655577957", "author_id": "3655577957", "edit_history_tweet_ids": ["1209982796946714624"], "id": "1209982796946714624", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6692, "type": "Person", "normalized_text": "MALUCO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209982645767155720"}]}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}]}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "author_id": "748259155849416706", "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "id": "1209124198360199169", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}}, {"text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "author_id": "821869276252532737", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "id": "1208217020849958913", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}]}, {"text": "PODIAM CONSEGUIR MATAR O CAIO\n\n#AmorSemIgual11", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:31:37.000Z", "author_id": "1206731074161840129", "edit_history_tweet_ids": ["1209980043813933058"], "id": "1209980043813933058", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 46, "tag": "AmorSemIgual11"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9175, "type": "Other", "normalized_text": "AmorSemIgual11"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "@JeanineAnez Como pretende que todos pasen una feliz navidad o la bebida le hizo perder la memoria , ya se olvido de las personas que asesino , cree que Dios le perdonara en el d\u00eda del jucio o piensa usted que es un ser eterno , que tristeza da como ser humano no posee sentimiento es  vac\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T18:47:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JeanineAnez", "id": "465570594"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 156, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "465570594", "author_id": "327084254", "edit_history_tweet_ids": ["1209908480435470336"], "id": "1209908480435470336", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 22, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209862915744051200"}]}, {"text": "James Harden matou 5 bolas de 3 nesse 1\u00b0 tempo.\n\nCom exce\u00e7\u00e3o da primeira (com 3 minutos de jogo), todas sa\u00edram da m\u00e3o do Barba em menos de 10 segundos de posse.\n\nHarden leu a defesa e se adaptou: precisou chutar cedo, antes da dobra chegar.\n\n#NBAnaESPN\nhttps://t.co/W96DHmnKEL", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:26:20.000Z", "author_id": "4606912635", "edit_history_tweet_ids": ["1209978712491511809"], "id": "1209978712491511809", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 252, "tag": "NBAnaESPN"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9881, "type": "Person", "normalized_text": "James Harden"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Harden"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.7261, "type": "Organization", "normalized_text": "NBAnaESPN"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/W96DHmnKEL", "expanded_url": "https://twitter.com/NBAFantasy/status/1209977187144753155/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/W96DHmnKEL", "media_key": "13_1209976020436209664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Greve do setor p\u00fablico estadual ga\u00facho termina em fracasso e desmoraliza sindicatos e entidades das corpora\u00e7\u00f5es\nEmpurrados pelo sindicato lulopetista dos professores estaduais ga\u00fachos, o Cpers, para uma greve pol\u00edtica suicida \nN\u00e3o ganharam nada e ainda perderam os dias parados. https://t.co/eMBGnBiGH9", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T16:28:16.000Z", "author_id": "951583513", "edit_history_tweet_ids": ["1209873505824788481"], "id": "1209873505824788481", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3278, "type": "Person", "normalized_text": "ga\u00facho"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.3827, "type": "Organization", "normalized_text": "Cpers"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/eMBGnBiGH9", "expanded_url": "https://twitter.com/profeborto/status/1209873505824788481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eMBGnBiGH9", "media_key": "3_1209873495724871681"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 10, "like_count": 46, "quote_count": 5}}, {"text": "A personagem q me deixava nervosa de t\u00e3o trouxa https://t.co/RoEiqYIodC", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:33:08.000Z", "author_id": "883421244", "edit_history_tweet_ids": ["1209980424853893122"], "id": "1209980424853893122", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/RoEiqYIodC", "expanded_url": "https://twitter.com/_OtakusBrasil/status/1209979285039177730", "display_url": "twitter.com/_OtakusBrasil/\u2026"}]}}, {"text": "#Borb\u00f3ndePandereta Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida. Lo han disfrazado de mil maneras diferentes, con la figura del emprendedor como el summum de la desfachatez.\nhttps://t.co/LLqAhI8NfH\n@MiercolesRepubl @publico_es", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T20:10:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 214, "username": "MiercolesRepubl", "id": "723865182301241344"}, {"start": 215, "end": 226, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Borb\u00f3ndePandereta"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.3846, "type": "Other", "normalized_text": "Borb\u00f3ndePandereta"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/LLqAhI8NfH", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/"}]}, "author_id": "2932115764", "edit_history_tweet_ids": ["1209929320313032705"], "id": "1209929320313032705", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"text": "Goleiro Bruno \u00e9 tietado por flamenguistas em shopping https://t.co/s7TTgc5P7v https://t.co/2sevCJgiJ4", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T17:11:54.000Z", "author_id": "29274419", "edit_history_tweet_ids": ["1209884487083077634"], "id": "1209884487083077634", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/s7TTgc5P7v", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/superfc/goleiro-bruno-\u00e9-tietado-por-flamenguistas-em-shopping-1.2278268", "display_url": "otempo.com.br/superfc/goleir\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2sevCJgiJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2sevCJgiJ4", "media_key": "3_1209884485136867328"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 2054, "like_count": 3827, "quote_count": 9375}}, {"text": "@NxngenShikkaku \ud83c\udfa9: pues me afecta \u00bfvale? Mira pedazo de zopenco, me he recorrido m\u00e1s de media ciudad a pata para ver como estabas. Si quieres no quieres creerme adelante, al menos yo tengo la conciencia tranquila y no me arrepiento en absoluto hasta que te he visto flitear con enfermeras.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:27:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "830114425034174465", "author_id": "1180585542733434880", "edit_history_tweet_ids": ["1209979126326669320"], "id": "1209979126326669320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209978159216709632"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: nem fudendo kkkk\nse popularizou: n\u00e3o kk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/CrvoixaSEr", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-16T22:07:27.000Z", "geo": {"place_id": "83a111c3a94f41da"}, "author_id": "380041171", "edit_history_tweet_ids": ["1206697371490508801"], "id": "1206697371490508801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/CrvoixaSEr", "expanded_url": "https://twitter.com/malumarinhooo/status/1206661556861321217", "display_url": "twitter.com/malumarinhooo/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206661556861321217"}]}, {"text": "@KriNUux vamos a party", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:29:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "KriNUux", "id": "2149971334"}]}, "in_reply_to_user_id": "2149971334", "author_id": "780055473424887809", "edit_history_tweet_ids": ["1209979493282136065"], "id": "1209979493282136065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209979173109936133"}]}, {"text": "@erikadelvolga As\u00ed es, tenemos que repetir la prueba hasta que la aprendemos, los suicidas se van porque no soportan la situaci\u00f3n por la que pasan, y resulta que tienen que venir de nuevo y pasar por la misma situaci\u00f3n. El alma es eterna. Me encant\u00f3 tu historia", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:21:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "erikadelvolga", "id": "224762348"}]}, "in_reply_to_user_id": "224762348", "author_id": "1122183367674540035", "edit_history_tweet_ids": ["1209977554909716480"], "id": "1209977554909716480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209162777182511104"}]}, {"text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\": consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\"", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T21:24:17.000Z", "author_id": "1549418581", "edit_history_tweet_ids": ["1209223224954904577"], "id": "1209223224954904577", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 2}}, {"text": "Se suicida Ari Behn, ex marido de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/VFfGvV14z8", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T23:17:49.000Z", "author_id": "2905232597", "edit_history_tweet_ids": ["1209976569957113859"], "id": "1209976569957113859", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/VFfGvV14z8", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/corazon/20191225/suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa-noruega/454704841_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577315455", "display_url": "elespanol.com/corazon/201912\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/corazon/20191225/suicida-ari-behn-princesa-marta-luisa-noruega/454704841_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577315455"}]}}, {"text": "@memileiro @helidih @MechamadeWill @VejaSP Isso \u00e9 verdade, ele pode n\u00e3o mostrar comportamento extintivamente agressivos contra seres humanos, mas com outros animais menores a eles, como cachorros menores, gatos, e, em casos de seres humanos, beb\u00eas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:48:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "helidih", "id": "103950525"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "MechamadeWill", "id": "245324183"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "VejaSP", "id": "23224461"}]}, "in_reply_to_user_id": "2165187653", "author_id": "1708129668", "edit_history_tweet_ids": ["1209969113021460481"], "id": "1209969113021460481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209960729421500422"}]}, {"text": "@andrea073 Se le nota, Sin duda que su precio fue 50 millones u$s en Seychelles tiene mucho de verdad!\nEl tema es, como ser\u00e1 su salida del poder  !", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T10:28:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andrea073", "id": "207611500"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Seychelles"}]}, "in_reply_to_user_id": "207611500", "author_id": "876946776707792896", "edit_history_tweet_ids": ["1209783050126680064"], "id": "1209783050126680064", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209697958838636544"}]}, {"text": "@maysagomeszz Idolatrar n, \u00e9 flamenguista, ele fez parte do time q ganhou o brasileiro de 2009 po, cada um c o teu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T21:44:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maysagomeszz", "id": "3857832999"}]}, "in_reply_to_user_id": "3857832999", "author_id": "3375963779", "edit_history_tweet_ids": ["1209953119528005634"], "id": "1209953119528005634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209952679037943808"}]}, {"text": "Ni con los federales encima\nNi contigo en mi cama voy a cambiar esta forma de vida\nNi con los federales en frente\nVoy a cambiar esta forma de muerte", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:18:26.000Z", "author_id": "852428491", "edit_history_tweet_ids": ["1209976728426307584"], "id": "1209976728426307584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@miguelgouveia0 tenho bolachas no arm\u00e1rio.. ainda n\u00e3o estavam prontas para se assumir", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:18:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "miguelgouveia0", "id": "1128404120933675008"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128404120933675008", "author_id": "1209959546413862912", "edit_history_tweet_ids": ["1209976763079675904"], "id": "1209976763079675904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209976208752087041"}]}, {"text": "Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn https://t.co/SE3SabLFiR", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T22:48:53.000Z", "author_id": "256508537", "edit_history_tweet_ids": ["1209969291191304192"], "id": "1209969291191304192", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/SE3SabLFiR", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html", "display_url": "elmundo.es/loc/famosos/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html"}]}}, {"text": "Se dej\u00f3 caer y a mitad de la ca\u00edda se tapo los ojos r\u00e1pido para que todo pasara antes...\n\nLa ca\u00edda no lo mat\u00f3... El impacto contra el suelo lo hizo.\n\nDesagradable sonido en seco al final, su historia y dolor muri\u00f3 con \u00e9l, todos podr\u00e1n especular pero nadie sabr\u00e1 nunca el \"porque\" https://t.co/XsST04flLd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T21:50:48.000Z", "author_id": "2603764342", "edit_history_tweet_ids": ["1209954674113204226"], "id": "1209954674113204226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XsST04flLd", "expanded_url": "https://twitter.com/JuananExiliado/status/1209497857511841793", "display_url": "twitter.com/JuananExiliado\u2026"}]}}, {"text": "El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda que pedir permiso a nadie para hacer su trabajo en el Front\u00f3n,Baguazo, Moqueguazo que son acciones terror\u00edficas; que rid\u00edculo mirar la paja en el ojo ajeno https://t.co/E2vtz7wiWl", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:18:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.6504, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.5139, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E2vtz7wiWl", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTubilla/status/1208854578680279040", "display_url": "twitter.com/LaTubilla/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "author_id": "102830647", "edit_history_tweet_ids": ["1208904684066529280"], "id": "1208904684066529280", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208854578680279040"}]}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "author_id": "33989170", "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "id": "1208867696177082369", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}}, {"text": "#EnfiemAsPanelasNoCu!\nTeori Zawaski, iria Denunciar toda a quadrilha golpista em seu\nRelat\u00f3rio na semana seguinte. Iria Inocentar totalmente, Lula e Dilma da Farsa Processual de Moro, Dallagnol e Cia. Mas morreu antes. \n#MoroMataMarisa e se bobear matou Teori\nSergio #MoroNaCadeia", "lang": "pt", "created_at": "2019-06-10T08:55:23.000Z", "author_id": "1151388890", "edit_history_tweet_ids": ["1138006734847520768"], "id": "1138006734847520768", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}, {"start": 220, "end": 235, "tag": "MoroMataMarisa"}, {"start": 267, "end": 280, "tag": "MoroNaCadeia"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.574, "type": "Person", "normalized_text": "Zawaski"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Dallagnol"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Cia"}, {"start": 221, "end": 234, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "MoroMataMarisa"}, {"start": 254, "end": 265, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Teori\nSergio"}, {"start": 268, "end": 279, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "MoroNaCadeia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 3}}, {"text": "@diegovd45 @nmonteblanco @gorjeda @Alonso_GD Esta situaci\u00f3n me hace recordar al matem\u00e1tico Ramanujan, quien afirmaba que una diosa le ayudaba con sus extraordinarios planteamientos.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T21:09:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "diegovd45", "id": "1055124872400121856"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "nmonteblanco", "id": "938831348"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "gorjeda", "id": "56245875"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.3337, "type": "Place", "normalized_text": "Ramanujan"}]}, "in_reply_to_user_id": "1055124872400121856", "author_id": "1149079656", "edit_history_tweet_ids": ["1209944397166653445"], "id": "1209944397166653445", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209919176942505985"}]}, {"text": "Antes do atentado que matou 12 na sede do Charlie Hebdo, em 2015, houve uma tentativa de ataque a bomba que falhou, por isso n\u00e3o teve tanta repercuss\u00e3o.\n\nSe os pr\u00f3prios CRIST\u00c3OS n\u00e3o repudiarem esse atentado ao Porta AGORA, essa onda de viol\u00eancia fundamentalista s\u00f3 tende a piorar.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T00:15:16.000Z", "author_id": "3521488637", "edit_history_tweet_ids": ["1209628641031794690"], "id": "1209628641031794690", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Hebdo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 162, "quote_count": 2}}, {"text": "Drika: \"Eu acho que bebez\u00e3o ficaria com a Hari se ela n\u00e3o tivesse namorado, a\u00ed combina\"\nTati: \"Eu acho que ele ta um pouco apaixonado por voc\u00ea amiga\"\nHari: \"N\u00e3o\"\n\nDRIKA MATOU O LUCAS DE VERGONHA KKKKKK https://t.co/rJJwoBnsep", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-24T01:55:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "702169410564448258", "author_id": "702169410564448258", "edit_history_tweet_ids": ["1209291422182125568"], "id": "1209291422182125568", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5718, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.5123, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "DRIKA"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/rJJwoBnsep", "expanded_url": "https://twitter.com/renatarimd/status/1209291422182125568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rJJwoBnsep", "media_key": "7_1209291108158787585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 167, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209288752054620161"}]}, {"text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/yLA7Tqm1nI v\u00eda @elcomerciodigit", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:13:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 115, "username": "elcomerciodigit", "id": "14225088"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 43, "probability": 0.7026, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yLA7Tqm1nI", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/internacional/ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-se-suicida-47-anos-20191225230543-nt.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Internacional", "display_url": "elcomercio.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "1169537827245371392", "edit_history_tweet_ids": ["1209960280442232833"], "id": "1209960280442232833", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@vitstifft Eu vi, mas tipo tem duas mina agora, eu apostei com a minha irm\u00e3 qual delas ele matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:07:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1039463200587227136", "author_id": "994048014829457408", "edit_history_tweet_ids": ["1209974054305837056"], "id": "1209974054305837056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209973858092093441"}]}, {"text": "- Oi, ganhou o que de Natal?\n- Uma fada voadora suicida. https://t.co/9Ado1F0mMl", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T00:58:02.000Z", "author_id": "179057277", "edit_history_tweet_ids": ["1209639402554765315"], "id": "1209639402554765315", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7765, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9Ado1F0mMl", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/809769160557395968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ado1F0mMl", "media_key": "16_809768041995259905"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 128, "quote_count": 6}}, {"text": "#Gente | Ari Behn, ex marido de la princesa Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os. La Casa Real Noruega y los pr\u00edncipes herederos han expresado sus condolencias https://t.co/r4dwo23NG1 v\u00eda @larazon_es", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T21:44:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 200, "end": 211, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Gente"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.5804, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.5436, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.8666, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/r4dwo23NG1", "expanded_url": "https://www.larazon.es/gente/20191225/fsnxnat5azdbfl6ua2y3dmejsy.html", "display_url": "larazon.es/gente/20191225\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/gente/20191225/fsnxnat5azdbfl6ua2y3dmejsy.html"}]}, "author_id": "112694236", "edit_history_tweet_ids": ["1209953144660201472"], "id": "1209953144660201472", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"text": "Em uma dessas, em Curitiba, 2019, \"um homem, com uma faca de cozinha em m\u00e3os, proferiu amea\u00e7as contra os manifestantes, afirmando que 'mataria 400 negros macumbeiros, essa gente nojenta e fedida'\". A galera n\u00e3o o matou, sabe?! Povo de paz!.+\nhttps://t.co/hjgDokVBvh", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T12:28:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "892931483517804545", "author_id": "892931483517804545", "edit_history_tweet_ids": ["1209813188428148736"], "id": "1209813188428148736", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/hjgDokVBvh", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/09/16/em-curitiba-marcha-se-posiciona-contra-intolerancia-religiosa-e-racismo/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/09/16/em-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasildefatopr.com.br/2019/09/16/em-curitiba-marcha-se-posiciona-contra-intolerancia-religiosa-e-racismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 275, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209813185534078977"}]}, {"text": "CPMI\n#MoroNaCadeia que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do porteiro, n\u00e3o \u00e9 obstru\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a, \"\u00e9 coisa de personalidade forte\". Algu\u00e9m de personalidade forte matou a Marielle? https://t.co/bdjzM5Kyv9 \u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-05T21:32:04.000Z", "author_id": "1151388890", "edit_history_tweet_ids": ["1191830566796251136"], "id": "1191830566796251136", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 18, "tag": "MoroNaCadeia"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.573, "type": "Person", "normalized_text": "CPMI"}, {"start": 6, "end": 17, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "MoroNaCadeia"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.8371, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/bdjzM5Kyv9", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp", "display_url": "brasil247.com/brasil/moro-de\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@Luluga_ NOT\nGUILTY \n\nAcho que ela \u00e9 a \u00fanica que n\u00e3o fez nada, mas a minha fave \u00e9 a que matou o Lipshutz", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T23:02:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Luluga_", "id": "1045465502506778624"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Lipshutz"}]}, "in_reply_to_user_id": "1045465502506778624", "author_id": "2871036351", "edit_history_tweet_ids": ["1209972817887932417"], "id": "1209972817887932417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209972455546208258"}]}, {"text": "Se suicida a los 47 a\u00f1os Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega https://t.co/NhA95Xl5s3 https://t.co/fs0eAXxECL", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T23:01:33.000Z", "author_id": "57385931", "edit_history_tweet_ids": ["1209972477448851459"], "id": "1209972477448851459", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6909, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 59, "end": 80, "probability": 0.5937, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/NhA95Xl5s3", "expanded_url": "http://bit.ly/2St12aG", "display_url": "bit.ly/2St12aG"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/fs0eAXxECL", "expanded_url": "https://twitter.com/superconfirmado/status/1209972477448851459/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fs0eAXxECL", "media_key": "3_1209972411862528001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Cats (2019) https://t.co/ialB3zaoyl", "lang": "en", "created_at": "2019-12-25T03:51:35.000Z", "author_id": "1142330650919260165", "edit_history_tweet_ids": ["1209683080841089024"], "id": "1209683080841089024", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "Cats"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/ialB3zaoyl", "expanded_url": "https://twitter.com/DeluxePope/status/1209683080841089024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ialB3zaoyl", "media_key": "3_1209683076176965632"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52049, "reply_count": 436, "like_count": 177778, "quote_count": 788}}, {"text": "@stelladanzante_ @liuk71rm Omofobia \u00e8 una tragedia culturale come non saper parlare italiano, una cultura dell\u2019odio che porta alla morte, bisogna fare prevenzione nelle scuole", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T23:00:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "stelladanzante_", "id": "1066784961343234048"}]}, "in_reply_to_user_id": "1066784961343234048", "author_id": "59746019", "edit_history_tweet_ids": ["1209972165925384193"], "id": "1209972165925384193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209971401937080320"}]}, {"text": "Se suicida el ex marido de la princesa de Noruega, Ari Behn\n\nhttps://t.co/CL3sUxZl45", "lang": "it", "created_at": "2019-12-25T23:00:40.000Z", "author_id": "478894994", "edit_history_tweet_ids": ["1209972254702014464"], "id": "1209972254702014464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/CL3sUxZl45", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/famosos/2019/12/25/5e03dba6fdddffff808b4649.html", "display_url": "elmundo.es/loc/famosos/20\u2026"}]}}, {"text": "Aix\u00f2 ens porta a fabular sobre altres perfils que tamb\u00e9 podrien haver viscut tan curiosa casualitat. A tall d'exemple i sense voluntat de ser una llista tancada se m'acut: el masturbador, el necr\u00f2fil, l'assass\u00ed a sou, el su\u00efcida o l'alcoh\u00f2lic que s'ofega amb el seu propi v\u00f2mit.", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-24T19:09:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "606394671", "author_id": "606394671", "edit_history_tweet_ids": ["1209551573090787328"], "id": "1209551573090787328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209551570322497537"}]}, {"text": "Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso cuando iban a desahuciarla de su casa. V\u00edctima del capitalismo por no poder pagar el precio abusivo del alquiler. https://t.co/Z7WQdtCKIt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T12:59:55.000Z", "author_id": "3587524456", "edit_history_tweet_ids": ["1209096294574239745"], "id": "1209096294574239745", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Z7WQdtCKIt", "expanded_url": "https://twitter.com/grancocolio/status/1209096294574239745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7WQdtCKIt", "media_key": "3_1209096284440842241"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 12, "like_count": 226, "quote_count": 8}}, {"text": "mis deseos para el a\u00f1o que viene\n1. la disoluci\u00f3n de mi yo\n2. dejar de desear\n3. que no pasen m\u00e1s los a\u00f1os\n4. que venga alguien/algo y me saque de ac\u00e1", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T21:10:10.000Z", "author_id": "103629069", "edit_history_tweet_ids": ["1209944445401088002"], "id": "1209944445401088002", "public_metrics": {"retweet_count": 2232, "reply_count": 396, "like_count": 11409, "quote_count": 218}}, {"text": "\"N\u00e3o pq se denunciar o cara vai acabar com a carreira dele e n sei q\"\n\nMatou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, enfiou o corpo dela no cu sem dar a fam\u00edlia direito a um vel\u00f3rio e \u00e9 \u00cdDOLO vtnc ser mulher \u00e9 uma desgra\u00e7a https://t.co/tGqNMsWb2g", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T22:31:05.000Z", "author_id": "51534150", "edit_history_tweet_ids": ["1209964811422973952"], "id": "1209964811422973952", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/tGqNMsWb2g", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}]}, {"text": "Muy interesante. Aqu\u00ed est\u00e1n, por ejemplo, las actas vinculadas a casos emblem\u00e1ticos de corrupci\u00f3n en el pa\u00eds. Solo por citar algunos m\u00e1s o menos recientes: la carretera Interoce\u00e1nica y el Metro de Lima. Un regalo navide\u00f1o para periodistas. https://t.co/EyufQS3Yfs", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:45:26.000Z", "author_id": "90303467", "edit_history_tweet_ids": ["1209968420428664837"], "id": "1209968420428664837", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 200, "probability": 0.3868, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EyufQS3Yfs", "expanded_url": "https://twitter.com/coyotegris/status/1209947769089220609", "display_url": "twitter.com/coyotegris/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209947769089220609"}]}, {"text": "CARALHO vai se foder pqp fico mt puta esse cara MATOU uma mulher E DEU O RESTO PARA OS CACHORROS e tem gente que tira foto??????? vai tomar no cu!!!!!! https://t.co/BiGTeAeWal", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T20:45:02.000Z", "author_id": "3857832999", "edit_history_tweet_ids": ["1209938121703473153"], "id": "1209938121703473153", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/BiGTeAeWal", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}]}, {"text": "@andreariell chocada demais com a quantidade de pessoas que acha correto o que ela fez, leg\u00edtima defesa tem limites e ele ultrapassou TODOS eles", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-25T17:32:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andreariell", "id": "4577970257"}]}, "in_reply_to_user_id": "4577970257", "author_id": "1192173713204142085", "edit_history_tweet_ids": ["1209889696731545600"], "id": "1209889696731545600", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 215, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209816327097143298"}]}, {"text": "@adriancs2079 @CarlosH89624795 @PedroMCasals @JeanARodriguezS @ProcuraduriaRD Seg\u00fan tu qu\u00e9 genera el mal?\nDe qu\u00e9 estamos hablando aqu\u00ed?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T03:38:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "adriancs2079", "id": "594496487"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "CarlosH89624795", "id": "2300467300"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "JeanARodriguezS", "id": "1262435682"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}]}, "in_reply_to_user_id": "594496487", "author_id": "1027683421722566657", "edit_history_tweet_ids": ["1208592609943441408"], "id": "1208592609943441408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208588301881561089"}]}, {"text": "@stefvillaL @JLo98Pez @LaVascaHija @sickleventisca_ Ese argumento de \u201ctengo que sentir pena por un ladron?\u201d Es una puta basura, dime honestamente, \u00bfsientes pena por un suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:39:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "stefvillaL", "id": "1904127151"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "JLo98Pez", "id": "1090009362"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "LaVascaHija", "id": "2180343729"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "sickleventisca_", "id": "1118521360974778368"}]}, "in_reply_to_user_id": "1904127151", "author_id": "1084940594672291840", "edit_history_tweet_ids": ["1209966893953691649"], "id": "1209966893953691649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209965376538329088"}]}, {"text": "El escritor Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/k5gRktOHdt https://t.co/o13yJC1GmN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:04:27.000Z", "author_id": "18717943", "edit_history_tweet_ids": ["1209958108702920704"], "id": "1209958108702920704", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.6889, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4876, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/k5gRktOHdt", "expanded_url": "http://lainfo.news/wk3dr2", "display_url": "lainfo.news/wk3dr2"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/o13yJC1GmN", "expanded_url": "https://twitter.com/la_informacion/status/1209958108702920704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o13yJC1GmN", "media_key": "3_1209958102130401291"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@tigorno @JLo98Pez @LaVascaHija @sickleventisca_ No es el primer v\u00eddeo de atracos que veo d\u00f3nde uno se hace el \u201ch\u00e9roe\u201d le disparan y la gente le llama tonto por no haber ido a matar \u00bftengo que sentir pena por un ladr\u00f3n? Es lamentable \u00bfqu\u00e9 ser\u00e1 lo  pr\u00f3ximo? \u00bfSentir pena por un violador?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-25T22:33:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tigorno", "id": "1084940594672291840"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "JLo98Pez", "id": "1090009362"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "LaVascaHija", "id": "2180343729"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "sickleventisca_", "id": "1118521360974778368"}]}, "in_reply_to_user_id": "1084940594672291840", "author_id": "1904127151", "edit_history_tweet_ids": ["1209965376538329088"], "id": "1209965376538329088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209964458296193024"}]}, {"text": "https://t.co/6mbMoSas5c", "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-25T22:33:33.000Z", "author_id": "241398132", "edit_history_tweet_ids": ["1209965433090117632"], "id": "1209965433090117632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6mbMoSas5c", "expanded_url": "https://twitter.com/matheusmts27/status/1209965433090117632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6mbMoSas5c", "media_key": "3_1209965425758547977"}]}}], "places": [{"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}]}, "errors": [{"value": "1209972936754565120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209972936754565120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209972936754565120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069346421848096768", "value": "1069346421848096768", "detail": "User has been suspended: [1069346421848096768].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209946621758386179", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209946621758386179", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209946621758386179].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1122309468816052224", "value": "1122309468816052224", "detail": "User has been suspended: [1122309468816052224].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209951817091694594", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209951817091694594].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209951817091694594", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "176433375", "value": "176433375", "detail": "User has been suspended: [176433375].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "819670409809457152", "value": "819670409809457152", "detail": "User has been suspended: [819670409809457152].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209902082347749377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209902082347749377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209902082347749377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1102895690831802373", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1102895690831802373].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102895690831802373", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209917358430674945", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209917358430674945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209917358430674945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1014379675035099136", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1014379675035099136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1014379675035099136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209970233823367168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209970233823367168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209970233823367168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1103320006933299200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1103320006933299200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103320006933299200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209866327739043842", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209866327739043842].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209866327739043842", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209968103955861507", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209968103955861507", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209968103955861507].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1209966152492953610", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209966152492953610].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209966152492953610", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1209991649184690177", "oldest_id": "1209966460065452034", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vi26frcycel06jeoxp1zuzogy2l"}}