{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180203738646110210"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180116192910041094"}], "id": "1180203738646110210", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8674, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArleneHigino", "id": "834369674188042241"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ArleneHigino Melhor presidente? opa ai, ta se esquecendo de Get\u00falio Vargas amiga ? o cara que se matou pelo pr\u00f3prio pais, o primeiro presidente do Brasil a acreditar que trabalhadores mereciam salario minimo e leis trabalhistas\n\nLula n\u00e3o passou de uma copia de Vargas mal feita amiga", "in_reply_to_user_id": "834369674188042241", "author_id": "866343622328946688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180203608832393217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130808834723841"}], "id": "1180203608832393217", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "justin bieber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baldwzzle: \"se for 10.000 horas, ou o resto da minha vida, eu vou te amar\"\n\njustin bieber por que voc\u00ea me matou desse jeito???? #10kHou\u2026", "author_id": "772872673131110400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/p40W9XAYNd", "expanded_url": "https://www.javieralanoca.com/descubren-red-de-corrupcion-en-la-alcaldia-de-oruro-supuesto-autor-principal-se-suicida/", "display_url": "javieralanoca.com/descubren-red-\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.295, "type": "Person", "normalized_text": "Oruro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "javier_alanoca", "id": "1386828132"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180203457896165377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180198013337079808"}], "id": "1180203457896165377", "created_at": "2019-10-04T19:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javier_alanoca: Descubren \u201cred de corrupci\u00f3n\u201d en la Alcald\u00eda de Oruro, supuesto autor principal se\u00a0suicida https://t.co/p40W9XAYNd http\u2026", "author_id": "1288703299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Yv0hlrMGP0", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 66, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "libertaddigital", "id": "27038703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180203337041494016"], "id": "1180203337041494016", "created_at": "2019-10-04T19:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La vocaci\u00f3n suicida de la izquierda espa\u00f1ola, por @ldpsincomplejos https://t.co/Yv0hlrMGP0 v\u00eda @libertaddigital", "author_id": "257600723"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/GkV5pjtUyS", "expanded_url": "http://podplayer.net/?id=82869613", "display_url": "podplayer.net/?id=82869613"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/5w1O7IxY3E", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoRhuan/status/1180203311208828929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5w1O7IxY3E", "media_key": "3_1180203309690507264"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 155, "username": "PodcastAddict", "id": "415837965"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 111, "tag": "boletimDoGlobalismoBrasileiro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180203311208828929"], "id": "1180203311208828929", "created_at": "2019-10-04T19:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Not\u00edcias Do Boletim - Ministro da (Des)Educa\u00e7\u00e3o, Janot Suicida e Malvinas Alem\u00e3s #boletimDoGlobalismoBrasileiro \nhttps://t.co/GkV5pjtUyS via @PodcastAddict https://t.co/5w1O7IxY3E", "author_id": "20196237"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180203306335047683"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180138675985879047"}], "id": "1180203306335047683", "created_at": "2019-10-04T19:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kerobxd: Com a corda no pesco\u00e7o e eu nem sou suicida, talvez quem sabe um dia, mas ainda n\u00e3o \u00e9 minha hora.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kerobxd", "id": "714186621994868736"}]}, "author_id": "3013836227"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180203305722613761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "id": "1180203305722613761", "created_at": "2019-10-04T19:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "2615565481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180203281118908419"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180203281118908419", "created_at": "2019-10-04T19:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "2801576269"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180203237447815170"], "id": "1180203237447815170", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5772, "type": "Person", "normalized_text": "stefan"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.532, "type": "Person", "normalized_text": "Danny"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "Monk"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.6152, "type": "Person", "normalized_text": "Adrian"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "stefan: oh that\u2019s a really big question....\n\nclaro que \u00e9 meu amigo, como que vou viver agora sem saber se foi Danny ou o fucking Monk quem matou meu Adrian?! hahahaha por\u00e9m muito simp\u00e1tico e atencioso o mo\u00e7o,", "author_id": "27706677"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180203107038441472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180202743593603073"}], "id": "1180203107038441472", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ribbenesu esquadrao suicida \u00e9 o crepusculo dos nerd", "in_reply_to_user_id": "1049088195697238016", "author_id": "1267862989"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180202890469822466"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180202890469822466", "created_at": "2019-10-04T19:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1084860307716091904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180202646365523973"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180202515314421760"}], "id": "1180202646365523973", "created_at": "2019-10-04T19:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vammmpi depois que o guri ja tava todo cagado de medo, ele se matou de rir", "in_reply_to_user_id": "867580297193369600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vammmpi", "id": "867580297193369600"}]}, "author_id": "291863850"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180202467763601408"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180192462356275200"}], "id": "1180202467763601408", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "SJW"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mvsmonteiro", "id": "47591084"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mvsmonteiro Algu\u00e9m j\u00e1 matou a (e n\u00e3o \"o\" \u2013 com trocadilho, se faz favor) charada, mas eu repito, a respeito do SJW: que mala.", "in_reply_to_user_id": "47591084", "author_id": "1948133588"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180202381998481408"], "id": "1180202381998481408", "created_at": "2019-10-04T19:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "alguem pode me explicar pq tem gente que se suicida no contra squad assim que a partida come\u00e7a?", "author_id": "804477889907425280"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180202275039518721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "id": "1180202275039518721", "created_at": "2019-10-04T19:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "author_id": "3964086081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2g75EM0YGn", "expanded_url": "http://bit.ly/2MbtdGj", "display_url": "bit.ly/2MbtdGj"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180202224250707970"], "id": "1180202224250707970", "created_at": "2019-10-04T19:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jovem \u00e9 encontrada morta ap\u00f3s marcar encontro pelo Facebook; suspeito se matou https://t.co/2g75EM0YGn", "author_id": "168837396"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180202194467016704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180202194467016704", "created_at": "2019-10-04T19:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "2949256157"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180202171377291266"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "id": "1180202171377291266", "created_at": "2019-10-04T19:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "1119051716970844162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/XcuGk7nwxp", "expanded_url": "https://www.tpi.it/esteri/studente-suicida-giorno-laurea-20191004464148/", "display_url": "tpi.it/esteri/student\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180201905479409665"], "id": "1180201905479409665", "created_at": "2019-10-04T19:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si suicida nel giorno della sua laurea: non aveva finito gli esami e non l'aveva detto ai genitori https://t.co/XcuGk7nwxp", "author_id": "219116106"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JuosUwWwnP", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1180192611920797697", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chinobi_Ninja", "id": "163410670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180201885283827712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180193157822255109"}], "id": "1180201885283827712", "created_at": "2019-10-04T19:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chinobi_Ninja: Se les est\u00e1 quedando guay el Escuadr\u00f3n Suicida a Errej\u00f3n. https://t.co/JuosUwWwnP", "author_id": "274186061"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/nFHv1kveeT", "expanded_url": "https://twitter.com/whwss/status/1180201848646639619/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nFHv1kveeT", "media_key": "3_1180201835489046528"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180201848646639619"], "id": "1180201848646639619", "created_at": "2019-10-04T19:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "ainda sobre esquadr\u00e3o suicida https://t.co/nFHv1kveeT", "author_id": "88818529"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180201840635461632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180201840635461632", "created_at": "2019-10-04T19:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1327131756"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/B5DdKNqKmP", "expanded_url": "https://twitter.com/euigorflp/status/1180201780833062912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B5DdKNqKmP", "media_key": "16_1180201772348006400"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.5585, "type": "Person", "normalized_text": "mc"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.842, "type": "Other", "normalized_text": "rock in rio"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "emicida", "id": "21054053"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180201780833062912"], "id": "1180201780833062912", "created_at": "2019-10-04T19:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "minha m\u00e3e dizendo que assistiu o show do mc suicida no rock in rio e eu s\u00f3 ?????????? at\u00e9 entender que era o @emicida https://t.co/B5DdKNqKmP", "author_id": "239106500"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180201716718981121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "id": "1180201716718981121", "created_at": "2019-10-04T19:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "author_id": "100469348"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/7OpanibeuU", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MassielAlvare12", "id": "1284630787535577090"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180201695600623617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180199802618949632"}], "id": "1180201695600623617", "created_at": "2019-10-04T19:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MassielAlvare12: No hay sentimiento mas terrible que cargar con el dolor de la p\u00e9rdida\n\nhttps://t.co/7OpanibeuU", "author_id": "2492501816"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180201692232593409"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180201534895865856"}], "id": "1180201692232593409", "created_at": "2019-10-04T19:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dipego Pero molta gente si suicida \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "102488547", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dipego", "id": "102488547"}]}, "author_id": "254611239"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180201630958018563"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180201630958018563", "created_at": "2019-10-04T19:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1017317900254838784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180201473252220929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "id": "1180201473252220929", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "139300535"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180201284466610178"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180201000725966850"}], "id": "1180201284466610178", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6302, "type": "Place", "normalized_text": "baia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "o_comentando", "id": "1180184416431362053"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@o_comentando @falafred Nunca vi levar amigos pra baia, sendo que um vai pra ro\u00e7a. Jogo suicida ou burrice mesmo. Nem sei mais", "in_reply_to_user_id": "1180184416431362053", "author_id": "821077701150830592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180201244092186624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "id": "1180201244092186624", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:21:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "410815933"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/5d4vgj8P7g", "expanded_url": "https://twitter.com/Prado18Naty/status/1178731205317074945", "display_url": "twitter.com/Prado18Naty/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4657, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180201139339501570"], "id": "1180201139339501570", "created_at": "2019-10-04T19:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "t\u00e1 parecendo o coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/5d4vgj8P7g", "author_id": "1119482186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180201045315727361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180201045315727361", "created_at": "2019-10-04T19:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "2811035514"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180201028924391424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180200700141297664"}], "id": "1180201028924391424", "created_at": "2019-10-04T19:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cagethefool pq ta na discografia de esquadr\u00e3o suicida e acho que nao ta na deles(?)\nacho", "in_reply_to_user_id": "718514781754408965", "author_id": "757304252884738049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180200906249383936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "id": "1180200906249383936", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "author_id": "1168131881080152064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180200866143449088"], "id": "1180200866143449088", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Costa"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8885, "type": "Person", "normalized_text": "Costa"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Costa t\u00e1 tipo bombista suicida. S\u00f3 que o bombista tem um prop\u00f3sito o Costa n\u00e3o.", "author_id": "884095562496303104"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180200821285380096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180200821285380096", "created_at": "2019-10-04T19:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "2577416135"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180200817359491072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "id": "1180200817359491072", "created_at": "2019-10-04T19:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "414408526"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180200804466200576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180177907009953792"}], "id": "1180200804466200576", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Schopenhauer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "realmanzur", "id": "1167455052522561540"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@realmanzur Ojo con Schopenhauer que era suicida... \ud83d\ude4f\ud83c\udffb No te suicides que te necesitamos", "in_reply_to_user_id": "1167455052522561540", "author_id": "1128829121268768768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/fxBxIi7ooT", "expanded_url": "https://www.portalperola.com.br/noticia/2011/mecanico-morre-na-hora-apos-peca-de-carro-se-soltar-de-carro-em-curitiba", "display_url": "portalperola.com.br/noticia/2011/m\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7974, "type": "Place", "normalized_text": "Umbar\u00e1,"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 60, "end": 85, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Rogerio Xavier de Oliveira"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180200770488143877"], "id": "1180200770488143877", "created_at": "2019-10-04T19:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A trag\u00e9dia aconteceu no bairro Umbar\u00e1, em Curitiba, e matou Rogerio Xavier de Oliveira, de 35 anos https://t.co/fxBxIi7ooT", "author_id": "307960330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/ALfRYe4rzi", "expanded_url": "https://twitter.com/NelsonPS/status/1180200575197167622/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ALfRYe4rzi", "media_key": "3_1180200540791287810"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/ALfRYe4rzi", "expanded_url": "https://twitter.com/NelsonPS/status/1180200575197167622/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ALfRYe4rzi", "media_key": "3_1180200543479848960"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/ALfRYe4rzi", "expanded_url": "https://twitter.com/NelsonPS/status/1180200575197167622/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ALfRYe4rzi", "media_key": "3_1180200555551105024"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/ALfRYe4rzi", "expanded_url": "https://twitter.com/NelsonPS/status/1180200575197167622/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ALfRYe4rzi", "media_key": "3_1180200564833083398"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "Tesoro Venezolano"}, {"start": 250, "end": 260, "probability": 0.7673, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba Grande"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180200575197167622"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180200526270611457"}], "id": "1180200575197167622", "created_at": "2019-10-04T19:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tanto que se advirti\u00f3 a Latinoam\u00e9rica, del gui\u00f3n castro chavista que Cuba impuso a trav\u00e9s del Foro de Sao Paulo, con el financiamiento del Tesoro Venezolano. Nadie escuch\u00f3, y a\u00fan, hoy d\u00eda insisten en un di\u00e1logo suicida. Todos est\u00e1n en la lista de la Cuba Grande. https://t.co/ALfRYe4rzi", "in_reply_to_user_id": "157853028", "author_id": "157853028"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180200540757733376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180200540757733376", "created_at": "2019-10-04T19:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1039143235212509184"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180200521711403008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180200521711403008", "created_at": "2019-10-04T19:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "759396359363522560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180200451175862272"], "id": "1180200451175862272", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Filipes"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 186, "tag": "NaCordaBamba"}, {"start": 187, "end": 191, "tag": "TVI"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Parece-me que se a consci\u00eancia do Pipo resolver sair do fundo do seu ser, vai colocar-lhe um alvo nas costas. O excesso de Filipes ainda se vai traduzir  num \"Quem Matou?\". #NaCordaBamba #TVI", "author_id": "3400343027"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180200352227958784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1180200352227958784", "created_at": "2019-10-04T19:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "4899104753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/V6x17w37MT", "expanded_url": "https://twitter.com/najadion/status/1180200073591951364/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V6x17w37MT", "media_key": "16_1180200062611283969"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9426, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180200073591951364"], "id": "1180200073591951364", "created_at": "2019-10-04T19:16:39.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a galera chorando pq n\u00e3o consegue se encontrar pra fazer trabalho e a professora matou todo mundo falando \u201cas pessoas conseguem namorar por whatsapp e vcs n\u00e3o conseguem fazer um trabalho???\u201d https://t.co/V6x17w37MT", "author_id": "630774210"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180199964007391233"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180190958052401154"}], "id": "1180199964007391233", "created_at": "2019-10-04T19:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@miss_nefertari @Patri_r97 Jajajajajajaja vamos a ser la versi\u00f3n espa\u00f1ola del escuadr\u00f3n suicida . Cuidaito con nosotros . Semos muy peligrosos jajajajaja", "in_reply_to_user_id": "793474845233274880", "author_id": "1117296291078447105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180199952972206081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180199952972206081", "created_at": "2019-10-04T19:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "728841720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180199859871195136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1180199859871195136", "created_at": "2019-10-04T19:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "964638338815799297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180199807434072065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180199807434072065", "created_at": "2019-10-04T19:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "4128727409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/7OpanibeuU", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180199802618949632"], "id": "1180199802618949632", "created_at": "2019-10-04T19:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No hay sentimiento mas terrible que cargar con el dolor de la p\u00e9rdida\n\nhttps://t.co/7OpanibeuU", "author_id": "982452457518387200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180199731093540865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180199731093540865", "created_at": "2019-10-04T19:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1094325977688231937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180199568593608706"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180188483534675968"}], "id": "1180199568593608706", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSnakeFHL", "id": "2196053907"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SSnakeFHL: Y a\u00fan con todo Escuadr\u00f3n Suicida es mejor que Joker.", "author_id": "2558228889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180199450238697472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180199450238697472", "created_at": "2019-10-04T19:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "250047373"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180199391153590272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180199391153590272", "created_at": "2019-10-04T19:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "341787924"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180199389576536070"], "id": "1180199389576536070", "created_at": "2019-10-04T19:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "correr 24k un viernes supero mi nivel de suicida", "author_id": "1156318728621109249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180199377811513344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180199190271610881"}], "id": "1180199377811513344", "created_at": "2019-10-04T19:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O lugar \u00e9 chamado de \u201cinferno na terra\u201d e, recentemente, quatro pessoas da mesma fam\u00edlia cometeram suic\u00eddio l\u00e1. A fam\u00edlia estava no campo h\u00e1 cerca de seis meses e tirou a pr\u00f3pria vida porque n\u00e3o tinha esperan\u00e7a de um dia ser livre da pris\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "219490322", "author_id": "219490322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180199314058031104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "id": "1180199314058031104", "created_at": "2019-10-04T19:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "author_id": "710094082824081410"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180199240506728448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177990113730682880"}], "id": "1180199240506728448", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JGFidelis52: O maior vil\u00e3o de \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e9 a montagem. Acho que isso \u00e9 \u00f3bvio e se o filme tra\u00e7asse um foco, com certeza teria\u2026", "author_id": "1137478212391514113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180198701324738560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180198700196470784"}], "id": "1180198701324738560", "created_at": "2019-10-04T19:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "Por suas caracter\u00edsticas, os acordes no viol\u00e3o russo s\u00e3o mais f\u00e1ceis de se fazer. Era um instrumento acess\u00edvel. E ent\u00e3o o comunismo matou a produ\u00e7\u00e3o para um instrumento que era \u00fanico, desenvolvido por russos, e popular", "in_reply_to_user_id": "17039863", "author_id": "17039863"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/TMIZq4DD1n", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesLucasIT/status/1180163957035810816", "display_url": "twitter.com/JamesLucasIT/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180198678885289986"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180163957035810816"}], "id": "1180198678885289986", "created_at": "2019-10-04T19:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un suicida.. https://t.co/TMIZq4DD1n", "author_id": "462427721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180198621020602368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "id": "1180198621020602368", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "65997066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180198293437128704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1180198293437128704", "created_at": "2019-10-04T19:09:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "77292699"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180198093196845058"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180198093196845058", "created_at": "2019-10-04T19:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "144299354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/p40W9XAYNd", "expanded_url": "https://www.javieralanoca.com/descubren-red-de-corrupcion-en-la-alcaldia-de-oruro-supuesto-autor-principal-se-suicida/", "display_url": "javieralanoca.com/descubren-red-\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/FSEEXsvb0P", "expanded_url": "https://twitter.com/javier_alanoca/status/1180198013337079808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FSEEXsvb0P", "media_key": "3_1180198011726491648"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5767, "type": "Person", "normalized_text": "Oruro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180198013337079808"], "id": "1180198013337079808", "created_at": "2019-10-04T19:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Descubren \u201cred de corrupci\u00f3n\u201d en la Alcald\u00eda de Oruro, supuesto autor principal se\u00a0suicida https://t.co/p40W9XAYNd https://t.co/FSEEXsvb0P", "author_id": "1386828132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180197986481180685"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180197986481180685", "created_at": "2019-10-04T19:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "220431065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180197980948877312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180197980948877312", "created_at": "2019-10-04T19:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "2563194896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180197843941888002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180197843941888002", "created_at": "2019-10-04T19:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1130471748"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180197770755362816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180177114206736388"}], "id": "1180197770755362816", "created_at": "2019-10-04T19:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliaazcarate: Que buen Spot! Nada m\u00e1s cierto, el deporte le gana a todo, si hay partido es casi suicida querer salir con alguien, vamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taliaazcarate", "id": "403916303"}]}, "author_id": "183016994"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180197731966619649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1180197731966619649", "created_at": "2019-10-04T19:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "911979469161758721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180197716208623616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "id": "1180197716208623616", "created_at": "2019-10-04T19:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "495015023"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180197656209117185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1180197656209117185", "created_at": "2019-10-04T19:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "4165451001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180197619827646466"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180197619827646466", "created_at": "2019-10-04T19:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1084564117594271744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/wnkq0VKH7s", "expanded_url": "https://www.topviralnet.es/un-hombre-se-suicida-y-mata-a-sus-dos-hijos-al-saltar-con-ellos-desde-un-noveno-piso-porque-su-mujer-queria-el-divorcio/", "display_url": "topviralnet.es/un-hombre-se-s\u2026"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/gpZDHnDLTH", "expanded_url": "https://twitter.com/blade2626/status/1180197369918496769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpZDHnDLTH", "media_key": "3_1180197368366616577"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180197369918496769"], "id": "1180197369918496769", "created_at": "2019-10-04T19:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el\u00a0divorcio https://t.co/wnkq0VKH7s https://t.co/gpZDHnDLTH", "author_id": "95112566"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180197324443795456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "id": "1180197324443795456", "created_at": "2019-10-04T19:05:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}, "author_id": "921049135817641984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180197310946578434"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "id": "1180197310946578434", "created_at": "2019-10-04T19:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "560781849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180197226498396161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180197226498396161", "created_at": "2019-10-04T19:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "30553991"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180197123226292233"], "id": "1180197123226292233", "created_at": "2019-10-04T19:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "meu pai ontem matou dois numa pedrada s\u00f3 \ud83d\ude0d se empenhou tanto em ME deixar puta que deixou minha irm\u00e3 chateada tamb\u00e9m n\u00e3o ligando pra dar parab\u00e9ns pra ela nem nada", "author_id": "27266855"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180197070394793985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180197070394793985", "created_at": "2019-10-04T19:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1158072589341929472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180196924684750848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179946824578277377"}], "id": "1180196924684750848", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "MArielle"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 219, "end": 232, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@brasil247 E n\u00f3s tamb\u00e9m... assim como queremos saber quem mandou e quem matou a MArielle e Anderson. Assim como tamb\u00e9m queremos saber como \u00e9 poss\u00edvel enriquecer sendo motorista, como se trabalha em Bras\u00edlia e estuda no Rio de Janeiro... S\u00e3o tantas perguntas sem respostas.", "in_reply_to_user_id": "248890506", "author_id": "1001843378877861888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180196912290566146"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180104131937230848"}], "id": "1180196912290566146", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoldierFCB", "id": "1261077080651051011"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoldierFCB: @3gerardpique @FCBarcelona Ni que fuera esto los Avengers.. \n\nEncima el Liverpool nos hizo el End Game y nos quer\u00e9is vender\u2026", "author_id": "94714571"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180196847262064640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180196847262064640", "created_at": "2019-10-04T19:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1040565973546356736"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180196838487535616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180196838487535616", "created_at": "2019-10-04T19:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "4919539462"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180196740353396736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180196740353396736", "created_at": "2019-10-04T19:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "4364237475"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180196673806651393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180196673806651393", "created_at": "2019-10-04T19:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1000126521175166978"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180196599542226945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "id": "1180196599542226945", "created_at": "2019-10-04T19:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "4892958659"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180196491912187905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180196491912187905", "created_at": "2019-10-04T19:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "791459474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/GmAfVptgil", "expanded_url": "http://ver.20m.es/k1zqa1", "display_url": "ver.20m.es/k1zqa1"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180196448304029703"], "id": "1180196448304029703", "created_at": "2019-10-04T19:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20Por qu\u00e9 no se quito la vida el primero y deja a sus hijos en paz! https://t.co/GmAfVptgil", "author_id": "200493756"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180196353533775872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180194830384803842"}], "id": "1180196353533775872", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.8819, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "OmeleteLive"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@omelete Se por fazer cinema, galera t\u00e1 considerando o Esquadr\u00e3o Suicida, desisto do cinema!! Fala s\u00e9rio. Hahaha #OmeleteLive", "in_reply_to_user_id": "9612112", "author_id": "38065419"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180196295430021120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180195992982970372"}], "id": "1180196295430021120", "created_at": "2019-10-04T19:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiseleJesus17: Come\u00e7ando o dia com essa reflex\u00e3o e um pouco de bom humor, se \u00e9 que \u00e9 poss\u00edvel : \nA bala comeu solta essa noite nos comp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GiseleJesus17", "id": "1092734284027314177"}]}, "author_id": "1072824892322734081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JuosUwWwnP", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1180192611920797697", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chinobi_Ninja", "id": "163410670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180196282939428865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180193157822255109"}], "id": "1180196282939428865", "created_at": "2019-10-04T19:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chinobi_Ninja: Se les est\u00e1 quedando guay el Escuadr\u00f3n Suicida a Errej\u00f3n. https://t.co/JuosUwWwnP", "author_id": "918182131897118720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/i8imlMX9LL", "expanded_url": "https://ift.tt/2AKPDsB", "display_url": "ift.tt/2AKPDsB"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.506, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4867, "type": "Place", "normalized_text": "COLONIA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180196223820713986"], "id": "1180196223820713986", "created_at": "2019-10-04T19:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuauht\u00e9moc SE SUICIDA HOMBRE  EN LA COLONIA LOS ALCALDES https://t.co/i8imlMX9LL", "author_id": "2355304148"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180196198126407682"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180196198126407682", "created_at": "2019-10-04T19:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "931814158991024128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180196166895452160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "id": "1180196166895452160", "created_at": "2019-10-04T19:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "2315098607"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180196088109772801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180155384209793024"}], "id": "1180196088109772801", "created_at": "2019-10-04T19:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lucyxliux Sale ese tal pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "261783897", "author_id": "1616019235"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180196083747688449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180196083747688449", "created_at": "2019-10-04T19:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "233248836"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180196047584452613"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180196047584452613", "created_at": "2019-10-04T19:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "1175529480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/WW56tnPIey", "expanded_url": "https://twitter.com/GiseleJesus17/status/1180195992982970372/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WW56tnPIey", "media_key": "3_1180195990499975171"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 136, "probability": 0.7159, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapad\u00e3o"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.3277, "type": "Organization", "normalized_text": "Pedreira"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 279, "tag": "Hip\u00f3crita"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180195992982970372"], "id": "1180195992982970372", "created_at": "2019-10-04T19:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Come\u00e7ando o dia com essa reflex\u00e3o e um pouco de bom humor, se \u00e9 que \u00e9 poss\u00edvel : \nA bala comeu solta essa noite nos complexos do Chapad\u00e3o e Pedreira, \u00e9  incr\u00edvel como bandido sabe atirar, at\u00e9 agora n\u00e3o vi uma fam\u00edlia protestando que o tiro do bandido matou seu filho. \n#Hip\u00f3crita https://t.co/WW56tnPIey", "author_id": "1092734284027314177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180195841413435392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180195409966387200"}], "id": "1180195841413435392", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.4742, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@padawandeperon A mi Escuadr\u00f3n suicida me parece entretenida. Mala. Mal\u00edsima, pero entretenida al fin. Pero si, muy muy muy mala. El montaje es un dolor de ojos constante.", "in_reply_to_user_id": "278022797", "author_id": "95199522"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180195782818959360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180195542284017664"}], "id": "1180195782818959360", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5484, "type": "Person", "normalized_text": "Namiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "abrakkum", "id": "1287588930452369410"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Abrakkum @Onward_Draws Ahora soy\nNamiko suicida", "in_reply_to_user_id": "972843264901599232", "author_id": "897972950778957825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/XfGt2aPhTp", "expanded_url": "https://www.vianoticias.online/local/han-sido-atendidos-18-mil-480-guanajuatenses-con-riesgo-suicida/", "display_url": "vianoticias.online/local/han-sido\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/X1mvcNYl1K", "expanded_url": "https://twitter.com/VIA_Noticias/status/1180195712673488896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1mvcNYl1K", "media_key": "3_1180195711239032833"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 91, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Salud"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180195712673488896"], "id": "1180195712673488896", "created_at": "2019-10-04T18:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Salud / Han sido atendidos 18 mil 480 guanajuatenses con riesgo suicida / @SaludGuanajuato https://t.co/XfGt2aPhTp https://t.co/X1mvcNYl1K", "author_id": "394268567"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180195670420008961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1180195670420008961", "created_at": "2019-10-04T18:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "192372562"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180195588467507200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180194830384803842"}], "id": "1180195588467507200", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.7304, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@omelete Que pol\u00eamica!\n\nSim, a DC faz cinema vide esquadr\u00e3o suicida, liga da justi\u00e7a.", "in_reply_to_user_id": "9612112", "author_id": "1070746958858473474"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180195515495006209"], "id": "1180195515495006209", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.7964, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "compart\u00ed un (1!) meme en fb diciendo que me faltaban ganas de vivir y toda mi familia le escribi\u00f3 a mi mai \u201cla ni\u00f1a se quiere matar, cu\u00eddela\u201d \u201caparte de suicida como que es lesbiana\u201d \u201cno que estudiaba psicolog\u00eda? d\u00edgale que se examine\u201d\n\ndonde vean mi tw o mi finsta me internan mk", "author_id": "760595474"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180195468485287936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "id": "1180195468485287936", "created_at": "2019-10-04T18:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "author_id": "29994116"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180195371462598657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180195371462598657", "created_at": "2019-10-04T18:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "738781038"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180195276402954240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180192874903695360"}], "id": "1180195276402954240", "created_at": "2019-10-04T18:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedManes: @a_meluzzi @LegaSalvini @GiorgiaMeloni @Corriere Senza dubbio: l'Italia si suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PedManes", "id": "697617213579141121"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "author_id": "1032615842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180195259793465350"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180195259793465350", "created_at": "2019-10-04T18:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "616343815"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180195228692684808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180195228692684808", "created_at": "2019-10-04T18:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "299893074"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/hKZGThwV9h", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/marit-gelos-suicida-mata-fills-salta-nove-pis-russia_16948_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/m\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1180195113018036224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180167203947237376"}], "id": "1180195113018036224", "created_at": "2019-10-04T18:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elcasocat: TRAG\u00c8DIA: Un marit gel\u00f3s se su\u00efcida i mata els dos fills: salta amb ells des d'un nov\u00e8 pis https://t.co/hKZGThwV9h", "author_id": "866173098093105152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180195073528619008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "id": "1180195073528619008", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "author_id": "82639973"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180194937121497088"], "id": "1180194937121497088", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}, {"start": 149, "end": 165, "probability": 0.8077, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Toda vez q eu to assistindo alguma coisa MUITO ruim meu pai fica absurdamente interessado. Ele acha Riverdale interessant\u00edssimo e agora me disse que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 \"daora hein\" \u00f4 gosto ruim.", "author_id": "2800260482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/eBZ8rSHZxX", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180194780548145154"], "id": "1180194780548145154", "created_at": "2019-10-04T18:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/eBZ8rSHZxX", "author_id": "244899559"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/g6S1bsJowm", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1179899146909753346", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180194766849560577"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179899146909753346"}], "id": "1180194766849560577", "created_at": "2019-10-04T18:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Minhas expectativas com este filme est\u00e3o l\u00e1 em baixo\nParece q eles est\u00e3o tentando for\u00e7ar uma coisa ruim, igual o esquadr\u00e3o suicida \n\nParecia mais um filme feito por adolescentes para adolescentes \n\nAquele coringa ent\u00e3o... sem coment\u00e1rios https://t.co/g6S1bsJowm", "author_id": "3279132419"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180194579192176641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}], "id": "1180194579192176641", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "author_id": "990309365952466944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180194531100299264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "id": "1180194531100299264", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "826212798040571906"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JuosUwWwnP", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1180192611920797697", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chinobi_Ninja", "id": "163410670"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180194507444359169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180193157822255109"}], "id": "1180194507444359169", "created_at": "2019-10-04T18:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chinobi_Ninja: Se les est\u00e1 quedando guay el Escuadr\u00f3n Suicida a Errej\u00f3n. https://t.co/JuosUwWwnP", "author_id": "3345626170"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180194458668797952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180194458668797952", "created_at": "2019-10-04T18:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "764535438329675776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180194440994004992"], "id": "1180194440994004992", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4651, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edtor"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:54:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ontem o V\u00edtor me pediu pra ver se tinha lei seca, falei q n tinha e adivinhem? Tinha. Ele quase me matou \ud83d\ude02", "author_id": "199801047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180194428620873729"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180094699916480512"}], "id": "1180194428620873729", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "OmarBasura", "id": "1357358016828493827"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder @OmarBasura @2019N_ @canalN_ Y t\u00fa s\u00ed que sabes de arrodillarte (Fidel Castro en su momento, luego el indultador suicida)", "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "3254555889"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180194368843653120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180193795608059904"}], "id": "1180194368843653120", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7763, "type": "Place", "normalized_text": "cear\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@lyn_arte for\u00e7a, trabalho com povos aqui no cear\u00e1, tenho depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida e problema com cigarro, tbm tentando aqui, ver se relato d\u00e1 uma for\u00e7a enorme , obrigado. Abra\u00e7o", "in_reply_to_user_id": "822779741031854081", "author_id": "251597343"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180194250228523008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "id": "1180194250228523008", "created_at": "2019-10-04T18:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "author_id": "72655311"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180194222395285504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180192181459410944"}], "id": "1180194222395285504", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7874, "type": "Other", "normalized_text": "purple mountains"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "david berman"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.4698, "type": "Other", "normalized_text": "the national"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nem o \u00e1lbum do purple mountains (sendo que o david berman se matou 1 m\u00eas depois de ter lan\u00e7ado) e o novo do the national me impactaram no n\u00edvel desse.", "in_reply_to_user_id": "65185535", "author_id": "65185535"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180194198038962177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "id": "1180194198038962177", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "2561724288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180194099770601473"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180122365457555456"}], "id": "1180194099770601473", "created_at": "2019-10-04T18:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Tonicanto1 @ahorapodemos @sanchezcastejon Y si va, espero que sea un ataque suicida", "in_reply_to_user_id": "249122306", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Tonicanto1", "id": "249122306"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "905548308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180194054426054656"], "id": "1180194054426054656", "created_at": "2019-10-04T18:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida Y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez", "author_id": "1076923266277797888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/2wh9zgllrk", "expanded_url": "https://twitter.com/Cenacarayol/status/1180193923194671104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2wh9zgllrk", "media_key": "16_1180193915665879045"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Alcor"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180193923194671104"], "id": "1180193923194671104", "created_at": "2019-10-04T18:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Estoy jugando con una alineaci\u00f3n super suicida, nos jugamos mucho este fin de semana, importante verificarse a la primera, vamos a ver el Alcor \ud83d\udc9b y despu\u00e9s empezamos con futchampion. https://t.co/2wh9zgllrk", "author_id": "436319278"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180193909827350530"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180193909827350530", "created_at": "2019-10-04T18:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "3004657438"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180193851291705346"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180177114206736388"}], "id": "1180193851291705346", "created_at": "2019-10-04T18:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliaazcarate: Que buen Spot! Nada m\u00e1s cierto, el deporte le gana a todo, si hay partido es casi suicida querer salir con alguien, vamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taliaazcarate", "id": "403916303"}]}, "author_id": "130581168"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180193694537916417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "id": "1180193694537916417", "created_at": "2019-10-04T18:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "author_id": "399553357"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180193687374110722"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180193687374110722", "created_at": "2019-10-04T18:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "2982812854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180193618847522816"], "id": "1180193618847522816", "created_at": "2019-10-04T18:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tengo al papa mas mog\u00f3lico del universo y a la mejor mama del mundo, y yo soy un pelotudo q no valora nada. \nQuien me suicida?", "author_id": "4855429072"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180193527445282817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180193527445282817", "created_at": "2019-10-04T18:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1081127455254040578"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180193465231167490"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180193465231167490", "created_at": "2019-10-04T18:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "455743752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180193400085196802"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180193400085196802", "created_at": "2019-10-04T18:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1073350190"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/JuosUwWwnP", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1180192611920797697", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4548, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180193157822255109"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180192611920797697"}], "id": "1180193157822255109", "created_at": "2019-10-04T18:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Se les est\u00e1 quedando guay el Escuadr\u00f3n Suicida a Errej\u00f3n. https://t.co/JuosUwWwnP", "author_id": "163410670"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180193156748460032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "id": "1180193156748460032", "created_at": "2019-10-04T18:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "888148461522235393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180193148166905856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180193148166905856", "created_at": "2019-10-04T18:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "1191413413"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180192971477721093"], "id": "1180192971477721093", "created_at": "2019-10-04T18:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea conhece alguma seita suicida? Comenta ai", "author_id": "767493066559217664"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180192874903695360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180192128539987969"}], "id": "1180192874903695360", "created_at": "2019-10-04T18:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@a_meluzzi @LegaSalvini @GiorgiaMeloni @Corriere Senza dubbio: l'Italia si suicida!", "in_reply_to_user_id": "1032615842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "author_id": "697617213579141121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180192847372472323"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180192136051994631"}], "id": "1180192847372472323", "created_at": "2019-10-04T18:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DiegoJoaquinM No, xq si le muestran videos de nuestro partido se suicida", "in_reply_to_user_id": "304453159", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DiegoJoaquinM", "id": "304453159"}]}, "author_id": "243915329"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180192837444521984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "id": "1180192837444521984", "created_at": "2019-10-04T18:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "41292330"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180192788463394818"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180192788463394818", "created_at": "2019-10-04T18:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1040903473997524997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180192683681337349"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180192683681337349", "created_at": "2019-10-04T18:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "2984811226"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180192667055149056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "id": "1180192667055149056", "created_at": "2019-10-04T18:47:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "author_id": "1021432329682726912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180192652509290497"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180003212193083399"}], "id": "1180192652509290497", "created_at": "2019-10-04T18:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bxcktojuly Oe el \u00fanico lugar donde pod\u00edas ser trote suicida", "in_reply_to_user_id": "735286442", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bxcktojuly", "id": "735286442"}]}, "author_id": "1133512781502853120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180192594959196161"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179935453039878145"}], "id": "1180192594959196161", "created_at": "2019-10-04T18:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Dadocanales Que tal si el suicida lo hace para darle una lecci\u00f3n a la gente allegada? Es algo remoto pero podr\u00eda suceder", "in_reply_to_user_id": "110055082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "author_id": "36605131"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180192569885646849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180192569885646849", "created_at": "2019-10-04T18:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "386659861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180192507751260160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "id": "1180192507751260160", "created_at": "2019-10-04T18:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "24162553"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180192436250906624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180192436250906624", "created_at": "2019-10-04T18:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "2294923921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180192413614260224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180192413614260224", "created_at": "2019-10-04T18:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "907539433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180192409629671424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180192409629671424", "created_at": "2019-10-04T18:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1006501028"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180192323868733440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180192323868733440", "created_at": "2019-10-04T18:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "1338887768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/W4pERicWyu", "expanded_url": "https://bit.ly/2MdnmR1", "display_url": "bit.ly/2MdnmR1"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/cIDvhp78pz", "expanded_url": "https://twitter.com/hpprensa/status/1180192287902580736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cIDvhp78pz", "media_key": "7_1180192138434420736"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9513, "type": "Other", "normalized_text": "A la Batalla"}, {"start": 65, "end": 85, "probability": 0.7638, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Live Sessions"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9676, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 143, "end": 152, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "Mattogroso"}, {"start": 155, "end": 164, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "AlaBatalla"}, {"start": 167, "end": 185, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidaLiveSessions"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.4354, "type": "Other", "normalized_text": "Koi"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "mattogroso", "id": "1407143001269362688"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 153, "tag": "Mattogroso"}, {"start": 154, "end": 165, "tag": "AlaBatalla"}, {"start": 166, "end": 186, "tag": "SuicidaLiveSessions"}, {"start": 187, "end": 191, "tag": "Koi"}, {"start": 192, "end": 210, "tag": "ContraLaCorriente"}, {"start": 211, "end": 217, "tag": "Metal"}, {"start": 218, "end": 232, "tag": "MetalCaliente"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "\u00d1umetal"}, {"start": 242, "end": 251, "tag": "Hardcore"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180192287902580736"], "id": "1180192287902580736", "created_at": "2019-10-04T18:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoy a las 22.00hs @Mattogroso presenta su tema \"A la Batalla\" en Suicida Live Sessions.\nEnlace al canal de Youtube:  https://t.co/W4pERicWyu\n\n#Mattogroso #AlaBatalla #SuicidaLiveSessions #Koi #ContraLaCorriente #Metal #MetalCaliente #\u00d1umetal #Hardcore https://t.co/cIDvhp78pz", "author_id": "107844212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/UOwJvK5O2j", "expanded_url": "http://www.vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/10/04/brutal-jovem-e-achada-morta-apos-marcar-encontro-com-fake-no-facebook-suspeito-se-matou/", "display_url": "vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/10/04/\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/fGZoKTcMFr", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdomarcelo/status/1180192105416790016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fGZoKTcMFr", "media_key": "3_1180192097778974721"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9177, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180192105416790016"], "id": "1180192105416790016", "created_at": "2019-10-04T18:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Brutal: Jovem \u00e9 achada morta ap\u00f3s marcar encontro com \"fake\" no Facebook. Suspeito se matou // https://t.co/UOwJvK5O2j https://t.co/fGZoKTcMFr", "author_id": "14322674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180192049615773697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "id": "1180192049615773697", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "author_id": "1174269183422607361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180191740030050306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "id": "1180191740030050306", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "author_id": "904868272952266752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180191720706904064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1180191720706904064", "created_at": "2019-10-04T18:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1782991"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180191659470000135"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180060936310276097"}], "id": "1180191659470000135", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 165, "probability": 0.4028, "type": "Organization", "normalized_text": "SC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mc_Jn021", "id": "1082567993912111104"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "PedreiraDj", "id": "1090753099113918465"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Mc_Jn021 @PedreiraDj Ah, koe JN. Tu cortou teu p\u00e9 pra n\u00e3o ficar na guerra do Jura. \nJuramento t\u00e1 CV at\u00e9 hj desde que o Pai matou o Palmito com trai\u00e7\u00e3o aceita pelo SC e v\u00e1rios crias. Que vergonha! O CV estava no laj\u00e3o ontem. Se saiu foi pq quis pq os TCP \"taca bala\" correram muito.", "in_reply_to_user_id": "1082567993912111104", "author_id": "778980965859426308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180191638007799814"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180180427652440066"}], "id": "1180191638007799814", "created_at": "2019-10-04T18:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LeonZavala28 @BankadaFP resucitara el ladr\u00f3n suicida. S\u00e1lvense quien pueda y cuiden su bolsillo.", "in_reply_to_user_id": "926810192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeonZavala28", "id": "926810192"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}]}, "author_id": "991259857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/El427DQ1ZT", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFWf7l", "display_url": "dlvr.it/RFWf7l"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/2Ap50AMv7g", "expanded_url": "https://twitter.com/AFmedios/status/1180191624128684032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Ap50AMv7g", "media_key": "3_1180191622731984896"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.7255, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.6763, "type": "Place", "normalized_text": "Manzanillo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180191624128684032"], "id": "1180191624128684032", "created_at": "2019-10-04T18:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en Santiago, Manzanillo https://t.co/El427DQ1ZT https://t.co/2Ap50AMv7g", "author_id": "43926196"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180191534337183749"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180191534337183749", "created_at": "2019-10-04T18:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1010201194285977600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/LAYz8YMQZI", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZaQfjs2lDWv7g", "display_url": "tmblr.co/ZaQfjs2lDWv7g"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180191279780712448"], "id": "1180191279780712448", "created_at": "2019-10-04T18:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nota-suicida-del-ayer: \u201cLa gente que ha estado sola por mucho tiempo, son los m\u00e1s dif\u00edciles de amar. Se han acostumbrado tanto a estar solos, ser independientes y auto-suficientes que requiere de algo extraordinario para convencerlos de que te... https://t.co/LAYz8YMQZI", "author_id": "1158559124"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180191267097059328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1180191267097059328", "created_at": "2019-10-04T18:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1318902962"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180191261023723521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1180191261023723521", "created_at": "2019-10-04T18:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "2452378190"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/WYxEq4Qvba", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZaQfjs2lDWuGq", "display_url": "tmblr.co/ZaQfjs2lDWuGq"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180191241365065735"], "id": "1180191241365065735", "created_at": "2019-10-04T18:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nota-suicida-del-ayer: \u201cY cari\u00f1o, la oscuridad es hermosa, solo tienes que aprender a admirar, lo que todo el mundo tiene miedo de observar.\u201d \u2014 https://t.co/WYxEq4Qvba", "author_id": "1158559124"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180191240098385920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180191240098385920", "created_at": "2019-10-04T18:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "731548932"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180191176017756165"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "id": "1180191176017756165", "created_at": "2019-10-04T18:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "191157729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RL1yccNmpM", "expanded_url": "http://flip.it/p4Jv4T", "display_url": "flip.it/p4Jv4T"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180191146934489088"], "id": "1180191146934489088", "created_at": "2019-10-04T18:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio\n\nhttps://t.co/RL1yccNmpM", "author_id": "1227455070"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180191054680776704"], "id": "1180191054680776704", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5428, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.3942, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assim como esquadr\u00e3o suicida, terei que ver aves de rapina por causa da trilha sonora", "author_id": "2302472012"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1180191018005741569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "id": "1180191018005741569", "created_at": "2019-10-04T18:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "author_id": "2751707120"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180190971130187776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180190971130187776", "created_at": "2019-10-04T18:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1456575709"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180190807778877443"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180186079804231680"}], "id": "1180190807778877443", "created_at": "2019-10-04T18:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EiJonny @lorisadd  nn mi cuorare gli stati da  suicida!!!!!!!!!!", "in_reply_to_user_id": "785862121137504256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eiJonny", "id": "1372978682197852162"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "lorisadd", "id": "110153843"}]}, "author_id": "785862121137504256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180190779471548417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180190779471548417", "created_at": "2019-10-04T18:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "957983239615938560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/sOT80CwJu6", "expanded_url": "https://www.mundiario.com/articulo/politica/boris-johnson-avisa-retrocedera-plan-suicida-brexit/20191002200240165403.html", "display_url": "mundiario.com/articulo/polit\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "mundiario", "id": "838411267"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180190749872271361"], "id": "1180190749872271361", "created_at": "2019-10-04T18:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Boris Johnson avisa de que no retroceder\u00e1 en su plan suicida de Brexit https://t.co/sOT80CwJu6 v\u00eda @mundiario", "author_id": "381492895"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180190652254097408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "id": "1180190652254097408", "created_at": "2019-10-04T18:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "56865335"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/mwIQrd9RO0", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=NVt-6uR5l-8", "display_url": "youtube.com/watch?v=NVt-6u\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578042554985349120/NS6KaYED?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578042554985349120/NS6KaYED?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Discurso Alan Garcia en la Gran Logia de Colombia.avi", "description": "Discurso del Exc. Sr. Presidente Constitucional del Peru, Dr. Alan GARCIA PEREZ en la Gran Logia de Colombia en la Tenida organizada por la R:.L:.S:. Victor ...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=NVt-6uR5l-8"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GotPropaganda", "id": "2305949045"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "JuanRequesens", "id": "85386874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180190596612448263"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180171613435772936"}], "id": "1180190596612448263", "created_at": "2019-10-04T18:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@GotPropaganda @JuanRequesens Interesante, Alan Garc\u00eda, el lider suicida del Apra que apoy\u00f3 a Guaid\u00f3, tambi\u00e9n fue mas\u00f3n.\nhttps://t.co/mwIQrd9RO0", "in_reply_to_user_id": "2305949045", "author_id": "2738557946"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180190587548504064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179983426876784641"}], "id": "1180190587548504064", "created_at": "2019-10-04T18:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sulsitodisimone: 4 Ottobre 2003 - Attentato dinamitardo suicida nel ristorante Maxim di Haifa, che vede 21 morti e 51 feriti", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sulsitodisimone", "id": "2858863684"}]}, "author_id": "1268953866"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180190569311752194"], "id": "1180190569311752194", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 51, "probability": 0.8859, "type": "Other", "normalized_text": "summertime sadness"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quien es la chica q se suicida en summertime sadness", "author_id": "914313121761775616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180190492367212544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}], "id": "1180190492367212544", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "author_id": "1146402953772904448"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180190310946807815"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180190310946807815", "created_at": "2019-10-04T18:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "983415518278365184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180190265711063040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180180423655268353"}], "id": "1180190265711063040", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.2789, "type": "Place", "normalized_text": "AU"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.3152, "type": "Other", "normalized_text": "Arkham"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "harleyquinn"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "FHSZ3R"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ALEpsico24", "id": "756666606479106048"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 104, "tag": "joy"}, {"start": 105, "end": 117, "tag": "harleyquinn"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "suicidesquad"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ALEpsico24: M\u00e1s ideas random de AU , uno inspirado en escuadr\u00f3n suicida assault on Arkham y una #joy #harleyquinn #suicidesquad #FHSZ3R\u2026", "author_id": "1015109115306098688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180190196865863680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180190196865863680", "created_at": "2019-10-04T18:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "715161434678771716"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180190019883065344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180190019883065344", "created_at": "2019-10-04T18:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "908385174416773120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180189968909717504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180189838194221057"}], "id": "1180189968909717504", "created_at": "2019-10-04T18:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "aunque me mates suavemente, \naunque seas mi muerte silenciosa.\n\u00a1Te quiero en m\u00ed!\n\u00a1Para m\u00ed!\n\nAs\u00ed de suicida soy...", "in_reply_to_user_id": "1153508506932264961", "author_id": "1153508506932264961"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180189878979645441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180189878979645441", "created_at": "2019-10-04T18:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "854760521286942731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180189849053208576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180189849053208576", "created_at": "2019-10-04T18:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "820327991704256512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180189792555982849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180189792555982849", "created_at": "2019-10-04T18:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1153336133914415104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180189788869136384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "id": "1180189788869136384", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "61606005"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180189716165152774"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180189716165152774", "created_at": "2019-10-04T18:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1113118361037299712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180189670262661120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179804312245067776"}], "id": "1180189670262661120", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 127, "probability": 0.9621, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "ES"}, {"start": 198, "end": 211, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peterjordan100 Eu tamb\u00e9m n\u00e3o gostei do trailer. :v\nEu achei que, pelo trailer, a coisa ia ficar parecida com \"Esquadr\u00e3o Suicida\". Eu gostei de ES, mas quando analisei ficou tosco, e n\u00e3o quero que \"Aves de Rapina\" seja assim.", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "author_id": "980802053797826560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180189517900328961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1180189517900328961", "created_at": "2019-10-04T18:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "314845741"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180189350820241410"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180147608645296129"}], "id": "1180189350820241410", "created_at": "2019-10-04T18:34:02.000Z", "geo": {"place_id": "00e934ca5bc48cb6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Jul_is_ Claro. Pero en vista de q adelante tenia a una nena q se sacud\u00eda el pelo a cada rato o el banco estaba chueco, era suicida poner tintero", "in_reply_to_user_id": "211123661", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jul_is_", "id": "211123661"}]}, "author_id": "844333645"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180189336710582274"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180189336710582274", "created_at": "2019-10-04T18:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "196719781"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/mqwkKVItSr", "expanded_url": "https://twitter.com/GrafologaAlinGG/status/1180189288627085313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqwkKVItSr", "media_key": "3_1180189284109869056"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 140, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "Grafologia"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 141, "tag": "Grafologia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180189288627085313"], "id": "1180189288627085313", "created_at": "2019-10-04T18:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Depresi\u00f3n, ansiedad, tendencia suicida. Quieres saber s\u00ed yo hijo adolescente padece alguno de estos trastornos? Con un estudio de #Grafologia lo puedes saber y llevarlo con especialista. https://t.co/mqwkKVItSr", "author_id": "964547424948637697"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180189037451198465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180189037451198465", "created_at": "2019-10-04T18:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "810177194353979393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180188998276440064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180180423655268353"}], "id": "1180188998276440064", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.2789, "type": "Place", "normalized_text": "AU"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.3152, "type": "Other", "normalized_text": "Arkham"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "harleyquinn"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "FHSZ3R"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ALEpsico24", "id": "756666606479106048"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 104, "tag": "joy"}, {"start": 105, "end": 117, "tag": "harleyquinn"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "suicidesquad"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ALEpsico24: M\u00e1s ideas random de AU , uno inspirado en escuadr\u00f3n suicida assault on Arkham y una #joy #harleyquinn #suicidesquad #FHSZ3R\u2026", "author_id": "784510493285310464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180188923445874690"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180188923445874690", "created_at": "2019-10-04T18:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "298503024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180188860032192517"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180188483534675968"}], "id": "1180188860032192517", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSnakeFHL", "id": "2196053907"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SSnakeFHL: Y a\u00fan con todo Escuadr\u00f3n Suicida es mejor que Joker.", "author_id": "3327815032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180188823344467968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180152803492290562"}], "id": "1180188823344467968", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 206, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "LaPestilencia"}, {"start": 256, "end": 264, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "FujiMafia"}, {"start": 267, "end": 285, "probability": 0.6074, "type": "Other", "normalized_text": "FujimorismoNuncaMas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ronaldgamarra", "id": "102789756"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Clau_Corne", "id": "57503009"}, {"start": 129, "end": 144, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 208, "end": 220, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 207, "tag": "LaPestilencia"}, {"start": 255, "end": 265, "tag": "FujiMafia"}, {"start": 266, "end": 286, "tag": "FujimorismoNuncaMas"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ronaldgamarra @Clau_Corne Ese lacra seguir\u00e1 tirando barro con ventilador hasta que cometa su acto de honor a lo cobarde suicida @AlanGarciaPeru , solo espero que lo haga en mancha con esos de #LaPestilencia @reyconbarba y bien lejitos para que no apeste #FujiMafia #FujimorismoNuncaMas", "in_reply_to_user_id": "102789756", "author_id": "939294554"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180188687637897216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935453039878145"}], "id": "1180188687637897216", "created_at": "2019-10-04T18:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dadocanales: Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "author_id": "57044168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180188671301099520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180187490017251329"}], "id": "1180188671301099520", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7074, "type": "Person", "normalized_text": "Havi"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.374, "type": "Other", "normalized_text": "Kuro"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "Sthefy_Sou_gay", "id": "943652372169019392"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Kanashi_Akumu @Sthefy_Sou_gay H\u00e1... Havi e o cara que tornou a vida dele em um trauma, ele j\u00e1 o matou, mas deve ter se assustado em v\u00ea ele dnv o-o\n\nKuro: SAI DAQUI, ME DEXA EM PAZ (\u3063\u21c0\u2443\u21bc", "in_reply_to_user_id": "1167486985910571008", "author_id": "920367198895517697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180188670256713729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "id": "1180188670256713729", "created_at": "2019-10-04T18:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "781226839"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180188577227051008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180188577227051008", "created_at": "2019-10-04T18:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "912045491327848449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180188489582874624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180188489582874624", "created_at": "2019-10-04T18:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "2367333037"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180188486441287681"], "id": "1180188486441287681", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 180, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje eu quase chorei quando me contaram que o ator principal de 10 coisas que eu odeio em voc\u00ea, que tamb\u00e9m fez o melhor coringa (mas eu n\u00e3o sabia porque nunca assisti nada do Batman), se matou h\u00e1 8 anos. Gente fiquei muito triste, que isso", "author_id": "113542564"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180188483534675968"], "id": "1180188483534675968", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 6}, "text": "Y a\u00fan con todo Escuadr\u00f3n Suicida es mejor que Joker.", "author_id": "2196053907"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180188175123308546"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "id": "1180188175123308546", "created_at": "2019-10-04T18:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "314280381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180188165933600768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180188165933600768", "created_at": "2019-10-04T18:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "391252645"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180188130927927299"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180188130927927299", "created_at": "2019-10-04T18:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "358795998"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180188079686074368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180188079686074368", "created_at": "2019-10-04T18:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "893090869"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180188051571695617"], "id": "1180188051571695617", "created_at": "2019-10-04T18:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Supongo que era nuestro destino. Es inexplicable. Un pa\u00eds que se suicida. La consecuencia l\u00f3gica: el desmembramiento territorial. D\u00f3nde est\u00e1n los s\u00edmbolos y los hombres que nos unifican como naci\u00f3n?", "author_id": "1091712342004588544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180187939894169603"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}], "id": "1180187939894169603", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "author_id": "17629482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180187930654117888"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180144411939872770"}], "id": "1180187930654117888", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "grasa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "memessingracia", "id": "3952239737"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@memessingracia *3 dias despues* adios grasa :'vv::vv:::vv *se suicida*\n\nOkno muy s u b n o r m a l", "in_reply_to_user_id": "3952239737", "author_id": "1097726457231695874"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180187816950669314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1180187816950669314", "created_at": "2019-10-04T18:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "59880609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180187795366825984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180187795366825984", "created_at": "2019-10-04T18:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "157017691"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180187774042947585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180187774042947585", "created_at": "2019-10-04T18:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "429173464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180187716979494912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1180187716979494912", "created_at": "2019-10-04T18:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1128097496780234752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180187705621323776"], "id": "1180187705621323776", "created_at": "2019-10-04T18:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "20 anos de amizade e eu descobri AGORA que meu sagitariano favorito tem ascendente em peixes! Como \u00e9 que a gente nao se matou ainda, sendo eu sagitario com escorpi\u00e3o???? MINHAS TEORIAS CAIRAM ALL \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43 KKKKKK. T\u00f4 mortaaaaaaa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "3437156104"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180187680505810944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180187680505810944", "created_at": "2019-10-04T18:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "533143442"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180187657026117635"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180187657026117635", "created_at": "2019-10-04T18:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "806585748"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180187640710205440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180187640710205440", "created_at": "2019-10-04T18:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1119331384416526337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180187626810286086"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180162839023108097"}], "id": "1180187626810286086", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 148, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "luna"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.4922, "type": "Person", "normalized_text": "luna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fairhidalgo", "id": "903975361800744960"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ilyshirbert", "id": "1217162623764107265"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fairhidalgo @ilyshirbert a\u00ed more se for levar a s\u00e9rio todas as coisas que a \u00e2mbar fez na s\u00e9rie... ele tem perfil de psicopata. ela s\u00f3 n matou a luna pq era uma s\u00e9rie pra crianca. mas odiava a luna tbm, insuport\u00e1vel", "in_reply_to_user_id": "903975361800744960", "author_id": "849338782583328768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/qh95gvJ8eW", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180187578516951041"], "id": "1180187578516951041", "created_at": "2019-10-04T18:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No aguanto a mi familia. https://t.co/qh95gvJ8eW", "author_id": "862207208"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180187438997790720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180187438997790720", "created_at": "2019-10-04T18:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "4704918501"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180187298497024006"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1180187298497024006", "created_at": "2019-10-04T18:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "3180749265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180187274920841216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180180423655268353"}], "id": "1180187274920841216", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.2789, "type": "Place", "normalized_text": "AU"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.3152, "type": "Other", "normalized_text": "Arkham"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "harleyquinn"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "FHSZ3R"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ALEpsico24", "id": "756666606479106048"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 104, "tag": "joy"}, {"start": 105, "end": 117, "tag": "harleyquinn"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "suicidesquad"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ALEpsico24: M\u00e1s ideas random de AU , uno inspirado en escuadr\u00f3n suicida assault on Arkham y una #joy #harleyquinn #suicidesquad #FHSZ3R\u2026", "author_id": "947930056558546945"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180187242373029888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180187242373029888", "created_at": "2019-10-04T18:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "134924949"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180187232147251202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180091611528736768"}], "id": "1180187232147251202", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.6414, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abrevrnt: qual coringa vc eh \ncoringa loko (ledger), coringa funkeiro (do esquadrao suicida) ou coringa autista incel (o novo)", "author_id": "1623969164"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180187183795359745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180187183795359745", "created_at": "2019-10-04T18:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "614680130"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180187158495338496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180187158495338496", "created_at": "2019-10-04T18:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "955020988713926656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180187141483237377"], "id": "1180187141483237377", "created_at": "2019-10-04T18:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Estaba hablando con mi primo (4 a\u00f1os) y me dijo \"\u00bfCuando vas a morir? Yo quiero que t\u00fa mueras\" y le pregunt\u00e9 \"\u00bfPor que? Yo a\u00fan no quiero morir\", a lo cual me dice \"Cuando yo sea grande yo quiero morir\"\nEs la conversaci\u00f3n mas suicida que he tenido en mucho (?)", "author_id": "936805755696697345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180187136508809217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "id": "1180187136508809217", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "author_id": "739919783194398721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180187122864492544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180187122864492544", "created_at": "2019-10-04T18:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "1374768284"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180187112181784577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "id": "1180187112181784577", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "author_id": "1138154965757829120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180187044166934530"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "id": "1180187044166934530", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "4262084717"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180186986553978880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180186986553978880", "created_at": "2019-10-04T18:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "4204835019"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180186705191751681"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180185014190911488"}], "id": "1180186705191751681", "created_at": "2019-10-04T18:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alberto_qwerty @Radio3Extra El que se suicida no lo mata nadie, se mata a s\u00ed mismo.\nM\u00e1s altas cifras hay de suicidios por temas econ\u00f3micos y desahucios... Y por eso no veo a machungos ech\u00e1ndose las manos a las cabeza.\nUn suicidio por no aceptar una ruptura no es un asesinato. No confundamos x favor", "in_reply_to_user_id": "2507972527", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alberto_qwerty", "id": "2507972527"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Radio3Extra", "id": "2558808769"}]}, "author_id": "148415707"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180186626326175746"], "id": "1180186626326175746", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7359, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 56, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hasta el suicida Garc\u00eda ahora est\u00e1 disuelto @JVelasquezQ y sus cuatro gatos sigan llorando como viudos", "author_id": "347896232"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180186501990227968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180186501990227968", "created_at": "2019-10-04T18:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1000484511006773248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/0GMCVUG1lY", "expanded_url": "https://twitter.com/G_L/status/1180186086758387718", "display_url": "twitter.com/G_L/status/118\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Gilson"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Gilson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180186432838733826"], "id": "1180186432838733826", "created_at": "2019-10-04T18:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "o Gilson fala em perd\u00e3o???\nGilson quem matou em pedrogr\u00e3o matava o velho na boa! hoje antes de te deitares contempla o mar da palha e ver\u00e1s l\u00e1 o velhinho a boiar. quem se mete com o ps morre! https://t.co/0GMCVUG1lY", "author_id": "20980429"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180186368175214592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180177114206736388"}], "id": "1180186368175214592", "created_at": "2019-10-04T18:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliaazcarate: Que buen Spot! Nada m\u00e1s cierto, el deporte le gana a todo, si hay partido es casi suicida querer salir con alguien, vamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taliaazcarate", "id": "403916303"}]}, "author_id": "728694140721090561"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180186326865448960"], "id": "1180186326865448960", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6805, "type": "Other", "normalized_text": "Lonely"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Noah Cyrus"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quiero poner en repeat Lonely de Noah Cyrus porque me gust\u00f3 mucho, pero luego van a creer que ando suicida.", "author_id": "30498922"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180186320058101761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180186320058101761", "created_at": "2019-10-04T18:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1364380232"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180186317273157632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180186317273157632", "created_at": "2019-10-04T18:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "3077218707"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180186248511664130"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1180186248511664130", "created_at": "2019-10-04T18:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "2904937486"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180186181281210370"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "id": "1180186181281210370", "created_at": "2019-10-04T18:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "author_id": "44025654"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180186127598272517"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180185043311955969"}], "id": "1180186127598272517", "created_at": "2019-10-04T18:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Expresoec @Lenin mi opini\u00f3n personal, no lo saque, pero no lo quite de golpe..de forma gradual se siente menos el impacto, de golpe es una medida suicida.", "in_reply_to_user_id": "35047698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Expresoec", "id": "35047698"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "Lenin", "id": "913131817"}]}, "author_id": "1074857804186423301"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180186014129766400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180181134359089153"}], "id": "1180186014129766400", "created_at": "2019-10-04T18:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @disintegra_tion: queres morrer? es suicida e nao sabias", "author_id": "2330855008"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180185968613179392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180185968613179392", "created_at": "2019-10-04T18:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "2879563585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180185873910030336"], "id": "1180185873910030336", "created_at": "2019-10-04T18:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida, muito bom", "author_id": "1104120204186005504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180185854448406528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180101846775545858"}], "id": "1180185854448406528", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.5644, "type": "Person", "normalized_text": "aprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RenattoBautista @Mauriciomulder Dejanos algo como muestra de desprecio al igual que el suicida heroe aprista", "in_reply_to_user_id": "283279534", "author_id": "1070142473345871873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/V76e7x9Hd4", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasrenandes/status/1180185808181092354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V76e7x9Hd4", "media_key": "3_1180185795912753155"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7945, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 213, "end": 214, "probability": 0.6626, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.6233, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marksiegh", "id": "1393920770"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Shallowvocal", "id": "1167663425725620226"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "xXmiless", "id": "1414279124533743616"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "palheta_natan", "id": "1333165491645460483"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180185808181092354"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180184889993449472"}], "id": "1180185808181092354", "created_at": "2019-10-04T18:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@marksiegh @Shallowvocal @pcmusicbottom @xxmiless @palheta_natan @bchartsnet Sim, eles falam do universo cinematogr\u00e1fico da marvel ter mais oscar, mais quem ganhou o primeiro oscar de universo compartilhado foi a DC com esquadr\u00e3o suicida, DC como sempre pioneira. https://t.co/V76e7x9Hd4", "in_reply_to_user_id": "1393920770", "author_id": "2379448609"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180185721618997248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "id": "1180185721618997248", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "author_id": "3234648071"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180185705739440130"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "id": "1180185705739440130", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "author_id": "115469469"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180185679046828034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1180185679046828034", "created_at": "2019-10-04T18:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1168653200339144706"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/1ubOUsoX7f", "expanded_url": "https://zoevaldes.net/2019/10/04/el-acoso-cibernetico-mato-a-mi-hijo-un-adolescente-se-suicida-despues-de-que-se-difundieran-mensajes-intimos/", "display_url": "zoevaldes.net/2019/10/04/el-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180185672424009729"], "id": "1180185672424009729", "created_at": "2019-10-04T18:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u201d: un adolescente se suicida despu\u00e9s de que se difundieran mensajes \u00edntimos https://t.co/1ubOUsoX7f", "author_id": "993606350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j4BtawDB0V", "expanded_url": "https://twitter.com/RealSaavedra/status/1179908480322289664", "display_url": "twitter.com/RealSaavedra/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.3723, "type": "Organization", "normalized_text": "Ocasio-Cortez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180185587724115968"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179908480322289664"}], "id": "1180185587724115968", "created_at": "2019-10-04T18:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Para seguidores de Ocasio-Cortez por el cambio clim\u00e1tico solo nos quedan unos meses: \"\u00a1Tenemos que empezar a comer beb\u00e9s! \u00a1No tenemos suficiente tiempo! ... Tenemos que deshacernos de los beb\u00e9s! ... Necesitamos comer a los beb\u00e9s! ... Civilizacion suicida iguala a los dementes... https://t.co/j4BtawDB0V", "author_id": "396328572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180185501292257282"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180185501292257282", "created_at": "2019-10-04T18:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "417860623"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180185410493964290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180131037814374402"}], "id": "1180185410493964290", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5891, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dra_metformina: Hace d\u00edas la psico me pregunt\u00f3 cu\u00e1l ha sido el peor error en la vida... yo dije \"nacer\" (pens\u00e9 que estaba en tuiter) y\u2026", "author_id": "285448251"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180185379489615872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180158648028450816"}], "id": "1180185379489615872", "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 233, "probability": 0.7736, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LaBelgrana No entiendo por que se enerv\u00f3 tanto pero hablarle asi a la polic\u00eda? solo en este pais dejamos que ocurra, minimamente tendrian que haberlo sancionado de alguna forma. Sino d\u00e1 lo mismo todo. Como cuando en Plaza de Congreso apedrearon de manera brutal a la polic\u00eda. Suicida fu\u00e9", "in_reply_to_user_id": "3321734585", "author_id": "1172654174166798337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180185304042479617"], "id": "1180185304042479617", "created_at": "2019-10-04T18:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "como vcs se sentem tendo uma av\u00f3 suicida? shsgsgs", "author_id": "1005509626803171329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180185298409529344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "id": "1180185298409529344", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "1002574102765416450"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180185271507279874"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180185271507279874", "created_at": "2019-10-04T18:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "772109028470194180"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180185182311202818"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180185182311202818", "created_at": "2019-10-04T18:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1014252733824684033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180185067173359616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180154300980453378"}], "id": "1180185067173359616", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.7413, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cidadaodopovo", "id": "107541162"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cidadaodopovo: Na Lava Jato teve gente presa injustamente, gente torturada psicologicamente que se matou, que morreu sob a press\u00e3o. Gen\u2026", "author_id": "129921156"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180185010801905665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180185010801905665", "created_at": "2019-10-04T18:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "2997840155"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180184892279312385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180184892279312385", "created_at": "2019-10-04T18:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "4405509497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180184888626073601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180128166452645889"}], "id": "1180184888626073601", "created_at": "2019-10-04T18:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MBeatrizPerez: Esas bolsas de empleo virtuales que te solicitan tus redes sociales qu\u00e9? Jajajjajaa seguro si me ven depresiva y suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MBeatrizPerez", "id": "166070566"}]}, "author_id": "2320997442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/gia6Tb1aAA", "expanded_url": "http://kapitalis.com/tunisie/2019/10/03/mahdia-arrestation-dun-terroriste-qui-planifiait-une-attaque-kamikaze/", "display_url": "kapitalis.com/tunisie/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://kapitalis.com/tunisie/2019/10/03/mahdia-arrestation-dun-terroriste-qui-planifiait-une-attaque-kamikaze/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00fanez"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sahel_Intel", "id": "4765174564"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180184872402526208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180046324684726272"}], "id": "1180184872402526208", "created_at": "2019-10-04T18:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sahel_Intel: T\u00fanez : detienen a un terrorista suicida de Daesh que planeaba inmolarse\nhttps://t.co/gia6Tb1aAA", "author_id": "93729680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180184872381493249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180184872381493249", "created_at": "2019-10-04T18:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1713008454"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180184730702159874"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1180184730702159874", "created_at": "2019-10-04T18:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1114288141073096704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180184728332390401"], "id": "1180184728332390401", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.8186, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vi Coringa ontem, e n\u00e3o achei engra\u00e7ado.\nTive \u00e2nsia de v\u00f4mito e chorei.\n\nSe voc\u00ea j\u00e1 conviveu com algu\u00e9m com bipolaridade ou algo nesse sentido, com dificuldade d se tratar, N\u00e3o assista.\n\nEu tive um ex que se matou, assistir o filme me fez reviver tudo o que eu passei ao lado dele", "author_id": "34122172"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180184709025992704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180184709025992704", "created_at": "2019-10-04T18:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "225128143"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180184679519047681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "id": "1180184679519047681", "created_at": "2019-10-04T18:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "author_id": "1178789254580916225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/kKAYlGhhil", "expanded_url": "https://twitter.com/AwardsDarwin/status/1180172401507733504", "display_url": "twitter.com/AwardsDarwin/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4396, "type": "Person", "normalized_text": "Buc\u00e9falo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180184663572254724"], "id": "1180184663572254724", "created_at": "2019-10-04T18:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Buc\u00e9falo, suicida ou ambos, hehe...\nBraaaaaap! https://t.co/kKAYlGhhil", "author_id": "27019137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180184571696025600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180184571696025600", "created_at": "2019-10-04T18:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "203935060"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180184423716790275"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180184423716790275", "created_at": "2019-10-04T18:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "1453670606"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180184278119976960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180184278119976960", "created_at": "2019-10-04T18:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "3131392877"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180184172033384449"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180183252474191872"}], "id": "1180184172033384449", "created_at": "2019-10-04T18:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@theuusliima a culpa n\u00e3o foi minha irm\u00e3o, o doce que pegou muita brisa em contato comigo e se matou", "in_reply_to_user_id": "717540808082202624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "theuusliima", "id": "717540808082202624"}]}, "author_id": "1042567509629698049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180184114713919488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179833870855917570"}], "id": "1180184114713919488", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.4245, "type": "Person", "normalized_text": "El Montonero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rocio_soldado: @jdealthaus 7. Columnista de El Montonero (pasqu\u00edn aprista)\n8. Ex ministro del suicida AG\n9. Caserito de las publicacion\u2026", "author_id": "3171633143"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180184019553705984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180184019553705984", "created_at": "2019-10-04T18:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1155409385465794560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180183978642423810"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180175896235429889"}], "id": "1180183978642423810", "created_at": "2019-10-04T18:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@Sparta3566 Alguien me hablo ? Ahre no tengo uno :'v -c suicida-", "in_reply_to_user_id": "1010976166524735488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sparta3566", "id": "1010976166524735488"}]}, "author_id": "1110865670466617344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180183967649189888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180183967649189888", "created_at": "2019-10-04T18:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "2564959137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180183849717899267"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180183849717899267", "created_at": "2019-10-04T18:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "961534158085476352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180183846387671041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180183846387671041", "created_at": "2019-10-04T18:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "139510216"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180183747993509888"], "id": "1180183747993509888", "created_at": "2019-10-04T18:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MATTONE POLACCO MINIMALISTA  DI SCRITTORE MORTO SUICIDA GIOVANISSIMO, COPIE VENDUTE 2", "author_id": "542798950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/bnWK41r920", "expanded_url": "https://twitter.com/marihrj/status/1180182194800791552", "display_url": "twitter.com/marihrj/status\u2026"}]}, "lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1180183743962726401"], "id": "1180183743962726401", "created_at": "2019-10-04T18:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jesus o anon eh suicida https://t.co/bnWK41r920", "author_id": "3359450794"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180183517763907584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180183517763907584", "created_at": "2019-10-04T18:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "1308200317"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180183427431256066"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180073887616380929"}], "id": "1180183427431256066", "created_at": "2019-10-04T18:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@dlerer Lo estoy escuchando en una terraza. Dec\u00ed que no tengo tendencia suicida en este momento... Hermoso pero de una tristeza infinita.", "in_reply_to_user_id": "21540952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dlerer", "id": "21540952"}]}, "author_id": "162101298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180183398167580674"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180173978377359363"}], "id": "1180183398167580674", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.6493, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sarabinav", "id": "863953164122324992"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:10:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sarabinav Girl, al contrario. Muestra lo vers\u00e1til que es como actriz. Su actuaci\u00f3n para Harley Quinn en escuadr\u00f3n suicida fue ESPECTACULAR. Y bueno, un papel en una pel\u00edcula de DC es como que 11/10 XD", "in_reply_to_user_id": "863953164122324992", "author_id": "4105530681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180183392505257984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}], "id": "1180183392505257984", "created_at": "2019-10-04T18:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "131182804"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180183333583687686"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "id": "1180183333583687686", "created_at": "2019-10-04T18:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "author_id": "2535751839"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/3iR5DaIuSx", "expanded_url": "http://ver.20m.es/k1zqa2", "display_url": "ver.20m.es/k1zqa2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180183318970687489"], "id": "1180183318970687489", "created_at": "2019-10-04T18:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 6}, "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/3iR5DaIuSx", "author_id": "31090827"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180183311534235648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "id": "1180183311534235648", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "author_id": "976889035066085376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180183213949370368"], "id": "1180183213949370368", "created_at": "2019-10-04T18:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou, prefiro ouvir o pastor", "author_id": "2790004348"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180183182647418881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1180183182647418881", "created_at": "2019-10-04T18:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3195253173"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180183001923235840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179646009099481088"}], "id": "1180183001923235840", "created_at": "2019-10-04T18:08:49.000Z", "geo": {"place_id": "0166fa3e45bf3362"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elvisocc Un gran suicida", "in_reply_to_user_id": "33786448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}]}, "author_id": "1300818696"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180182970889580544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180182970889580544", "created_at": "2019-10-04T18:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "896126722101346304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180182950488543232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179684009414144000"}], "id": "1180182950488543232", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "Ot\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LordCirencester", "id": "540124441"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "tortuliapodcast", "id": "4839847565"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LordCirencester @tortuliapodcast Un cap\u00edtulo genial. \nMe pareci\u00f3 que Ot\u00f3n fue el m\u00e1s absurdo de todos, porque se suicida para evitar una guerra y a los dos d\u00edas ya est\u00e1n en guerra otra vez.", "in_reply_to_user_id": "540124441", "author_id": "825003162"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180182892707749894"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180182892707749894", "created_at": "2019-10-04T18:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "2941365226"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180182881764810753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180182881764810753", "created_at": "2019-10-04T18:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1392266509"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180182837384896512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180182837384896512", "created_at": "2019-10-04T18:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "758337028278845441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180182691767042049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180177114206736388"}], "id": "1180182691767042049", "created_at": "2019-10-04T18:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taliaazcarate: Que buen Spot! Nada m\u00e1s cierto, el deporte le gana a todo, si hay partido es casi suicida querer salir con alguien, vamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taliaazcarate", "id": "403916303"}]}, "author_id": "135943265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180182671726714880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180182671726714880", "created_at": "2019-10-04T18:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1113896473677193216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/u3iiGHrQGx", "expanded_url": "https://ift.tt/2OnnD6j", "display_url": "ift.tt/2OnnD6j"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180182641766735873"], "id": "1180182641766735873", "created_at": "2019-10-04T18:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/u3iiGHrQGx", "author_id": "145352566"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180182546061172736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1180182546061172736", "created_at": "2019-10-04T18:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "185503333"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180182484543299584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180131037814374402"}], "id": "1180182484543299584", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5891, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dra_metformina: Hace d\u00edas la psico me pregunt\u00f3 cu\u00e1l ha sido el peor error en la vida... yo dije \"nacer\" (pens\u00e9 que estaba en tuiter) y\u2026", "author_id": "92861366"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180182308852260865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180182308852260865", "created_at": "2019-10-04T18:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "979036263272599556"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180182292951715841"], "id": "1180182292951715841", "created_at": "2019-10-04T18:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "meu tt t\u00e1 intercalando com um v\u00eddeo muito engra\u00e7ado e um tweet suicida, vou fingir que sou saud\u00e1vel psicologicamente", "author_id": "785168305317380097"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180182120217661442"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180182120217661442", "created_at": "2019-10-04T18:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1143195621500817410"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180182113888288769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "id": "1180182113888288769", "created_at": "2019-10-04T18:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "22963827"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180182037640208384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "id": "1180182037640208384", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "author_id": "1563414336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180181921265065985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "id": "1180181921265065985", "created_at": "2019-10-04T18:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "811009800641331200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180181902235504640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "id": "1180181902235504640", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "author_id": "2504445947"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180181865690488832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180181865690488832", "created_at": "2019-10-04T18:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1053600962936475650"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180181827358728193"], "id": "1180181827358728193", "created_at": "2019-10-04T18:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Empieza a entender que ocultar los ojos al sol y aunque te sientas mejor en las sombras no estas bien, te lo dice alguien que  ya paso eso asi que da lo mejor ahora que estas a tiempo no te vuelvas un suicida creeme que es algo de lo que cuesta salir\n\u2764\u2764\ud83d\udc4c", "author_id": "904732894907719681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180181790733950977"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180175796750704646"}], "id": "1180181790733950977", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 199, "probability": 0.5581, "type": "Person", "normalized_text": "Susane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "XBOX49683310", "id": "1146802610734796800"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@XBOX49683310 @cdantas5 @SF_Moro Bem, se vc matou seu pai verdadeiro, seria mole matar um que seria somente um \"como se fosse meu pai\". Resta saber se vc faria isso com o bandido m\u00f3r. Vc faria, Susane?", "in_reply_to_user_id": "1146802610734796800", "author_id": "59356236"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180181789282840577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180181789282840577", "created_at": "2019-10-04T18:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1165938704411705344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180181574047981570"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180181574047981570", "created_at": "2019-10-04T18:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "933302912658395136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180181426483974144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "id": "1180181426483974144", "created_at": "2019-10-04T18:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "303545978"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180181382288556032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180180786290540544"}], "id": "1180181382288556032", "created_at": "2019-10-04T18:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@observatorio Matou e se suicidou, mas foi no dia errado. Por isso passa bem e pode relatar o fato. Fic\u00e7\u00e3o pr\u00e1 que?", "in_reply_to_user_id": "15518054", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "observatorio", "id": "15518054"}]}, "author_id": "2838950093"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180181341775843328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180181341775843328", "created_at": "2019-10-04T18:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "275747959"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180181294191435777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180181294191435777", "created_at": "2019-10-04T18:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "4824690484"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180181194530545665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "id": "1180181194530545665", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "author_id": "3364708755"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180181160443498496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180180244499779585"}], "id": "1180181160443498496", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.6665, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gyllxnhaalheath", "id": "1045833677450752001"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gyllxnhaalheath D\u00f3i do mesmo jeito porque ele morreu cedo, mas tem v\u00e1rias pessoas que pensam que ele realmente se matou por causa do Coringa.", "in_reply_to_user_id": "1045833677450752001", "author_id": "873320761968164866"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180181134359089153"], "id": "1180181134359089153", "created_at": "2019-10-04T18:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "queres morrer? es suicida e nao sabias", "author_id": "728918299518640128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180181102817927169"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180180934643109889"}], "id": "1180181102817927169", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "grax"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noeacosta0703", "id": "710791684083339265"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@noeacosta0703 Por ahora suicida no soy amiga jajajajajaja grax igual", "in_reply_to_user_id": "710791684083339265", "author_id": "1115930295948148736"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180181044974247936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180181044974247936", "created_at": "2019-10-04T18:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "864910827509485568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180181037822947328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180172927729377280"}], "id": "1180181037822947328", "created_at": "2019-10-04T18:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@koutowithank Eu espero que n\u00e3o. O erro inicial j\u00e1 foi esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o precisamos de mais erros.", "in_reply_to_user_id": "2441895294", "author_id": "65547124"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/VQJ4mOhhjk", "expanded_url": "https://glo.bo/31Oe5VQ", "display_url": "glo.bo/31Oe5VQ"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Minas Gerais"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180180971867574272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180175890149306369"}], "id": "1180180971867574272", "created_at": "2019-10-04T18:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jornalextra: Casal e filho de 10 anos s\u00e3o mortos por vizinho, que se suicidou, em Minas Gerais https://t.co/VQJ4mOhhjk https://t.co/1SV\u2026", "author_id": "57178651"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180180822126710784"], "id": "1180180822126710784", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8882, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 46, "end": 61, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "i started a joke"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "o primeiro trailer de esquadr\u00e3o suicida (o de i started a joke) ainda \u00e9 t\u00e3o bom. eu ainda tenho tanta raiva que n\u00e3o foi esse o filme que a gente recebeu DKDHSLDHSLDJSL\ne o olha que o trailer ainda tem tipo. sinais de que o roteiro n\u00e3o era tudo isso, MAS POXA.", "author_id": "3335593186"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180180794884669440"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180180293048778752"}], "id": "1180180794884669440", "created_at": "2019-10-04T18:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mil perd\u00f5es a quem me segue mas hoje \u00e9 s\u00f3:\n\nsintomas depressivos;\npensamento suicida;\ncrises ansiosas;\ncigarros", "in_reply_to_user_id": "842754906687791105", "author_id": "842754906687791105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6SwuR6Hu3B", "expanded_url": "http://bit.ly/2ovUNWx", "display_url": "bit.ly/2ovUNWx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522947480991805442/17j5XhCn?format=jpg&name=orig", "width": 2000, "height": 1500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522947480991805442/17j5XhCn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir los ataques c\u00e1rnicos de sus compa\u00f1eros de escuela", "description": "El director del centro escolar al que asist\u00eda en Reino Unido niega rotundamente haber presenciado la tortura con carne a la que era sometido.", "unwound_url": "https://www.losreplicantes.com/articulos/nino-vegano-ataques-trozos-de-carne-suicida-reino-unido/"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/vz9gkAJhtL", "expanded_url": "https://twitter.com/los_replicantes/status/1180180784105148421/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vz9gkAJhtL", "media_key": "3_1180153413084073985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180180784105148421"], "id": "1180180784105148421", "created_at": "2019-10-04T18:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir los ataques c\u00e1rnicos de sus compa\u00f1eros de escuela https://t.co/6SwuR6Hu3B https://t.co/vz9gkAJhtL", "author_id": "123219711"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180180730363760642"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179863087949721600"}], "id": "1180180730363760642", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 150, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "fernandaforce2", "id": "1164347054308691968"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "costa1616", "id": "39444107"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "roddunshee", "id": "197466136"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gustavodcifrj @fernandaforce2 @costa1616 @globoesportecom @roddunshee deixa ela falando besteira a\u00ed sozinha, a saber se todos concordam que o Flamengo matou algu\u00e9m, pesado, eu acho.", "in_reply_to_user_id": "894388156610600961", "author_id": "76551681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180180594833154049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "id": "1180180594833154049", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "902896538061561857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180180579364560896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "id": "1180180579364560896", "created_at": "2019-10-04T17:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "91250468"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180180557457772549"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180180557457772549", "created_at": "2019-10-04T17:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1114939606624034816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/9b4kqsQWB0", "expanded_url": "http://www.forocoches.com/foro/showthread.php?t=7461026", "display_url": "forocoches.com/foro/showthrea\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "MELON"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.8428, "type": "Other", "normalized_text": "Roto2Bot"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 86, "tag": "Roto2Bot"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180180544014950407"], "id": "1180180544014950407", "created_at": "2019-10-04T17:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "+90 resp. \"MELON DESTROZADO +Ojo Sensibles +Suicida\" https://t.co/9b4kqsQWB0 #Roto2Bot", "author_id": "826042424"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180180482421604354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180180482421604354", "created_at": "2019-10-04T17:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1001793741668089856"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180180446367367168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180180446367367168", "created_at": "2019-10-04T17:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1396971242"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180180430076760064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "id": "1180180430076760064", "created_at": "2019-10-04T17:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "author_id": "3243517432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/kOYbBx1L5x", "expanded_url": "https://twitter.com/ALEpsico24/status/1180180423655268353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOYbBx1L5x", "media_key": "3_1180180411739193352"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/kOYbBx1L5x", "expanded_url": "https://twitter.com/ALEpsico24/status/1180180423655268353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOYbBx1L5x", "media_key": "3_1180180411735007232"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/kOYbBx1L5x", "expanded_url": "https://twitter.com/ALEpsico24/status/1180180423655268353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOYbBx1L5x", "media_key": "3_1180180411735007233"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.3892, "type": "Other", "normalized_text": "AU"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4394, "type": "Other", "normalized_text": "Arkham"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.4918, "type": "Person", "normalized_text": "harleyquinn"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "FHSZ3R0"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6538, "type": "Other", "normalized_text": "shadowjoy"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.4406, "type": "Person", "normalized_text": "jay"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.557, "type": "Person", "normalized_text": "fred"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 88, "tag": "joy"}, {"start": 89, "end": 101, "tag": "harleyquinn"}, {"start": 102, "end": 115, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "FHSZ3R0"}, {"start": 125, "end": 135, "tag": "shadowjoy"}, {"start": 136, "end": 140, "tag": "jay"}, {"start": 141, "end": 146, "tag": "fred"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180180423655268353"], "id": "1180180423655268353", "created_at": "2019-10-04T17:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "M\u00e1s ideas random de AU , uno inspirado en escuadr\u00f3n suicida assault on Arkham y una #joy #harleyquinn #suicidesquad #FHSZ3R0 #shadowjoy #jay #fred https://t.co/kOYbBx1L5x", "author_id": "756666606479106048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180180357657878528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "id": "1180180357657878528", "created_at": "2019-10-04T17:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "730606259062329344"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180180272739958785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180180272739958785", "created_at": "2019-10-04T17:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "833065335087591424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180179921303416834"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180179398043017217"}], "id": "1180179921303416834", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9547, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.9665, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Zamarronni", "id": "117646766"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Zamarronni Con ese ejemplo: hay una denuncia an\u00f3nima a un m\u00fasico, el m\u00fasico sube v\u00eda tw su carta de despedida y se suicida. En Twitter se da un linchamiento medi\u00e1tico y un seguimiento al caso. Todo en Twitter.", "in_reply_to_user_id": "117646766", "author_id": "84476660"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180179779796033538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180179779796033538", "created_at": "2019-10-04T17:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "105157939"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180179758577016834"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180179758577016834", "created_at": "2019-10-04T17:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1120079122905149442"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180179693271695362"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179930398857424897"}], "id": "1180179693271695362", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 67, "probability": 0.5111, "type": "Other", "normalized_text": "2"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.7271, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MilagrosLeivaG @MartinVizcarraC Ahora si crees en la famosa \u201ccaja 2\u201d pero cuando dijeron que de ahi habian pagado al suicida Alan no vi ningun comentario tuyo", "in_reply_to_user_id": "224916991", "author_id": "868116272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180179673571045377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "id": "1180179673571045377", "created_at": "2019-10-04T17:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "421343332"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180179642688229376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180166923729985537"}], "id": "1180179642688229376", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "NuncaMas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MomBita", "id": "35938493"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "NuncaMas"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MomBita que bueno del sillon, que malo lo de ser suicida!! #NuncaMas", "in_reply_to_user_id": "35938493", "author_id": "408956335"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/NTDeJ0hQR4", "expanded_url": "https://ift.tt/2IpugBn", "display_url": "ift.tt/2IpugBn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180179637252640771"], "id": "1180179637252640771", "created_at": "2019-10-04T17:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/NTDeJ0hQR4", "author_id": "48669016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180179601265442818"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "id": "1180179601265442818", "created_at": "2019-10-04T17:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "357263578"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180179502061764608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179934993243615232"}], "id": "1180179502061764608", "created_at": "2019-10-04T17:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EddiRosales: \u00bfQu\u00e9 la oposici\u00f3n no debe sentarse a negociar con el gobierno? Sin duda... siempre que est\u00e9 dispersa, siempre que carezca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EddiRosales", "id": "195855840"}]}, "author_id": "445847286"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180179500568592384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130499085455361"}], "id": "1180179500568592384", "created_at": "2019-10-04T17:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaCaballero: @HOLLMANMORRIS \u00a1Respete, carajo! Las personas con alguna pulsi\u00f3n suicida merecen respeto, su comparaci\u00f3n denota una falta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaCaballero", "id": "106131505"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "author_id": "8630002"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180179465705578497"], "id": "1180179465705578497", "created_at": "2019-10-04T17:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Meu pai, homem nego cis, advogado revoltado com o caso da policial branca q matou o cara por ter \u201cse enganado de apartamento\u201d me solta um:\n\n\u201cIsso de se enganar de apartamento foi desculpa, racista do crl j\u00e1 estava de olho nele a meses, no m\u00ednimo\u201d", "author_id": "839932869447401472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180179459573456897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180179459573456897", "created_at": "2019-10-04T17:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "4275053673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/kmlmM7e1CY", "expanded_url": "https://youtu.be/aTkFqD73yJI", "display_url": "youtu.be/aTkFqD73yJI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=aTkFqD73yJI&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 85, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180179405001416704"], "id": "1180179405001416704", "created_at": "2019-10-04T17:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfEs suicida el r\u00e9gimen cubano\uf025 vealo en @TVsats  https://t.co/kmlmM7e1CY v\u00eda @YouTube", "author_id": "293552451"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180179260964839428"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "id": "1180179260964839428", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "394493481"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1180179149262073856"], "id": "1180179149262073856", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5489, "type": "Other", "normalized_text": "Apex"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.8549, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me and these two spanish people are TEARING it up on Apex we\u2019re literally El Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "454464127"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180178961709588485"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180174318514266112"}], "id": "1180178961709588485", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Gleici"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "Paulinha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "AVitimista", "id": "1492698129891794945"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "SamaraGoncalv20", "id": "745408273461940224"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bart_westallen @AVitimista @SamaraGoncalv20 \"Erros da Gleici\", deixa eu rir um pouco kkkkkk. Ah meu querido se uma brincadeira (praticada por terceiros) que n\u00e3o matou e nem ofendeu ngm pra vc \u00e9 um erro perante o que a \"Paulinha\" fez diariamente pro Brasil todo ver... Realmente reveja seus conceitos. Vcs se superam!", "in_reply_to_user_id": "974274035302518785", "author_id": "298040114"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180178911432450048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180178911432450048", "created_at": "2019-10-04T17:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "453183831"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180178827395371008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180178200850247689"}], "id": "1180178827395371008", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.4831, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GameGirlOver", "id": "1713647815"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Marta_Peach96", "id": "812378931231858688"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "femamazonas", "id": "789323902891749376"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GameGirlOver @guerrero45f @Marta_Peach96 @femamazonas Te pensas que vivo en un globo? Mi punto es que no tomen TODO a la tremenda, que sepan discriminar cuando dar un sopapo de ir a denunciar. Hace poco una minita comentaba lo mal y traumatizada que se puso por un piropo, mierda le tocan el culo se suicida! Criterio, criterio!", "in_reply_to_user_id": "1713647815", "author_id": "190419645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180178764199792640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1180178764199792640", "created_at": "2019-10-04T17:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "2876055061"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/hKZGThwV9h", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/marit-gelos-suicida-mata-fills-salta-nove-pis-russia_16948_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/m\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1180178704212910081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180167203947237376"}], "id": "1180178704212910081", "created_at": "2019-10-04T17:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elcasocat: TRAG\u00c8DIA: Un marit gel\u00f3s se su\u00efcida i mata els dos fills: salta amb ells des d'un nov\u00e8 pis https://t.co/hKZGThwV9h", "author_id": "1074075113132302341"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180178694473691137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180178694473691137", "created_at": "2019-10-04T17:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "207685493"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1180178672017399808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180178456425967617"}], "id": "1180178672017399808", "created_at": "2019-10-04T17:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LemosViiic Teu telefone se matou", "in_reply_to_user_id": "2482666801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LemosViiic", "id": "2482666801"}]}, "author_id": "830456026054926337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cpUZRFXgbM", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1180172700620333056", "display_url": "twitter.com/jdealthaus/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.525, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7916, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.8611, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180178533538291712"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180172700620333056"}], "id": "1180178533538291712", "created_at": "2019-10-04T17:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "y quien diablos es Mijael Garrido Lecca,para ordenar o disuadir a las FFAA y PNP ,si solo fue un entrevistador mediocre ,que gracias a un padre Ladr\u00f3n pudo tener educaci\u00f3n y un padrino cobarde suicida que le consigui\u00f3 trabajo en Canal N.\nNo existe, que ni tiene cuenta en twitter. https://t.co/cpUZRFXgbM", "author_id": "126643035"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180178532258832384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "id": "1180178532258832384", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "56512458"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180178438507896833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180178438507896833", "created_at": "2019-10-04T17:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "4747021707"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180178412788473857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180178412788473857", "created_at": "2019-10-04T17:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "713724590732742657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180178347197902849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1180178347197902849", "created_at": "2019-10-04T17:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1616541474"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180178342647087104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180167083306434560"}], "id": "1180178342647087104", "created_at": "2019-10-04T17:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peterjordan100 Esquadr\u00e3o da putaria(esquadr\u00e3o suicida)", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "author_id": "1112051762381373440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/GmljmAUYAD", "expanded_url": "https://twitter.com/DuarteLevy/status/1180158838135234560", "display_url": "twitter.com/DuarteLevy/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180178124891414528"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180158838135234560"}], "id": "1180178124891414528", "created_at": "2019-10-04T17:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 o que se chama um incidente est\u00fapido\u2026 ou um terr\u00edvel amadorismo. Um dos irm\u00e3os detidos pelo roubo de um scooter conseguiu, no interior do posto de pol\u00edcia, roubar a arma de um agente e tentou fugir abrindo caminho a tiro: matou dois agentes e feriu um terceiro. https://t.co/GmljmAUYAD", "author_id": "19136302"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180178051981889536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "id": "1180178051981889536", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "165939052"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180177937263398913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180106227981914113"}], "id": "1180177937263398913", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @djpessanha: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "author_id": "1017215261311750145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180177815901265922"], "id": "1180177815901265922", "created_at": "2019-10-04T17:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha m\u00e3e acabou de falar que eu sou toxica, depois a pessoa se suicida, vai ficar ai chorando e perguntando o porqu\u00ea", "author_id": "200318079"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180177777523335168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180177777523335168", "created_at": "2019-10-04T17:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "467518280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180177743197147136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180030625111330816"}], "id": "1180177743197147136", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "AnneSexton"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.5632, "type": "Other", "normalized_text": "PremioPulitzer"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "Poes\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "AnneSexton"}, {"start": 94, "end": 109, "tag": "PremioPulitzer"}, {"start": 113, "end": 120, "tag": "Poes\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @miguelrnuno: El 4/10/1974 con 45 a\u00f1os se suicida #AnneSexton, estadounidense ganadora del #PremioPulitzer de #Poes\u00eda en 1965. Considera\u2026", "author_id": "3546179783"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/MLm43PILkP", "expanded_url": "https://periodicoelsolpr.com/2019/10/04/se-suicida-octagenario-en-cabo-rojo/", "display_url": "periodicoelsolpr.com/2019/10/04/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7155, "type": "Place", "normalized_text": "Cabo Rojo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elsoldepr", "id": "898623675858960384"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180177586930044928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180177417882746880"}], "id": "1180177586930044928", "created_at": "2019-10-04T17:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsoldepr: Se suicida octagenario en Cabo Rojo https://t.co/MLm43PILkP", "author_id": "907454552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180177561164357632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180143359832285185"}], "id": "1180177561164357632", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6772, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deCastroMateus", "id": "251853372"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deCastroMateus: A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pon\u2026", "author_id": "986343773067268106"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1180177545968472066"], "id": "1180177545968472066", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "John Bradshaw Layfield"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Brock Lesnar"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:47:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "John Bradshaw Layfield lost a loser leaves town match against Brock Lesnar with a tope suicida on the preshow", "author_id": "830847114976571392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180177510463614978"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1180177510463614978", "created_at": "2019-10-04T17:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "923295735554215936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180177429031264256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180104131937230848"}], "id": "1180177429031264256", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoldierFCB", "id": "1261077080651051011"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoldierFCB: @3gerardpique @FCBarcelona Ni que fuera esto los Avengers.. \n\nEncima el Liverpool nos hizo el End Game y nos quer\u00e9is vender\u2026", "author_id": "305649719"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/MLm43PILkP", "expanded_url": "https://periodicoelsolpr.com/2019/10/04/se-suicida-octagenario-en-cabo-rojo/", "display_url": "periodicoelsolpr.com/2019/10/04/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7386, "type": "Place", "normalized_text": "Cabo Rojo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180177417882746880"], "id": "1180177417882746880", "created_at": "2019-10-04T17:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida octagenario en Cabo Rojo https://t.co/MLm43PILkP", "author_id": "898623675858960384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180177392402419712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180173176581607424"}], "id": "1180177392402419712", "created_at": "2019-10-04T17:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@yabokuz KKKJJKMMKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKMKKMMMKKK AINDA QUER SE DEFENDER VSF MATOU O CARA 2 VEZES", "in_reply_to_user_id": "182487145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yabokuz", "id": "182487145"}]}, "author_id": "1141401361541718016"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180177309992673281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180177309992673281", "created_at": "2019-10-04T17:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "2787282340"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180177178367016960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180177178367016960", "created_at": "2019-10-04T17:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "820417579156180992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/VQJ4mOhhjk", "expanded_url": "https://glo.bo/31Oe5VQ", "display_url": "glo.bo/31Oe5VQ"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Minas Gerais"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180177164588797952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180175890149306369"}], "id": "1180177164588797952", "created_at": "2019-10-04T17:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jornalextra: Casal e filho de 10 anos s\u00e3o mortos por vizinho, que se suicidou, em Minas Gerais https://t.co/VQJ4mOhhjk https://t.co/1SV\u2026", "author_id": "23601228"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/URZllV3fip", "expanded_url": "https://twitter.com/taliaazcarate/status/1180177114206736388/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/URZllV3fip", "media_key": "7_1180176861059600385"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 245, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "ElDeporteLeGanaATodo"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 246, "tag": "ElDeporteLeGanaATodo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180177114206736388"], "id": "1180177114206736388", "created_at": "2019-10-04T17:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 67, "quote_count": 4}, "text": "Que buen Spot! Nada m\u00e1s cierto, el deporte le gana a todo, si hay partido es casi suicida querer salir con alguien, vamos a estar buscando la forma de verlo y saber c\u00f3mo va. Por eso ni lo intentemos, van a perder por goleada #ElDeporteLeGanaATodo https://t.co/URZllV3fip", "author_id": "403916303"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180176998586634240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "id": "1180176998586634240", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "author_id": "1008910083097595906"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180176885956976640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "id": "1180176885956976640", "created_at": "2019-10-04T17:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "author_id": "87448728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180176876356194304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180176876356194304", "created_at": "2019-10-04T17:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "923970170112049157"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180176807728992256"], "id": "1180176807728992256", "created_at": "2019-10-04T17:44:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Reci\u00e9n llego de trabajar y ya me tengo que ir al instituto, alguien me suicida?", "author_id": "327465403"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180176533664739328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180176533664739328", "created_at": "2019-10-04T17:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1690649144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180176388193689601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "id": "1180176388193689601", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "author_id": "1056719021234626561"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180176371848491009"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180175456924000256"}], "id": "1180176371848491009", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "leonasmo", "id": "312178004"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leonasmo Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o me deixa na m\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "312178004", "author_id": "312983237"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180176328076746752"], "id": "1180176328076746752", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Morrison"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6084, "type": "Organization", "normalized_text": "Coldplay"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.5161, "type": "Organization", "normalized_text": "Little Mix"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Alboran"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "Simo"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianito"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Mis temas son re suicida. Imaginense Carla Morrison, Coldplay, Little Mix, Abel, Pablo Alboran, Simo, Lucianito  etc etc", "author_id": "823313170651607041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180176294035775490"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1180176294035775490", "created_at": "2019-10-04T17:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1039986744106602496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180176145293156352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180175759262060545"}], "id": "1180176145293156352", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.6479, "type": "Organization", "normalized_text": "Black Panther"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.7775, "type": "Other", "normalized_text": "Mejor Pel\u00edcula"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.6473, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Iron Man"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Las cosas como son:\n\n-Black Panther no merec\u00eda esa nominaci\u00f3n a Mejor Pel\u00edcula\n-Escuadr\u00f3n Suicida es un mierd\u00f3n\n-El Incre\u00edble Hulk es otro mierd\u00f3n\n-Iron Man 2 es bastante floja\n-Batman v Superman es rid\u00edcula", "in_reply_to_user_id": "1667722082", "author_id": "1667722082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180176122354585602"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179986732047126528"}], "id": "1180176122354585602", "created_at": "2019-10-04T17:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_Seretonina Uno es responsable de su propia vida y no debe hacerse cargo de la vida o los sentimientos de los dem\u00e1s. Puede sonar ego\u00edsta pero le dices eso a un suicida y se siente peor de presionado y con m\u00e1s responsabilidad encima.", "in_reply_to_user_id": "728669870645235712", "author_id": "975484572577292288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180175985012027394"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180108107231481856"}], "id": "1180175985012027394", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.689, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7019, "type": "Person", "normalized_text": "Comuni"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "viniciuscfp", "id": "1246088368473194498"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:40:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClauzioP: @viniciuscfp Ser\u00e1 que ele ir\u00e1 homenagear o nazismo tamb\u00e9m? Acho que a rea\u00e7\u00e3o seria outra, e olha que comprovadamente o Comuni\u2026", "author_id": "732424289769529344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180175970571083777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180175970571083777", "created_at": "2019-10-04T17:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "126439901"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8NkV3QFX7I", "expanded_url": "https://conectatetvpr.com/persona-de-la-tercera-edad-se-suicida-en-su-residencia-en-cabo-rojo/", "display_url": "conectatetvpr.com/persona-de-la-\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Cabo rojo"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 110, "username": "conectatetvpr", "id": "1075779642794090497"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180175958919323650"], "id": "1180175958919323650", "created_at": "2019-10-04T17:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Persona de la tercera edad se suicida en su residencia en Cabo rojo https://t.co/8NkV3QFX7I via @conectatetvpr", "author_id": "1075779642794090497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VQJ4mOhhjk", "expanded_url": "https://glo.bo/31Oe5VQ", "display_url": "glo.bo/31Oe5VQ"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/1SVu9dICIR", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1180175890149306369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVu9dICIR", "media_key": "3_1180175888777760768"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6123, "type": "Person", "normalized_text": "Casal"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Minas Gerais"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180175890149306369"], "id": "1180175890149306369", "created_at": "2019-10-04T17:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Casal e filho de 10 anos s\u00e3o mortos por vizinho, que se suicidou, em Minas Gerais https://t.co/VQJ4mOhhjk https://t.co/1SVu9dICIR", "author_id": "24802340"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180175877088432131"], "id": "1180175877088432131", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4313, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "nunca tinha visto esquadr\u00e3o suicida\nmuito bom", "author_id": "1044052893358333957"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180175834432331782"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180174762078855169"}], "id": "1180175834432331782", "created_at": "2019-10-04T17:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iggyproud @c4rolynee @adriano041983 @itsrobbinsx @ffc_1902_ @andreariel_ mas \u00e9 aquilo, n\u00e3o \u00e9 porque o cara matou, que voc\u00ea vai matar tamb\u00e9m. n\u00e3o \u00e9 porque o cara roubou, que voc\u00ea vai roubar tamb\u00e9m. (n\u00e3o \u00e9 porque o cara errou, que voc\u00ea vai errar tamb\u00e9m. tudo tem que se resolver da maneira certa.", "in_reply_to_user_id": "2269686528", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "c4rolynee", "id": "1267434246915981313"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "ffc_1902_", "id": "1483173389611249671"}]}, "author_id": "219489872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/BYl6tlLFFU", "expanded_url": "https://goo.gl/7SqbpD", "display_url": "goo.gl/7SqbpD", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577385124748005390/waHuQYt1?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 857}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577385124748005390/waHuQYt1?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suburra", "description": "Novembre 2011: mente il Papa sta meditando le dimissioni, l'abituale orgia del politico Malgradi si trasforma in tragedia: una prostituta minorenne muore per abuso di droghe. A cancellare le tracce arriva il fratello del boss degli zingari, Spadino, che il...", "unwound_url": "https://www.desordre.it/desordre/2015/11/suburra.html"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 18, "tag": "NatoOggi"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "AntonelloFassari"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Suburra"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180175766622834689"], "id": "1180175766622834689", "created_at": "2019-10-04T17:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A Roma \u00e8 #NatoOggi nel 1952 l'attore #AntonelloFassari \u00e8 il padre suicida di Sebastiano (Elio Germano) in #Suburra https://t.co/BYl6tlLFFU", "author_id": "383302183"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180175758528045058"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180175758528045058", "created_at": "2019-10-04T17:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "3122048379"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180175679234674688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180175674788716544"}], "id": "1180175679234674688", "created_at": "2019-10-04T17:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "a senhora desmontou, agradeceu d++\n\no marido dela se matou faz 3 meses\n\npassam mts pessoas por ela, mais especificamente,  adolescentes, que banalizam essa luta dela e ela tava quase desistindo\n\ntodo mundo crava uma luta\nFA\u00c7AM O BEM! POR FAVOR \ntem mt gente fazendo o contr\u00e1rio j\u00e1", "in_reply_to_user_id": "742925650042990592", "author_id": "742925650042990592"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180175665695469568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180175665695469568", "created_at": "2019-10-04T17:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "2623088153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180175503401070592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180175503401070592", "created_at": "2019-10-04T17:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "569425464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OO8rKaWR51", "expanded_url": "https://youtu.be/XK3vXtbBAo4", "display_url": "youtu.be/XK3vXtbBAo4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=XK3vXtbBAo4&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 105, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180175449764306944"], "id": "1180175449764306944", "created_at": "2019-10-04T17:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Witzel manda apurar se PM invadiu hospital por bala que matou \u00c1gatha https://t.co/OO8rKaWR51 via @YouTube", "author_id": "1133482560573587461"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/3K0pGyaojK", "expanded_url": "https://twitter.com/karolblanco09/status/1180175251377930240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3K0pGyaojK", "media_key": "3_1180175217332772865"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180175251377930240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180175200257753090"}], "id": "1180175251377930240", "created_at": "2019-10-04T17:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jared Leto\nEscuadr\u00f3n Suicida trajo una versi\u00f3n renovada del villano que no content\u00f3 a muchos espectadores y no estuvo exhenta de cr\u00edticas. El Joker de Leto se mostraba poco convencional, con una clara apuesta por el desarrollo est\u00e9tico m\u00e1s que por los aspectos argumentales. https://t.co/3K0pGyaojK", "in_reply_to_user_id": "289151310", "author_id": "289151310"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180175178938163201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180175178938163201", "created_at": "2019-10-04T17:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "2982772371"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180175148806262785"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180174799894695936"}], "id": "1180175148806262785", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "villa carmela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aesthetic__shit", "id": "916082114981974016"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@aesthetic__shit Lo pense pero morocha autista de villa carmela se suicida era largo", "in_reply_to_user_id": "916082114981974016", "author_id": "771177770659360768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180175112844255232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "id": "1180175112844255232", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "2303431266"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/YsRsGa9iAa", "expanded_url": "https://youtu.be/7V4kqSC3gqg", "display_url": "youtu.be/7V4kqSC3gqg"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180175073883430912"], "id": "1180175073883430912", "created_at": "2019-10-04T17:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Solo pretendo ser yo, lo har\u00e9 por una vez en la vida, estuve repitiendomelo hasta sentirme un puto suicida!!!\n\nhttps://t.co/YsRsGa9iAa", "author_id": "140100745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180174757997826053"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180174757997826053", "created_at": "2019-10-04T17:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1036345324611223553"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180174681485332480"], "id": "1180174681485332480", "created_at": "2019-10-04T17:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No puedo decir nada sin que suene muy cursi o muy suicida", "author_id": "2954151230"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/zBC1XfvJHG", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hpn3P2", "display_url": "bit.ly/2Hpn3P2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "niunamenos"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1180174406682910720"], "id": "1180174406682910720", "created_at": "2019-10-04T17:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#niunamenos https://t.co/zBC1XfvJHG", "author_id": "971851663"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180174379566735360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180174379566735360", "created_at": "2019-10-04T17:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "3727991596"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180174340597407744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1180174340597407744", "created_at": "2019-10-04T17:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "3059310131"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180173999143346178"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180126188108500994"}], "id": "1180173999143346178", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4322, "type": "Other", "normalized_text": "Enana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aesthetic__shit", "id": "916082114981974016"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aesthetic__shit Enana autista se suicida ser\u00eda un chiste para vos", "in_reply_to_user_id": "916082114981974016", "author_id": "771177770659360768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180173941580730370"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180173941580730370", "created_at": "2019-10-04T17:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "496165525"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180173764811722759"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180046357664534529"}], "id": "1180173764811722759", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Duartankian", "id": "2618603436"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Duartankian sempre fui f\u00e3, eles fizeram esse cover, pro filme do \"Esquadr\u00e3o Suic\u00edda\", o cover foi melhor q o filme inteiro", "in_reply_to_user_id": "2618603436", "author_id": "923784661"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180173758851665926"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "id": "1180173758851665926", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "author_id": "1038531892377739264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180173756972650496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "id": "1180173756972650496", "created_at": "2019-10-04T17:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "author_id": "719907790"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/aeXTNF1N0R", "expanded_url": "https://twitter.com/jbfilhoreporter/status/1179964959394091009", "display_url": "twitter.com/jbfilhoreporte\u2026"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9405, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.9602, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180173674491600896"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179964959394091009"}], "id": "1180173674491600896", "created_at": "2019-10-04T17:31:45.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tens raz\u00e3o! O jogo findou empatado. Ouvi de gremistas: \u201cpelo q foi, 1 a 1 foi goleada pra n\u00f3s\u201d\nMinha opini\u00e3o, Flamengo \u00f1 matou qnd pode. Time grande, acostumado a jogar junto e com treinador? Mata, se tiver oportunidade, mata. Se der chance eles te matam. Deram vida pro Gr\u00eamio. https://t.co/aeXTNF1N0R", "author_id": "711958840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180173667843657728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180173466961625090"}], "id": "1180173667843657728", "created_at": "2019-10-04T17:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MarshmallowLS @M4NEUGLY Jajaja pero si eres la misma, solo que m\u00e1s suicida xd", "in_reply_to_user_id": "1109427934442545154", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarshmallowLS", "id": "1109427934442545154"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "M4NEUGLY", "id": "777372727493533697"}]}, "author_id": "2243034356"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180173503817011201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1180173503817011201", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "3133608858"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180173417720487936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "id": "1180173417720487936", "created_at": "2019-10-04T17:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "author_id": "4343716468"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180173253580599296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180173253580599296", "created_at": "2019-10-04T17:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "365506670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180173201562914816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1180173201562914816", "created_at": "2019-10-04T17:29:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "753704914552033280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180173075507290112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "id": "1180173075507290112", "created_at": "2019-10-04T17:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "author_id": "360579957"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180173055219437568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "id": "1180173055219437568", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "610487589"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180172901653323776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "id": "1180172901653323776", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "author_id": "4892319784"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180172765879558144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180172765879558144", "created_at": "2019-10-04T17:28:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "3289027024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180172724892774400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1180172724892774400", "created_at": "2019-10-04T17:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1126197936331939840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180172649013624833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1180172649013624833", "created_at": "2019-10-04T17:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "124283210"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180172533682884609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173287721684652033"}], "id": "1180172533682884609", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inesita_mv", "id": "2993702273"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @inesita_mv: @XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis,\u2026", "author_id": "304532777"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180172353470439424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180172353470439424", "created_at": "2019-10-04T17:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "637099768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180172318661844994"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "id": "1180172318661844994", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "1604468072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180172309702877184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "id": "1180172309702877184", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "author_id": "1007435010922762241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180172258708541441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "id": "1180172258708541441", "created_at": "2019-10-04T17:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "1124114461265137664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180172251783675908"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "id": "1180172251783675908", "created_at": "2019-10-04T17:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "109397898"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180172249883713536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180172226156474368"}], "id": "1180172249883713536", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Costa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "liberat_veritas", "id": "735789963086815232"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Vega9000", "id": "15951863"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @liberat_veritas: @Vega9000 Quem perde a compostura perde o argumento\n\nSe Costa estivesse preocupado com sentimentos, tinha tido a vergo\u2026", "author_id": "735789963086815232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180172245039243265"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180171119283904512"}], "id": "1180172245039243265", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DonAitoor", "id": "463344196"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DonAitoor No no, eso ya lo daba por sentado. Lo que no quer\u00eda ver es a un Joker como el de Escuadr\u00f3n Suicida.", "in_reply_to_user_id": "463344196", "author_id": "1420441783"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180172226156474368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180163650125996032"}], "id": "1180172226156474368", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Costa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vega9000", "id": "15951863"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Vega9000 Quem perde a compostura perde o argumento\n\nSe Costa estivesse preocupado com sentimentos, tinha tido a vergonha de abandonar as f\u00e9rias no resort para vir prestar contas ao pa\u00eds\n\nA INCOMPET\u00caNCIA ASSASSINA da geringon\u00e7a matou dezenas de portugueses\n\nOnde est\u00e3o os condenados?", "in_reply_to_user_id": "15951863", "author_id": "735789963086815232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180172219902763011"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180172219902763011", "created_at": "2019-10-04T17:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "717872629"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180171947776368641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180171947776368641", "created_at": "2019-10-04T17:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "966044446927224834"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180171941333872640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180171941333872640", "created_at": "2019-10-04T17:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1438167319"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180171926704197632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180171926704197632", "created_at": "2019-10-04T17:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "355052959"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/VYOcddeNfi", "expanded_url": "https://twitter.com/indygnada/status/1180170314237403136", "display_url": "twitter.com/indygnada/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180171898925277190"], "id": "1180171898925277190", "created_at": "2019-10-04T17:24:41.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A nude Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/VYOcddeNfi", "author_id": "312178004"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180171873231032320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180171873231032320", "created_at": "2019-10-04T17:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "2958614657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180171870064271361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1180171870064271361", "created_at": "2019-10-04T17:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "2383806773"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/60pQwUQqcu", "expanded_url": "https://twitter.com/ericcaastillo/status/1179544871847256065", "display_url": "twitter.com/ericcaastillo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180171785221890049"], "id": "1180171785221890049", "created_at": "2019-10-04T17:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "caralho man\u00e9 , a mina matou geral e ainda meteu o p\u00e9 como se nada tivesse acontecido kkkkkkkkk https://t.co/60pQwUQqcu", "author_id": "888904382858878976"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180171778930462720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180171778930462720", "created_at": "2019-10-04T17:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "2956797598"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180171775667257344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "id": "1180171775667257344", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "1085144872091377664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180171678430576640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "id": "1180171678430576640", "created_at": "2019-10-04T17:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "282123086"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180171551787880450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "id": "1180171551787880450", "created_at": "2019-10-04T17:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "author_id": "1537400982"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/CuiNrit5vN", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/marido-celoso-suicida-mata-hijos-salta-noveno-piso-rusia_16948_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mar\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180171520053829633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180167198406533122"}], "id": "1180171520053829633", "created_at": "2019-10-04T17:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elcasocom: TRAGEDIA: Un hombre celoso se suicida y mata a sus dos hijos: salta con ellos de un noveno piso https://t.co/CuiNrit5vN", "author_id": "3504318874"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/hKZGThwV9h", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/marit-gelos-suicida-mata-fills-salta-nove-pis-russia_16948_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/m\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1180171506866933760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180167203947237376"}], "id": "1180171506866933760", "created_at": "2019-10-04T17:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elcasocat: TRAG\u00c8DIA: Un marit gel\u00f3s se su\u00efcida i mata els dos fills: salta amb ells des d'un nov\u00e8 pis https://t.co/hKZGThwV9h", "author_id": "3374563353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180171493268955136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "id": "1180171493268955136", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "author_id": "107670705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180171306999992320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180171306999992320", "created_at": "2019-10-04T17:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "803254219570630656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180171184119398405"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "id": "1180171184119398405", "created_at": "2019-10-04T17:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "227895132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180171152469065728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180131037814374402"}], "id": "1180171152469065728", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5891, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dra_metformina: Hace d\u00edas la psico me pregunt\u00f3 cu\u00e1l ha sido el peor error en la vida... yo dije \"nacer\" (pens\u00e9 que estaba en tuiter) y\u2026", "author_id": "268006897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/tAPkn34inH", "expanded_url": "https://twitter.com/Nicoambrogi/status/1180142972278587394", "display_url": "twitter.com/Nicoambrogi/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e1rate"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Fabra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180170961640988677"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180142972278587394"}], "id": "1180170961640988677", "created_at": "2019-10-04T17:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Z\u00e1rate y Fabra por izquierda???? Suicida de mierda https://t.co/tAPkn34inH", "author_id": "290682403"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180170914929037312"], "id": "1180170914929037312", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4651, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:20:47.000Z", "geo": {"place_id": "5187201f64c8b889"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Como que esquadr\u00e3o suicida pode ser t\u00e3o ruim com tanto personagem bom", "author_id": "157114216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180170843219009536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180140534624595969"}], "id": "1180170843219009536", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "Paris"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RenovaMidia: O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao I\u2026", "author_id": "709091142537756672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180170834096336896"], "id": "1180170834096336896", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.8027, "type": "Place", "normalized_text": "puerto Madero"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "So\u00f1\u00e9 que est\u00e1bamos en una purga y mi mejor amiga y yo est\u00e1bamos fumando un porro en puerto Madero jajajajaj siempre que sue\u00f1o algo relacionado con mi muerte me re dejo morir, que ese esp\u00edritu suicida nunca se vaya", "author_id": "748214881"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180170802278359041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180170802278359041", "created_at": "2019-10-04T17:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "904428454443089920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/AZZanT5CTv", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180170681796960256"], "id": "1180170681796960256", "created_at": "2019-10-04T17:19:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/AZZanT5CTv", "author_id": "1180074799"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180170667838394368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1180170667838394368", "created_at": "2019-10-04T17:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1120861474694533120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180170541036134400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180068825385058304"}], "id": "1180170541036134400", "created_at": "2019-10-04T17:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@edufeiok La tv se suicida.", "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "author_id": "1967773256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180170362165837824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "id": "1180170362165837824", "created_at": "2019-10-04T17:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "42897242"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180170226337497090"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180170226337497090", "created_at": "2019-10-04T17:18:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "2994137103"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180170195375181824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "id": "1180170195375181824", "created_at": "2019-10-04T17:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "948499255"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180169993306046464"], "id": "1180169993306046464", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "cristoballopez"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 46, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 200, "end": 213, "username": "AFIPcomunica", "id": "4747004116"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 90, "tag": "cristoballopez"}, {"start": 93, "end": 101, "tag": "desouza"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aca no se trata de votar o no a @mauriciomacri sino que esta liberaci\u00f3n de #cristoballopez y #desouza atenta y afecta a millones de personas q tienen q hacer sacrificios para pagar los impuestos a la @AFIPcomunica saben cuanta gente se suicida si lee estas cosas", "author_id": "527736823"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180169943096201217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "id": "1180169943096201217", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "author_id": "900709177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180169932530753537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "id": "1180169932530753537", "created_at": "2019-10-04T17:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "386273245"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180169743728336898"], "id": "1180169743728336898", "created_at": "2019-10-04T17:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Judio_Suicida bienvenido.", "in_reply_to_user_id": "1173467228760662016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}]}, "author_id": "1108230904378462208"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180169500429303810"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "id": "1180169500429303810", "created_at": "2019-10-04T17:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "author_id": "951070429179011072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180169267859333120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180168207040159745"}], "id": "1180169267859333120", "created_at": "2019-10-04T17:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@thecoolpete Independente de ser ou n\u00e3o continua\u00e7\u00e3o (pra mim o trailer diz que sim), achei o trailer bem bosta. Me passou exatamente a mesma impress\u00e3o do esquadr\u00e3o suicida...", "in_reply_to_user_id": "375974417", "author_id": "2878767053"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180169249207279617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "id": "1180169249207279617", "created_at": "2019-10-04T17:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1090540380"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180169201660682241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179921290985197568"}], "id": "1180169201660682241", "created_at": "2019-10-04T17:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rocio_soldado: @gilbertvioleta @bbcmundo @CNNEE @France24_es @EFEnoticias @Gestionpe @canalN_ @TNTLA @globovision @abc_es @ExpresoPeru\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 45, "end": 51, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 98, "end": 104, "username": "TNTLA", "id": "36751350"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "globovision", "id": "17485551"}, {"start": 118, "end": 125, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "author_id": "1092502913124048896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180169179304996865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "id": "1180169179304996865", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "author_id": "1076976187950419968"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180168973436014592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "id": "1180168973436014592", "created_at": "2019-10-04T17:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "791245508"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180168955471810561"], "id": "1180168955471810561", "created_at": "2019-10-04T17:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pessoal quase se matou mas conseguimos fazer um strogonoff daora.", "author_id": "3343020808"}], "includes": {"users": [{"username": "DeusGuikof", "name": "Deus Guikof \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "866343622328946688", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1464, "tweet_count": 44365, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "ArleneHigino", "name": "Arlene1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "834369674188042241", "public_metrics": {"followers_count": 3786, "following_count": 3466, "tweet_count": 2520, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "viviane_dpb", "name": "Vivi", "id": "772872673131110400", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 409, "tweet_count": 13551, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "irwinbiebrs", "name": "thay \ud83d\udd78\ufe0f | \ud83d\udcd6: kill switch", "id": "800509824161021952", "location": " bieber follows", "public_metrics": {"followers_count": 8583, "following_count": 8110, "tweet_count": 54103, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "vanchi_tavera", "name": "Corruptos LIBERENLA!!!", "id": "1288703299", "public_metrics": {"followers_count": 8352, "following_count": 6901, "tweet_count": 136574, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "javier_alanoca", "name": "Javier Alanoca", "id": "1386828132", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1751, "tweet_count": 18393, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Berni4m", "name": "#Parler #Gab #Mewe #Signal", "id": "257600723", "location": "En la caverna", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1238, "tweet_count": 18477, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BrunoRhuan", "name": "Bruno Rhuan", "id": "20196237", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 213, "tweet_count": 32632, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Menndes09", "name": "Lucas \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "3013836227", "location": "BXD ", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 566, "tweet_count": 47639, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kerobxd", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffcK\u0489 BXD", "id": "714186621994868736", "location": "\u798f\u5cf6 \u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 327, "tweet_count": 18487, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "loyola_zoila", "name": "zoila loyola", "id": "2615565481", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 239, "tweet_count": 169768, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eudmed", "name": "Eugenio D'Medina Lora", "id": "129305935", "public_metrics": {"followers_count": 49983, "following_count": 1265, "tweet_count": 99998, "listed_count": 119}, "verified": false}, {"username": "MaridolPM", "name": "M\u00aaDolores Pulgar\u00edn Miras", "id": "2801576269", "location": "Fuente-Obejuna, C\u00f3rdoba, Espa\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 766, "tweet_count": 12364, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ldpsincomplejos", "name": "Luis del Pino", "id": "241993704", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 306853, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}, "verified": true}, {"username": "snakkerformeget", "name": "su branford", "id": "27706677", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 249, "tweet_count": 91113, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ayeyeyalode", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\ude08\ud83d\udc7d", "id": "1267862989", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 670, "tweet_count": 81164, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "martina04179949", "name": "martina_pupa", "id": "1084860307716091904", "location": "Crotone/Cosenza", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 199, "tweet_count": 1650, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "femmefleurie", "name": "E.", "id": "622123429", "public_metrics": {"followers_count": 99560, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "heloisemagno", "name": "Helo", "id": "291863850", "location": "Litoral - pr \ud83c\udf34\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 764, "tweet_count": 87878, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vammmpi", "name": "karinex", "id": "867580297193369600", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 82, "tweet_count": 11291, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rodrigo_dubal", "name": "Rodrigo Dubal", "id": "1948133588", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 533, "tweet_count": 1674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mvsmonteiro", "name": "Marcos Monteiro", "id": "47591084", "location": "Santa Catarina, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 417, "tweet_count": 26102, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "amsndaribeiro", "name": "Amanda Ribeiro", "id": "804477889907425280", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 645, "tweet_count": 9962, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "paolinopapaerin", "name": "Paolinopapaerino", "id": "3964086081", "location": "Poggibonsi, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1418, "tweet_count": 18950, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "RRobitt2011", "name": "Robson", "id": "1064245830", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 3400, "tweet_count": 57276, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "linnerodriguess", "name": "\u2113i\u0e17\u0454\u271e", "id": "168837396", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 2051, "tweet_count": 92018, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BenahavisBasket", "name": "Csbenahavis", "id": "2949256157", "location": "Benahav\u00eds, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 763, "tweet_count": 3546, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "20m", "name": "20minutos.es", "id": "31090827", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1503485, "following_count": 51566, "tweet_count": 577126, "listed_count": 14227}, "verified": true}, {"username": "JuanEsp59072062", "name": "Juan Espinoza", "id": "1119051716970844162", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 257, "tweet_count": 69405, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pinoapprendi", "name": "Pino Apprendi", "id": "219116106", "location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 3164, "tweet_count": 22682, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "TuertoBones", "name": "El tuerto Bones", "id": "274186061", "location": "Siempre junto a un puerto...", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 4495, "tweet_count": 174762, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Chinobi_Ninja", "name": "\ud83c\udf83 El Ninja De Las Galletas \ud83c\udf83", "id": "163410670", "public_metrics": {"followers_count": 5008, "following_count": 356, "tweet_count": 150632, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "whwss", "name": "graphogame", "id": "88818529", "location": "recife", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 609, "tweet_count": 72439, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "ikigaiseb", "name": "-\u02cf\u02cb lu \u02ca\u02ce-", "id": "1327131756", "location": "she/her \u2741 Italy \u2741 22", "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 3773, "tweet_count": 84901, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "euigorflp", "name": "igor", "id": "239106500", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 940, "tweet_count": 105272, "listed_count": 107}, "verified": false}, {"username": "marioschuster", "name": "Mario Schuster", "id": "100469348", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 69, "tweet_count": 18943, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rosaneoliveira", "name": "Rosane de Oliveira", "id": "25119832", "location": "Porto Alegre/RS", "public_metrics": {"followers_count": 211544, "following_count": 593, "tweet_count": 32380, "listed_count": 632}, "verified": true}, {"username": "MariolySosaP", "name": "Dr. Sosa", "id": "2492501816", "location": "San Francisco de Macoris", "public_metrics": {"followers_count": 46596, "following_count": 964, "tweet_count": 28234, "listed_count": 152}, "verified": false}, {"username": "Massielalvaref", "name": "\ud83c\udf39Massy\ud83c\udf39", "id": "982452457518387200", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 3716, "following_count": 1283, "tweet_count": 34480, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "BrugolaDigitAle", "name": "BrugolaDigitAle*-*\ud83d\udcbe", "id": "254611239", "location": "365\u00ba", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1645, "tweet_count": 184517, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "dipego", "name": "Dario Lampa\ud83d\uddfa\ufe0f", "id": "102488547", "location": "Osimo, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 454, "tweet_count": 27585, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "salva_lloret", "name": "Salva Soria Lloret", "id": "1017317900254838784", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1169, "tweet_count": 30990, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VeroCastle22", "name": "Vero del Castillo B.", "id": "139300535", "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1794, "tweet_count": 47316, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "hiloinformativo", "name": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 54, "tweet_count": 5167, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "PaolaRenault12", "name": "P@ol@ Renault \ud30c\uc62c\ub77c\ud83c\udf7e\ud83c\udf35\u262f\ufe0f\ud83d\udcb8\u2728\ud83c\udf36\ud83d\udd25\ud83c\udf2a\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc8e\ud83d\ude95\ud83d\udc60", "id": "821077701150830592", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3736, "following_count": 4084, "tweet_count": 119809, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "o_comentando", "name": "\ud83c\udf1e\u2600\ud83d\udd25 Comentando o reality", "id": "1180184416431362053", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 31, "tweet_count": 468, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mausmaux", "name": "MauS", "id": "410815933", "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 516, "tweet_count": 143265, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "luizaqs", "name": "Queiroz Luiza", "id": "1119482186", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 1378, "tweet_count": 31323, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "juanpedada", "name": "JPDoe", "id": "2811035514", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 294, "tweet_count": 8242, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "accioperalta", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86", "id": "757304252884738049", "location": "hailee steinfeld supremacy", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 816, "tweet_count": 33130, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Iostcullen", "name": "manny", "id": "718514781754408965", "location": "XXIII", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 231, "tweet_count": 148107, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "monpupie", "name": "mari", "id": "1168131881080152064", "location": "pupi", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 312, "tweet_count": 2446, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ortegopolis", "name": "rodrigo ortega", "id": "12654382", "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 13651, "following_count": 693, "tweet_count": 5834, "listed_count": 61}, "verified": true}, {"username": "omoita00", "name": "Filipe Moita", "id": "884095562496303104", "location": "Cascais, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 200, "tweet_count": 6636, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "starflowerzz", "name": "alessia", "id": "2577416135", "location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 665, "tweet_count": 24034, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "FredVidal", "name": "Fred Vidal", "id": "414408526", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 2445, "tweet_count": 31963, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "abdalafarah", "name": "Abdala Farah \u00e9 Lula 13", "id": "336878973", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30376, "following_count": 7811, "tweet_count": 31157, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "valentaladriz", "name": "Valen \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1128829121268768768", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 58, "tweet_count": 7429, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "portalperola", "name": "Portal P\u00e9rola", "id": "307960330", "location": "P\u00e9rola", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 411, "tweet_count": 4697, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NelsonPS", "name": "N\u00e9lson P\u00e9rez", "id": "157853028", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 438, "tweet_count": 28344, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "elefantagris", "name": "no ni na", "id": "1039143235212509184", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1423, "tweet_count": 81781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "babydollVL", "name": "hurricane valentine.", "id": "759396359363522560", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 171, "tweet_count": 16095, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "guerrafanfic", "name": "Joana Guerra", "id": "3400343027", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 227, "tweet_count": 15894, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jggkcious", "name": "BILF", "id": "4899104753", "location": "any pronuns", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 606, "tweet_count": 42544, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "iagofoster", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2967437679", "location": "100% vagabundo", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "najadion", "name": "dirty diana", "id": "630774210", "location": "dianaofhearts", "public_metrics": {"followers_count": 9883, "following_count": 3540, "tweet_count": 199432, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "RHAPSODYOFFIRE5", "name": "Ramsay Bolton (El Rojo)", "id": "1117296291078447105", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2644, "following_count": 4282, "tweet_count": 23578, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lunnariis_", "name": "\ud83c\udf42\ud83c\udf83A Spooky Nefertari\u2625\ud83c\udf30\ud83d\udd25", "id": "793474845233274880", "location": "Teo", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 1674, "tweet_count": 94178, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "franrakataplan", "name": "FranMtnez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "728841720", "location": "Hellin y Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1483, "tweet_count": 152249, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "vshappening", "name": ".", "id": "964638338815799297", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 568, "tweet_count": 29533, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "brusnos", "name": "fumei diamba vencida", "id": "1015972843", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 522649, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "verified": false}, {"username": "VoxLibres", "name": "VoxCiudadanosLibres\ud83d\udd3a\u274c", "id": "4128727409", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 3035, "tweet_count": 57633, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "agustin70199736", "name": "La Espa\u00f1a que madruga", "id": "1094325977688231937", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 6479, "tweet_count": 28078, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cryptidinacrypt", "name": "Narjs \ud83d\udc41", "id": "2558228889", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 112, "tweet_count": 86729, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "SSnakeFHL", "name": "\ud83c\udf83Jorge es un Muchacho del Diablo\ud83c\udf83", "id": "2196053907", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1196, "tweet_count": 240634, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "pequejorge", "name": "George Tweedy", "id": "250047373", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 505, "tweet_count": 24393, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Vero_Bartolovic", "name": "Verris", "id": "341787924", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 266, "tweet_count": 17994, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "floj3ncia", "name": "flojencia", "id": "1156318728621109249", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 169, "tweet_count": 4788, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Claudio_Salles7", "name": "Cl\u00e1udio Salles", "id": "219490322", "public_metrics": {"followers_count": 48014, "following_count": 11169, "tweet_count": 29439, "listed_count": 143}, "verified": false}, {"username": "PAARTHURNAX00", "name": "denji", "id": "710094082824081410", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 379, "tweet_count": 30542, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LoadComics", "name": "\ud835\udc0b\u00d8\ud835\udc00\ud835\udc03 - Vandalo Cultural.", "id": "572207383", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil  \u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 102400, "following_count": 1327, "tweet_count": 144080, "listed_count": 205}, "verified": true}, {"username": "phbruno214", "name": "#RestoreTheSnyderVerse", "id": "1137478212391514113", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 990, "tweet_count": 54482, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "flilisoffexegol", "name": "Flilis Skywalker \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "id": "709170071353106432", "location": "Jakku ", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 445, "tweet_count": 82390, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "da_cia", "name": "Angelo", "id": "17039863", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10195, "following_count": 246, "tweet_count": 177297, "listed_count": 108}, "verified": false}, {"username": "alinatede", "name": "aleteja", "id": "462427721", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 4471, "tweet_count": 591653, "listed_count": 177}, "verified": false}, {"username": "JamesLucasIT", "name": "James Lucas", "id": "1027214104661028864", "public_metrics": {"followers_count": 131072, "following_count": 8865, "tweet_count": 41118, "listed_count": 313}, "verified": false}, {"username": "IleMrsLovett", "name": "Ile \ud83c\udf83\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83e\udde1\ud83e\udd0e\ud83d\udc7b\ud83d\udc80\u2620\ud83e\udd21\ud83d\udc79\ud83d\udc7a\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83c\udf19\ud83d\udd78\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "65997066", "location": "\ud83c\udf83 Halloween Town \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 185, "tweet_count": 15134, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "flaviotkd", "name": "Flavio Miranda", "id": "77292699", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 965, "tweet_count": 8596, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RitaLisauskas", "name": "Rita Lisauskas", "id": "28436011", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 113194, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}, "verified": true}, {"username": "Kasheox", "name": "KaShE\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "id": "144299354", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 790, "tweet_count": 40691, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alicialopezes", "name": "Alicia Lopez Espa\u00f1a", "id": "220431065", "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 296, "tweet_count": 22621, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "podemosLaZubia", "name": "@podemosLaZubia", "id": "2563194896", "location": "La Zubia (Granada)", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 391, "tweet_count": 104421, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "EnriqueCTom", "name": "EnriqueCT", "id": "1130471748", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 340, "tweet_count": 127433, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "DavidPbPrz10", "name": "David Pebe Perez", "id": "183016994", "location": "San Borja, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 397, "tweet_count": 531087, "listed_count": 83}, "verified": false}, {"username": "taliaazcarate", "name": "Tal\u00eda Azc\u00e1rate", "id": "403916303", "public_metrics": {"followers_count": 44780, "following_count": 501, "tweet_count": 6495, "listed_count": 116}, "verified": false}, {"username": "marina_rramos", "name": "marina ama o haridade", "id": "911979469161758721", "location": "Santa Cruz das Palmeiras, Bras", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 156, "tweet_count": 3225, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Eda2005Del", "name": "Enrique Del Aguila", "id": "495015023", "location": "Tacna, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2227, "tweet_count": 99892, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mn_nasserspfc", "name": "Mohamed\u2122\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "id": "4165451001", "location": "em algum lugar do mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 3797, "tweet_count": 11774, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CapitanTruenoV", "name": "Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1084564117594271744", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 24298, "following_count": 17248, "tweet_count": 130880, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "blade2626", "name": "Elsebas Trader Senior", "id": "95112566", "location": "barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 9, "tweet_count": 194110, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "mcbruners", "name": "Mcbruners\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83c\udff3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2", "id": "921049135817641984", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1277, "tweet_count": 79768, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MedicinaEmDBT", "name": "Medicina em Debate", "id": "967454499500707840", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38646, "following_count": 426, "tweet_count": 3887, "listed_count": 202}, "verified": true}, {"username": "renatolopez37", "name": "Renato", "id": "560781849", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 372, "tweet_count": 1690, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MussumAlive", "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "id": "20771988", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}, "verified": true}, {"username": "yesretl", "name": "\ud83c\udf42Yes R.\ud83c\udf83", "id": "30553991", "location": "Madrid Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 410, "tweet_count": 159787, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "highaIlthetime", "name": "r", "id": "27266855", "location": "floripa", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 671, "tweet_count": 196358, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Quemestasconta2", "name": "Quemestascontando", "id": "1158072589341929472", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 421, "tweet_count": 3878, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "frankleneBarros", "name": "Frankylene\ud83c\udf35\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "id": "1001843378877861888", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 3455, "tweet_count": 26712, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "brasil247", "name": "Brasil 247", "id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597261, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}, "verified": true}, {"username": "Plate1", "name": "Guillermo Platero", "id": "94714571", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 211, "tweet_count": 19054, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "B5UNO", "name": "Bruno", "id": "519816583", "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 172, "tweet_count": 52907, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "bicornosfigato", "name": "ej \ud83d\udc28\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udfc6", "id": "1040565973546356736", "location": "She/her", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 676, "tweet_count": 22870, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "federicomyangel", "name": "benedetta||ssn|\ud83d\udc1e", "id": "4919539462", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 575, "tweet_count": 65546, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "shadesofamnesia", "name": "\u03b1\u043c\u0438\u0454\u0455\u03b9\u03b1", "id": "4364237475", "location": "Honolulu", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 394, "tweet_count": 130524, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "sarahhyayyy", "name": "sarah\ud83c\udf29", "id": "1000126521175166978", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1628, "tweet_count": 12240, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Expropiado2016", "name": "Expropdos R. Agraria", "id": "4892958659", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 379, "tweet_count": 17139, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "xjsekhmet", "name": "V.\ud83d\udc1e", "id": "791459474", "location": "Veneto, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 4534, "following_count": 4930, "tweet_count": 129265, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "noeliaromerovaz", "name": "noelia romero vazque", "id": "200493756", "location": "puertollano", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 414, "tweet_count": 8575, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TonyBorges", "name": "Tony Borges", "id": "38065419", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 290, "tweet_count": 2371, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768370, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "verified": true}, {"username": "RenanBzz", "name": "Renan Souza", "id": "1072824892322734081", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 333, "tweet_count": 3115, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GiseleJesus17", "name": "Gisele Jesus", "id": "1092734284027314177", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 172, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "evilwitchqueen", "name": "\u2744\ufe0fReina Bruja Invernal \u2744\ufe0f", "id": "918182131897118720", "location": "Mi puta casa", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 402, "tweet_count": 24791, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gbmradio", "name": "Grupo BM Radio", "id": "2355304148", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74348, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "FranciscPaquito", "name": "FranciscoRM", "id": "931814158991024128", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 278, "tweet_count": 7914, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "beta_foly", "name": "Jos\u00e9 Ignacio", "id": "2315098607", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1683, "tweet_count": 67657, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Franncosso", "name": "Francoso", "id": "1616019235", "location": "Malvinas Argentinas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 235, "tweet_count": 50234, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "xinyourshadow", "name": "\ud83d\udc90", "id": "233248836", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 661, "tweet_count": 132301, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "jmllera81", "name": "Jose Miguel LLera", "id": "1175529480", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 223, "tweet_count": 39752, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "federibetto", "name": "fet\u00e9n", "id": "95199522", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 608, "tweet_count": 152649, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "padawandemessi", "name": "Padawan de Messi", "id": "278022797", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 720, "tweet_count": 10319, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "heqetza", "name": "\ud83e\udda9 nurse perro xoda", "id": "897972950778957825", "location": " SEJUANI NATION", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 2397, "tweet_count": 98017, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VIA_Noticias", "name": "VIA Noticias", "id": "394268567", "location": "Celaya, Guanajuato. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6431, "following_count": 327, "tweet_count": 41051, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "1MusicoLegal", "name": "Danniel \u00f1 Daniel", "id": "192372562", "location": "LInhares , Espirito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 374, "tweet_count": 25625, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kkkkporemtriste", "name": "Z\u00e9", "id": "1070746958858473474", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 282, "tweet_count": 9738, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "majostylesfya", "name": "mj\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "760595474", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 2916, "tweet_count": 24907, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JulianaBrizola", "name": "Juliana Brizola", "id": "29994116", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 41321, "following_count": 3463, "tweet_count": 18748, "listed_count": 205}, "verified": true}, {"username": "galopezu", "name": "galopezu", "id": "738781038", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 90, "tweet_count": 116833, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "a_meluzzi", "name": "Alessandro Meluzzi\u2626\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1032615842", "public_metrics": {"followers_count": 96858, "following_count": 57126, "tweet_count": 446495, "listed_count": 407}, "verified": false}, {"username": "PedManes", "name": "Mate in two!", "id": "697617213579141121", "location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "annamedinaga", "name": "ana medina", "id": "616343815", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 3049, "tweet_count": 79392, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danielne22", "name": "DanielN \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "299893074", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 434, "tweet_count": 5958, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PereDempeus", "name": "Pere DV", "id": "866173098093105152", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1156, "tweet_count": 118153, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "elcasocat", "name": "ElCaso.cat", "id": "1052889894568255488", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}, "verified": false}, {"username": "advogadotonha", "name": "Dr. Herckmans Ricloarson", "id": "82639973", "location": "Guar\u00e1-DC, Brazil.", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 70, "tweet_count": 95888, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "TarcisoRenova", "name": "Tarciso Morais", "id": "1388402174", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313539, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "verified": false}, {"username": "halsinhaaa", "name": "brubru", "id": "2800260482", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 324, "tweet_count": 39789, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fredengomez", "name": "Fernando G\u00f3mez", "id": "244899559", "location": "C\u00e1dis, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 4570, "tweet_count": 93989, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "FarHabermann", "name": "Far", "id": "3279132419", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 406, "tweet_count": 5149, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bchartsnet", "name": "BCharts", "id": "788794760764985344", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431510, "following_count": 1687, "tweet_count": 58169, "listed_count": 968}, "verified": true}, {"username": "landelet", "name": "sol", "id": "990309365952466944", "location": "LN4 KM20 ", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 85, "tweet_count": 5996, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luisc_dias", "name": "Lu\u00eds\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1151377514775924736", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 349, "tweet_count": 9010, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Nicolas9912140", "name": "Nicol\u00e1s Gir\u00f3n", "id": "826212798040571906", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 276, "tweet_count": 447, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GyanVulcan", "name": "Enrique L. #155ParaMadrid", "id": "3345626170", "location": "Castilla", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 995, "tweet_count": 118181, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "whosnope__", "name": "Whosnope__", "id": "764535438329675776", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 660, "tweet_count": 43567, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "_alvesju", "name": "Juliana Alves", "id": "199801047", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 547, "tweet_count": 14523, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acugalvez", "name": "Die-GOL en cuarentena", "id": "3254555889", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 908, "tweet_count": 6211, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "verified": true}, {"username": "IagoBaSoares", "name": "enterrem meu cora\u00e7\u00e3o na curva da elei\u00e7\u00e3o", "id": "251597343", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 2400, "tweet_count": 19725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lyn_arte", "name": "lyn", "id": "822779741031854081", "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 2616, "tweet_count": 25125, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "truenoh2", "name": "juan pablo", "id": "72655311", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 207, "tweet_count": 41422, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RichardArcePeru", "name": "Richard Arce", "id": "63195697", "location": "Apurimac - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49248, "following_count": 3106, "tweet_count": 21124, "listed_count": 132}, "verified": false}, {"username": "lekve", "name": "\u200d\u2696\ufe0f OABaby \ud83d\udc76\ud83c\udffb", "id": "65185535", "location": "Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1150, "tweet_count": 63149, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "alexis_mar13", "name": "Alexis Martin A", "id": "2561724288", "location": "Miguel Hidalgo, Distrito Feder", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 2814, "tweet_count": 115265, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Confiesa1", "name": "Confiesa", "id": "905548308", "public_metrics": {"followers_count": 4287, "following_count": 3974, "tweet_count": 51521, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Tonicanto1", "name": "Toni Cant\u00f3", "id": "249122306", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 431435, "following_count": 3229, "tweet_count": 82367, "listed_count": 2682}, "verified": true}, {"username": "Jockballover", "name": "Moguri~", "id": "1076923266277797888", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 7, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cenacarayol", "name": "Antonio Carayol", "id": "436319278", "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 740, "tweet_count": 15164, "listed_count": 28}, "verified": true}, {"username": "ChecheJr58", "name": "Cheche Rosende", "id": "3004657438", "location": "Galiza, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 904, "tweet_count": 171141, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "cejamorales", "name": "Rodrigo Morales", "id": "130581168", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 22907, "following_count": 1163, "tweet_count": 34991, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "M1kM3n", "name": "m1k", "id": "399553357", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 156, "tweet_count": 95321, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "48Chusco", "name": "Ana Maria prados", "id": "2982812854", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 387, "tweet_count": 127218, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "D0ppelgangr", "name": "d0ppel\ud808\udf10", "id": "4855429072", "location": "the abyss", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1441, "tweet_count": 22775, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dianarossedure", "name": "\ud83e\ude79 d e v .", "id": "1081127455254040578", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 431, "tweet_count": 15791, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lolapastur", "name": "Lola Pastur\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "455743752", "public_metrics": {"followers_count": 3909, "following_count": 2706, "tweet_count": 156514, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "joluigmo", "name": "jose luis", "id": "1073350190", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 108, "tweet_count": 53152, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eldiarioes", "name": "elDiario.es", "id": "535707261", "public_metrics": {"followers_count": 1390916, "following_count": 470, "tweet_count": 378240, "listed_count": 13415}, "verified": true}, {"username": "hsmymom", "name": "out of gi\u2019s system! \u2b50\ufe0f", "id": "888148461522235393", "location": "folklore, track 9", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 490, "tweet_count": 15932, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElVicticor", "name": "V\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udded", "id": "1191413413", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 833, "tweet_count": 38642, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "affonsoskide", "name": "Equipe C\u00e3o", "id": "767493066559217664", "location": "Carcosa", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 4401, "tweet_count": 22947, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "li_portelli", "name": "Lisandro Portelli", "id": "243915329", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 845, "tweet_count": 14633, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DiegoJoaquinM", "name": "Diego J. Machuca", "id": "304453159", "location": "Ensenada - Tokyo-3", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1398, "tweet_count": 46801, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SilMarq", "name": "Silvana Marques", "id": "41292330", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1610, "tweet_count": 716331, "listed_count": 169}, "verified": false}, {"username": "vlymors", "name": "Vale", "id": "1040903473997524997", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 658, "tweet_count": 2946, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fionnathings", "name": "\u262e\ufe0e", "id": "2984811226", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 227, "tweet_count": 43048, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "prettyswxxt", "name": "tatal", "id": "1021432329682726912", "location": "bxd rj", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 2097, "tweet_count": 11813, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "insiraumnick", "name": "nick", "id": "970533641507016705", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "honorxsv", "name": "i-mvxnAh", "id": "1133512781502853120", "location": "simulaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 357, "tweet_count": 17823, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bxcktojuly", "name": "a tu merced", "id": "735286442", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 665, "tweet_count": 7821, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dreamingdark", "name": "Jorge Ortiz", "id": "36605131", "location": "Mexico city", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 187, "tweet_count": 8442, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Dadocanales", "name": "Dado Canales", "id": "110055082", "location": "D.F M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "martikapd", "name": "Marta", "id": "386659861", "location": "sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 580, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FFrajola", "name": "FFrajola", "id": "24162553", "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 5950, "following_count": 2029, "tweet_count": 268224, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "nelloismybitch", "name": "Giuls\ud83e\udd8b", "id": "2294923921", "location": "Niall's arms", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 98, "tweet_count": 44668, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CristinaRoderoL", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Cristina Rodero\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "907539433", "public_metrics": {"followers_count": 8636, "following_count": 8631, "tweet_count": 34142, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "BaulGR_62", "name": "Rafael Mart\u00ednez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1006501028", "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 3583, "tweet_count": 360358, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "EmilioGarMar", "name": "Emilio Garcia", "id": "1338887768", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 242, "tweet_count": 160449, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "hpprensa", "name": "HP Prensa", "id": "107844212", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 2212, "tweet_count": 13985, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "blogdomarcelo", "name": "Blog do Marcelo", "id": "14322674", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 101, "tweet_count": 49763, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "2019Agatha", "name": "Agatha 2019", "id": "1174269183422607361", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 146, "tweet_count": 24388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_mariapaix", "name": "maria", "id": "904868272952266752", "location": "Guarapuava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 61, "tweet_count": 1436, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antounh", "name": "Henrique Antoun", "id": "1782991", "location": "On Line", "public_metrics": {"followers_count": 6533, "following_count": 6397, "tweet_count": 265039, "listed_count": 246}, "verified": false}, {"username": "diaboriso", "name": "Trevinha \ud83c\udde7\ud83c\udde7", "id": "778980965859426308", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 1852, "tweet_count": 2777, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mc_Jn021", "name": "Mc JN na rlk do menor b\ud83e\udd4b\ud83d\ude22\ud83c\udfb5", "id": "1082567993912111104", "public_metrics": {"followers_count": 22216, "following_count": 4517, "tweet_count": 6799, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "zunigaaliaga", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "id": "991259857", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LeonZavala28", "name": "manuel zavala avalos", "id": "926810192", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 135, "tweet_count": 709, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AFmedios", "name": "AFmedios", "id": "43926196", "location": "Colima Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 21762, "following_count": 945, "tweet_count": 139715, "listed_count": 263}, "verified": false}, {"username": "iflrhcouldtalk", "name": "val \ud83e\udef6\ud83c\udffb older", "id": "1010201194285977600", "location": "20 | she/her  \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 estj-a/t", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 1585, "tweet_count": 49673, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "25Andreww", "name": "Cesar Andres", "id": "1158559124", "location": "New Jersey, USA", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 266, "tweet_count": 1502, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarvalhoSuzete", "name": "Suzete Carvalho", "id": "1318902962", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8494, "following_count": 5462, "tweet_count": 65739, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "Carllitsy", "name": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30e9\u30a4\u30c8", "id": "2452378190", "location": "Earth, Solar System", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 721, "tweet_count": 6274, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FpFpibia98", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcee\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "id": "731548932", "location": "Dove non vorrei essere.", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 933, "tweet_count": 10823, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "willyvmr", "name": "Willy Morales", "id": "191157729", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 225, "tweet_count": 71909, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MiPutoOrgullo", "name": "\ud83c\udfc1\ud83d\udea5\ud83d\ude98\ud83c\udfcd\u26fd", "id": "1227455070", "location": "Catarroja (Valencia).", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 530, "tweet_count": 65656, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "teacabeyo", "name": "T\u00e9a", "id": "2302472012", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 191, "tweet_count": 23639, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "atacalestat", "name": "J\u00falia #SensePor", "id": "2751707120", "location": "Derry", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 2027, "tweet_count": 73072, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pablobonat", "name": "Pablo Bonat", "id": "229416225", "location": "Perpiny\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 4232, "tweet_count": 14824, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "sstatuessque", "name": "elisabeth", "id": "1456575709", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3880, "following_count": 3864, "tweet_count": 16307, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MenteMetaforica", "name": "\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0fMenteMetaforica", "id": "785862121137504256", "public_metrics": {"followers_count": 11258, "following_count": 320, "tweet_count": 93811, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "GreenHo64682690", "name": "Greenman \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "957983239615938560", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 482, "tweet_count": 14221, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ampl48", "name": "Ana M\u00aa P. L.", "id": "381492895", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 2697, "tweet_count": 159367, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "jomardh", "name": "Matin Duran H.", "id": "56865335", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1525, "tweet_count": 74906, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "emwud79", "name": "zerkalo", "id": "2738557946", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 4010, "tweet_count": 21441, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GotPropaganda", "name": "Gomez", "id": "2305949045", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 191, "tweet_count": 13511, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "StaserasolounTG", "name": "Stasera solo un TG", "id": "1268953866", "location": "Genova", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2489, "tweet_count": 171217, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "sulsitodisimone", "name": "BusallettaInfo", "id": "2858863684", "location": "Busalletta (GE) Italy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479017, "listed_count": 162}, "verified": false}, {"username": "icaruszwallsl", "name": "martu LO VI\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "914313121761775616", "location": "zouis", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 301, "tweet_count": 23609, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "raqueuou", "name": "desgra\u00e7a dos infernos", "id": "1146402953772904448", "location": "greed island", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 242, "tweet_count": 31605, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "seilarsenico", "name": "micetto ;; \ud83c\udf42", "id": "983415518278365184", "location": "wattpad \u2193 ; kuroken supremacy", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 615, "tweet_count": 46672, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "DamberryH", "name": "HeidiLM05", "id": "1015109115306098688", "location": ":v", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 361, "tweet_count": 4213, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ALEpsico24", "name": "\ud83c\udfa4\ud83c\udf99Ale Psycho Dubs\ud83c\udf99\ud83c\udfa7 COMISSIONS OPEN", "id": "756666606479106048", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 87, "tweet_count": 3518, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Viriatus_rex", "name": "Irreductible \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "id": "715161434678771716", "location": "Parla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 245, "tweet_count": 1525, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sgold_89", "name": "heartbroken", "id": "908385174416773120", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 657, "tweet_count": 18669, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Eli_Zabeth2019", "name": "Elizabeth \u2763\ufe0f", "id": "1153508506932264961", "location": "Canc\u00fan Centro, Benito Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 9252, "following_count": 329, "tweet_count": 14213, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "cidivideunmuro", "name": "dani", "id": "854760521286942731", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 484, "tweet_count": 31439, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AnaMartiCervera", "name": "Ana Mart\u00ed", "id": "820327991704256512", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 215, "tweet_count": 717, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Antonio93438867", "name": "Antonio Fernandez-Serrano Gonz\u00e0lez", "id": "1153336133914415104", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 251, "tweet_count": 10364, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fabiorve", "name": "F\u00e1bio Homero \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "61606005", "location": "Rio Verde Go", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 1570, "tweet_count": 4461, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "flaviofachel", "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa", "id": "42157075", "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144418, "following_count": 226, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1013}, "verified": true}, {"username": "myxuhao", "name": "LIMBO\ud83d\udca2 \u2470", "id": "1113118361037299712", "location": "She/Her - ENFP - gemini", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1026, "tweet_count": 27921, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "NagixKarm", "name": "Naka \ud83d\udd2a", "id": "980802053797826560", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 617, "tweet_count": 58242, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "peterjordan100", "name": "Peter Jordan", "id": "3311716376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 689421, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "verified": true}, {"username": "elocominatti", "name": "elo", "id": "314845741", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 396, "tweet_count": 101294, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ccmuzio", "name": "Mikael Blomkvist", "id": "844333645", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 1199, "tweet_count": 76351, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Jul_is_", "name": "Julieta \u270c\ud83c\udffd\ufe0f\ud83d\udc9a", "id": "211123661", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 18719, "following_count": 15738, "tweet_count": 44049, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "4drian_Camacho", "name": "Adri\u00e1n Camacho", "id": "196719781", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 650, "tweet_count": 13957, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GrafologaAlinGG", "name": "Alin Goch\u00e9", "id": "964547424948637697", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 84, "tweet_count": 1580, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rebisprettyodd", "name": "rebecca", "id": "810177194353979393", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 564, "tweet_count": 55025, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "DragonHazul", "name": "DragonHazul open commissions", "id": "784510493285310464", "location": "Iquique, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 417, "tweet_count": 59525, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "BelininiBrown", "name": "\ud835\udd39\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd64\u00a0\ud835\udd39\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd68\ud835\udd5f\u270e\u2661\ud83e\udda9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "298503024", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 313, "tweet_count": 51482, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Jc_Grayson", "name": "JcGrayson", "id": "3327815032", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 123, "tweet_count": 41795, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!", "id": "939294554", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ronaldgamarra", "name": "Ronald Gamarra", "id": "102789756", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 178354, "following_count": 969, "tweet_count": 102469, "listed_count": 512}, "verified": true}, {"username": "ygnaciogu", "name": "Nacho Gomez Urquiza", "id": "57044168", "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 542, "tweet_count": 16307, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Sra_Okami666", "name": "\u2e38Sad(Comms abre em breve)", "id": "920367198895517697", "location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 149, "tweet_count": 11883, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlexandraMorae7", "name": "Alexandra", "id": "781226839", "location": "Teresina ", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 456, "tweet_count": 2651, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lovescoherence", "name": "Bryan", "id": "912045491327848449", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 846, "tweet_count": 31545, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Reductoliberal", "name": "Reagan", "id": "2367333037", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 8, "tweet_count": 28953, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "barbarabamaral", "name": "B\u00e1rbara", "id": "113542564", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 316, "tweet_count": 30074, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sisterofDorothy", "name": "R", "id": "314280381", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1136, "tweet_count": 8928, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GuardianAsfalto", "name": "Guardian del asfalto", "id": "391252645", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 2929, "tweet_count": 111041, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Maranjus", "name": "Maricarmen A", "id": "358795998", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 3661, "tweet_count": 113151, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_harrysmjle_", "name": "giuls\ud83d\udc37", "id": "893090869", "location": "Lazio, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 4010, "following_count": 4039, "tweet_count": 108217, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "LuigiVampaOfic", "name": "Luigi Vampa", "id": "1091712342004588544", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 606, "tweet_count": 12251, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jeduardodantas", "name": "jorge_eduardo_dantas", "id": "17629482", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 5001, "tweet_count": 38736, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "jotacorreria", "name": "J.", "id": "195815692", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1351, "tweet_count": 155133, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "MeDicenYackov", "name": "\ud83e\udd86 \u2614 \ud835\udd44 \u03b9 $ \u043a \ud835\udcd0 ~\uff54\uff57\uff4f\u3000\uff52\uff52\uff07\uff53\u3000\uff47\uff41\uff4e\uff47~ \u2614 \ud83e\udd86", "id": "1097726457231695874", "location": "Uwu, Nigeria", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 795, "tweet_count": 12805, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "baamartinez", "name": "ba\u00e1rbara martinez", "id": "59880609", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1122, "tweet_count": 87914, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "equiequitapang", "name": "Madame Craviotto", "id": "157017691", "location": "En tus fantas\u00edas sexuales", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 96, "tweet_count": 27817, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "giulialice", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "429173464", "location": "italy ", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 560, "tweet_count": 52490, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "sabotagenjoyer", "name": "cade cade pedro cade", "id": "1128097496780234752", "location": "genshin uid: 605498283", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1958, "tweet_count": 17878, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "shoyudetequila", "name": "Renata Barcellos", "id": "3437156104", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 4171, "tweet_count": 82770, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "alecspack", "name": "mappi. (Taylor\u2019s Version)", "id": "533143442", "location": "221B, Baker Street ", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 2529, "tweet_count": 44941, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "patarrocas", "name": "Sito ll\u00f1ll Madrid Castilla Espa\u00f1a", "id": "806585748", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 2505, "tweet_count": 239510, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "CarmenzitaJ", "name": "Carmenzita j", "id": "1119331384416526337", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 815, "tweet_count": 14256, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "supierotx", "name": "su*-*\ud83c\udfc1", "id": "849338782583328768", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1979, "tweet_count": 3969, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fairhidalgo", "name": "kauany", "id": "903975361800744960", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 312, "tweet_count": 2620, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sofia0997S", "name": "Sofia", "id": "862207208", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 369, "tweet_count": 27360, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "93allthislov", "name": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "4704918501", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1207, "tweet_count": 102178, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "XJuniorAlves", "name": "JottaErre \uf8ff", "id": "3180749265", "location": "Rio de Janeiro, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 374, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DylanCatalan5", "name": "Dylan Catalan", "id": "947930056558546945", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 136, "tweet_count": 1626, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fjechanove", "name": "Javier", "id": "134924949", "location": "Huelva, Espa\u00f1a. Viva Espa\u00f1a!!", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 4978, "tweet_count": 56946, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "sasa_kemper", "name": "Sabrina Figueiredo", "id": "1623969164", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 2214, "tweet_count": 2942, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "habrevv", "name": "camarada habrev \u262d", "id": "1023213379", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 395, "tweet_count": 62382, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MelonDeCorazon", "name": "CorazonDeMelon", "id": "614680130", "location": "Andaluzia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 155, "tweet_count": 69929, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "pedrito1922", "name": "Pedrito \u13e4\u1cc0\u01a6", "id": "955020988713926656", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 3256, "tweet_count": 157488, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Andy_Dark_D", "name": "Andy Dark D.", "id": "936805755696697345", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 20, "tweet_count": 504, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lety_proud_u", "name": "Lety \ud83e\udd8a Orgulho dos dentistas", "id": "739919783194398721", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 616, "tweet_count": 46542, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "JYC22407", "name": "J0NA_SH00T3R", "id": "1374768284", "location": "Talavera", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 138, "tweet_count": 10700, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "byunflowerss", "name": "\u1974\u1963\u1972\u027e\u1972 #kai_is_coming", "id": "1138154965757829120", "location": "always in my \u2661 sulli", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 679, "tweet_count": 18890, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rangel_R14", "name": "Rangel Rodrigues", "id": "4262084717", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 834, "tweet_count": 2381, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "prontofrancesca", "name": "\u2600\ufe0f", "id": "4204835019", "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1017, "tweet_count": 26828, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "TerePatu", "name": "Tere\ud83c\udf34", "id": "148415707", "location": "Vanuatu", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 3849, "tweet_count": 19552, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "alberto_qwerty", "name": "j", "id": "2507972527", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 24, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "velez3e", "name": "Luis VelezG", "id": "347896232", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lissosweet", "name": "alis\ud83d\udc41", "id": "1000484511006773248", "location": "Calabria, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 858, "tweet_count": 48090, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Berrador", "name": "Berrador", "id": "20980429", "location": "Porto", "public_metrics": {"followers_count": 7022, "following_count": 3090, "tweet_count": 207325, "listed_count": 88}, "verified": false}, {"username": "SPDF_MARCO", "name": "AL_LOVER", "id": "728694140721090561", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 474, "tweet_count": 24245, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Znuc_", "name": "Alex", "id": "30498922", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 787, "tweet_count": 34806, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "livinlavidloki", "name": "Giorgia \ud83d\udc96| DV9 era \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8", "id": "1364380232", "location": "Your Pal, the mechanic", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 880, "tweet_count": 28419, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "queeenperrie", "name": "pezz\ud83d\udda4", "id": "3077218707", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1757, "tweet_count": 32274, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "lmariafernandaf", "name": "mafe\u2728", "id": "2904937486", "location": "zs", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 331, "tweet_count": 145718, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elisianedasilva", "name": "Elisiane da Silva", "id": "44025654", "location": "Terra de Areia - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1317, "tweet_count": 37644, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "VICTORI31218486", "name": "VICTORIA", "id": "1074857804186423301", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 218, "tweet_count": 3691, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Expresoec", "name": "Diario Expreso", "id": "35047698", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1005246, "following_count": 590, "tweet_count": 216153, "listed_count": 1974}, "verified": true}, {"username": "madalenxx", "name": "m\u00aads", "id": "2330855008", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 344, "tweet_count": 39185, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "slaveambient", "name": "big ambient new machine", "id": "728918299518640128", "location": "uk / pt", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 827, "tweet_count": 214471, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "emmearri", "name": "emme\ud83c\udf44", "id": "2879563585", "location": "tra le braccia dell\u2019inferno", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 2427, "tweet_count": 36022, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "hemillyy_f", "name": "hemi", "id": "1104120204186005504", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 1533, "tweet_count": 28089, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Davitec9", "name": "David Gomez", "id": "1070142473345871873", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 629, "tweet_count": 18111, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista", "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "lucasrenandes", "name": "marvete N\u00c3O \u00c9 GENTE", "id": "2379448609", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 269, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marksiegh", "name": "midnight mark \u26a1", "id": "1393920770", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 498, "tweet_count": 15481, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "marcus_mvbr77", "name": "Marcus Martins \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "id": "3234648071", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 679, "tweet_count": 28207, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "janeakarole", "name": "Ex- quisitinha", "id": "115469469", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 625, "tweet_count": 27846, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo", "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122430, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "verified": false}, {"username": "estelaa_barbosa", "name": "Estela Barbosa", "id": "1168653200339144706", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 180, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PaisesNoticias", "name": "Pa\u00edses Noticias", "id": "993606350", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 760, "tweet_count": 43124, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "dielincon", "name": "Dielinke", "id": "396328572", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 760, "tweet_count": 41206, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RealSaavedra", "name": "Ryan Saavedra", "id": "812135885328236551", "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 320498, "following_count": 593, "tweet_count": 83331, "listed_count": 1615}, "verified": true}, {"username": "RotcivToledo", "name": "V\u00edctor Toledo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "417860623", "location": "Toledo Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1224, "tweet_count": 78880, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "samychivette", "name": "samy (tv) \u2764\ufe0f\ud83e\udde3\ud83c\udf42", "id": "285448251", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 541, "tweet_count": 21868, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dra_tessa", "name": "Terita \ud83c\udf80", "id": "844938786681176065", "location": "Abajito del Cerro de la Silla.", "public_metrics": {"followers_count": 15856, "following_count": 865, "tweet_count": 32023, "listed_count": 126}, "verified": false}, {"username": "KSchpaliancky", "name": "karina\ud83d\udcaaSoy Halc\u00f3n Del 42", "id": "1172654174166798337", "location": "CABA Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 3122, "tweet_count": 28688, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LaBelgrana", "name": "LaBelgrana", "id": "3321734585", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 69070, "following_count": 2927, "tweet_count": 297307, "listed_count": 101}, "verified": false}, {"username": "putsvo", "name": "V\u00f3", "id": "1005509626803171329", "public_metrics": {"followers_count": 21912, "following_count": 5698, "tweet_count": 11976, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Javier90128553", "name": "xavi", "id": "1002574102765416450", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 783, "tweet_count": 16204, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pachalou23", "name": "Lou23", "id": "772109028470194180", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 2423, "tweet_count": 272397, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "violetxluv", "name": "chiara", "id": "1014252733824684033", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1993, "tweet_count": 75742, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "eznadias", "name": "ezna pinheiro\ud83d\udc93\ud83c\udf1f\ud83d\udea9\ud83c\udf31\ud83c\udf3c", "id": "129921156", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 481, "tweet_count": 12567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cidadaodopovo", "name": "AILTON PT13\u262d", "id": "107541162", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14586, "following_count": 14959, "tweet_count": 109510, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "belenteqeremos", "name": "Belenista", "id": "2997840155", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 332, "tweet_count": 26849, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "heretheDisagio", "name": "litllejigsawpiece", "id": "4405509497", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1532, "tweet_count": 15472, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dsoftly", "name": "Danini\u2740", "id": "2320997442", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 139, "tweet_count": 30201, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MBeatrizPerez", "name": "Cucharita de Palo\ud83d\udd25", "id": "166070566", "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 225, "tweet_count": 184107, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "david_eMe86", "name": "David M.", "id": "93729680", "location": "32.5992725,64.0532172", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 882, "tweet_count": 11609, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Sahel_Intel", "name": "SahelIntel", "id": "4765174564", "location": "Espa\u00f1a - Spain - Espagne - \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627", "public_metrics": {"followers_count": 4382, "following_count": 425, "tweet_count": 20770, "listed_count": 112}, "verified": false}, {"username": "txatxe1972", "name": "Enrique", "id": "1713008454", "location": "Algeciras, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 369, "tweet_count": 7258, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "tijoloNaoSangra", "name": "zatheus", "id": "1114288141073096704", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 96, "tweet_count": 1830, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LenazYgbi", "name": "Helena", "id": "34122172", "location": "far away", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 500, "tweet_count": 3497, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FernandoAbad_", "name": "Fernando Abad", "id": "225128143", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 950, "tweet_count": 23124, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "operegriino", "name": "Mr. Hyde", "id": "1178789254580916225", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 58, "tweet_count": 9614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "faustomacieira", "name": "Fausto Macieira", "id": "27019137", "location": "Botafogo, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 20339, "following_count": 1379, "tweet_count": 31425, "listed_count": 75}, "verified": false}, {"username": "cot1959", "name": "carlos otero", "id": "203935060", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1965, "tweet_count": 69648, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "sebifanego10", "name": "Llorca", "id": "1453670606", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 241, "tweet_count": 16258, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "currinchi25_56", "name": "pedro ortega", "id": "3131392877", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 981, "tweet_count": 40760, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "deznorteado", "name": "Liltte Pala \u2744\ufe0f", "id": "1042567509629698049", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 626, "tweet_count": 49786, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "theuusliima", "name": "-matheus-", "id": "717540808082202624", "location": "Sampa zn ", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 161, "tweet_count": 6033, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eb383b7e582e46c", "name": "Camilo Torres", "id": "3171633143", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 42, "tweet_count": 9423, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rocio_soldado", "name": "Rocio Soldado", "id": "1080527243754000385", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TabarniaResist1", "name": "TabarniaResiste", "id": "1155409385465794560", "location": "Tabarnia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1423, "tweet_count": 15915, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lasugyuwu", "name": "ya se fue lol", "id": "1110865670466617344", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 355, "tweet_count": 17824, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Sparta3566", "name": "Sparta356", "id": "1010976166524735488", "location": "Andorra", "public_metrics": {"followers_count": 214508, "following_count": 263, "tweet_count": 5044, "listed_count": 150}, "verified": true}, {"username": "amparoqui59", "name": "Amparo", "id": "2564959137", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2186, "tweet_count": 55312, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Freshmatic6", "name": "Freshmatic", "id": "961534158085476352", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1038, "tweet_count": 64407, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edgarpoe91", "name": "AguPoe et al.\ud83e\ude7c\ud83c\udfad\u270d\ufe0f", "id": "139510216", "location": "M\u00e1laga la Bella", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 963, "tweet_count": 104372, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "ChristianUrbani", "name": "Christian", "id": "542798950", "location": "Taggia, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 528, "tweet_count": 11324, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "little_otaria", "name": "\uff62\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd8d\uff63", "id": "3359450794", "location": "\ud83c\udf19Amorim/Rabelo\u2728/Dri\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1262, "tweet_count": 20601, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rorintv", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83 spooky Rorin \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "id": "1308200317", "location": "Segovia ", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 313, "tweet_count": 135941, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "dmbatlle", "name": "Diego Batlle", "id": "162101298", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 35336, "following_count": 1284, "tweet_count": 50248, "listed_count": 391}, "verified": true}, {"username": "dlerer", "name": "Diego Lerer", "id": "21540952", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 34595, "following_count": 2576, "tweet_count": 72923, "listed_count": 519}, "verified": false}, {"username": "GrumpyGflower", "name": "Grumpy Flower is tired", "id": "4105530681", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 2244, "tweet_count": 63090, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sarabinav", "name": "Sara Navarro", "id": "863953164122324992", "location": "Guatemala ", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 99, "tweet_count": 1410, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SamuFR87", "name": "SamuFR87 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "131182804", "location": "Alcantarilla", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 4368, "tweet_count": 57071, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MarySpes", "name": "\u03a9 Mary Spes \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "2535751839", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 725, "tweet_count": 269970, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vqiolenx", "name": "juju'", "id": "976889035066085376", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 1784, "tweet_count": 28258, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jvbzs", "name": "martial \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": "2790004348", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 556, "tweet_count": 88387, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "laligreatpride", "name": "M", "id": "3195253173", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 813, "tweet_count": 28336, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "quintasiramos", "name": "jimmy ramos quintasi", "id": "1300818696", "location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 119, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elvisocc", "name": "ElvisOcc", "id": "33786448", "location": "Lima - Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 15491, "following_count": 814, "tweet_count": 166029, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "maplesvrup", "name": "g", "id": "896126722101346304", "location": "she / her", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 702, "tweet_count": 30313, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ElPamplina", "name": "El Pamplina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "825003162", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 405, "tweet_count": 44667, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "LordCirencester", "name": "Antoni Gumbau, #Histocast Squire \ud83c\udf13\ud83c\uddf2\ud83c\uddf9\ud83e\udd3a", "id": "540124441", "location": "Maresme Highland", "public_metrics": {"followers_count": 3623, "following_count": 1082, "tweet_count": 77144, "listed_count": 97}, "verified": false}, {"username": "_foliedouce", "name": "Lel\ud83e\udda5 (\ud83d\udc3a) waiting for giovani reali", "id": "2941365226", "location": "Roma\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 3597, "tweet_count": 60997, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "angelspose", "name": "\ud83d\udc97", "id": "1392266509", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 3983, "tweet_count": 31005, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "I_m_a_wizard", "name": "Martyy\u2744\ufe0f", "id": "758337028278845441", "location": "Central Perk", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 127, "tweet_count": 3051, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "XRUFFET", "name": "Christopher Ruffet", "id": "135943265", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 4998, "tweet_count": 29650, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Nostromo692", "name": "Nostromo69 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2642\ufe0f\ud83d\udd3a+10'8%", "id": "1113896473677193216", "location": "Expa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1224, "tweet_count": 166500, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LasVerdadesNET", "name": "LasVerdades.NET", "id": "145352566", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 54230, "following_count": 30, "tweet_count": 79741, "listed_count": 173}, "verified": false}, {"username": "erigon80", "name": "\u00c9rico", "id": "185503333", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 323, "tweet_count": 8723, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AnndrewThackery", "name": "Uchiha p53 \u5185\u8449", "id": "92861366", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1568, "tweet_count": 15061, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "claranovae", "name": "chiara \u096a", "id": "979036263272599556", "location": "\u2640\ufe0f | \u263d\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 311, "tweet_count": 14878, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "baastoskath", "name": "kath", "id": "785168305317380097", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 318, "tweet_count": 9049, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pimpilimpausak", "name": "Java", "id": "1143195621500817410", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 325, "tweet_count": 25067, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miguelsanchezs", "name": "Miguel S\u00e1nchez", "id": "22963827", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 943, "tweet_count": 12964, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Michel_NC", "name": "Michel NC", "id": "1563414336", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 166, "tweet_count": 13388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AtyMily", "name": "V&Milly", "id": "811009800641331200", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 773, "tweet_count": 52110, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kthhesdt", "name": "\u1d18\u026a\u1d22\u1d22\u028f\u2077 | The Astronaut \ud83d\udd2d", "id": "2504445947", "location": "\u1d48\u1d43\u1d49\u1d4d\u1d58\u1d4d\u1da6\u02b3\u02e1 | 7\ud835\ude42 ", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 545, "tweet_count": 138509, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "grsaenthusiast", "name": "\ud83c\udf42 Mars \ud83c\udf42", "id": "1053600962936475650", "location": "hufflepuff common room ", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1164, "tweet_count": 41270, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Diego5mttz5", "name": "\u2665Diego5dark\u2665", "id": "904732894907719681", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 95, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sollariis", "name": "Meu Partido \u00e9 o Brasil", "id": "59356236", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 2614, "tweet_count": 53283, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "XBOX49683310", "name": "BIA 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "id": "1146802610734796800", "public_metrics": {"followers_count": 16692, "following_count": 9243, "tweet_count": 81516, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "witchm_", "name": "\ud83e\udd87", "id": "1165938704411705344", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1482, "tweet_count": 26280, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "YerayGarcaSant1", "name": "Santana.\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf10\ud83c\udf10\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d", "id": "933302912658395136", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 5875, "following_count": 5797, "tweet_count": 88284, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "titostor", "name": "Tito Shimizu", "id": "303545978", "location": "Lima,Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 340, "tweet_count": 4755, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "1Pbonate", "name": "Mirian", "id": "2838950093", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 670, "tweet_count": 28548, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "observatorio", "name": "Observat\u00f3rio da Imprensa", "id": "15518054", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 573200, "following_count": 393, "tweet_count": 69356, "listed_count": 3668}, "verified": true}, {"username": "TiberioMies", "name": "Tiberio Mies vdRohe", "id": "275747959", "location": "Valentia, Hispania Cit. ROMA", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 442, "tweet_count": 22972, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crumblingbrain", "name": "\ud83e\udd28", "id": "4824690484", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 378, "tweet_count": 39681, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "batmxrvel", "name": "giu \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "id": "3364708755", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5136, "following_count": 2577, "tweet_count": 160159, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "viuvadevampiro", "name": "Bia \ud83c\udf83\ud83d\udd2a", "id": "873320761968164866", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 1726, "tweet_count": 99849, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "gyllxnhaalheath", "name": "Tobias Azumi n\u00e3o sabe quando vai voltar", "id": "1045833677450752001", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 335, "tweet_count": 12844, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gimeeps", "name": "\ud83c\udf40", "id": "1115930295948148736", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 94, "tweet_count": 7744, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "noeacosta0703", "name": "Noelia", "id": "710791684083339265", "location": "Lascano Rocha, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1249, "tweet_count": 23755, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wandaslilwittch", "name": "mir \u30df\u2606", "id": "864910827509485568", "location": "she/her//lgbtq+", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 726, "tweet_count": 43120, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Nirva_leO", "name": "Militante Rabugento Hip\u00f3crita", "id": "65547124", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 330, "tweet_count": 16642, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "coutoartdump", "name": "couto \ud83c\udf83", "id": "2441895294", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 11138, "following_count": 996, "tweet_count": 73338, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "lu_schiller", "name": "Luciana S.", "id": "57178651", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 383, "tweet_count": 114404, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "jornalextra", "name": "Jornal Extra", "id": "24802340", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1131850, "following_count": 635, "tweet_count": 234526, "listed_count": 2919}, "verified": true}, {"username": "longfallboot", "name": "amy 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "3335593186", "location": "\u3008 ? \u3009", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1540, "tweet_count": 103457, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "muller_lira", "name": "M\u00fcller Lira | COMMISSIONS ABERTAS|", "id": "842754906687791105", "location": "Pernambuco, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 375, "tweet_count": 20628, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "los_replicantes", "name": "Los Replicantes", "id": "123219711", "public_metrics": {"followers_count": 16815, "following_count": 318, "tweet_count": 143275, "listed_count": 189}, "verified": false}, {"username": "thiiicrf", "name": "Thiago \u1d39\u1d31\u1d3a\u1d33\u1d3c", "id": "76551681", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 422, "tweet_count": 34333, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Guscrfl", "name": "\u034f \u034f \u034f", "id": "894388156610600961", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 444, "tweet_count": 7145, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Bat_wittero", "name": "\ud83e\udd87 Bat-uitero\ud83c\udccf", "id": "902896538061561857", "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 4963, "tweet_count": 243250, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "caru_leao", "name": "caru le\u00e3o", "id": "91250468", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 118, "tweet_count": 4201, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bri0sch1", "name": "dado\ud83d\udc85\ud83c\udffc", "id": "1114939606624034816", "location": "Casa mia ", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 159, "tweet_count": 2400, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Roto2bot", "name": "Roto2 Bot", "id": "826042424", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4015, "following_count": 162, "tweet_count": 51976, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "francyisfancy", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd97\ud835\udd86 \u2606", "id": "1001793741668089856", "location": "04/04/2018!\u2764\ufe0f\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 709, "tweet_count": 11999, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "darbux97", "name": "\ud83e\udd0d\ud835\udd6fee {dabu\ud835\udd6feedabuda}", "id": "1396971242", "location": "V a l i n o r ", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 752, "tweet_count": 26951, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "mariamworldart", "name": "mariam\u271d\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Natale\ud83d\udcab", "id": "3243517432", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 524, "tweet_count": 196669, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "TecBpJos", "name": "Joseph\u03c0 Golpista. \ud83d\ude0e", "id": "730606259062329344", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 3934, "tweet_count": 83702, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "xbrightzayn", "name": "uz;", "id": "833065335087591424", "location": "she/her |", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 3055, "tweet_count": 78320, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "SoyOmarMendez", "name": "Omar M.C.", "id": "84476660", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 769, "tweet_count": 52271, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "juampe_efisteta", "name": "Juan Pedro \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "105157939", "location": "Tierra Media", "public_metrics": {"followers_count": 6974, "following_count": 6846, "tweet_count": 86537, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "e_sfondi", "name": "_theshadowgirl_", "id": "1120079122905149442", "location": "Firenze, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 24, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "robertskate33", "name": "rob skate", "id": "868116272", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 770, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva", "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "verified": false}, {"username": "ludelso", "name": "Luis del Solar", "id": "421343332", "location": "Peru - Lima", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 451, "tweet_count": 12797, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "esquire_lie", "name": "Pr\u00edncipe Rebelde", "id": "408956335", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5024, "following_count": 613, "tweet_count": 32190, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "MomBita", "name": "\u2620\ufe0f The Black M.O.M.B.A. \ud83d\udda4", "id": "35938493", "location": "MomBilanDweltschmia ", "public_metrics": {"followers_count": 5601, "following_count": 4940, "tweet_count": 138557, "listed_count": 215}, "verified": false}, {"username": "mviiiax", "name": "-/\\- Marcos Ochoa Diez -/\\-", "id": "48669016", "location": "N\u00e1jera ( La Rioja )", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 68, "tweet_count": 12820, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MiguelChavezC", "name": "Miguel Ch\u00e1vez", "id": "357263578", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 187, "tweet_count": 8001, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "picoamarrao", "name": "Ali Ruiz", "id": "445847286", "location": "Guayana, El campo y Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 471, "tweet_count": 100181, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EddiRosales", "name": "Eddi Rosales", "id": "195855840", "location": "Carrizal", "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 2000, "tweet_count": 31937, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "bichuelo", "name": "bicho\ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u270a\ud83c\udffe", "id": "8630002", "location": "Bacat\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 4989, "tweet_count": 69756, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "LaCaballero", "name": "Di \ud83c\udfaf", "id": "106131505", "location": "Medell\u00edn - Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 7231, "following_count": 4437, "tweet_count": 200444, "listed_count": 68}, "verified": false}, {"username": "nyazkywalker", "name": "u can call me blue 13 \u2b50\ufe0f", "id": "839932869447401472", "location": "\ud83d\udcfa: op - saga final", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 676, "tweet_count": 115486, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "fox4617", "name": "Juan Carlos Peiro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2665\ufe0f", "id": "4275053673", "location": "Ibiza", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 4803, "tweet_count": 206224, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "EstadodeSats", "name": "Estado de Sats", "id": "293552451", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 5843, "following_count": 390, "tweet_count": 27734, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "JoseMoron74", "name": "Pepe Mor\u00f3n", "id": "394493481", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 192, "tweet_count": 4532, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Niqqardly", "name": "Deku Kowalksi", "id": "454464127", "location": "Planet Vegeta", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 644, "tweet_count": 79557, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "thiagomms_", "name": "lulista marilhado \ud83e\udd91\ud83d\udc83 77 + 13", "id": "298040114", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 236, "tweet_count": 8678, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "p_collo", "name": "L\u00e5\u0146\u010d\u0119 H\u00e4w\u0137 \ud83e\udd9c\ud83d\udc37\ud83c\udf7c\u262f\ufe0f\ud83c\udf7a\ud83e\udd85\u2694\ud83c\udfae\ud83c\udfb6\u2728\u260e\ufe0f", "id": "974274035302518785", "location": "\ud83d\ude9c\u26f5", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 4985, "tweet_count": 190598, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "slevpingbeauty", "name": "Nera\u263e", "id": "453183831", "location": "w/ my Filo", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 233, "tweet_count": 115057, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "aceiturra", "name": "aceiturra", "id": "190419645", "location": "Victoria, Pcia de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 551, "tweet_count": 35707, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GameGirlOver", "name": "Sara \ud83c\udf38\u25e2\u2074\u2076", "id": "1713647815", "location": "Keyaki Republic ", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 433, "tweet_count": 41246, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "itsiuri", "name": "Iuri", "id": "2876055061", "location": "l\u00e1 mesmo", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 205, "tweet_count": 74384, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MasipAbad", "name": "La iaia diu PROU", "id": "1074075113132302341", "location": "08330", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 710, "tweet_count": 45633, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "___Nazareno___", "name": "J", "id": "207685493", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 450, "tweet_count": 67023, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "limamatheuss2", "name": "Btt", "id": "830456026054926337", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 370, "tweet_count": 16061, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LemosViiic", "name": "Vic", "id": "2482666801", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 1427, "tweet_count": 25551, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ELMER666", "name": "ELMER MERCADO", "id": "126643035", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1005, "tweet_count": 6927, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jdealthaus", "name": "Jaime de Althaus", "id": "97446514", "public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "verified": false}, {"username": "malucinefila", "name": "Malu Arenas Oct12EnginBday", "id": "56512458", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1278, "tweet_count": 188505, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Maria12051990", "name": "Maria", "id": "4747021707", "public_metrics": {"followers_count": 3673, "following_count": 2687, "tweet_count": 129929, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "dumbassmk", "name": "\ud83c\udf28\u2614\ufe0f\ud83c\udf41\ud83c\udf83\ud83d\udd25\u2744\ufe0f\ud83c\udf28\ud83e\ude78\ud83d\udda4", "id": "713724590732742657", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 3334, "tweet_count": 37743, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bizzlewnder", "name": "nardo", "id": "1616541474", "location": "nicoli.", "public_metrics": {"followers_count": 10273, "following_count": 4089, "tweet_count": 57516, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Alexand55279148", "name": "Alexandre Carlos\u262d\ud83d\udcc8", "id": "1112051762381373440", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 221, "tweet_count": 3902, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DuarteLevy", "name": "Duarte Levy", "id": "19136302", "location": "London/Brussels/Madrid/Lisbon", "public_metrics": {"followers_count": 6178, "following_count": 1096, "tweet_count": 58706, "listed_count": 202}, "verified": false}, {"username": "rubenwtillend", "name": "Jos\u00e9 D\u00edaz Flores", "id": "165939052", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1409, "tweet_count": 23925, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Euvitorofc1", "name": "VITOR", "id": "1017215261311750145", "location": "Duque de Caxias ", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 447, "tweet_count": 42181, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pessanhabjj", "name": "Pessanha", "id": "778771312571473920", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1136, "tweet_count": 21163, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "selgisrare", "name": "mari m\u00e1", "id": "200318079", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 796, "tweet_count": 14389, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "franonesiste", "name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udf83 zio Frank \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "id": "467518280", "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1796, "tweet_count": 48519, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "LibrosTobal", "name": "Libros Tobal", "id": "3546179783", "location": "Ajalvir, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 4184, "tweet_count": 5651, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "miguelrnuno", "name": "Miguel R. Nu\u00f1o", "id": "3232046517", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 869, "tweet_count": 27158, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "djmilton1985", "name": "Milton Manuel \ud83c\udfa4\ud83c\udfa7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "id": "907454552", "location": "Guayanilla PR, Camden NJ.", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1289, "tweet_count": 8216, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elsoldepr", "name": "Peri\u00f3dico El Sol", "id": "898623675858960384", "location": "Ponce, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 411, "tweet_count": 6573, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "EthanEd70608118", "name": "Ethan Edwards", "id": "986343773067268106", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 503, "tweet_count": 20223, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "deCastroMateus", "name": "Mateus de Castro", "id": "251853372", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 289, "tweet_count": 12656, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "rhuannzen", "name": "\u034frhuan", "id": "923295735554215936", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 333, "tweet_count": 44233, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MichelleMullo96", "name": "MiChelle\ud83d\udda4;", "id": "305649719", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1456, "tweet_count": 129648, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "jorgementales", "name": "teste bdsm do felipe neto", "id": "1141401361541718016", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 583, "tweet_count": 67322, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "yabokuz", "name": "elle !!", "id": "182487145", "location": "haveheartx \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 407, "tweet_count": 87641, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "LeaveMeWithDrew", "name": "Auntie O ||", "id": "2787282340", "location": "Unipol Arena || 19.11.2016", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 625, "tweet_count": 86908, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "keepmeinsideu", "name": "diversamente etero", "id": "820417579156180992", "location": "Campania, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1123, "tweet_count": 28710, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "melangedetout", "name": "Joana Darc", "id": "23601228", "location": "Teresina-PI-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 777, "tweet_count": 82380, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Iszszszlou", "name": "\ud835\udc70\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc82 \u2728\ud83d\udcd6", "id": "1008910083097595906", "location": "lost in elfhame - \u2661 sccp \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 933, "tweet_count": 16193, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "terraverso", "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "ZicariStefano", "name": "Stefano Zicari \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "87448728", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 282, "tweet_count": 15153, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "querida_espana", "name": "QueridaEspa\u00f1a", "id": "923970170112049157", "public_metrics": {"followers_count": 4653, "following_count": 3208, "tweet_count": 214265, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "matutee21", "name": "Tute", "id": "327465403", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 947, "tweet_count": 28747, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "herminiamb", "name": "Hermione", "id": "1690649144", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 481, "tweet_count": 3067, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "biaraxxllo", "name": "homens fict\u00edcios", "id": "1056719021234626561", "location": "ENFP", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 203, "tweet_count": 14477, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "batkaito", "name": "kaito'", "id": "312983237", "location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 378, "tweet_count": 86668, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "leonasmo", "name": "leo", "id": "312178004", "location": "401", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 1144, "tweet_count": 257278, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Selena96479482", "name": "\u25ab\ufe0fS e l e \u25ab\ufe0f", "id": "823313170651607041", "location": "Catamarca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 654, "tweet_count": 6022, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "freneticdancin", "name": "lau", "id": "1039986744106602496", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 227, "tweet_count": 23468, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BreakFyre", "name": "Spooky Hoid\ud83c\udf83", "id": "1667722082", "location": "Valencia (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1258, "tweet_count": 51547, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "mxgicmai", "name": "Mal\u00e9fica \u2650\ufe0f", "id": "975484572577292288", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 409, "tweet_count": 4646, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_1990______", "name": "\u2018\ud835\ude82\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a.", "id": "728669870645235712", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 254, "tweet_count": 25827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DanielMoreirabm", "name": "Daniel Moreira", "id": "732424289769529344", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 5000, "tweet_count": 58000, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "KlauX1738", "name": "KlauX", "id": "1150002190322425857", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 4035, "tweet_count": 17751, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "urricar", "name": "Carlos Ure\u00f1a", "id": "126439901", "location": "Torrelodones ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 2880, "tweet_count": 21971, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "conectatetvpr", "name": "Con\u00e9ctate TV", "id": "1075779642794090497", "location": "Mayag\u00fcez, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 121, "tweet_count": 8388, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "yohsilvaa", "name": "Hana", "id": "1044052893358333957", "location": "B$b", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 140, "tweet_count": 2582, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Wagner__Fiuza", "name": "Fiuza \ud83d\udc8e", "id": "219489872", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 498, "tweet_count": 6342, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "avadesordre", "name": "avadesordre", "id": "383302183", "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 1757, "tweet_count": 92210, "listed_count": 91}, "verified": false}, {"username": "dreamer_3399", "name": "Laura", "id": "3122048379", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 619, "tweet_count": 73963, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "lau_rieta", "name": "laurinha", "id": "742925650042990592", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 681, "tweet_count": 58921, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valeriarulli_", "name": "VALE\ud83d\udc98", "id": "2623088153", "location": "Biella, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 2741, "tweet_count": 79307, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "NeftaliEspinosa", "name": "Neftal\u00ed", "id": "569425464", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 385, "tweet_count": 32924, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "VHFelixJ", "name": "Victor Hugo Felix", "id": "1133482560573587461", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 30, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "karolblanco09", "name": "Karol Blanco", "id": "289151310", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 336, "tweet_count": 4031, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "beduhh", "name": "bedu", "id": "2982772371", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1423, "tweet_count": 17529, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bochosky", "name": "Bocho", "id": "771177770659360768", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 418, "tweet_count": 9694, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aesthetic__shit", "name": "yoko onion", "id": "916082114981974016", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 402, "tweet_count": 11960, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rober_14YT", "name": "Rober_MR\ud83c\udfae", "id": "2303431266", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 372, "tweet_count": 41673, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "s_merriwick", "name": "\uc0ac\ub9cc\ud0c0 \ud835\udc74\ud835\udc96\ud835\udc8b\ud835\udc86\ud835\udc93 \ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc95\ud835\udc96\ud835\udc94.\ud83c\udf35", "id": "140100745", "location": "\ud83c\udf43in the Woods\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 105, "tweet_count": 4042, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gemadejara1", "name": "gema de jara \ud83d\udda4", "id": "1036345324611223553", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1990, "tweet_count": 75831, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NietoMarianna", "name": "Spooky Nieto \ud83c\udf83", "id": "2954151230", "location": "Hollywoo ", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1340, "tweet_count": 19563, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Odon_toLongo", "name": "toma \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "971851663", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1266, "tweet_count": 17576, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "oliodigiogioba", "name": "style ( s ) is the answer to everything", "id": "3727991596", "location": "Milano, Italia \u263c she ; her", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 599, "tweet_count": 45082, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Santos_NOW", "name": "vida longa ao Rei!!!!", "id": "3059310131", "location": "Cap\u00e3o Redondo, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1511, "tweet_count": 24972, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tovarsoyyo", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda P\u00e9rez Tov", "id": "496165525", "location": "El Raal (Murcia)", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 675, "tweet_count": 9739, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sadderdazerr", "name": "\ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd2b", "id": "923784661", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 170, "tweet_count": 4085, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Antonio60327221", "name": "Fernando Araujo", "id": "1038531892377739264", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 2824, "tweet_count": 38249, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Patricia10julio", "name": "Patty VB", "id": "719907790", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 585, "tweet_count": 40603, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rubemminozzo", "name": "Rubem Minozzo", "id": "711958840", "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 766, "tweet_count": 58440, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jbfilhoreporter", "name": "Jo\u00e3o Batista Filho", "id": "178501294", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 39437, "following_count": 1687, "tweet_count": 69401, "listed_count": 146}, "verified": false}, {"username": "diegochalelazar", "name": "Diego", "id": "2243034356", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 269, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarshmallowLS", "name": "\u2022 Yeri \u2022", "id": "1109427934442545154", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1143, "tweet_count": 11483, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarolineeReeis", "name": "Caroline Reis\ud83e\udd95", "id": "3133608858", "location": "N\u00e1rnia ", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 179, "tweet_count": 15376, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010653, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "verified": true}, {"username": "rod_natan", "name": "Natan", "id": "4343716468", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 326, "tweet_count": 61086, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ociocenter", "name": "ANGELA ESTEBAN", "id": "365506670", "location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5428, "following_count": 4560, "tweet_count": 234308, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "rafa_bill2", "name": "ncq\ud83e\udd87", "id": "753704914552033280", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 1464, "tweet_count": 42895, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "rosanebordignon", "name": "Rosane Massulo Bordignon", "id": "360579957", "location": "Gravata\u00ed/ Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 202, "tweet_count": 3073, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nosoylupreisser", "name": "\ub8e8\ud53c\ud0c0", "id": "610487589", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 316, "tweet_count": 11508, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "captainganch0", "name": "pseudo_artist0.png", "id": "4892319784", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1102, "tweet_count": 37396, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "biebsissunshine", "name": "anastasia \ud83d\udc0a", "id": "3289027024", "location": "she / her ", "public_metrics": {"followers_count": 5080, "following_count": 3507, "tweet_count": 68468, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "NetoLeone2", "name": "Neto Leone", "id": "1126197936331939840", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 142, "tweet_count": 572, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aneriuqam", "name": "m de maquirena", "id": "124283210", "location": "\ub0a8\uc900", "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 804, "tweet_count": 132170, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "franjaf1", "name": "Javier #RBU", "id": "304532777", "location": "Asturias (Tierra)", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2922, "tweet_count": 88244, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "inesita_mv", "name": "In\u00e9s M Villegas", "id": "2993702273", "location": "Madrid - El Rompido", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1523, "tweet_count": 106115, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "bluevthunder", "name": "amie loves casteel \ud83d\udc09", "id": "637099768", "location": "22; she/her; Milan; Terrasen", "public_metrics": {"followers_count": 6793, "following_count": 3634, "tweet_count": 84080, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "pepepuckCF", "name": "JOSE JUAN SOLIS NOLASCO", "id": "1604468072", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 742, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mendesxmxrcy", "name": "\u096a \ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e.", "id": "1007435010922762241", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1418, "tweet_count": 38993, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danibalbino2", "name": "dany", "id": "1124114461265137664", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 392, "tweet_count": 15789, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ggomez5", "name": "Guillermo G\u00f3mez", "id": "109397898", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1819, "tweet_count": 23714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "liberat_veritas", "name": "\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Bruno Batista\ud83d\udc89\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udeb2", "id": "735789963086815232", "location": "Lisbon, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1210, "tweet_count": 6103, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "JaumeVB4", "name": "Jaume Villaplana Belmonte", "id": "1420441783", "location": "Vilob\u00ed d'Onyar, Girona", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 412, "tweet_count": 14533, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DonAitoor", "name": "Aitor", "id": "463344196", "location": "Riudarenes ", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 586, "tweet_count": 33183, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Vega9000", "name": "Vega9000", "id": "15951863", "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 10453, "following_count": 861, "tweet_count": 109258, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "YolPal1", "name": "YolPal", "id": "717872629", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 399, "tweet_count": 3904, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jmfm85", "name": "Serpiente Plissken \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "966044446927224834", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 390, "tweet_count": 18119, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "needtoniall", "name": "Alessia.\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1438167319", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 3141, "tweet_count": 16470, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "OM_Antonio", "name": "Antonio OM", "id": "355052959", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 885, "tweet_count": 15692, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "trepapepe", "name": "trepapepe", "id": "2958614657", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 135, "tweet_count": 18006, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "natha_go_crazy", "name": "natha", "id": "2383806773", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 120, "tweet_count": 4030, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mnr_lc02", "name": "\u00danico. \u2087\u2087\u2087", "id": "888904382858878976", "location": "Amsterdam, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 1334, "tweet_count": 7127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iatethenick", "name": ".", "id": "2956797598", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 54, "tweet_count": 51275, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Alboy542", "name": "Anames#vidasnegrasimportam", "id": "1085144872091377664", "location": ", Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4313, "following_count": 3589, "tweet_count": 24309, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "braquelcastillo", "name": "Raquel Castillo Guibert", "id": "282123086", "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1194, "tweet_count": 12374, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedrotriforce", "name": "Pedro: Like a Dragon", "id": "1537400982", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1188, "tweet_count": 11729, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "elnacionalcat_e", "name": "ElNacional .cat", "id": "3504318874", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 10125, "following_count": 338, "tweet_count": 426431, "listed_count": 195}, "verified": false}, {"username": "elcasocom", "name": "ElCaso.com", "id": "1052885642214965250", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "elnacionalcat", "name": "ElNacional.cat", "id": "3374563353", "public_metrics": {"followers_count": 185215, "following_count": 710, "tweet_count": 561326, "listed_count": 1531}, "verified": true}, {"username": "Vicente_Q_Filho", "name": "Vicente Queiroz - \u00c9 22. O resto a gente v\u00ea depois.", "id": "107670705", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3706, "following_count": 2438, "tweet_count": 116808, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "1_pedrodeltoro", "name": "@PedroDeltoro 1", "id": "803254219570630656", "location": "Media Legua, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 519, "tweet_count": 320218, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "FannyGVT", "name": "Fanny", "id": "227895132", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 774, "tweet_count": 70015, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "olimenare", "name": "Dr. Costal D. Papas", "id": "268006897", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1052, "tweet_count": 15863, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "OctavioCejas", "name": "Kramer\u00ae", "id": "290682403", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 691, "tweet_count": 48245, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nicoambrogi", "name": "Nicolas Ambrogi \u2b50 72 \u2b50", "id": "298553510", "public_metrics": {"followers_count": 77921, "following_count": 1125, "tweet_count": 41635, "listed_count": 169}, "verified": false}, {"username": "cmnzsz", "name": "cupcake", "id": "157114216", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 341, "tweet_count": 47971, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ChicoAdriano23", "name": "Caneta de alta-rota\u00e7\u00e3o", "id": "709091142537756672", "location": "Campos dos Goytacazes - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 264, "tweet_count": 1305, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "usuario181_", "name": "\u2620\ufe0f", "id": "748214881", "location": "west side ", "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 1517, "tweet_count": 93424, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "chaoticlayla", "name": "delia\ud83d\udc97\ud83e\udee7", "id": "904428454443089920", "location": "hell \u2661 20", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 465, "tweet_count": 2185, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jackpetkovick", "name": "Jackelynne Petkovick", "id": "1180074799", "location": "Alta Floresta, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 0, "tweet_count": 3838, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mxxaianne", "name": "Mai", "id": "1120861474694533120", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 746, "tweet_count": 24866, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caesarius2005", "name": "C\u00e9sar", "id": "1967773256", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1120, "tweet_count": 52751, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "edufeiok", "name": "Eduardo Feinmann", "id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 996597, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "verified": true}, {"username": "robertatms_", "name": "Roberta Trevisan \ud83d\udde3\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "42897242", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1838, "tweet_count": 136197, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "Marteensis", "name": "M \u263d\u263e\ud83e\udee0", "id": "2994137103", "location": "Toscana, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 2749, "tweet_count": 125915, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "CuchodeMimosa", "name": "Cucho - Comunismo o libertad (Cu/Cho) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "948499255", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 971, "tweet_count": 25330, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chisp7", "name": "ale", "id": "527736823", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 125, "tweet_count": 512714, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Yoonnserii", "name": "brubs | \ud83d\udcd6: bedwyns 6", "id": "900709177", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 768, "tweet_count": 56124, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "LeneSouzinhaa", "name": "Lene...#SENHOR,sem Ti nada sou!!\u2b50", "id": "386273245", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8058, "following_count": 6411, "tweet_count": 541673, "listed_count": 166}, "verified": false}, {"username": "cigarretsbvme", "name": "BEVERLY M.", "id": "1108230904378462208", "location": "DERRY. ", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 550, "tweet_count": 3472, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Judio_Suicida", "name": "Stanley Uris", "id": "1173467228760662016", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 24, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CinoBalanico", "name": "Cino Balanico \ud83e\uddf1 29/12/21 \ud83e\uddf1", "id": "951070429179011072", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 661, "tweet_count": 29038, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_DannyHat", "name": "Danny Hat #DannyHat1K #ImpeachmentBolsonaro", "id": "2878767053", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 192, "tweet_count": 19722, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "casale_gg", "name": "pete \ud83d\udd2a", "id": "375974417", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 441, "tweet_count": 250085, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "GonzalezKaua", "name": "( CONTA DESATIVADA )", "id": "1090540380", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 228, "tweet_count": 20771, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AngelRo74438331", "name": "Angel Rodr\u00edguez", "id": "1092502913124048896", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "disobeylegen", "name": "Legendario%@Disobey", "id": "1076976187950419968", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 421, "tweet_count": 6211, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 570862, "following_count": 507, "tweet_count": 380831, "listed_count": 1744}, "verified": true}, {"username": "miperdonelvuoto", "name": "ila\ud83c\udf31\ud83d\udc3d", "id": "791245508", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 7267, "following_count": 6330, "tweet_count": 123816, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "pastorelli_o", "name": "Predo", "id": "3343020808", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 119, "tweet_count": 763, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/12UUthWrb1", "expanded_url": "https://twitter.com/ArleneHigino/status/1180116192910041094/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/12UUthWrb1", "media_key": "3_1180116178271981569"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 136, "end": 149, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "LulaNobelDaPaz"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 150, "tag": "LulaNobelDaPaz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180116192910041094"], "id": "1180116192910041094", "created_at": "2019-10-04T13:43:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 67, "like_count": 245, "quote_count": 13}, "text": "Ele \u00e9 preso pol\u00edtico\nEle \u00e9 cidad\u00e3o Honor\u00e1rio de Paris\nEle \u00e9 o melhor presidente que j\u00e1 tivemos\nEle \u00e9 gigante\nEle \u00e9 o nosso Lula\n\nEle \u00e9 #LulaNobelDaPaz https://t.co/12UUthWrb1", "author_id": "834369674188042241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180130808834723841"], "id": "1180130808834723841", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "justin bieber"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "10kHours"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\"se for 10.000 horas, ou o resto da minha vida, eu vou te amar\"\n\njustin bieber por que voc\u00ea me matou desse jeito???? #10kHours", "author_id": "800509824161021952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/p40W9XAYNd", "expanded_url": "https://www.javieralanoca.com/descubren-red-de-corrupcion-en-la-alcaldia-de-oruro-supuesto-autor-principal-se-suicida/", "display_url": "javieralanoca.com/descubren-red-\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/FSEEXsvb0P", "expanded_url": "https://twitter.com/javier_alanoca/status/1180198013337079808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FSEEXsvb0P", "media_key": "3_1180198011726491648"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5767, "type": "Person", "normalized_text": "Oruro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180198013337079808"], "id": "1180198013337079808", "created_at": "2019-10-04T19:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Descubren \u201cred de corrupci\u00f3n\u201d en la Alcald\u00eda de Oruro, supuesto autor principal se\u00a0suicida https://t.co/p40W9XAYNd https://t.co/FSEEXsvb0P", "author_id": "1386828132"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180138675985879047"], "id": "1180138675985879047", "created_at": "2019-10-04T15:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Com a corda no pesco\u00e7o e eu nem sou suicida, talvez quem sabe um dia, mas ainda n\u00e3o \u00e9 minha hora.", "author_id": "714186621994868736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PRKVicKGSk", "expanded_url": "https://twitter.com/urrelo_rafael/status/1180114213110517765", "display_url": "twitter.com/urrelo_rafael/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180116860819234816"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180114213110517765"}], "id": "1180116860819234816", "created_at": "2019-10-04T13:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 34, "like_count": 324, "quote_count": 7}, "text": "Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquello que se los va a devorar y han desmontado el pen\u00faltimo dique de contenci\u00f3n para defender el modelo econ\u00f3mico. Ese que les permite jugar a empresarios. https://t.co/PRKVicKGSk", "author_id": "129305935"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "id": "1180060952684847106", "created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs", "author_id": "241993704"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "id": "1180165221094166528", "created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}, "text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "author_id": "622123429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/mp0HPtPFZD", "expanded_url": "https://twitter.com/esperondo/status/1179895396811902976", "display_url": "twitter.com/esperondo/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "SJW"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.7192, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180192462356275200"], "id": "1180192462356275200", "created_at": "2019-10-04T18:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "Como fazer um SJW, receita simples e sem necessidade de fritura:\n1) Pegue a moralidade protestante puritana mais r\u00edgida que voc\u00ea encontrar;\n2) Retire Deus. https://t.co/mp0HPtPFZD", "author_id": "47591084"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hKDW2HVtVs", "expanded_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/", "display_url": "newnotizie.it/2019/07/22/deb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180130270906929152"], "id": "1180130270906929152", "created_at": "2019-10-04T14:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 4}, "text": "\u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spietato xch\u00e9 fondato sul darwinismo sociale. \nX amministrarlo, senza combatterlo, bisogna essere corrotti e senza intelligenza emotiva\nhttps://t.co/hKDW2HVtVs", "author_id": "1064245830"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/3iR5DaIuSx", "expanded_url": "http://ver.20m.es/k1zqa2", "display_url": "ver.20m.es/k1zqa2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180183318970687489"], "id": "1180183318970687489", "created_at": "2019-10-04T18:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 6}, "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/3iR5DaIuSx", "author_id": "31090827"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/JuosUwWwnP", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1180192611920797697", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4548, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180193157822255109"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180192611920797697"}], "id": "1180193157822255109", "created_at": "2019-10-04T18:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Se les est\u00e1 quedando guay el Escuadr\u00f3n Suicida a Errej\u00f3n. https://t.co/JuosUwWwnP", "author_id": "163410670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/7ETpUxxQWK", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/10/governador-do-rio-diz-que-informacao-sobre-tentativa-de-roubo-de-bala-que-matou-agatha-sera-apurada-com-rigor-ck1be3iwj02vp01r2hasoeg27.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/10/governador-do-rio-diz-que-informacao-sobre-tentativa-de-roubo-de-bala-que-matou-agatha-sera-apurada-com-rigor-ck1be3iwj02vp01r2hasoeg27.html"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8788, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180084460500520961"], "id": "1180084460500520961", "created_at": "2019-10-04T11:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 25, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "text": "Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala que matou \u00c1gatha \u00e9 porque o Rio est\u00e1 mesmo no fundo do po\u00e7o. https://t.co/7ETpUxxQWK", "author_id": "25119832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/7OpanibeuU", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180199802618949632"], "id": "1180199802618949632", "created_at": "2019-10-04T19:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No hay sentimiento mas terrible que cargar con el dolor de la p\u00e9rdida\n\nhttps://t.co/7OpanibeuU", "author_id": "982452457518387200"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180201534895865856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180200053698437120"}], "id": "1180201534895865856", "created_at": "2019-10-04T19:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BrugolaDigitAle Uno dei paesi avanzati con meno omicidi \u00e8 il Giappone, \u00e8 praticamente impossibile detenere pistole e anche la polizia ne ha poche", "in_reply_to_user_id": "254611239", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BrugolaDigitAle", "id": "254611239"}]}, "author_id": "102488547"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BQmET7oaHA", "expanded_url": "https://twitter.com/hiloinformativo/status/1180133324548972545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQmET7oaHA", "media_key": "3_1180133318643376128"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180133324548972545"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133316508430337"}], "id": "1180133324548972545", "created_at": "2019-10-04T14:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 27, "like_count": 358, "quote_count": 10}, "text": "(7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del elenco paquetes que conten\u00edan ratas vivas o cabezas de cerdo sacadas de una carnicer\u00eda. Construy\u00f3 un Joker todo virilidad y un asiduo de los clubs de striptease. https://t.co/BQmET7oaHA", "in_reply_to_user_id": "1158130327904296961", "author_id": "1158130327904296961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180201000725966850"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180200240814657537"}], "id": "1180201000725966850", "created_at": "2019-10-04T19:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PaolaRenault12 @falafred S\u00f3 cobrinha. Bando de falsa essas mulheres do grupo lua. \ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d", "in_reply_to_user_id": "821077701150830592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PaolaRenault12", "id": "821077701150830592"}]}, "author_id": "1180184416431362053"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/NZfESQ4o1n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179944143239274497", "display_url": "twitter.com/i/events/11799\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180200700141297664"], "id": "1180200700141297664", "created_at": "2019-10-04T19:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o que me surpreendeu \u00e9 que v\u00e1rias pessoas N\u00c3O conheciam esse cover deles pqp\nhttps://t.co/NZfESQ4o1n", "author_id": "718514781754408965"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179944306607624193"], "id": "1179944306607624193", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 209, "tag": "RockinRio2019"}]}, "created_at": "2019-10-04T02:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 1273, "quote_count": 22}, "text": "O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 tocam h\u00e1 um tempo essa vers\u00e3o, que est\u00e1 at\u00e9 na trilha de Esquadr\u00e3o suicida #RockinRio2019", "author_id": "12654382"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/q3Cd19LlIS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179862788153446401"], "id": "1179862788153446401", "created_at": "2019-10-03T20:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 15, "like_count": 330, "quote_count": 6}, "text": "Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10 e 20 policiais militares invadiram o hospital em que ela tinha sido internada (...) e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\"\n https://t.co/q3Cd19LlIS", "author_id": "336878973"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/DvuiwJU8cy", "expanded_url": "https://youtu.be/BlAiq7RshTM", "display_url": "youtu.be/BlAiq7RshTM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CGurisattiNTN24", "id": "124355265"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "IdaniaChirinos", "id": "63847576"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "claudiapalacios", "id": "91488267"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "sabribacal", "id": "219493590"}, {"start": 76, "end": 86, "username": "EcuadorTV", "id": "133184048"}, {"start": 87, "end": 96, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}, {"start": 97, "end": 112, "username": "ComunicacionEc", "id": "58535652"}, {"start": 113, "end": 126, "username": "el_telegrafo", "id": "51254405"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "MinInteriorEc", "id": "1512078956152860682"}, {"start": 142, "end": 158, "username": "FiscaliaEcuador", "id": "134671641"}, {"start": 159, "end": 171, "username": "justicia_ec", "id": "1101179964748124160"}, {"start": 172, "end": 188, "username": "AsambleaEcuador", "id": "56502954"}, {"start": 189, "end": 205, "username": "cruzrojaecuador", "id": "144866342"}, {"start": 206, "end": 221, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 222, "end": 234, "username": "FFAAECUADOR", "id": "949897206"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1180200526270611457"], "id": "1180200526270611457", "created_at": "2019-10-04T19:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CGurisattiNTN24 @IdaniaChirinos\n@claudiapalacios @flormizrachi\n@sabribacal @EcuadorTV\n@ecuavisa @ComunicacionEc\n@el_telegrafo @MinInteriorEc\n@FiscaliaEcuador @Justicia_Ec @AsambleaEcuador @cruzrojaecuador @PoliciaEcuador @FFAAECUADOR \n\nhttps://t.co/DvuiwJU8cy", "in_reply_to_user_id": "124355265", "author_id": "157853028"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "id": "1179536983326101504", "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "author_id": "2967437679"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180190958052401154"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180189817642131457"}], "id": "1180190958052401154", "created_at": "2019-10-04T18:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Patri_r97 @RHAPSODYOFFIRE5 Un sayayin destripador JAJAJJAJAJAJAJA", "in_reply_to_user_id": "286837804", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "RHAPSODYOFFIRE5", "id": "1117296291078447105"}]}, "author_id": "793474845233274880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "id": "1179926832579252224", "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1015972843"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180188483534675968"], "id": "1180188483534675968", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 6}, "text": "Y a\u00fan con todo Escuadr\u00f3n Suicida es mejor que Joker.", "author_id": "2196053907"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180199190271610881"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180199018892333063"}], "id": "1180199190271610881", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.897, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Norte"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Timothy Cho"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.3223, "type": "Place", "normalized_text": "Yodok"}, {"start": 229, "end": 243, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Norte"}]}, "created_at": "2019-10-04T19:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O refugiado da Coreia do Norte Timothy Cho vive hoje em um pa\u00eds livre, mas compartilha que nasceu em um vilarejo a cerca de 200 quil\u00f4metros de um lugar chamado Campo de Concentra\u00e7\u00e3o Yodok ou, em coreano, Kwan-li-so n\u00famero 15, na Coreia do Norte.", "in_reply_to_user_id": "219490322", "author_id": "219490322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180132131147862017"], "id": "1180132131147862017", "created_at": "2019-10-04T14:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "text": "Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos\"", "author_id": "572207383"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177990113730682880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177943402400436224"}], "id": "1177990113730682880", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O maior vil\u00e3o de \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e9 a montagem. Acho que isso \u00e9 \u00f3bvio e se o filme tra\u00e7asse um foco, com certeza teria sido melhor recepcionado, mas eu gosto bastante dele.", "in_reply_to_user_id": "709170071353106432", "author_id": "709170071353106432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180198700196470784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180198699131113472"}], "id": "1180198700196470784", "created_at": "2019-10-04T19:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 q essa nova identidade era elitista e excludente. O viol\u00e3o russo como j\u00e1 dito tem 7 cordas, mas tem outra diferen\u00e7a + marcante pro tradicional: sua afina\u00e7\u00e3o \u00e9 basicamente em 3as (quatro ter\u00e7as e duas quartas) enqto o 'normal' o \u00e9 em 4as (quatro 4as e 1 ter\u00e7a)", "in_reply_to_user_id": "17039863", "author_id": "17039863"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/vWQEyEaufn", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesLucasIT/status/1180163957035810816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vWQEyEaufn", "media_key": "3_1180163932020973568"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180163957035810816"], "id": "1180163957035810816", "created_at": "2019-10-04T16:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 42, "like_count": 1450, "quote_count": 23}, "text": "\"Pensavo che la cosa peggiore nella vita fosse restare solo. No, non lo \u00e8. Ho scoperto invece che la cosa peggiore nella vita \u00e8 quella di finire con persone che ti fanno sentire veramente solo.\"\n\nRobin Williams https://t.co/vWQEyEaufn", "author_id": "1027214104661028864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "id": "1179848483811012608", "created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "28436011"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/URZllV3fip", "expanded_url": "https://twitter.com/taliaazcarate/status/1180177114206736388/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/URZllV3fip", "media_key": "7_1180176861059600385"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 245, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "ElDeporteLeGanaATodo"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 246, "tag": "ElDeporteLeGanaATodo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180177114206736388"], "id": "1180177114206736388", "created_at": "2019-10-04T17:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 67, "quote_count": 4}, "text": "Que buen Spot! Nada m\u00e1s cierto, el deporte le gana a todo, si hay partido es casi suicida querer salir con alguien, vamos a estar buscando la forma de verlo y saber c\u00f3mo va. Por eso ni lo intentemos, van a perder por goleada #ElDeporteLeGanaATodo https://t.co/URZllV3fip", "author_id": "403916303"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ir0xZna8e5", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179899791284883457"], "id": "1179899791284883457", "created_at": "2019-10-03T23:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 154, "quote_count": 3}, "text": "\"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttps://t.co/ir0xZna8e5", "author_id": "967454499500707840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "id": "1179869105224126469", "created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}, "text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou", "author_id": "20771988"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/MfDOR8v5Ji", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/bolsonaro-diz-que-quer-ir-atras-do-mandante-do-caso-adelio#.XZauuvmWdmA.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/bolsonar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/bolsonaro-diz-que-quer-ir-atras-do-mandante-do-caso-adelio#.XZauuvmWdmA.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6411, "type": "Person", "normalized_text": "ad\u00e9lio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179946824578277377"], "id": "1179946824578277377", "created_at": "2019-10-04T02:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 349, "like_count": 255, "quote_count": 68}, "text": "Bolsonaro diz que quer ir atr\u00e1s do mandante do caso ad\u00e9lio https://t.co/MfDOR8v5Ji", "author_id": "248890506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180104131937230848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180099950987956225"}], "id": "1180104131937230848", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}]}, "created_at": "2019-10-04T12:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 120, "quote_count": 0}, "text": "@3gerardpique @FCBarcelona Ni que fuera esto los Avengers.. \n\nEncima el Liverpool nos hizo el End Game y nos quer\u00e9is vender la moto que esto fue \u00e9pico cuando el final de temporada fue m\u00e1s parecido a escuadr\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "224223563", "author_id": "519816583"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/93G9Z1nP9U", "expanded_url": "http://bit.ly/2ImcQ8K", "display_url": "bit.ly/2ImcQ8K"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/3PGxoQ8tDF", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1180194830384803842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3PGxoQ8tDF", "media_key": "16_1180194814324813824"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.8207, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 140, "end": 150, "probability": 0.8363, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 151, "tag": "OmeleteLive"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180194830384803842"], "id": "1180194830384803842", "created_at": "2019-10-04T18:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 64, "quote_count": 7}, "text": "FALTAM 30 MINUTOS! DC faz cinema e Marvel divers\u00e3o? Saiba mais sobre essa pol\u00eamica na nossa LIVE de hoje! Mande sua pergunta com a hashtag #OmeleteLive e esperamos voc\u00ea a partir das 16h30! https://t.co/93G9Z1nP9U https://t.co/3PGxoQ8tDF", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/WW56tnPIey", "expanded_url": "https://twitter.com/GiseleJesus17/status/1180195992982970372/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WW56tnPIey", "media_key": "3_1180195990499975171"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 136, "probability": 0.7159, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapad\u00e3o"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.3277, "type": "Organization", "normalized_text": "Pedreira"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 279, "tag": "Hip\u00f3crita"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180195992982970372"], "id": "1180195992982970372", "created_at": "2019-10-04T19:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Come\u00e7ando o dia com essa reflex\u00e3o e um pouco de bom humor, se \u00e9 que \u00e9 poss\u00edvel : \nA bala comeu solta essa noite nos complexos do Chapad\u00e3o e Pedreira, \u00e9  incr\u00edvel como bandido sabe atirar, at\u00e9 agora n\u00e3o vi uma fam\u00edlia protestando que o tiro do bandido matou seu filho. \n#Hip\u00f3crita https://t.co/WW56tnPIey", "author_id": "1092734284027314177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180195409966387200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180193856652009472"}], "id": "1180195409966387200", "created_at": "2019-10-04T18:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@federibetto Que pel\u00edcula horrible.", "in_reply_to_user_id": "95199522", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "federibetto", "id": "95199522"}]}, "author_id": "278022797"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180192874903695360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180192128539987969"}], "id": "1180192874903695360", "created_at": "2019-10-04T18:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@a_meluzzi @LegaSalvini @GiorgiaMeloni @Corriere Senza dubbio: l'Italia si suicida!", "in_reply_to_user_id": "1032615842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "author_id": "697617213579141121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hKZGThwV9h", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/marit-gelos-suicida-mata-fills-salta-nove-pis-russia_16948_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/m\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1180167203947237376"], "id": "1180167203947237376", "created_at": "2019-10-04T17:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "TRAG\u00c8DIA: Un marit gel\u00f3s se su\u00efcida i mata els dos fills: salta amb ells des d'un nov\u00e8 pis https://t.co/hKZGThwV9h", "author_id": "1052889894568255488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/q4Vv1O8FUF", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/autor-do-ataque-contra-policiais-da-franca-havia-se-convertido-ao-isla/", "display_url": "renovamidia.com.br/autor-do-ataqu\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/autor-do-ataque-contra-policiais-da-franca-havia-se-convertido-ao-isla/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.8961, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 35, "tag": "Fran\u00e7a"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "Paris"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180140534624595969"], "id": "1180140534624595969", "created_at": "2019-10-04T15:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 11, "like_count": 196, "quote_count": 5}, "text": "O funcion\u00e1rio da pol\u00edcia da #Fran\u00e7a que matou quatro de seus colegas na sede da pol\u00edcia de #Paris havia se convertido ao Isl\u00e3 recentemente. \n\nhttps://t.co/q4Vv1O8FUF", "author_id": "1388402174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ilX2BJc0al", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1179899146909753346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilX2BJc0al", "media_key": "3_1179899142375710723"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7706, "type": "Other", "normalized_text": "Friends"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.6294, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179899146909753346"], "id": "1179899146909753346", "created_at": "2019-10-03T23:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 28, "like_count": 713, "quote_count": 22}, "text": "Novo p\u00f4ster de #AvesdeRapina faz refer\u00eancia a s\u00e9rie \u201cFriends\u201d, que comemora 25 anos. Preparados pra mais uma aclama\u00e7\u00e3o da DC? https://t.co/ilX2BJc0al", "author_id": "788794760764985344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179888026459283456"], "id": "1179888026459283456", "created_at": "2019-10-03T22:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "text": "S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trabalho\n-A v\u00edtima estava na faixa de pedestres\n\nN\u00e3o tem como defender, n\u00e3o existe isso de \u201c\u00e9 normal\u201d. Ia achar normal se fosse o teu pai voltando do trabalho?", "author_id": "1151377514775924736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180094699916480512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179951962009346048"}], "id": "1180094699916480512", "created_at": "2019-10-04T12:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 273, "like_count": 667, "quote_count": 12}, "text": "@2019N_ @canalN_ \u00bfEl bien del pueblo o de tu bolsillo? Entraste a la pol\u00edtica con votos fujimoristas y ahora te subes al cargo del poder de turno por un faj\u00edn. Ni siquiera pudiste disimular tu \u00e9xtasis a la hora de arrodillarte.", "in_reply_to_user_id": "461625299", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 16, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "235139317"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180193795608059904"], "id": "1180193795608059904", "created_at": "2019-10-04T18:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 218, "quote_count": 0}, "text": "Hoje eu sou apenas uma mo\u00e7a ind\u00edgena que frequentou uma cl\u00ednica psiqui\u00e1trica porque  tentou cometer suic\u00eddio e \u00e9 alcoolista, por\u00e9m fa\u00e7o tratamento e vou no NA. Agrade\u00e7o aos que apoiam.", "author_id": "822779741031854081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3Mcqxijslh", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1179951089417883648", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "Permanente"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179954866514464769"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179951089417883648"}], "id": "1179954866514464769", "created_at": "2019-10-04T03:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 6, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "text": "Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, pero debe ser m\u00e1s traum\u00e1tico para aquellos que se dejaron llevar a esta decisi\u00f3n suicida. \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s pierde? @KeikoFujimori https://t.co/3Mcqxijslh", "author_id": "63195697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180192181459410944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180192030712061959"}], "id": "1180192181459410944", "created_at": "2019-10-04T18:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tro\u00e7o novo que eu digo \u00e9 material lan\u00e7ado no ano que escuto", "in_reply_to_user_id": "65185535", "author_id": "65185535"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/kWQmXLFkbf", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/espana/20191004/diputado-podemos-dice-proceso-revolucionario-zarzuela-rey/433707171_0.html", "display_url": "elespanol.com/espana/2019100\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566400924725248000/5YITY-qr?format=jpg&name=orig", "width": 1706, "height": 960}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566400924725248000/5YITY-qr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Un diputado de Podemos dice que si hubiera un \"proceso revolucionario\" ir\u00eda a Zarzuela a por el Rey", "description": "Enrique Santiago asegura que el asesinato del zar Nicol\u00e1s II \"estaba claramente justificado\" y elogia a Lenin, Castro y Nicol\u00e1s Maduro.\u00a0", "unwound_url": "https://www.elespanol.com/espana/20191004/diputado-podemos-dice-proceso-revolucionario-zarzuela-rey/433707171_0.html"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.5113, "type": "Place", "normalized_text": "Zarzuela"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.7707, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Felipe VI"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 164, "end": 177, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 222, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180122365457555456"], "id": "1180122365457555456", "created_at": "2019-10-04T14:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1085, "reply_count": 301, "like_count": 1489, "quote_count": 81}, "text": "Un diputado de @AhoraPodemos afirma orgulloso que en un proceso revolucionario ir\u00eda a la Zarzuela para asesinar al Rey Felipe VI.\n\nTambi\u00e9n elogia a Lenin, Castro y Nicol\u00e1s Maduro. \n\nCon esta banda gobierna @SanchezCastejon por toda Espa\u00f1a; \n\nhttps://t.co/kWQmXLFkbf", "author_id": "249122306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/psoSCt8tsU", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Carolina-Bescansa-encabezara-Errejon-Coruna_0_949106041.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Carol\u2026"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/mW544Klsry", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1180192611920797697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mW544Klsry", "media_key": "3_1180190720042385410"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7168, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "Carolina Bescansa"}, {"start": 130, "end": 142, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.6429, "type": "Place", "normalized_text": "A Coru\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180192611920797697"], "id": "1180192611920797697", "created_at": "2019-10-04T18:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 39, "like_count": 96, "quote_count": 30}, "text": "\u203c\ufe0f La exdiputada de Podemos y cofundadora de la formaci\u00f3n morada, Carolina Bescansa, ser\u00e1 la cabeza de lista del nuevo partido de \u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n, M\u00e1s Pa\u00eds, por A Coru\u00f1a https://t.co/psoSCt8tsU https://t.co/mW544Klsry", "author_id": "535707261"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/dQmUReCw97", "expanded_url": "https://twitter.com/a_meluzzi/status/1180192128539987969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dQmUReCw97", "media_key": "7_1180191689337708544"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 230, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}, {"start": 233, "end": 247, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}, {"start": 250, "end": 259, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "KoboboSyndrome"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180192128539987969"], "id": "1180192128539987969", "created_at": "2019-10-04T18:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 489, "reply_count": 199, "like_count": 1191, "quote_count": 58}, "text": "#KoboboSyndrome criminali migrati con la maschera della follia e del disagio psichico e sociale uccidono altri due servitori dello Stato coperti da buonismo complice e colpevole! Fino a quando Italia fuori controllo? \u2066@LegaSalvini\u2069 \u2066@GiorgiaMeloni\u2069 \u2066@Corriere\u2069 https://t.co/dQmUReCw97", "author_id": "1032615842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/63EfaKn28I", "expanded_url": "https://twitter.com/TyCSports/status/1179892367450464257", "display_url": "twitter.com/TyCSports/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9091, "type": "Organization", "normalized_text": "Estudiantes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180192136051994631"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179892367450464257"}], "id": "1180192136051994631", "created_at": "2019-10-04T18:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Menos mal que Estudiantes est\u00e1 joya (? https://t.co/63EfaKn28I", "author_id": "304453159"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kshxj8DitW", "expanded_url": "https://t.co/kshxj8DitW", "display_url": "t.co/kshxj8DitW"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 199, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179919452252639233"], "id": "1179919452252639233", "created_at": "2019-10-04T00:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 343, "quote_count": 3}, "text": "N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que matou 189 pessoas que se manifestaram contra a transfer\u00eancia da embaixada dos EUA para Jerusal\u00e9m (entre elas, 35 crian\u00e7as) e que j\u00e1 cometeu muitos outros crimes. https://t.co/kshxj8DitW", "author_id": "970533641507016705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180003212193083399"], "id": "1180003212193083399", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "juanjo"}]}, "created_at": "2019-10-04T06:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "estoy muy triste y no puedo decir nada porque juanjo va a cagarme, as\u00ed que en serio adi\u00f3s):", "author_id": "735286442"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179935453039878145"], "id": "1179935453039878145", "created_at": "2019-10-04T01:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "text": "Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera visualizar la herida colectiva tan profunda que dejar\u00e1 al quitarse la vida por su propia mano; solo esta conciencia, ser\u00eda una raz\u00f3n v\u00e1lida para vivir...", "author_id": "110055082"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180060936310276097"], "id": "1180060936310276097", "created_at": "2019-10-04T10:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 3, "like_count": 238, "quote_count": 9}, "text": "O mal de muitos ai \u00e9 falar uq n\u00e3o sabe , nego vive de not\u00edcia agente vive a realidade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "author_id": "1082567993912111104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180180427652440066"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180174718038663169"}], "id": "1180180427652440066", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6624, "type": "Other", "normalized_text": "peru6"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BankadaFP La dictadura no durar\u00e1 mucho tiempo algo de dos meses habr\u00e1 novedades salvemos el peru6", "in_reply_to_user_id": "320802992", "author_id": "926810192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FcADVXtSPz", "expanded_url": "https://twitter.com/pablobonat/status/1179823078525800450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcADVXtSPz", "media_key": "3_1179823060972691457"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1179823078525800450"], "id": "1179823078525800450", "created_at": "2019-10-03T18:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "text": "A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies se su\u00efcid\u00e0 a l\u2019escola deixant una carta on deia que la causa era l\u2019estr\u00e8s provocat per la manca de recursos.V\u00e0ries concentracions l\u2019han homenatjat avui arreu. https://t.co/FcADVXtSPz", "author_id": "229416225"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1180186079804231680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180185826392788993"}], "id": "1180186079804231680", "created_at": "2019-10-04T18:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EiJonny mo m vott a copp abbasc...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "1130197371491672064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eiJonny", "id": "1372978682197852162"}]}, "author_id": "785862121137504256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/pqbIIytiyw", "expanded_url": "https://twitter.com/GotPropaganda/status/1180171613435772936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pqbIIytiyw", "media_key": "3_1180171607890939904"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar P\u00e9rez"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar P\u00e9rez"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaid\u00f3"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.5291, "type": "Organization", "normalized_text": "Requesens"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "JuanRequesens", "id": "85386874"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 228, "tag": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180171613435772936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179993175211085824"}], "id": "1180171613435772936", "created_at": "2019-10-04T17:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No solo el papa de @JuanRequesens es mas\u00f3n, es un fan\u00e1tico de la masoner\u00eda.\n\nQue Oscar P\u00e9rez fuera un mas\u00f3n, es irrelevante.\nQue Oscar P\u00e9rez, Juan Guaid\u00f3 y los Requesens sean masones, es un patr\u00f3n notable a estudiar.\n\n#Venezuela https://t.co/pqbIIytiyw", "in_reply_to_user_id": "2305949045", "author_id": "2305949045"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1179983426876784641"], "id": "1179983426876784641", "created_at": "2019-10-04T04:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "4 Ottobre 2003 - Attentato dinamitardo suicida nel ristorante Maxim di Haifa, che vede 21 morti e 51 feriti", "author_id": "2858863684"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/kOYbBx1L5x", "expanded_url": "https://twitter.com/ALEpsico24/status/1180180423655268353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOYbBx1L5x", "media_key": "3_1180180411739193352"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/kOYbBx1L5x", "expanded_url": "https://twitter.com/ALEpsico24/status/1180180423655268353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOYbBx1L5x", "media_key": "3_1180180411735007232"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/kOYbBx1L5x", "expanded_url": "https://twitter.com/ALEpsico24/status/1180180423655268353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOYbBx1L5x", "media_key": "3_1180180411735007233"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.3892, "type": "Other", "normalized_text": "AU"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4394, "type": "Other", "normalized_text": "Arkham"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.4918, "type": "Person", "normalized_text": "harleyquinn"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "FHSZ3R0"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6538, "type": "Other", "normalized_text": "shadowjoy"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.4406, "type": "Person", "normalized_text": "jay"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.557, "type": "Person", "normalized_text": "fred"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 88, "tag": "joy"}, {"start": 89, "end": 101, "tag": "harleyquinn"}, {"start": 102, "end": 115, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "FHSZ3R0"}, {"start": 125, "end": 135, "tag": "shadowjoy"}, {"start": 136, "end": 140, "tag": "jay"}, {"start": 141, "end": 146, "tag": "fred"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180180423655268353"], "id": "1180180423655268353", "created_at": "2019-10-04T17:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "M\u00e1s ideas random de AU , uno inspirado en escuadr\u00f3n suicida assault on Arkham y una #joy #harleyquinn #suicidesquad #FHSZ3R0 #shadowjoy #jay #fred https://t.co/kOYbBx1L5x", "author_id": "756666606479106048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180189838194221057"], "id": "1180189838194221057", "created_at": "2019-10-04T18:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Te quiero absorber, como la nicotina de mi cigarrillo, que te alojes en un rinconcito de mis pulmones y te quedes ah\u00ed eternamente, que te riegues en todo mi torrente sangu\u00edneo, aunque seas t\u00f3xico, aunque el humo del tabaco y t\u00fa, tengan las 70 sustancias que producen el c\u00e1ncer...", "author_id": "1153508506932264961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/MefCI1oYmo", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179857981753745410"], "id": "1179857981753745410", "created_at": "2019-10-03T20:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 55, "like_count": 1162, "quote_count": 53}, "text": "Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9lix. Equipe m\u00e9dica se recusou a entregar a prova do crime. https://t.co/MefCI1oYmo", "author_id": "42157075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qMBJCxBn8Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Jul_is_/status/1180147608645296129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMBJCxBn8Y", "media_key": "3_1180147588303073281"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180147608645296129"], "id": "1180147608645296129", "created_at": "2019-10-04T15:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 316, "like_count": 688, "quote_count": 29}, "text": "Algunos aqu\u00ed son tan j\u00f3venes que nunca se sentaron en uno de \u00e9stos. Otros somos medio viejos y medio j\u00f3venes y los usamos en la primaria... Pero... Otros... Son lo suficientemente experimentados como para saber muy bien para qu\u00e9 sirve el agujero de la derecha. \u00bfNo? https://t.co/qMBJCxBn8Y", "author_id": "211123661"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180152803492290562"], "id": "1180152803492290562", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Rey"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8624, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.8879, "type": "Organization", "normalized_text": "BCR"}]}, "created_at": "2019-10-04T16:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1863, "reply_count": 522, "like_count": 7297, "quote_count": 147}, "text": "Rafael Rey dice que Vizcarra es un gobernante espurio y golpista. Y entonces, Rafael, \u00bfqu\u00e9 haces en el directorio del BCR? \u00a1Ten un poco de dignidad y renuncia! \u00a1No te aferres a la mamadera!", "author_id": "102789756"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/w8iSVhprQC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.25, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179837809680625664"], "id": "1179837809680625664", "created_at": "2019-10-03T19:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 5, "like_count": 113, "quote_count": 17}, "text": "Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha sido internada e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\n\nA equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala\n\nhttps://t.co/w8iSVhprQC", "author_id": "195815692"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180162839023108097"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179906887384473600"}], "id": "1180162839023108097", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "Ambar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ilyshirbert", "id": "1217162623764107265"}]}, "created_at": "2019-10-04T16:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ilyshirbert Ambar era a dona daquele s\u00e9rie", "in_reply_to_user_id": "1080865292299964417", "author_id": "903975361800744960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180091611528736768"], "id": "1180091611528736768", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-10-04T12:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "qual coringa vc eh \ncoringa loko (ledger), coringa funkeiro (do esquadrao suicida) ou coringa autista incel (o novo)", "author_id": "1023213379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180185014190911488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180183585925533707"}], "id": "1180185014190911488", "created_at": "2019-10-04T18:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TerePatu @Radio3Extra Tb hay que contar que hay otros tantos que se suicidan antes de poder saber si quiera si era por poder o por alguna raz\u00f3n de dinero u otra historia.", "in_reply_to_user_id": "148415707", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TerePatu", "id": "148415707"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Radio3Extra", "id": "2558808769"}]}, "author_id": "2507972527"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180185043311955969"], "id": "1180185043311955969", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Len\u00edn Moreno"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "text": "Len\u00edn Moreno dijo que est\u00e1 dispuesto a buscar mecanismos para paliar el efecto de la eliminaci\u00f3n del subsidio de las gasolinas extra y di\u00e9sel, pero no van a deponer su decisi\u00f3n de suprimir el subsidio.", "author_id": "35047698"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180181134359089153"], "id": "1180181134359089153", "created_at": "2019-10-04T18:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "queres morrer? es suicida e nao sabias", "author_id": "728918299518640128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180101846775545858"], "id": "1180101846775545858", "created_at": "2019-10-04T12:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 527, "like_count": 1369, "quote_count": 43}, "text": "Mi absoluto desprecio a todos los ministros que asumen funciones en un gobierno golpista.\n\nAlg\u00fan d\u00eda la pagar\u00e1n caro.", "author_id": "283279534"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180184889993449472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180183053525770240"}], "id": "1180184889993449472", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucasrenandes", "id": "2379448609"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Shallowvocal", "id": "1167663425725620226"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "xXmiless", "id": "1414279124533743616"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "palheta_natan", "id": "1333165491645460483"}, {"start": 69, "end": 80, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-10-04T18:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lucasrenandes @Shallowvocal @pcmusicbottom @xxmiless @palheta_natan @bchartsnet sem contar que o Oscar para melhor ator coadjuvante recebido pelo Heath Ledger \u00e9 um pr\u00eamio principal", "in_reply_to_user_id": "2379448609", "author_id": "1393920770"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179957001771786241"], "id": "1179957001771786241", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "The Disco"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 4, "like_count": 495, "quote_count": 1}, "text": "Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na trilha sonora perfeita.", "author_id": "500290601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/uVmOnboluI", "expanded_url": "https://twitter.com/RealSaavedra/status/1179908480322289664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uVmOnboluI", "media_key": "7_1179908218216050688"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Ocasio-Cortez"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.2678, "type": "Other", "normalized_text": "AOC"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1179908480322289664"], "id": "1179908480322289664", "created_at": "2019-10-03T23:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13444, "reply_count": 12955, "like_count": 29821, "quote_count": 17125}, "text": "One of Ocasio-Cortez's constituents loses her mind over climate change during AOC's townhall, claims we only have a few months left: \"We got to start eating babies! We don't have enough time! ...  We have to get rid of the babies! ... We need to eat the babies!\" https://t.co/uVmOnboluI", "author_id": "812135885328236551"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180131037814374402"], "id": "1180131037814374402", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "text": "Hace d\u00edas la psico me pregunt\u00f3 cu\u00e1l ha sido el peor error en la vida... yo dije \"nacer\" (pens\u00e9 que estaba en tuiter) y ahora de suicida no me baja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 perdooon por llevar tuiter a la vida real.", "author_id": "844938786681176065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Y4F4oeceMq", "expanded_url": "https://twitter.com/ChauOperetaK/status/1180109992009048065", "display_url": "twitter.com/ChauOperetaK/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 228, "tag": "BuenViernes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180158648028450816"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180109992009048065"}], "id": "1180158648028450816", "created_at": "2019-10-04T16:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 45, "like_count": 256, "quote_count": 20}, "text": "Bajen el dedico y dejen de gritar fachos! Quien les ense\u00f1\u00f3 a expresar su opini\u00f3n de esa forma? Acaso se creen due\u00f1os de la verdad? Esa mujer est\u00e1 haciendo su trabajo. Todos queremos seguridad y polic\u00eda en la calle. \n#BuenViernes https://t.co/Y4F4oeceMq", "author_id": "3321734585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180154300980453378"], "id": "1180154300980453378", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.7756, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-04T16:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "Na Lava Jato teve gente presa injustamente, gente torturada psicologicamente que se matou, que morreu sob a press\u00e3o. Gente que devia ter sido presa e foi poupada. Gente que foi solta pq pagou ou fez dela\u00e7\u00e3o falsa. A Lava Jato foi a DANA\u00c7\u00c3O do Direito !!!", "author_id": "107541162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180128166452645889"], "id": "1180128166452645889", "created_at": "2019-10-04T14:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Esas bolsas de empleo virtuales que te solicitan tus redes sociales qu\u00e9? Jajajjajaa seguro si me ven depresiva y suicida no m contratan jajjajaaja me mandan pal carajo.", "author_id": "166070566"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/gia6Tb1aAA", "expanded_url": "http://kapitalis.com/tunisie/2019/10/03/mahdia-arrestation-dun-terroriste-qui-planifiait-une-attaque-kamikaze/", "display_url": "kapitalis.com/tunisie/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://kapitalis.com/tunisie/2019/10/03/mahdia-arrestation-dun-terroriste-qui-planifiait-une-attaque-kamikaze/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00fanez"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180046324684726272"], "id": "1180046324684726272", "created_at": "2019-10-04T09:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "T\u00fanez : detienen a un terrorista suicida de Daesh que planeaba inmolarse\nhttps://t.co/gia6Tb1aAA", "author_id": "4765174564"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179833870855917570"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179813147798118402"}], "id": "1179833870855917570", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.3886, "type": "Person", "normalized_text": "El Montonero"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "text": "@jdealthaus 7. Columnista de El Montonero (pasqu\u00edn aprista)\n8. Ex ministro del suicida AG\n9. Caserito de las publicaciones del disuelto kongreso\n10. Otro caserito de publicaciones del disuelto kongreso - opositor a reformas propuestas por Vizcarra (se pasa de conservador)", "in_reply_to_user_id": "97446514", "author_id": "1080527243754000385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180175896235429889"], "id": "1180175896235429889", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3231, "type": "Other", "normalized_text": "SPARTOR"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "Fujoshis"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 133, "like_count": 791, "quote_count": 12}, "text": "\ud83d\udccc\u00a1PASEN TODOS LOS DIBUJARDOS QUE TENGAN DE SPARTOR! Fujoshis, es vuestro momento, ahora o nunca.\n(Eviten el yaoi \u00ac\u00ac)", "author_id": "1010976166524735488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180073887616380929"], "id": "1180073887616380929", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Nick Cave"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 166, "tag": "aviso"}]}, "created_at": "2019-10-04T10:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 240, "quote_count": 4}, "text": "No se recomienda escuchar el disco de Nick Cave y ver Joker el mismo d\u00eda si uno pretende enfrentarse al fin de semana con cierto grado de entereza emocional... #aviso", "author_id": "21540952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180173978377359363"], "id": "1180173978377359363", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.7934, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDePresa"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "AvesDePresa"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Presiento que #AvesDePresa no favorecer\u00e1 la carrera de Margot... Ojal\u00e1 me equivoque", "author_id": "863953164122324992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/yGDL74fcW8", "expanded_url": "https://twitter.com/elvisocc/status/1179646009099481088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yGDL74fcW8", "media_key": "3_1179645998471114753"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 154, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179646009099481088"], "id": "1179646009099481088", "created_at": "2019-10-03T06:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 36, "like_count": 252, "quote_count": 14}, "text": "No hay un politico que encabeze la oposicon a este deplorable golpe de estado. Hoy es cuando se siente la ausencia de un un lider de fuste como Alan Garcia. https://t.co/yGDL74fcW8", "author_id": "33786448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/q6NXuh1swA", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/41927087", "display_url": "ivoox.com/41927087"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.6287, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sares Romero"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.6759, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4146, "type": "Other", "normalized_text": "Tortulia"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "tortuliapodcast", "id": "4839847565"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179684009414144000"], "id": "1179684009414144000", "created_at": "2019-10-03T09:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Hoy con un @tortuliapodcast muy divertido, con 3 C\u00e9sares Romero, a cual m\u00e1s s\u00f3rdido. Lo llevo escuchado a medias, pero me ha encantado. Pocos tratan Roma como ellos.\n\nLa Tortulia #181 - El a\u00f1o de los cuatro emperadores https://t.co/q6NXuh1swA", "author_id": "540124441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/1bw3g9ne49", "expanded_url": "https://twitter.com/XBOX49683310/status/1180175796750704646/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1bw3g9ne49", "media_key": "3_1180175793231745024"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1180175796750704646"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180131103820193792"}], "id": "1180175796750704646", "created_at": "2019-10-04T17:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cdantas5 @SF_Moro https://t.co/1bw3g9ne49", "in_reply_to_user_id": "1049689799467122688", "author_id": "1146802610734796800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/5kS4kEUKsp", "expanded_url": "https://bit.ly/2mW2ODX", "display_url": "bit.ly/2mW2ODX"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/eqag7PWxkD", "expanded_url": "https://twitter.com/observatorio/status/1180180786290540544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eqag7PWxkD", "media_key": "3_1179859804069793793"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 197, "end": 209, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Wagner"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180180786290540544"], "id": "1180180786290540544", "created_at": "2019-10-04T18:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "O ex-procurador-geral da Rep\u00fablica Rodrigo Janot, 63 anos, agiu certo ao escrever o livro \u201cNada menos que tudo\u201d e, com isso, tornar p\u00fablicos fatos que at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o poder\u00edamos sequer imaginar. Por Carlos Wagner. https://t.co/5kS4kEUKsp https://t.co/eqag7PWxkD", "author_id": "15518054"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180180244499779585"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180178942399004672"}], "id": "1180180244499779585", "created_at": "2019-10-04T17:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Thesound80s Ah sim\nEu n\u00e3o falei nada sobre a causa da morte pq seila eu pensei que eu estaria falando algo de errado, por mais que eu saiba da causa da morte dele (que N\u00c3O \u00e9 suic\u00eddio).", "in_reply_to_user_id": "873320761968164866", "author_id": "1045833677450752001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180180934643109889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180180606346498048"}], "id": "1180180934643109889", "created_at": "2019-10-04T18:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alumpinmythroa2 Yo te lo hago Jajajja", "in_reply_to_user_id": "1115930295948148736", "author_id": "710791684083339265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/APA0Du0Pht", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1179899146909753346", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180172927729377280"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179899146909753346"}], "id": "1180172927729377280", "created_at": "2019-10-04T17:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e1 que tem algu\u00e9m realmente empolgado com esse filme? https://t.co/APA0Du0Pht", "author_id": "2441895294"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VQJ4mOhhjk", "expanded_url": "https://glo.bo/31Oe5VQ", "display_url": "glo.bo/31Oe5VQ"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/1SVu9dICIR", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1180175890149306369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVu9dICIR", "media_key": "3_1180175888777760768"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6123, "type": "Person", "normalized_text": "Casal"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Minas Gerais"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180175890149306369"], "id": "1180175890149306369", "created_at": "2019-10-04T17:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Casal e filho de 10 anos s\u00e3o mortos por vizinho, que se suicidou, em Minas Gerais https://t.co/VQJ4mOhhjk https://t.co/1SVu9dICIR", "author_id": "24802340"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180180293048778752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180180100987404288"}], "id": "1180180293048778752", "created_at": "2019-10-04T17:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vontade de tomar meu sedativo da noite AGORA e s\u00f3 acordar amanh\u00e3 pq tipo eu ainda nem comecei a trabalhar e nem sei se vou (mas tem trabalho pra caralho)", "in_reply_to_user_id": "842754906687791105", "author_id": "842754906687791105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/d6dHP1SwDr", "expanded_url": "https://twitter.com/ConvocaPe/status/1179913639702274048", "display_url": "twitter.com/ConvocaPe/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179930398857424897"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179913639702274048"}], "id": "1179930398857424897", "created_at": "2019-10-04T01:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 429, "reply_count": 832, "like_count": 1020, "quote_count": 63}, "text": "Qu\u00e9 dir\u00e1 @MartinVizcarraC de su ex amigo y brazo derecho? Hasta ahora no ha dicho una sola palabra. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/d6dHP1SwDr", "author_id": "224916991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180166923729985537"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180144890770014213"}], "id": "1180166923729985537", "created_at": "2019-10-04T17:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@esquire_lie Si era suicida. Ya tomaron el sill\u00f3n xD", "in_reply_to_user_id": "408956335", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquire_lie", "id": "408956335"}]}, "author_id": "35938493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179934993243615232"], "id": "1179934993243615232", "created_at": "2019-10-04T01:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 la oposici\u00f3n no debe sentarse a negociar con el gobierno? Sin duda... siempre que est\u00e9 dispersa, siempre que carezca de claridad estrat\u00e9gica y siempre que su capacidad de movilizaci\u00f3n se torne cada d\u00eda m\u00e1s precaria. Negociar en esas circunstancias tiene algo de suicida.", "author_id": "195855840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180130499085455361"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179770046274560004"}], "id": "1180130499085455361", "created_at": "2019-10-04T14:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "@HOLLMANMORRIS \u00a1Respete, carajo! Las personas con alguna pulsi\u00f3n suicida merecen respeto, su comparaci\u00f3n denota una falta de empat\u00eda incre\u00edble.", "in_reply_to_user_id": "87266285", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "author_id": "106131505"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180174318514266112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180172179968802817"}], "id": "1180174318514266112", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "gleici"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "Paulinha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "thiagomms_", "id": "298040114"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "AVitimista", "id": "1492698129891794945"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "SamaraGoncalv20", "id": "745408273461940224"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@thiagomms_ @AVitimista Olha esse povo passando pano e descontando os erros da gleici aki na Paulinha amiga @SamaraGoncalv20 ... Absurdo... Kkk", "in_reply_to_user_id": "298040114", "author_id": "974274035302518785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180178200850247689"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180175717386084352"}], "id": "1180178200850247689", "created_at": "2019-10-04T17:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aceiturra @guerrero45f @Marta_Peach96 @femamazonas Hala qu\u00e9 guay, pues podemos compartir experiencias y todo. \nPero mira, dejandonos a nosotros a parte, es que no te valen las experiencias de mujeres que hablan de todo el acoso que hay??", "in_reply_to_user_id": "190419645", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aceiturra", "id": "190419645"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "Marta_Peach96", "id": "812378931231858688"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "femamazonas", "id": "789323902891749376"}]}, "author_id": "1713647815"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180178456425967617"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180178146274004992"}], "id": "1180178456425967617", "created_at": "2019-10-04T17:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@limamatheuss2 Eu sem tel \ud83d\ude23\ud83d\ude14", "in_reply_to_user_id": "830456026054926337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "limamatheuss2", "id": "830456026054926337"}]}, "author_id": "2482666801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Em6x8d9i81", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1180172700620333056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Em6x8d9i81", "media_key": "3_1180172693250936832"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 35, "probability": 0.5615, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.6674, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180172700620333056"], "id": "1180172700620333056", "created_at": "2019-10-04T17:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 1079, "like_count": 859, "quote_count": 240}, "text": "Comunicaci\u00f3n de Mijael Garrido Lecca sobre las fuerzas armadas en el contexto de la disoluci\u00f3n inconstitucional del Congreso https://t.co/Em6x8d9i81", "author_id": "97446514"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180158838135234560"], "id": "1180158838135234560", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Trieste"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "It\u00e1lia"}]}, "created_at": "2019-10-04T16:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Em Trieste (It\u00e1lia), dois indiv\u00edduos detidos por roubo tentaram escapar do posto da pol\u00edcia e dispararam contra os agentes que estavam \u00e0 sa\u00edda do local. Foi confirmada a morte de 2 agentes e um terceiro ficou ferido. Os indiv\u00edduos \u2013 dois irm\u00e3os \u2013 foram capturados.", "author_id": "19136302"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180106227981914113"], "id": "1180106227981914113", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "author_id": "778771312571473920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Zxe8ZgdvmB", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1180030625111330816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zxe8ZgdvmB", "media_key": "3_1180030619780358144"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Zxe8ZgdvmB", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1180030625111330816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zxe8ZgdvmB", "media_key": "3_1180030619897737216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "AnneSexton"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.6604, "type": "Other", "normalized_text": "PremioPulitzer"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "Poes\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 47, "tag": "AnneSexton"}, {"start": 77, "end": 92, "tag": "PremioPulitzer"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "Poes\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180030625111330816"], "id": "1180030625111330816", "created_at": "2019-10-04T08:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "El 4/10/1974 con 45 a\u00f1os se suicida #AnneSexton, estadounidense ganadora del #PremioPulitzer de #Poes\u00eda en 1965. Considerada una de las grandes poetas que dio su pa\u00eds a lo largo del s.XX; su fascinante obra, etiquetada como confesional, coloca el sentir de la mujer en el centro. https://t.co/Zxe8ZgdvmB", "author_id": "3232046517"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/MLm43PILkP", "expanded_url": "https://periodicoelsolpr.com/2019/10/04/se-suicida-octagenario-en-cabo-rojo/", "display_url": "periodicoelsolpr.com/2019/10/04/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7386, "type": "Place", "normalized_text": "Cabo Rojo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180177417882746880"], "id": "1180177417882746880", "created_at": "2019-10-04T17:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida octagenario en Cabo Rojo https://t.co/MLm43PILkP", "author_id": "898623675858960384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180143359832285185"], "id": "1180143359832285185", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4996, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "Mu\u00e7ulmana"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.85, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-04T15:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "text": "A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pontas.\n\nMu\u00e7ulmana mata 4, mas a justi\u00e7a se nega a cham\u00e1-la de terrorista porque ela \u00e9 isl\u00e2mica e soaria mal.\n\nPrefeita socialista premia Lula.\n\nA Fran\u00e7a acabou!", "author_id": "251853372"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180173176581607424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180172843541241860"}], "id": "1180173176581607424", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.526, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6822, "type": "Person", "normalized_text": "hank"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgementales", "id": "1141401361541718016"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jorgementales JORGE PARA DE SER BURROeu comecei de novo agora a\u00ed aconteceu isso\n\nno outro ele morreu perto do final pq o hank atirou nele em vez de atirar no clone \ud83e\udd21\ud83e\udd21", "in_reply_to_user_id": "1141401361541718016", "author_id": "182487145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XJXgC4nDrg", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1179959639863152640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJXgC4nDrg", "media_key": "3_1179959632565014528"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina EXPLODE"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.656, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179959639863152640"], "id": "1179959639863152640", "created_at": "2019-10-04T03:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 219, "quote_count": 0}, "text": "Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O lugar \u00e9 visto em Esquadr\u00e3o Suicida, onde o Coringa a joga em um tanque de produtos qu\u00edmicos.  \n\nH\u00e1 muita simbologia e emponderamento nesta destrui\u00e7\u00e3o. https://t.co/XJXgC4nDrg", "author_id": "894401356689231877"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180175456924000256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180171018377281537"}], "id": "1180175456924000256", "created_at": "2019-10-04T17:38:50.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@batkaito Calado marvete", "in_reply_to_user_id": "312983237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "batkaito", "id": "312983237"}]}, "author_id": "312178004"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180175759262060545"], "id": "1180175759262060545", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6859, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.9294, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Muchos fans de Marvel y de DC me dais muuuucha pereza", "author_id": "1667722082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179986732047126528"], "id": "1179986732047126528", "created_at": "2019-10-04T05:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que cosa fuerte un suicidio y ustedes anhelando morirse todos los d\u00edas o hablando de que pronto se van a matar.\nDeber\u00edan medir sus palabras.\nNo se imaginan la cantidad de vidas que puede da\u00f1ar.", "author_id": "728669870645235712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180108107231481856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180062418959028224"}], "id": "1180108107231481856", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7834, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Comunismo"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.8233, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viniciuscfp", "id": "1246088368473194498"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@viniciuscfp Ser\u00e1 que ele ir\u00e1 homenagear o nazismo tamb\u00e9m? Acho que a rea\u00e7\u00e3o seria outra, e olha que comprovadamente o Comunismo matou mais gente e ainda mata. O nazismo supostamente se foi...", "in_reply_to_user_id": "87282944", "author_id": "1150002190322425857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180175674788716544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180175665615822849"}], "id": "1180175674788716544", "created_at": "2019-10-04T17:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "hj uma senhora que tava entregando panfleto no centro, sobre uma cl\u00ednica de psicologia e tinha dizeres sobre setembro amarelo e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, essas coisas\n\nela tava com o rosto inchado e vermelho, deduzi q fosse por choro e dei um abra\u00e7o nela+", "in_reply_to_user_id": "742925650042990592", "author_id": "742925650042990592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180175200257753090"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180175186743697409"}], "id": "1180175200257753090", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De hecho\u261d\ud83c\udffd En una pel\u00edcula del g\u00e9nero, la cual le vali\u00f3 para ganar el Oscar a Mejor Actor de reparto a t\u00edtulo p\u00f3stumo tras su fallecimiento a los 28 a\u00f1os de edad.", "in_reply_to_user_id": "289151310", "author_id": "289151310"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180174799894695936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180173999143346178"}], "id": "1180174799894695936", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.4211, "type": "Other", "normalized_text": "Enana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Bochosky", "id": "771177770659360768"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Bochosky Enana ser\u00e1 la que cuelga, yo mido 1.65 m, es una estatura promedio en nuestro pa\u00eds, incluso estoy a unos cm de ser alta.\nLo dem\u00e1s no lo discuto.", "in_reply_to_user_id": "771177770659360768", "author_id": "916082114981974016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180126188108500994"], "id": "1180126188108500994", "created_at": "2019-10-04T14:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Che, hacer un chiste con la noticia de la enana psic\u00f3pata como si hubieran preguntado por una misma, se me acaba de ocurrir, \u00bfqu\u00e9 opinan?", "author_id": "916082114981974016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/11hogPVVs4", "expanded_url": "https://twitter.com/maurocezar/status/1179959746159362048", "display_url": "twitter.com/maurocezar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "Guerrinha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179964959394091009"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179959746159362048"}], "id": "1179964959394091009", "created_at": "2019-10-04T03:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "text": "Perfeita an\u00e1lise do Guerrinha! https://t.co/11hogPVVs4", "author_id": "178501294"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179909057639063553"], "id": "1179909057639063553", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 8, "like_count": 2180, "quote_count": 9}, "text": "\u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses, talvez vc deva repensar.", "author_id": "283230411"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173287721684652033"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173186106902401025"}], "id": "1173287721684652033", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9156, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.3665, "type": "Organization", "normalized_text": "Mareas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 11, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "@XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis, ni con las Mareas, ni con los andaluces. No es un suicida es un kamikaze @Pablo_Iglesias_", "in_reply_to_user_id": "191102437", "author_id": "2993702273"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180172226156474368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180163650125996032"}], "id": "1180172226156474368", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Costa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vega9000", "id": "15951863"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Vega9000 Quem perde a compostura perde o argumento\n\nSe Costa estivesse preocupado com sentimentos, tinha tido a vergonha de abandonar as f\u00e9rias no resort para vir prestar contas ao pa\u00eds\n\nA INCOMPET\u00caNCIA ASSASSINA da geringon\u00e7a matou dezenas de portugueses\n\nOnde est\u00e3o os condenados?", "in_reply_to_user_id": "15951863", "author_id": "735789963086815232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180171119283904512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180170403978911744"}], "id": "1180171119283904512", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Wayne"}, {"start": 164, "end": 179, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "Caballero Oscuro"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.4835, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JaumeVB4", "id": "1420441783"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JaumeVB4 La familia Wayne sale en la pel\u00edcula, y hay la escena de cuando matan a sus padres en el callej\u00f3n, pero piensa que es Drama, no tiene nada que ver con el Caballero Oscuro, ni Marvel ni nada de eso.", "in_reply_to_user_id": "1420441783", "author_id": "463344196"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/2eOx5f9ix5", "expanded_url": "https://twitter.com/AzevedoAlves/status/1180161583546327040", "display_url": "twitter.com/AzevedoAlves/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180163650125996032"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180161583546327040"}], "id": "1180163650125996032", "created_at": "2019-10-04T16:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 8}, "text": "Momento quem n\u00e3o sente n\u00e3o \u00e9 filho de boa gente. Acho que est\u00e3o a ver a coisa ao contr\u00e1rio, mas posso ser s\u00f3 eu, admito. https://t.co/2eOx5f9ix5", "author_id": "15951863"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/CuiNrit5vN", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/marido-celoso-suicida-mata-hijos-salta-noveno-piso-rusia_16948_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mar\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.513, "type": "Other", "normalized_text": "TRAGEDIA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180167198406533122"], "id": "1180167198406533122", "created_at": "2019-10-04T17:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "TRAGEDIA: Un hombre celoso se suicida y mata a sus dos hijos: salta con ellos de un noveno piso https://t.co/CuiNrit5vN", "author_id": "1052885642214965250"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180142972278587394"], "id": "1180142972278587394", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.608, "type": "Person", "normalized_text": "Andrada"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.733, "type": "Person", "normalized_text": "Lopez"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Izquierdoz"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6929, "type": "Person", "normalized_text": "Buffa"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.7543, "type": "Person", "normalized_text": "Fabra"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "Salvio"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e1rate"}, {"start": 230, "end": 232, "probability": 0.7674, "type": "Person", "normalized_text": "Mac"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.6282, "type": "Person", "normalized_text": "Allister"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez"}]}, "created_at": "2019-10-04T15:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 859, "reply_count": 243, "like_count": 6017, "quote_count": 168}, "text": "Para la revancha yo pongo este equipo\n\n                  Andrada\n          Lopez      Izquierdoz\nBuffa                                  Fabra\n          De Rossi Marcone\nSalvio                               Z\u00e1rate \n                Mac Allister\n                    Tevez", "author_id": "298553510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/YrLitrmPkT", "expanded_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/television/canales-tv-levantan-programacion-paro-satsaid.phtml", "display_url": "exitoina.perfil.com/noticias/telev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/television/canales-tv-levantan-programacion-paro-satsaid.phtml"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 158, "probability": 0.8058, "type": "Other", "normalized_text": "SATSAID"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180068825385058304"], "id": "1180068825385058304", "created_at": "2019-10-04T10:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 317, "reply_count": 308, "like_count": 589, "quote_count": 28}, "text": "ESTO FUE LO QUE PASO AYER CON EL NOTICIERO. PARA LOS QUE PREGUNTAN.                Exitoina | Los canales de TV levantan su programaci\u00f3n por un paro de SATSAID https://t.co/YrLitrmPkT", "author_id": "748259155849416706"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180168207040159745"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180167201661345792"}], "id": "1180168207040159745", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6914, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-10-04T17:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@nerdmeiatigela A DC j\u00e1 disse que n\u00e3o vai mas fazer universo  compartilhado como a Marvel, agora os filmes ser lan\u00e7ados independe do universo ou n\u00e3o.\nA Arlequina \u00e9 a mesma sim, por\u00e9m s\u00f3 ela (e uns outros) ficaram do cast do SQ. O Coringa sepa nem vai aparecer nesse filme e: n\u00e3o vai ser o mesmo.", "in_reply_to_user_id": "2878767053", "author_id": "375974417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179921290985197568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179824417381244929"}], "id": "1179921290985197568", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "Lul\u00fa"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Codinome"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Cipriani"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 70, "end": 78, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 79, "end": 85, "username": "TNTLA", "id": "36751350"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "globovision", "id": "17485551"}, {"start": 99, "end": 106, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "@gilbertvioleta @bbcmundo @CNNEE @France24_es @EFEnoticias @Gestionpe @canalN_ @TNTLA @globovision @abc_es @ExpresoPeru 1. Hermano de Vitocho (reclama los frejoles de su hermanito)\n2. Ex ministro del suicida AG\n3. Lul\u00fa la del Codinome\n4. Abogado de Cipriani (no necesita m\u00e1s comentario)\n5. Abogado de la se\u00f1ora K\n6. Periodista de conversaci\u00f3n/reportero de guerra/ hijo de ex ministro de AG\n\ud83e\udd26", "in_reply_to_user_id": "71054324", "author_id": "1080527243754000385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vYQGZvu10e", "expanded_url": "http://bit.ly/2IlhlAu", "display_url": "bit.ly/2IlhlAu", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/?utm_campaign=Twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179909074990850050"], "id": "1179909074990850050", "created_at": "2019-10-04T00:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 7}, "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQGZvu10e", "author_id": "2334661493"}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Hurlingham, Argentina", "id": "00e934ca5bc48cb6"}, {"full_name": "Wanchaq, Peru", "id": "0166fa3e45bf3362"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "5187201f64c8b889"}]}, "errors": [{"value": "1049088195697238016", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1049088195697238016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1049088195697238016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180202743593603073", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180202743593603073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180202743593603073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180202515314421760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180202515314421760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180202515314421760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167455052522561540", "value": "1167455052522561540", "detail": "User has been suspended: [1167455052522561540].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180177907009953792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180177907009953792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180177907009953792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261783897", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261783897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261783897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180155384209793024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180155384209793024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180155384209793024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "972843264901599232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [972843264901599232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "972843264901599232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180195542284017664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180195542284017664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180195542284017664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179804312245067776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179804312245067776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179804312245067776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167486985910571008", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1167486985910571008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167486985910571008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180187490017251329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180187490017251329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180187490017251329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3952239737", "value": "3952239737", "detail": "User has been suspended: [3952239737].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180144411939872770", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180144411939872770", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180144411939872770].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180183252474191872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180183252474191872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180183252474191872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179863087949721600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179863087949721600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179863087949721600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "117646766", "value": "117646766", "detail": "User has been suspended: [117646766].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180179398043017217", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180179398043017217", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180179398043017217].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180167083306434560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180167083306434560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180167083306434560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2269686528", "value": "2269686528", "detail": "User has been suspended: [2269686528].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180174762078855169", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180174762078855169", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180174762078855169].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2618603436", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2618603436].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2618603436", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180046357664534529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180046357664534529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180046357664534529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180173466961625090", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180173466961625090", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180173466961625090].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1180203738646110210", "oldest_id": "1180168955471810561", "result_count": 488, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8y4mntpw6rq12ofhqxwrut281vh"}}