{"data": [{"text": "RT @dranibalacosta: El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178281085798625286"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dranibalacosta", "id": "5862772"}]}, "created_at": "2019-09-29T12:11:16.000Z", "author_id": "521769073", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177960526158143488"}], "id": "1178281085798625286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: La gente sali\u00f3 de los pases del Joker ayer emocionada y con buen sabor de boca. No solo los fans fueron a ver\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178280847755100162"], "created_at": "2019-09-29T12:10:20.000Z", "author_id": "912291912081649665", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178258983397810177"}], "id": "1178280847755100162"}, {"text": "Karma. Ferrari: gestione piloti indecente e suicida. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #SkyMotori", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178280720302776320"], "created_at": "2019-09-29T12:09:49.000Z", "author_id": "405863451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1178280720302776320", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "SkyMotori"}]}}, {"text": "@nojoidem mano, acabei de vir c o taxista, ele me disse q uma menina se suicidou no estacionamento algo do tipo, to esperando algm do evento se pronunciar para ver se \u00e9 verdade mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178280629332582400"], "created_at": "2019-09-29T12:09:28.000Z", "author_id": "2972436586", "in_reply_to_user_id": "944018031226781696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178280246816186369"}], "id": "1178280629332582400"}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178280540190969859"], "created_at": "2019-09-29T12:09:06.000Z", "author_id": "3290124951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178280540190969859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178280084240764929"], "created_at": "2019-09-29T12:07:18.000Z", "author_id": "1527912313", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178280084240764929"}, {"text": "Um cara q conhecia se matou mano. Ele era amigo de um grande amigo meu, nem sei como me sentir em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 isso...", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "16033d44e2a52bd1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178279804707180550"], "created_at": "2019-09-29T12:06:11.000Z", "author_id": "848386817221177344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178279804707180550"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178279544551350274"], "created_at": "2019-09-29T12:05:09.000Z", "author_id": "1085240170788651011", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178279544551350274"}, {"text": "@RenovaMidia \u00c9 impressionante a evolu\u00e7\u00e3o intelectual dos jovens de hoje.\nA ci\u00eancia esta se tornando uma seita suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178279532962467840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "created_at": "2019-09-29T12:05:06.000Z", "author_id": "104302117", "in_reply_to_user_id": "1388402174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178119724422574080"}], "id": "1178279532962467840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178278731309338625"], "created_at": "2019-09-29T12:01:55.000Z", "author_id": "3317618397", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178278731309338625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178278653559525376"], "created_at": "2019-09-29T12:01:37.000Z", "author_id": "967437384135692288", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178278653559525376"}, {"text": "strategia suicida della @ScuderiaFerrari che per far tornare in testa @Charles_Leclerc regalano 4 secondi ad @LewisHamilton .", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178278445568155648"], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 40, "username": "ScuderiaFerrari", "id": "108247668"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "Charles_Leclerc", "id": "262230432"}, {"start": 109, "end": 123, "username": "LewisHamilton", "id": "213969309"}]}, "created_at": "2019-09-29T12:00:47.000Z", "author_id": "265408261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178278445568155648"}, {"text": "La poluci\u00f3n con material particulado en el aire excacerba s\u00edntomas psiqui\u00e1tricos como ansiedad, depresi\u00f3n y tendencia suicida tanto en adultos como ni\u00f1os, quienes podr\u00edan ser incluso m\u00e1s susceptibles. Estudio publicado esta semana. \n https://t.co/e0lDyACfCQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178277790686334976"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/e0lDyACfCQ", "expanded_url": "https://ehp.niehs.nih.gov/doi/10.1289/ehp4815", "display_url": "ehp.niehs.nih.gov/doi/10.1289/eh\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:58:11.000Z", "author_id": "2564024628", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1178277790686334976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178277633538150400"], "created_at": "2019-09-29T11:57:33.000Z", "author_id": "1132455005569466368", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178277633538150400"}, {"text": "@nataliavallee Se matou sim. To vendo errado ? Kkkk", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178277513581285376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nataliavallee", "id": "3040926604"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:57:05.000Z", "author_id": "3111064761", "in_reply_to_user_id": "3040926604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178270276846604288"}], "id": "1178277513581285376"}, {"text": "RT @hecola6: @MadameTempestad ... era yunta de casi todos los corruptos, hoy fugados y pronto capturados.... y tambi\u00e9n del suicida que se q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178277361772417024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hecola6", "id": "572810149"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:56:29.000Z", "author_id": "185000453", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178065812428656641"}], "id": "1178277361772417024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4023, "type": "Person", "normalized_text": "marico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "murcielago78", "id": "41927882"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "jcperera", "id": "50525306"}]}, "text": "@murcielago78 @jcperera M\u00e1s marico y se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178276478737424385"], "created_at": "2019-09-29T11:52:58.000Z", "author_id": "195750641", "in_reply_to_user_id": "41927882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178030899922968577"}], "id": "1178276478737424385"}, {"text": "gente o gato de vcs tamb\u00e9m se espregui\u00e7a tentando enfiar as garras na tomada? ou eu deveria tomar mais cuidado com minha gata suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178276412203118593"], "created_at": "2019-09-29T11:52:42.000Z", "author_id": "924463284694241281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178276412203118593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "cronicaglobal", "id": "81081065"}]}, "text": "@Murfi_George @UFP_Granada @cronicaglobal No se crea,tengo que hacer memoria. No tengo el libro delante.Vidal fue quien le protegi\u00f3 al quedarse hu\u00e9rfano,y quien le meti\u00f3 en el peri\u00f3dico a trabajar.Creo q se refiere a Vidal,que al final del libro se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178276083948494849"], "created_at": "2019-09-29T11:51:24.000Z", "author_id": "332465198", "in_reply_to_user_id": "2500055102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178272488976998400"}], "id": "1178276083948494849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178276020199276544"], "created_at": "2019-09-29T11:51:09.000Z", "author_id": "3755520983", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178276020199276544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178275888280084481"], "created_at": "2019-09-29T11:50:37.000Z", "author_id": "781629996175618048", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178275888280084481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6814, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "text": "RT @Salomes32455: @LordJimjr El despechado de Odebrecht, pidi\u00f3 \"apoyo\" y se lo negaron, hoy fracasado y frustrado llora x la herida, a\u00fan no\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178275669022773248"], "created_at": "2019-09-29T11:49:45.000Z", "author_id": "2691099212", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178206809108238336"}], "id": "1178275669022773248"}, {"text": "@catarinaagago A minha j\u00e1 se suicidou \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178275579700887552"], "created_at": "2019-09-29T11:49:24.000Z", "author_id": "325224841", "in_reply_to_user_id": "2523467573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178261745225408512"}], "id": "1178275579700887552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.7643, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/rdVXYbuFj0", "expanded_url": "https://www.nerdsite.com.br/2019/09/james-gunn-e-elenco-de-esquadrao-suicida-vao-assistir-filme-do-coringa-veja-foto/", "display_url": "nerdsite.com.br/2019/09/james-\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/XVIprYAv2W", "expanded_url": "https://twitter.com/nerd_site/status/1178275552815407105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XVIprYAv2W", "media_key": "3_1178275551586467843"}]}, "text": "James Gunn e elenco de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d v\u00e3o assistir filme do Coringa \u2013 veja foto! https://t.co/rdVXYbuFj0 https://t.co/XVIprYAv2W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178275552815407105"], "created_at": "2019-09-29T11:49:17.000Z", "author_id": "4442492673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178275552815407105"}, {"text": "RT @calmauniverso: voc\u00ea me destruiu ao ponto de eu pensar que eu era culpada por todo o conflito.\nvoc\u00ea me fez acreditar que suas facadas na\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178275413812039681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "calmauniverso", "id": "914492064909418496"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:48:44.000Z", "author_id": "1127295353563250694", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174295399345139712"}], "id": "1178275413812039681"}, {"text": "RT @buzzlightpau: Visten con bandana y tienen instinto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178275303656955904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "buzzlightpau", "id": "1069914428286603264"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:48:18.000Z", "author_id": "1921024976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178272203328118784"}], "id": "1178275303656955904"}, {"text": "@mayflorbjs Eu vou te salvar isso sim kkkk, vc que se suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178275148115382273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mayflorbjs", "id": "1034046559363756034"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:47:41.000Z", "author_id": "1616679728", "in_reply_to_user_id": "1034046559363756034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178274981538668544"}], "id": "1178275148115382273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Juninho"}]}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida com Juninho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178275135368912896"], "created_at": "2019-09-29T11:47:38.000Z", "author_id": "2871249538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178275135368912896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178274809626730498"], "created_at": "2019-09-29T11:46:20.000Z", "author_id": "220277203", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178274809626730498"}, {"text": "@Russo07 https://t.co/3wwLeh48eF https://t.co/MHzbAnbTyQ", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1178274757873164290"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Russo07", "id": "54410156"}], "urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/3wwLeh48eF", "expanded_url": "https://www12.senado.leg.br/noticias/materias/2017/05/25/a-cada-45-minutos-uma-pessoa-se-suicida-no-brasil-dizem-especialistas-na-cas", "display_url": "www12.senado.leg.br/noticias/mater\u2026"}, {"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/MHzbAnbTyQ", "expanded_url": "https://twitter.com/afransouto/status/1178274757873164290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MHzbAnbTyQ", "media_key": "3_1178274740483608578"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:46:08.000Z", "author_id": "1165228361230290944", "in_reply_to_user_id": "54410156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178269445757779968"}], "id": "1178274757873164290"}, {"text": "La figlia, le liti, i servizi sociali: l\u2019inchiesta sulla madre\u00a0suicida https://t.co/HnRnOX4G5r https://t.co/Sc7pmMBKOd", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178274622384594944"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/HnRnOX4G5r", "expanded_url": "https://notiziedi.it/la-figlia-le-liti-i-servizi-sociali-linchiesta-sulla-madre-suicida/", "display_url": "notiziedi.it/la-figlia-le-l\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Sc7pmMBKOd", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1178274622384594944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sc7pmMBKOd", "media_key": "3_1178274620778135552"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:45:35.000Z", "author_id": "1118432292131753984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178274622384594944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178274343811465222"], "created_at": "2019-09-29T11:44:29.000Z", "author_id": "1033380788056870912", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178274343811465222"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178273792180834306"], "created_at": "2019-09-29T11:42:17.000Z", "author_id": "42115972", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1178273792180834306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Noblat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/iT4erxKNuu", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dxCi", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dxCi"}]}, "text": "RT @BlogdoNoblat: De aspirante a assassino a suicida moral, por Noblat\n\nhttps://t.co/iT4erxKNuu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178273671523246081"], "created_at": "2019-09-29T11:41:49.000Z", "author_id": "731922261163298816", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178268684474867717"}], "id": "1178273671523246081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178273493869383680"], "created_at": "2019-09-29T11:41:06.000Z", "author_id": "1005883082426200065", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178273493869383680"}, {"text": "A burra que n\u00e3o deu conta e se matou", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1672d83ec40c4f05"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178273447090237440"], "created_at": "2019-09-29T11:40:55.000Z", "author_id": "230889071", "in_reply_to_user_id": "230889071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178273445152509952"}], "id": "1178273447090237440"}, {"text": "Ainda vou ser a fraca que desistiu de tentar e se matou", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1672d83ec40c4f05"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178273445152509952"], "created_at": "2019-09-29T11:40:55.000Z", "author_id": "230889071", "in_reply_to_user_id": "230889071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178273443441205248"}], "id": "1178273445152509952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178272733555281920"], "created_at": "2019-09-29T11:38:05.000Z", "author_id": "1110654126772363264", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178272733555281920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9791, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Zico"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9311, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Juliano62092265", "id": "1038796478028951553"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "kakka123cr", "id": "3655189216"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "Pehooo", "id": "49969625"}]}, "text": "@Juliano62092265 @kakka123cr @Pehooo @ESPNagora Sou palmeirense, mas matou a pau mano... Flamengo n\u00e3o \u00e9 maior nem que o Zico e quer se achar o maio do Brasil. Kkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178272510330200065"], "created_at": "2019-09-29T11:37:12.000Z", "author_id": "1059813243215138816", "in_reply_to_user_id": "1038796478028951553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178132542622437378"}], "id": "1178272510330200065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: La gente sali\u00f3 de los pases del Joker ayer emocionada y con buen sabor de boca. No solo los fans fueron a ver\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178272471000260608"], "created_at": "2019-09-29T11:37:02.000Z", "author_id": "995972056662642688", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178258983397810177"}], "id": "1178272471000260608"}, {"text": "Visten con bandana y tienen instinto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178272203328118784"], "created_at": "2019-09-29T11:35:59.000Z", "author_id": "1069914428286603264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1178272203328118784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178271879125225472"], "created_at": "2019-09-29T11:34:41.000Z", "author_id": "81744912", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1178271879125225472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178271780630355969"], "created_at": "2019-09-29T11:34:18.000Z", "author_id": "3119828393", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178271780630355969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.6625, "type": "Other", "normalized_text": "Tinhosotbmama"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 138, "username": "babyboonn", "id": "1074899799420403716"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/7rYjJPdWSp", "expanded_url": "https://twitter.com/yoongiszzx/status/1178271745230430208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7rYjJPdWSp", "media_key": "3_1178271735218606080"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "Tinhosotbmama"}]}, "text": "gente, eu estava pensando aqui, e se o Jimin se matou, sei que n\u00e3o faz tanto sentido, mas olha essa parte aqui\n\n#Tinhosotbmama\n @babyboonn https://t.co/7rYjJPdWSp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178271745230430208"], "created_at": "2019-09-29T11:34:09.000Z", "author_id": "999727224076029953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178271745230430208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.2709, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}]}, "text": "RT @teatromercado: \u00bfNos acompa\u00f1as en este viaje sobre la vida de Bu\u00f1uel? \u201cLa escuela c\u00f3mica suicida\u201d recorre, desde el humor, los momentos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178271140709650432"], "created_at": "2019-09-29T11:31:45.000Z", "author_id": "240424703", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178256604933885952"}], "id": "1178271140709650432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9444, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.8896, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 313, "end": 317, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JEmenezesusa", "id": "3772560556"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "capiauwarrior", "id": "917594751079247878"}]}, "text": "@JEmenezesusa @WagnerRLH @capiauwarrior Quer arumento maior de que est\u00e3o morrendo cat\u00f3licos na Palestina por culpa, incluive, israelense e Israel ser peogsessista? Todo o mal moral de que todos reclamam vem do progressismo. Sabe o que \u00e9 isso? N\u00e3o h\u00e1 benef\u00edcios de ordem alguma em se relacionar com o povo q matou Jesus.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178271014574346240"], "created_at": "2019-09-29T11:31:15.000Z", "author_id": "866120466628579328", "in_reply_to_user_id": "3772560556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178269546291044352"}], "id": "1178271014574346240"}, {"text": "@FAQSTV3 @ProfGrosfoguel Nom\u00e9s pot recolzar una postura de terrorista su\u00efcida alg\u00fa que viu de n\u00f2mina p\u00fablica", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178270850790969344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FAQSTV3", "id": "902551436952788992"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "ProfGrosfoguel", "id": "910412031563587584"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:30:36.000Z", "author_id": "594625034", "in_reply_to_user_id": "902551436952788992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178071408980586496"}], "id": "1178270850790969344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1dez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guido__ce", "id": "537665233"}]}, "text": "RT @guido__ce: Ni el Presidente Fern\u00e1dez ni el resto de nosotros tiene en el corto/mediano plazo alternativa viable al impulso de la produc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178270848119128064"], "created_at": "2019-09-29T11:30:36.000Z", "author_id": "190081284", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178047008009080832"}], "id": "1178270848119128064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.8489, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/chgdBkSPjg", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-james-gunn-revela-comics-dc-inspirara-escuadron-suicida-20190929132238.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 54, "end": 71, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "text": "#JamesGunn revela en qu\u00e9 c\u00f3mics de DC se inspirar\u00e1 su #Escuadr\u00f3nSuicida\n\nhttps://t.co/chgdBkSPjg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178270815973974017"], "created_at": "2019-09-29T11:30:28.000Z", "author_id": "1328885857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178270815973974017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 104, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Governo Vargas"}]}, "text": "Interessante notar como a direita conservadora e os militares queriam dar um golpe desde o Governo Vargas, mas s\u00f3 conseguiram uma d\u00e9cada depois porque ele se matou antes que tirassem ele do poder. Direita sempre golpista n\u00e9, incr\u00edvel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178270660310847488"], "created_at": "2019-09-29T11:29:51.000Z", "author_id": "1105548481689800705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178270660310847488"}, {"text": "RT @CLSaavedra1: Un desesperado que se suicida arroj\u00e1ndose desde lo alto  de un edificio puede acabar siendo un homicida, pero supongo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178270571471261697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CLSaavedra1", "id": "211466761"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:29:30.000Z", "author_id": "1155446348117880832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178248727221477378"}], "id": "1178270571471261697"}, {"text": "@nataliavallee Eu tbm pensei isso, mas na carta q ela manda fica uma d\u00favida,  parece mais q ela se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178270500587540481"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nataliavallee", "id": "3040926604"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:29:13.000Z", "author_id": "873704107227443200", "in_reply_to_user_id": "3040926604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178270155446599680"}], "id": "1178270500587540481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.5223, "type": "Organization", "normalized_text": "mc"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/gg5tadys1r", "expanded_url": "https://twitter.com/TheCX_Cat/status/1177958811455373313", "display_url": "twitter.com/TheCX_Cat/stat\u2026"}]}, "text": "Jsjsjajsj a mi una vez me dijeron q \u00edbamos al mc pero me estaban llevando q vacunarme y abr\u00ed la puerta del auto para tirarme Jajajajajajaja desde siempre suicida https://t.co/gg5tadys1r", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178270231590051842"], "created_at": "2019-09-29T11:28:09.000Z", "author_id": "794759523873525760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177958811455373313"}], "id": "1178270231590051842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/VqZWJqmswr", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/VqZWJqmswr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178270215680991234"], "created_at": "2019-09-29T11:28:05.000Z", "author_id": "3391460799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178270215680991234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178270045157445633"], "created_at": "2019-09-29T11:27:24.000Z", "author_id": "3038197395", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178270045157445633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178269769562230785"], "created_at": "2019-09-29T11:26:18.000Z", "author_id": "291212028", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1178269769562230785"}, {"text": "Detectar el riesgo suicida para prevenir https://t.co/ceP6vcXG1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178269680148123648"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/ceP6vcXG1T", "expanded_url": "https://diarioresumen.com.ar/detectar-el-riesgo-suicida-para-prevenir/", "display_url": "diarioresumen.com.ar/detectar-el-ri\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:25:57.000Z", "author_id": "531286174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178269680148123648"}, {"text": "@nataliavallee Ela se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178268947856134144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nataliavallee", "id": "3040926604"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:23:03.000Z", "author_id": "873704107227443200", "in_reply_to_user_id": "3040926604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178164359303966720"}], "id": "1178268947856134144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Noblat"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/iT4erxKNuu", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dxCi", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dxCi"}]}, "text": "De aspirante a assassino a suicida moral, por Noblat\n\nhttps://t.co/iT4erxKNuu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178268684474867717"], "created_at": "2019-09-29T11:22:00.000Z", "author_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "id": "1178268684474867717"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6336, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/HstV5h5B3C", "expanded_url": "https://twitter.com/exame/status/1178042568770232320", "display_url": "twitter.com/exame/status/1\u2026"}]}, "text": "Homicida, se matou duas vezes. https://t.co/HstV5h5B3C", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178268674341388289"], "created_at": "2019-09-29T11:21:57.000Z", "author_id": "40165627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178042568770232320"}], "id": "1178268674341388289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178267937142136832"], "created_at": "2019-09-29T11:19:02.000Z", "author_id": "2892013065", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178267937142136832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9047, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "UIPCNP", "id": "1382483366"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/gcPvwKRG6o", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-joven-mato-joven-discoteca-puerto-olimpico-suicida-sentirse-acorralado-201909271537_video.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=video", "display_url": "abc.es/espana/abci-jo\u2026"}]}, "text": "RT @UIPCNP: El joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico se suicida al sentirse acorralado https://t.co/gcPvwKRG6o v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178267160042524672"], "created_at": "2019-09-29T11:15:56.000Z", "author_id": "780439778454011904", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177990988737978369"}], "id": "1178267160042524672"}, {"text": "RT @antospeedy86: -Siamo una specie suicida-\nparole sante! https://t.co/qUharZjPlN", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178267026017705984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antospeedy86", "id": "1510390362"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/qUharZjPlN", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiTre/status/1178202749986627584", "display_url": "twitter.com/RaiTre/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:15:24.000Z", "author_id": "462909893", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178251217266528256"}], "id": "1178267026017705984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Paraty"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 151, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/7pOpdZ3oRG", "expanded_url": "https://twitter.com/republica_ctba/status/1178015485511835650", "display_url": "twitter.com/republica_ctba\u2026"}]}, "text": "N\u00e3o, gente !!! O Celso Daniel se suicidou. Os avi\u00f5es que levavam o Eduardo Campos para Santos e Teori para Paraty n\u00e3o foram sabotados. O @lobaoeletrico canta para estes marginais \u201cVida bandida\u201d. https://t.co/7pOpdZ3oRG", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178266788896890883"], "created_at": "2019-09-29T11:14:28.000Z", "author_id": "1164872706556342272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178015485511835650"}], "id": "1178266788896890883"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178266678905511938"], "created_at": "2019-09-29T11:14:02.000Z", "author_id": "873670152293842945", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178266678905511938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6814, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "text": "RT @Salomes32455: @LordJimjr El despechado de Odebrecht, pidi\u00f3 \"apoyo\" y se lo negaron, hoy fracasado y frustrado llora x la herida, a\u00fan no\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178266513452740609"], "created_at": "2019-09-29T11:13:22.000Z", "author_id": "1077364188006268928", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178206809108238336"}], "id": "1178266513452740609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 162, "probability": 0.9431, "type": "Other", "normalized_text": "Blood Op"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.776, "type": "Other", "normalized_text": "lifelink"}]}, "text": "Es una carta suicida, cuanto m\u00e1s veces muera, mejor. Al hacer surveil (miras X cartas encima del mazo y las puedes poner en el cementerio o dejarlas) y el Blood Op est\u00e1 muerto, puedes devolverlo a la mano.\n\nComo tiene lifelink, el ciclo de coste 3 se iguala cada vez que ataca/def", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178266258627801088"], "created_at": "2019-09-29T11:12:21.000Z", "author_id": "432861407", "in_reply_to_user_id": "432861407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178265485999255553"}], "id": "1178266258627801088"}, {"text": "@BEBay25 @MelanioBar A mi lo de las rejas me preocupa de otra manera, la gente se se suicida o los ni\u00f1os que se acercan mucho a la ventana...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178265287692636161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BEBay25", "id": "65818092"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "MelanioBar", "id": "23559248"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:08:30.000Z", "author_id": "20917392", "in_reply_to_user_id": "65818092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178137748470992896"}], "id": "1178265287692636161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.6485, "type": "Place", "normalized_text": "MEMORIA"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Mohamed Schab"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.5936, "type": "Other", "normalized_text": "Marcel"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/cSNdkanWRa", "expanded_url": "https://www.facebook.com/lmartinezcoronel/posts/10219548619536541", "display_url": "facebook.com/lmartinezcoron\u2026"}]}, "text": "EN MEMORIA\nSe llamaba\nMohamed Schab\nDescendiente\nde emires de n\u00f3madas\nsuicida\nporque no ten\u00eda ya\nPatria\nAm\u00f3 a Francia\ny cambi\u00f3 de nombre\nFue Marcel\npero no era franc\u00e9s\ny no sab\u00eda ya\nvivir\nen la tienda de los... https://t.co/cSNdkanWRa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178265227558866944"], "created_at": "2019-09-29T11:08:16.000Z", "author_id": "195972317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178265227558866944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Ju\u00edz"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.8562, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Parem o Brasil que quero descer: Quem s\u00e3o os bandidos? Ju\u00edz era her\u00f3i, comemora morte crian\u00e7a, Procurador \u00e9 um psicopata suicida, ministro STF ap\u00f3s descobrir amea\u00e7a de morte cumpre a CF88, revistas escondem a verdade, tv divulga pesquisa que nem beb\u00ea acredita e presidente preso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178264811144204288"], "created_at": "2019-09-29T11:06:36.000Z", "author_id": "53028991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1178264811144204288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178264679363297280"], "created_at": "2019-09-29T11:06:05.000Z", "author_id": "3012602445", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "id": "1178264679363297280"}, {"text": "Uma das minhas personagens favoritas matou - se. Mano...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178263714409127937"], "created_at": "2019-09-29T11:02:15.000Z", "author_id": "959179807622860800", "in_reply_to_user_id": "959179807622860800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178263434426769408"}], "id": "1178263714409127937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.721, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Not\u00edcia triste desse domingo... mais uma jovem se suicidou na minha cidade... que Deus conforte o cora\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia e amigos...", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "8bfde3a2abd56135"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178263516366721024"], "created_at": "2019-09-29T11:01:28.000Z", "author_id": "71899424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178263516366721024"}, {"text": "#Policiaca\n\ud83d\ude22|| Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se colg\u00f3; padres lo llevaron al hospital, pero ya era tarde\nhttps://t.co/LRSD1yWI7F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178263150447271936"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/LRSD1yWI7F", "expanded_url": "https://bit.ly/2lYSf2m", "display_url": "bit.ly/2lYSf2m"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:00:00.000Z", "author_id": "2531254218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178263150447271936"}, {"text": "Misi\u00f3n suicida 2.0\n\u1566(\u0ca0_\u0ca0)\u1564", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178263121460432897"], "created_at": "2019-09-29T10:59:53.000Z", "author_id": "759111225666048000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178263121460432897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178261481084903424"], "created_at": "2019-09-29T10:53:22.000Z", "author_id": "351549121", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178261481084903424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4484, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "21Cordeliamar", "id": "1383318468"}]}, "text": "@GustavoGAEG @21Cordeliamar Para empezar, el abogado del difunto suicida corrupto AGP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178261473308622848"], "created_at": "2019-09-29T10:53:20.000Z", "author_id": "46058205", "in_reply_to_user_id": "3000185975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178024844379803649"}], "id": "1178261473308622848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.7203, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 238, "end": 256, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/28qdb0Soag", "expanded_url": "http://relinks.me/B07T2WGPZ3", "display_url": "relinks.me/B07T2WGPZ3"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/K2cypmqMeT", "expanded_url": "https://twitter.com/MERCHE500/status/1178261274213392384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2cypmqMeT", "media_key": "3_1178261265904521216"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 207, "tag": "ebook"}, {"start": 237, "end": 257, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 258, "end": 267, "tag": "misterio"}, {"start": 268, "end": 277, "tag": "thriller"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA!\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/28qdb0Soag  \n\n#PremioLiterario2019 #misterio #thriller https://t.co/K2cypmqMeT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178261274213392384"], "created_at": "2019-09-29T10:52:33.000Z", "author_id": "128240925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178261274213392384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178261179019358208"], "created_at": "2019-09-29T10:52:10.000Z", "author_id": "752709993665859584", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178261179019358208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "feria"}]}, "text": "Solo hay una cosa peor que un equipo que no propone nada y falla m\u00e1s que una escopeta de feria: uno que se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178261059867688960"], "created_at": "2019-09-29T10:51:42.000Z", "author_id": "2275001803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178261059867688960"}, {"text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178260949368786946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:51:16.000Z", "author_id": "1012339182872813573", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "id": "1178260949368786946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178259456184012800"], "created_at": "2019-09-29T10:45:20.000Z", "author_id": "1154531400", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178259456184012800"}, {"text": "Se prestar\u00e1. Ya sabemos que tan bajo puede caer por su angurria de poder: fue candidata presidencial del corrupto suicida. https://t.co/hQy5TPCL3q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178259274172174346"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/hQy5TPCL3q", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1178046414343036929", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:44:36.000Z", "author_id": "1432084152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178046414343036929"}], "id": "1178259274172174346"}, {"text": "@nereatts @natalia_velilla Facil... Aqui eres casi suicida\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178259233080561665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nereatts", "id": "234827036"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "natalia_velilla", "id": "1020750935906308098"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:44:26.000Z", "author_id": "222634131", "in_reply_to_user_id": "234827036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178257863925534720"}], "id": "1178259233080561665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "@MrJP_theDOVE Una persona deprimida o suicida me parece que lo \u00faltimo que pensar\u00eda es en publicar en twitter ''Me quiero suicidar''", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178259225144897536"], "created_at": "2019-09-29T10:44:24.000Z", "author_id": "398714999", "in_reply_to_user_id": "4267344916", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178258322685865984"}], "id": "1178259225144897536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8546, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 144, "end": 160, "probability": 0.8929, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qqnHeA9Hpg", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1178258983397810177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqnHeA9Hpg", "media_key": "3_1178258971150434305"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 276, "tag": "Joker"}]}, "text": "Noticias: La gente sali\u00f3 de los pases del Joker ayer emocionada y con buen sabor de boca. No solo los fans fueron a verla, tambi\u00e9n el elenco de Escuadr\u00f3n Suicida fue a disfrutar de este proyecto. Cada foto que sube Gunn del elenco que me genera muy buen rollo. \u00bfY a ti?\n#Joker https://t.co/qqnHeA9Hpg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178258983397810177"], "created_at": "2019-09-29T10:43:27.000Z", "author_id": "1079488472136716293", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "id": "1178258983397810177"}, {"text": "RT @Cafesurvending: Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/28\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178258666996326400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cafesurvending", "id": "2315743806"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:42:11.000Z", "author_id": "2921707605", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177603233335914496"}], "id": "1178258666996326400"}, {"text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/bsiwgOlQTI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178258344915734528"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bsiwgOlQTI", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR15y0JUf614Oki3lxaaMIiZKkLw83f6Vab83R-rAKypgR49ak5aqHZW4Kg", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:40:55.000Z", "author_id": "2367554280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178258344915734528"}, {"text": "RT @SayaMatsukaze: El Nuru is back uwu \u2661\n\n-Rol Abierto con este Gato Suicida- \nPor si quieren \u2661\n\n#TwitterNatureSchool @Zoe_QWQhelp https://\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178258258206871552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SayaMatsukaze", "id": "2468626844"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "TwitterNatureSchool"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:40:34.000Z", "author_id": "784937691846762496", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176182551104245760"}], "id": "1178258258206871552"}, {"text": "RT @marcoatorresm: As\u00ed comenz\u00f3 el conflicto cristero. La libertad de cultos debe siempre ir de la mano del respeto entre creencias y, por f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178258164199899136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcoatorresm", "id": "82391227"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:40:11.000Z", "author_id": "1120830734577610753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178174417119170562"}], "id": "1178258164199899136"}, {"text": "Gana suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178257303734292481"], "created_at": "2019-09-29T10:36:46.000Z", "author_id": "250374431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178257303734292481"}, {"text": "Ele teria sua vingan\u00e7a bem sucedida,mas no fim sua vingan\u00e7a n\u00e3o preencheu seu vazio nem o fez se sentir melhor, pelo contr\u00e1rio agora al\u00e9m da dor tinha sangue nas m\u00e3os,se tornou assombrado e se matou !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178257112864055298"], "created_at": "2019-09-29T10:36:01.000Z", "author_id": "951893928080494595", "in_reply_to_user_id": "951893928080494595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178257111127605249"}], "id": "1178257112864055298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.3095, "type": "Place", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.8671, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/F6xACSyeKP", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1178256604933885952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6xACSyeKP", "media_key": "3_1177224956612108289"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 279, "tag": "Zaragoza"}]}, "text": "\u00bfNos acompa\u00f1as en este viaje sobre la vida de Bu\u00f1uel? \u201cLa escuela c\u00f3mica suicida\u201d recorre, desde el humor, los momentos de la vida del cineasta m\u00e1s interesantes y absurdos. Entradas en taquilla 1h antes de la funci\u00f3n, en taquillas Teatro Principal de 17 a 21h y online.\n#Zaragoza https://t.co/F6xACSyeKP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178256604933885952"], "created_at": "2019-09-29T10:34:00.000Z", "author_id": "326630522", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178256604933885952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.7588, "type": "Organization", "normalized_text": "foo fighters"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9468, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "Grohl"}]}, "text": "@rebeldescalca Entendes mto de musica pelo visto. Que grande merda tu falou. O foo fighters alcan\u00e7ou muito mais que o Nirvana. A diferen\u00e7a \u00e9 que o Grohl n\u00e3o se matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178256372468723712"], "created_at": "2019-09-29T10:33:04.000Z", "author_id": "1013454491050487810", "in_reply_to_user_id": "2723788234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178163484305088515"}], "id": "1178256372468723712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178255858586853376"], "created_at": "2019-09-29T10:31:02.000Z", "author_id": "312341113", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178255858586853376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178255514427428864"], "created_at": "2019-09-29T10:29:40.000Z", "author_id": "1176490860390862848", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178255514427428864"}, {"text": "@minipunk Cada uno se suicida como quiere.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178253349411573760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "minipunk", "id": "20175915"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:21:04.000Z", "author_id": "258100450", "in_reply_to_user_id": "20175915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178232135502766081"}], "id": "1178253349411573760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "ff"}]}, "text": "bom dia porque acordei? se ff me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178252953498636288"], "created_at": "2019-09-29T10:19:29.000Z", "author_id": "704240318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178252953498636288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178252627265703936"], "created_at": "2019-09-29T10:18:11.000Z", "author_id": "68156521", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178252627265703936"}, {"text": "@AlbertGiubilini @anell_f @Luca_Benci @AlbertGiubilini  Allora ci si batta per togliere il monopolio cos\u00ec ognuno si suicida come e dove meglio crede, facendosi aiutare da familiari e amici: aiutiamoli a casa loro!", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178252263917264897"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "anell_f", "id": "2509819754"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Luca_Benci", "id": "999645727"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:16:45.000Z", "author_id": "161012301", "in_reply_to_user_id": "595874267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178248759089782784"}], "id": "1178252263917264897"}, {"text": "RT @santiago141264: @Billy53583130 @Guinardo7 Para que se entere todo el mundo.\nEsto no he hecho nada m\u00e1s que empezar.pagaremos las consecu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178251607227715584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santiago141264", "id": "1146725960928174081"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Billy53583130", "id": "850974321170370560"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "Guinardo7", "id": "1527055710"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:14:08.000Z", "author_id": "54175833", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170286314782150656"}], "id": "1178251607227715584"}, {"text": "-Siamo una specie suicida-\nparole sante! https://t.co/qUharZjPlN", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178251217266528256"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/qUharZjPlN", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiTre/status/1178202749986627584", "display_url": "twitter.com/RaiTre/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:12:35.000Z", "author_id": "1510390362", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178202749986627584"}], "id": "1178251217266528256"}, {"text": "RT @Saramurcia: @MargaPallas @JorHoLa @hjaceituno @MundoBurbu @PSOE Hay que reconocer que como grupo suicida no tienen https://t.co/ycfP8Bv\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178251178796343296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Saramurcia", "id": "54134167"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "MargaPallas", "id": "4194518691"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "MundoBurbu", "id": "352226843"}, {"start": 62, "end": 67, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:12:26.000Z", "author_id": "4194518691", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178251088568471552"}], "id": "1178251178796343296"}, {"text": "@MargaPallas @JorHoLa @hjaceituno @MundoBurbu @PSOE Hay que reconocer que como grupo suicida no tienen https://t.co/ycfP8Bv2ir autodestrucci\u00f3n en tiempo r\u00e9cord,\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178251088568471552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MargaPallas", "id": "4194518691"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "MundoBurbu", "id": "352226843"}, {"start": 46, "end": 51, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ycfP8Bv2ir", "expanded_url": "http://rival.La", "display_url": "rival.La"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:12:05.000Z", "author_id": "54134167", "in_reply_to_user_id": "4194518691", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178250854987653120"}], "id": "1178251088568471552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178251048873533440"], "created_at": "2019-09-29T10:11:55.000Z", "author_id": "1047859593475497984", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178251048873533440"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178250497247059968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:09:44.000Z", "author_id": "633785131", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1178250497247059968"}, {"text": "Con mi mente suicida vivir ah\u00ed ser\u00eda un problema https://t.co/0HSSQ9mELl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178250385124990976"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/0HSSQ9mELl", "expanded_url": "https://twitter.com/worldbzl/status/1177402906171101185", "display_url": "twitter.com/worldbzl/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:09:17.000Z", "author_id": "1069980254381449216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177402906171101185"}], "id": "1178250385124990976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.528, "type": "Organization", "normalized_text": "PLLThePerfectionists"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "cliffhang"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 39, "tag": "PLLThePerfectionists"}]}, "text": "Serio, cancelaram #PLLThePerfectionists que tava maravilhosa e ainda com cliffhang nos ep. Isso n\u00e3o se faz porra.. Quem matou Nolan???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178250295098433537"], "created_at": "2019-09-29T10:08:55.000Z", "author_id": "242507863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178250295098433537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178250066156572673"], "created_at": "2019-09-29T10:08:01.000Z", "author_id": "22168016", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178250066156572673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178249910178779136"], "created_at": "2019-09-29T10:07:24.000Z", "author_id": "1049965290522640384", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178249910178779136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178249560667443201"], "created_at": "2019-09-29T10:06:00.000Z", "author_id": "3303272709", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178249560667443201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.9863, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.5837, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Civil"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/AAHuE1Tqki", "expanded_url": "https://twitter.com/fjosealcaraz/status/1177678760763629568", "display_url": "twitter.com/fjosealcaraz/s\u2026"}]}, "text": "Muy mal @pablocasado_  Muy mal @Albert_Rivera. No voto a VOX pero (a) os comprometisteis a bajar los impuestos (sin bajar los gastos, es suicida) y (b) la mal llamada memoria hist\u00f3rica es revancha de los que provocaron la Guerra Civil y luego la perdieron. Memoria para todos https://t.co/AAHuE1Tqki", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178249084416806913"], "created_at": "2019-09-29T10:04:07.000Z", "author_id": "238750331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177678760763629568"}], "id": "1178249084416806913"}, {"text": "Un desesperado que se suicida arroj\u00e1ndose desde lo alto  de un edificio puede acabar siendo un homicida, pero supongo que en esa situaci\u00f3n el que se tira no es capaz de pensar en tal cosa. https://t.co/UnVnq9Gan3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178248727221477378"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/UnVnq9Gan3", "expanded_url": "https://twitter.com/carloss31849327/status/1178247376898809857", "display_url": "twitter.com/carloss3184932\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:02:42.000Z", "author_id": "211466761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1178248727221477378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9621, "type": "Other", "normalized_text": "Gears 1"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "Tai"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9613, "type": "Product", "normalized_text": "XboxGears5"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Xbox_Spain", "id": "8948592"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "XboxGears5"}]}, "text": "@Xbox_Spain Para mi cuando en Gears 1 encuentran a Tai y se suicida con la escopeta, inesperado. #XboxGears5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178247876792799232"], "created_at": "2019-09-29T09:59:19.000Z", "author_id": "405870105", "in_reply_to_user_id": "8948592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176151808559001600"}], "id": "1178247876792799232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178247703786086401"], "created_at": "2019-09-29T09:58:38.000Z", "author_id": "1092218753490784256", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178247703786086401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178247481844539392"], "created_at": "2019-09-29T09:57:45.000Z", "author_id": "55849356", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178247481844539392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178246127549911040"], "created_at": "2019-09-29T09:52:22.000Z", "author_id": "74194680", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178246127549911040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178245176969584640"], "created_at": "2019-09-29T09:48:35.000Z", "author_id": "20152072", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178245176969584640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178244988142002178"], "created_at": "2019-09-29T09:47:50.000Z", "author_id": "998321879537635329", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "id": "1178244988142002178"}, {"text": "Triste y terrible. Cuanta falta de educaci\u00f3n. Falta de comprensi\u00f3n. Falta de conciencia. \ud83d\udc9c\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/pB71XT0II9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178244925751779328"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/pB71XT0II9", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:47:35.000Z", "author_id": "334512701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178244925751779328"}, {"text": "RT @masterganjaok: El pelotudo casi se suicida tragandose el bigote en su propio casamiento mira si va a poder fingir un atentado.\nBoludece\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178244814577553408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "masterganjaok", "id": "801114705796407298"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:47:09.000Z", "author_id": "42070317", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178117979097174016"}], "id": "1178244814577553408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178244767110647808"], "created_at": "2019-09-29T09:46:57.000Z", "author_id": "129024746", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178244767110647808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178244493201592320"], "created_at": "2019-09-29T09:45:52.000Z", "author_id": "26081104", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178244493201592320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178244388906049536"], "created_at": "2019-09-29T09:45:27.000Z", "author_id": "215434317", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178244388906049536"}, {"text": "Io non so il perche! Ma che siamo una specie suicida ,lo pensavo gi\u00e0 da piccola . https://t.co/gBGOgdD27U", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178242933310578688"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/gBGOgdD27U", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiTre/status/1178202749986627584", "display_url": "twitter.com/RaiTre/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:39:40.000Z", "author_id": "3007869353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178202749986627584"}], "id": "1178242933310578688"}, {"text": "RT @danieltorrelles: @DavidGR1714 El dia que l'enemic es peti el Govern de Vichy i els alts c\u00e0rrecs i funcionaris hagin d'anar cap a casa i\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178242895045894144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "danieltorrelles", "id": "67138443"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "DavidGR1714", "id": "483061210"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:39:31.000Z", "author_id": "208737615", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178216193695592448"}], "id": "1178242895045894144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178242114859216896"], "created_at": "2019-09-29T09:36:25.000Z", "author_id": "737768396427808768", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178242114859216896"}, {"text": "@mrsmantequilla_ Tuve un \u00e9poca q so\u00f1aba como me suicida a y esa reconozco q fue la m\u00e1s angustiosa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178241975017000960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mrsmantequilla_", "id": "1068424669907300352"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:35:52.000Z", "author_id": "717718140554182656", "in_reply_to_user_id": "1068424669907300352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178241718052884482"}], "id": "1178241975017000960"}, {"text": "@Ester_soteras @sansebastianfes @PenelopeCruzOfi Ha estado muy bien, pero me hubiera gustado tambi\u00e9n que dijera la cantidad de gente que se suicida algunos sin viviendas y otros por falta de medios para pagar las hipotecas. Las muertes en las carreteras...", "lang": "es", "geo": {"place_id": "511a7307e175a7fa"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178241143533953024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ester_soteras", "id": "396420961"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "sansebastianfes", "id": "174627477"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "PenelopeCruzOfi", "id": "2745383123"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:32:33.000Z", "author_id": "110971457", "in_reply_to_user_id": "396420961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177851626364817408"}], "id": "1178241143533953024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178240930416979972"], "created_at": "2019-09-29T09:31:43.000Z", "author_id": "1606181900", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178240930416979972"}, {"text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178240785021624320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:31:08.000Z", "author_id": "303361025", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178240785021624320"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178240245147607040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:28:59.000Z", "author_id": "877670129231962112", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1178240245147607040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178240205624664064"], "created_at": "2019-09-29T09:28:50.000Z", "author_id": "1169678888", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178240205624664064"}, {"text": "RT @delta2kbr: Uma menina de 16 anos fala que n\u00e3o quer que o mundo acabe e o mundo responde com difama\u00e7\u00f5es.\n\nUm est\u00fadio faz um filme sobre\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178239859779149825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "delta2kbr", "id": "72867342"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:27:27.000Z", "author_id": "383540448", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177738546070933504"}], "id": "1178239859779149825"}, {"text": "@smchila Ser\u00e1 que as pessoas est\u00e3o com racismo do phelipe meu deus se for isso Voc\u00eas f\u00e3ns dessa menina est\u00e3o doentes. Se n\u00e3o for beleza. Agora essa raiva odeio todo galera ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m ele n\u00e3o e um assassino ele \u00e9 ser humano todo mundo erra vamos calma n\u00e9 por favor love ao proxim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178239777344249856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "smchila", "id": "829101240701288449"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:27:08.000Z", "author_id": "888819669032992768", "in_reply_to_user_id": "829101240701288449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178154088959229952"}], "id": "1178239777344249856"}, {"text": "@alexandregarcia Realmente. O suicida geralmente quer chamar \u00e0 aten\u00e7\u00e3o, deixa carta e tal. Ele conseguiu coisa in\u00e9dita, suicidou-se e est\u00e1 vivo.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "590a9db327969e51"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178237702745083904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:18:53.000Z", "author_id": "1129078115198787584", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756911426514944"}], "id": "1178237702745083904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178237518866735106"], "created_at": "2019-09-29T09:18:09.000Z", "author_id": "317875828", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178237518866735106"}, {"text": "@khamul2k12 Suicida? Ma perch\u00e8, quelli che scendono a uovo con gli sci sulla pista nera, ti sembrano attaccati alla vita?\ud83d\ude2e", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178236575244865536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "khamul2k12", "id": "505736276"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:14:24.000Z", "author_id": "141278724", "in_reply_to_user_id": "505736276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178235534453465091"}], "id": "1178236575244865536"}, {"text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178236397595107329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:13:42.000Z", "author_id": "17680740", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178236397595107329"}, {"text": "@rico6868 Eh... Potrebbe pure funzionare. \ud83e\udd14\nMa la vedo come una roba leggermente suicida. Se aggiungessimo un paracadute d'emergenza, incrociando col base jumping? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178235534453465091"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rico6868", "id": "141278724"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:10:16.000Z", "author_id": "505736276", "in_reply_to_user_id": "141278724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178235004020838406"}], "id": "1178235534453465091"}, {"text": "quererte siempre fue un acto suicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "6c1be133511970bc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178235221088653315"], "created_at": "2019-09-29T09:09:01.000Z", "author_id": "973608548683931648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178235221088653315"}, {"text": "Contramovimiento : Y, sin embargo, ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades \u2013y sus recursos\u2013 ha sido tan contraproducente, tan suicida, como el escepticismo ecol\u00f3gico: la negaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico. https://t.co/HJoNOtsEd3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178234876140515334"], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/HJoNOtsEd3", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/opinion/columnistas/ricardo-silva-romero/contramovimiento-columna-de-ricardo-silva-romero-416848", "display_url": "eltiempo.com/opinion/column\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:07:39.000Z", "author_id": "147307860", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178234876140515334"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178234631654641670"], "created_at": "2019-09-29T09:06:41.000Z", "author_id": "583069323", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "id": "1178234631654641670"}, {"text": "\ud83d\udd34\u00a0Ni\u00f1o se suicida despu\u00e9s de que le quitaran el celular\ud83d\udcf1\nLea m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/aDIKkFIN5G\n#suicidio #celular #berrinche #depresion #arranques #padecimiento #emocional #jovenes #adolescentes #automutilacion #SaliendoDelCuarto #FuerzaJovenUniversal #ProyectoHelp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178234236513509376"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/aDIKkFIN5G", "expanded_url": "http://bit.ly/2AdcNaS", "display_url": "bit.ly/2AdcNaS", "status": 200, "title": "Eventos archivo - Universal M\u00e9xico", "description": "La Universal expresa su fe y creencia en el Dios vivo. En base a la Biblia, revela el poder que el Padre, el Hijo y el Esp\u00edritu Santo tienen para transformar y salvar vidas.", "unwound_url": "https://universal.org.mx/agenda-semanal/"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "suicidio"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "celular"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "berrinche"}, {"start": 130, "end": 140, "tag": "depresion"}, {"start": 141, "end": 151, "tag": "arranques"}, {"start": 152, "end": 165, "tag": "padecimiento"}, {"start": 166, "end": 176, "tag": "emocional"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "jovenes"}, {"start": 186, "end": 199, "tag": "adolescentes"}, {"start": 200, "end": 215, "tag": "automutilacion"}, {"start": 216, "end": 234, "tag": "SaliendoDelCuarto"}, {"start": 235, "end": 256, "tag": "FuerzaJovenUniversal"}, {"start": 257, "end": 270, "tag": "ProyectoHelp"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:05:07.000Z", "author_id": "2535406268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178234236513509376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"], "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "id": "1178234079843631104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uSxt8bjNnX", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178233833973587968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uSxt8bjNnX", "media_key": "3_1178233828445507584"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/uSxt8bjNnX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178233833973587968"], "created_at": "2019-09-29T09:03:31.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1178233833973587968"}, {"text": "@lauraso61134717 E os atores s\u00e3o p\u00e9ssimos e as falas n\u00e3o passam em nenhum crit\u00e9rio de valida\u00e7\u00e3o. N\u00e3o combinaram sequer o desfexo da epopeia assassina. Quem vai se suicidar ap\u00f3s o assassinato n\u00e3o desiste do ato criminoso porque n\u00e3o teria quem o soltasse. Suicida fica preso para sempre num caix\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178233809986375681"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lauraso61134717", "id": "2584090484"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:03:25.000Z", "author_id": "100014040", "in_reply_to_user_id": "2584090484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178140418015408131"}], "id": "1178233809986375681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178233679916613633"], "created_at": "2019-09-29T09:02:54.000Z", "author_id": "788405728151166976", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178233679916613633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uTubmAgjMX", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178233646580469760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uTubmAgjMX", "media_key": "3_1178233639991164928"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/uTubmAgjMX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178233646580469760"], "created_at": "2019-09-29T09:02:46.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1178233646580469760"}, {"text": "@Salvadorasfri Estem fent un cam\u00ed ple de corbes tancades, amb precipicis posats amb mala llet a mig cam\u00ed. A m\u00e9s, \u00e9s un cam\u00ed que NING\u00da ha fet MAI! Si el conductor no frena de tant en tant, seria su\u00efcida! I \u00e9s normal que passi por. Per\u00f2 no per aix\u00f2 hem de deixar d'empenya, \u00e9s a dir VOTAR", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178233217159176192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Salvadorasfri", "id": "914347633803710464"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:01:04.000Z", "author_id": "95751548", "in_reply_to_user_id": "914347633803710464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178229549282279425"}], "id": "1178233217159176192"}, {"text": "Aclaro, ninguna persona del com\u00fan est\u00e1 en capacidad de aconsejar a alguien que est\u00e1 atravesando un cuadro depresivo o tiene ideaci\u00f3n suicida, pero lo que s\u00ed podemos hacer es conocer y aprender a detectar los signos de alerta para ayudar a que esa persona reciba atenci\u00f3n m\u00e9dica", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178232823293108224"], "created_at": "2019-09-29T08:59:30.000Z", "author_id": "468708209", "in_reply_to_user_id": "468708209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178232227123081216"}], "id": "1178232823293108224"}, {"text": "Empezo siendo algo comico esta mision suicida , pero se complico y ninguno de los dos queria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178228848766472192"], "created_at": "2019-09-29T08:43:42.000Z", "author_id": "1032088119414345734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178228848766472192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.4594, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00fanico filme filme da DC que eu vi e gostei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178227097745203209"], "created_at": "2019-09-29T08:36:45.000Z", "author_id": "941512189025898497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1178227097745203209"}, {"text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178226465294503936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:34:14.000Z", "author_id": "535216995", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178226465294503936"}, {"text": "RT @AlmasVeganas: Une ni\u00f1e se suicida por sufrir bullying por parte de sus compa\u00f1eres de clase por ser vegano.\nEn esta sociedad enferma lo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178226338718765056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlmasVeganas", "id": "901054343457251328"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:33:44.000Z", "author_id": "4835219493", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178039775506452480"}], "id": "1178226338718765056"}, {"text": "Il popolo del capitone suicida... \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/o3D9XNOr5p", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178225552014139392"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/o3D9XNOr5p", "expanded_url": "https://twitter.com/thevisioncom/status/1178202752171663360", "display_url": "twitter.com/thevisioncom/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:30:36.000Z", "author_id": "1277628199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178202752171663360"}], "id": "1178225552014139392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 20, "probability": 0.4009, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d1"}]}, "text": "@MACanadell Votar a \u00d1 \u00e9s suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178225427158110208"], "created_at": "2019-09-29T08:30:06.000Z", "author_id": "1120013041956003846", "in_reply_to_user_id": "284936050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178019499594915845"}], "id": "1178225427158110208"}, {"text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178224696254447617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:27:12.000Z", "author_id": "3098879295", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178224696254447617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178224540293443585"], "created_at": "2019-09-29T08:26:35.000Z", "author_id": "81821425", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "id": "1178224540293443585"}, {"text": "@josep_torrens @luaplymouth @Virgili7 @RogerVinton Vagi vost\u00e8 a explicar aquesta hist\u00f2ria a les c\u00fapules dels partits que actuen amb un srctarisme su\u00efcida, perqu\u00e8 sense una candidatura unit\u00e0ria a les espa\u00f1olas, no es podr\u00e0 fer res que ens sigui \u00fatil.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178224392234569729"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "josep_torrens", "id": "236345081"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "luaplymouth", "id": "1534581534"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "Virgili7", "id": "428308122"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "RogerVinton", "id": "478529834"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:26:00.000Z", "author_id": "969899999357296643", "in_reply_to_user_id": "236345081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178222301004926976"}], "id": "1178224392234569729"}, {"text": "RT @danieltorrelles: @DavidGR1714 El dia que l'enemic es peti el Govern de Vichy i els alts c\u00e0rrecs i funcionaris hagin d'anar cap a casa i\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178224266183135233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "danieltorrelles", "id": "67138443"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "DavidGR1714", "id": "483061210"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:25:30.000Z", "author_id": "1072180980436398080", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178216193695592448"}], "id": "1178224266183135233"}, {"text": "RT @pitiklinov: La ideaci\u00f3n suicida puede no estar presente hasta momentos antes del intento de suicidio por lo que hay que atender a otras\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178224255504306176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:25:27.000Z", "author_id": "124574266", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207095713406981"}], "id": "1178224255504306176"}, {"text": "RT @pitiklinov: La ideaci\u00f3n suicida puede no estar presente hasta momentos antes del intento de suicidio por lo que hay que atender a otras\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178223598139580417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:22:50.000Z", "author_id": "582233372", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207095713406981"}], "id": "1178223598139580417"}, {"text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178222608938160129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:18:54.000Z", "author_id": "986285578030379008", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178222608938160129"}, {"text": "@javilost Pero es que parec\u00eda un suicida. Se tiraba al cubo y yo pensaba en lxs ni\u00f1xs viendo eso as\u00ed \ud83d\ude10", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178222469754363905"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "javilost", "id": "14199190"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:18:21.000Z", "author_id": "19514643", "in_reply_to_user_id": "14199190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178222074655117312"}], "id": "1178222469754363905"}, {"text": "RT @danieltorrelles: @DavidGR1714 El dia que l'enemic es peti el Govern de Vichy i els alts c\u00e0rrecs i funcionaris hagin d'anar cap a casa i\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178221914948591616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "danieltorrelles", "id": "67138443"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "DavidGR1714", "id": "483061210"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:16:09.000Z", "author_id": "566458796", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178216193695592448"}], "id": "1178221914948591616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178221442548355072"], "created_at": "2019-09-29T08:14:16.000Z", "author_id": "4486413563", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178221442548355072"}, {"text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178220821292167168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:11:48.000Z", "author_id": "103405165", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178220821292167168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/MYyHOjIXQY", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/MYyHOjIXQY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178220386279923712"], "created_at": "2019-09-29T08:10:05.000Z", "author_id": "963908882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178220386279923712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178219782895620096"], "created_at": "2019-09-29T08:07:41.000Z", "author_id": "1058571766107267073", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178219782895620096"}, {"text": "La figlia, le liti, i servizi sociali:\u00a0 l\u2019inchiesta sulla madre suicida https://t.co/fh10c3eb69 https://t.co/sw14oTS98B", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178219763832508423"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/fh10c3eb69", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF6hLX", "display_url": "dlvr.it/RF6hLX"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/sw14oTS98B", "expanded_url": "https://twitter.com/rassegnastampa/status/1178219763832508423/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sw14oTS98B", "media_key": "3_1178219762217713666"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:07:36.000Z", "author_id": "98679589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178219763832508423"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178218984791068675"], "created_at": "2019-09-29T08:04:30.000Z", "author_id": "149945600", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178218984791068675"}, {"text": "RT @dranibalacosta: El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178218257871966208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dranibalacosta", "id": "5862772"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:01:37.000Z", "author_id": "152492516", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177960526158143488"}], "id": "1178218257871966208"}, {"text": "RT @pitiklinov: La ideaci\u00f3n suicida puede no estar presente hasta momentos antes del intento de suicidio por lo que hay que atender a otras\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178218160685756416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:01:14.000Z", "author_id": "1113906747788472321", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207095713406981"}], "id": "1178218160685756416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178218096324235265"], "created_at": "2019-09-29T08:00:59.000Z", "author_id": "1113906747788472321", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178218096324235265"}, {"text": "@martinezgonzaa9 Sale ese tal pacto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178218090888347649"], "created_at": "2019-09-29T08:00:57.000Z", "author_id": "494290947", "in_reply_to_user_id": "1067563821886332936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178216844324478976"}], "id": "1178218090888347649"}, {"text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178217768715505664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:59:40.000Z", "author_id": "928290571793391616", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178217768715505664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178217064261046277"], "created_at": "2019-09-29T07:56:52.000Z", "author_id": "124574266", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178217064261046277"}, {"text": "@Lausonica Que se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178216970413641729"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lausonica", "id": "145346469"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:56:30.000Z", "author_id": "136082264", "in_reply_to_user_id": "145346469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178033814821654528"}], "id": "1178216970413641729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Lew6MkHkRZ", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/sociedad/horas-media-suicida-persona-Espana_0_940356599.html", "display_url": "eldiario.es/sociedad/horas\u2026"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Lew6MkHkRZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178216891615252480"], "created_at": "2019-09-29T07:56:11.000Z", "author_id": "116497432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178216891615252480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178216491759603712"], "created_at": "2019-09-29T07:54:36.000Z", "author_id": "120190363", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178216491759603712"}, {"text": "@DavidGR1714 El dia que l'enemic es peti el Govern de Vichy i els alts c\u00e0rrecs i funcionaris hagin d'anar cap a casa i les empreses no puguin contractar/cobrar ho celebrar\u00e9 molt fort. Per\u00f2 aix\u00f2 l'enemic ja ho sap, a difer\u00e8ncia dels nostres mal governants, no \u00e9s su\u00efcida.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178216193695592448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DavidGR1714", "id": "483061210"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:53:25.000Z", "author_id": "67138443", "in_reply_to_user_id": "483061210", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178213110294962176"}], "id": "1178216193695592448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "FV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pedro_m_paiva", "id": "101348410"}]}, "text": "RT @pedro_m_paiva: Estou a rever a entrevista de FV mais a frio para tentar retirar algum sumo que me fa\u00e7a acreditar que n\u00e3o temos aos coma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178216167871275009"], "created_at": "2019-09-29T07:53:19.000Z", "author_id": "3200811893", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178063889503789056"}], "id": "1178216167871275009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178215938996543488"], "created_at": "2019-09-29T07:52:24.000Z", "author_id": "979357364867555330", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178215938996543488"}, {"text": "RT @20m: El presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven por el robo de un movil se suicida antes de ser detenido https://t.co/SE7rolOU\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178215835028115461"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:51:59.000Z", "author_id": "1326389942", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177469391916564481"}], "id": "1178215835028115461"}, {"text": "@juralde Es un pez que se muerde la cola... La justicia social, la justicia clim\u00e1tica van de la mano... Se trata de salir de la paranoia del consumo compulsivo suicida y tener una vida m\u00e1s feliz en comunidad... ECOFEMINISMO!!!! PERMACULTURA!!!! Luz, c\u00e1mara ACCI\u00d3N!!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178215827797151744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "juralde", "id": "69060709"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:51:58.000Z", "author_id": "1141781155420803072", "in_reply_to_user_id": "69060709", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177911905480007680"}], "id": "1178215827797151744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9222, "type": "Place", "normalized_text": "Congo"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8486, "type": "Place", "normalized_text": "Congo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Arroz__15", "id": "856414736308744192"}]}, "text": "RT @Arroz__15: de suas fotos. Sabe, ele matou mais de 10 milh\u00f5es de pessoas no Congo. Ele foi \u201cdono\u201d do Congo durante seu reinado como mona\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178215211226079232"], "created_at": "2019-09-29T07:49:31.000Z", "author_id": "521601911", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174994008579420160"}], "id": "1178215211226079232"}, {"text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178215153793425411"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:49:17.000Z", "author_id": "2199411744", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178215153793425411"}, {"text": "@jaohenritado Um primo meu de 15 anos se matou nessa noite. \ud83d\ude1e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178214879884386304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jaohenritado", "id": "787787381776809984"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:48:12.000Z", "author_id": "327458904", "in_reply_to_user_id": "787787381776809984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178214700141699072"}], "id": "1178214879884386304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178214338953396224"], "created_at": "2019-09-29T07:46:03.000Z", "author_id": "875402780", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178214338953396224"}, {"text": "Amigos as\u00ed merecen la pena:\n[29/9/19 9:40:58]: Hay veces en las que o sobrevive ella o sobrevives tu\n [29/9/19 9:41:02]: Y t\u00fa no eres ninguna suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178214281839566848"], "created_at": "2019-09-29T07:45:49.000Z", "author_id": "1358940073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178214281839566848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6516, "type": "Other", "normalized_text": "Marik"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "aristi_maria4", "id": "352804726"}]}, "text": "@Ojala_Si @aristi_maria4 Marik eso si es suicida escoja una o la otra.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178214008970776576"], "created_at": "2019-09-29T07:44:44.000Z", "author_id": "196375710", "in_reply_to_user_id": "838826989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178182891408445440"}], "id": "1178214008970776576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178213399215398912"], "created_at": "2019-09-29T07:42:19.000Z", "author_id": "2225433505", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178213399215398912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.8488, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 106, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/3bmWWsRVlc", "expanded_url": "https://twitter.com/cristorrespt/status/1178046254221266947", "display_url": "twitter.com/cristorrespt/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 143, "tag": "FeriaDeChapultepec"}]}, "text": "Las consecuencias de la austeridad suicida tanto del gobierno federal como el de la CDMX. \n\n@lopezobrador_\n\n@Claudiashein \n\n#FeriaDeChapultepec https://t.co/3bmWWsRVlc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178211836786814976"], "created_at": "2019-09-29T07:36:06.000Z", "author_id": "1636983776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178046254221266947"}], "id": "1178211836786814976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.6847, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/oMFgvpkeBO", "expanded_url": "https://tvi24.iol.pt/videos/bruno-de-carvalho-matou-a-identidade-do-sporting/5d8d37aa0cf2b1f734f4e79c", "display_url": "tvi24.iol.pt/videos/bruno-d\u2026"}]}, "text": "E depois os adeptos do Sporting \u00e9 que s\u00e3o burros...\nBasicamente \u00e9 isto que se vai vendo, ouvindo e o resultado \u00e9 exactamente pior que a receita anterior...\ud83e\udd15\ud83e\udd15\nhttps://t.co/oMFgvpkeBO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178211452622118912"], "created_at": "2019-09-29T07:34:35.000Z", "author_id": "4142216561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178211452622118912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178211414630121472"], "created_at": "2019-09-29T07:34:26.000Z", "author_id": "812711228", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178211414630121472"}, {"text": "RT @bernabeu_soler: Vergonzoso, repugnante, cobarde y suicida proceder progre... https://t.co/gDq0nHcADT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178211286183809026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gDq0nHcADT", "expanded_url": "https://twitter.com/RobinDelEspacio/status/1177929419286966272", "display_url": "twitter.com/RobinDelEspaci\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:33:55.000Z", "author_id": "1693478581", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177978080771612673"}], "id": "1178211286183809026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Steve-O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CroWGamesYT", "id": "408066474"}]}, "text": "RT @CroWGamesYT: Ojal\u00e1 todas las personas fueran como Steve-O, osea me refiero al actual, no al drogadicto suicida de hace 10 a\u00f1os.\nOsea co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178211135054594048"], "created_at": "2019-09-29T07:33:19.000Z", "author_id": "2916342411", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178081285828415488"}], "id": "1178211135054594048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178209870627196928"], "created_at": "2019-09-29T07:28:17.000Z", "author_id": "252790519", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178209870627196928"}, {"text": "RT @CathVoicesITA: Quando sento parlare di \u201clibert\u00e0\u201d che il #suicidioassistito garantisce a chi non pu\u00f2 ammazzarsi e chiede allo Stato di f\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178209538090180609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CathVoicesITA", "id": "2794337039"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 78, "tag": "suicidioassistito"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:26:58.000Z", "author_id": "377967239", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177947476361453568"}], "id": "1178209538090180609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178209456238288896"], "created_at": "2019-09-29T07:26:39.000Z", "author_id": "827714184", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178209456238288896"}, {"text": "E os viado que sao suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178209143007666178"], "created_at": "2019-09-29T07:25:24.000Z", "author_id": "863907970635190273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1178209143007666178"}, {"text": "Descripci\u00f3n de signos previos a la ideaci\u00f3n suicida (estudio en el hilo de @pitiklinov): https://t.co/wIBnb9C6Ct https://t.co/qqUxCkgy4d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178209027945357313"], "entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 86, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/wIBnb9C6Ct", "expanded_url": "https://twitter.com/SihayaKynes/status/1178209027945357313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wIBnb9C6Ct", "media_key": "3_1178209004658597888"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qqUxCkgy4d", "expanded_url": "https://twitter.com/pitiklinov/status/1178207095713406981", "display_url": "twitter.com/pitiklinov/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:24:56.000Z", "author_id": "300500318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178207095713406981"}], "id": "1178209027945357313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178208949834846209"], "created_at": "2019-09-29T07:24:38.000Z", "author_id": "1106091433172393984", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "id": "1178208949834846209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178208417493737472"], "created_at": "2019-09-29T07:22:31.000Z", "author_id": "199439095", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178208417493737472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9775, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "text": "@el_pais Estoy expectante. Por lo que se ve en las noticias, en el PP, cuando la mierda salpica la persona correcta, de pronto muere alguien de un infarto, se suicida... y se entierra muy r\u00e1pido o hay incendios y asaltos a sedes. A ver cu\u00e1ntos caen ahora y qu\u00e9 destracias inventan.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178207998935814144"], "created_at": "2019-09-29T07:20:51.000Z", "author_id": "4188501143", "in_reply_to_user_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178201491720429569"}], "id": "1178207998935814144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178207762116943873"], "created_at": "2019-09-29T07:19:55.000Z", "author_id": "1174498290676707328", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178207762116943873"}, {"text": "La ideaci\u00f3n suicida puede no estar presente hasta momentos antes del intento de suicidio por lo que hay que atender a otras caracter\u00edsticas:\n-P\u00e9rdida de control cognitivo: rumiaciones constantes\n-Hiperactivaci\u00f3n: agitaci\u00f3n, inquietud, irritabilidad, insomnio\n-Aislamiento socia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178207095713406981"], "created_at": "2019-09-29T07:17:16.000Z", "author_id": "636025744", "in_reply_to_user_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178207095713406981"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.4798, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}]}, "text": "El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento de suicidio y que se caracteriza por un sentimiento persistente de desesperanza y atrapamiento, una urgencia de escapar de una situaci\u00f3n vital insufrible", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178207009298100229"], "created_at": "2019-09-29T07:16:55.000Z", "author_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 107, "quote_count": 2}, "id": "1178207009298100229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "text": "@LordJimjr El despechado de Odebrecht, pidi\u00f3 \"apoyo\" y se lo negaron, hoy fracasado y frustrado llora x la herida, a\u00fan no asume q la rea Keiko se meti\u00f3 sola a la c\u00e1rcel x obstrucci\u00f3n a la justicia, y; el suicida se mat\u00f3 xq se sab\u00eda culpable.\nMiserable S\u00cd, pero DESPRECIABLE tambi\u00e9n", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178206809108238336"], "created_at": "2019-09-29T07:16:07.000Z", "author_id": "870449053787721730", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177902021145436160"}], "id": "1178206809108238336"}, {"text": "@Ilamlain Pshh-pshh. Nikakogo suicida tam, kak slishno?\nA to ya wam ustroyou. Pshhh", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1178206612059824129"], "created_at": "2019-09-29T07:15:20.000Z", "author_id": "972746676434800641", "in_reply_to_user_id": "1091763004377583618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178206122999767040"}], "id": "1178206612059824129"}, {"text": "RT @delreylover: 6. Suic\u00eddio ou assassinato \n\nUm homem pula de um pr\u00e9dio para se matar,mas na queda \u00e9 morto por uma bala, atirada de um ap\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178206180952432640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "delreylover", "id": "2885878961"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:13:38.000Z", "author_id": "996232049513127938", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1119363529180631045"}], "id": "1178206180952432640"}, {"text": "\u00bfAlguien entiende qu\u00e9 hace ese imb\u00e9cil suicida con un tobo? La ignorancia mata. https://t.co/z4ODVONW23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178206068998057984"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/z4ODVONW23", "expanded_url": "https://twitter.com/amg9847/status/1178153105566978048", "display_url": "twitter.com/amg9847/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:13:11.000Z", "author_id": "62137340", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178153105566978048"}], "id": "1178206068998057984"}, {"text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178204966172930048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:08:48.000Z", "author_id": "2718822700", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178204966172930048"}, {"text": "@danimen24 Jajajajajajajja suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178204676510101504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danimen24", "id": "346128144"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:07:39.000Z", "author_id": "245527410", "in_reply_to_user_id": "346128144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178176680424169474"}], "id": "1178204676510101504"}, {"text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178204289413591041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:06:07.000Z", "author_id": "249082095", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178204289413591041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CleberAmaral_", "id": "349218010"}]}, "text": "RT @CleberAmaral_: Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em co\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178203985481797632"], "created_at": "2019-09-29T07:04:54.000Z", "author_id": "504838741", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177636840666517504"}], "id": "1178203985481797632"}, {"text": "RT @ELZORROBOLIVAR: Irresponsable y suicida que un Presidente de una Comunidad Autonoma aliente y sea conocedor de estos hechos...\ndonde es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178203679926706178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ELZORROBOLIVAR", "id": "144377829"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:03:41.000Z", "author_id": "42504275", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177911870012960768"}], "id": "1178203679926706178"}, {"text": "Ane querendo q eu saia daqui essa hora, sou nem suicida ainda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178203373750951937"], "created_at": "2019-09-29T07:02:28.000Z", "author_id": "828225281991249921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178203373750951937"}, {"text": "Falso allarme d\u2019ottobre.\n\nSiamo nell\u2019onirico \nsabato delle sei.\nPassando per il centro\nincontriamo i  morti\nsenza trovarci niente di strano, no.\nE li salutiamo.\nE quella frenesia (suicida?)\nche ossessivamente... https://t.co/XglnXmOgiA", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178200987061895169"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/XglnXmOgiA", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100009036618525/posts/2302976736680191/", "display_url": "facebook.com/10000903661852\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T06:52:59.000Z", "author_id": "61540938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178200987061895169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178200706953744384"], "created_at": "2019-09-29T06:51:53.000Z", "author_id": "575735084", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178200706953744384"}, {"text": "\"Cuando un anciano de 90 mata a su mujer inv\u00e1lida y se suicida despu\u00e9s porque est\u00e1n solos y no pueden valerse lo llaman asesinato y violencia de g\u00e9nero y se quedan tan anchos.\"  https://t.co/zm39XzueJU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178199172849250304"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/zm39XzueJU", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/abuela-punto-morir-asesina-nieto-discapacitado-porque-pensaba-que-nadie-podria-cuidarlo_201909285d8f44780cf2299c3880bec4.html", "display_url": "antena3.com/noticias/mundo\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T06:45:47.000Z", "author_id": "196780712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178199172849250304"}, {"text": "RT @MortiDeFae: Incluso aunque esa sexualidad sea patol\u00f3gica \u00bfVosotros a un suicida o a alguien que se autolesiona le dec\u00eds las mismas barb\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178197939040202752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MortiDeFae", "id": "316596966"}]}, "created_at": "2019-09-29T06:40:53.000Z", "author_id": "3120322028", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177908826839887877"}], "id": "1178197939040202752"}, {"text": "Ngm quis me beijar no pub sera q eh pq eu estava chorando o fato de que achei o corpo do meu melhor amigo no dia que ele se matou????\n\nEspero que n", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178197928248254465"], "created_at": "2019-09-29T06:40:50.000Z", "author_id": "165884827", "in_reply_to_user_id": "165884827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178197703475499008"}], "id": "1178197928248254465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178197228789403649"], "created_at": "2019-09-29T06:38:03.000Z", "author_id": "920571076857483264", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178197228789403649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "HTGAWM"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5954, "type": "Person", "normalized_text": "Laurel"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.5779, "type": "Person", "normalized_text": "Fria"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "frank"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "Tegan"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.6829, "type": "Person", "normalized_text": "annalise"}]}, "text": "***SPOILER DE HTGAWM***\n\nFui ver o primeiro ep e assim, imagina se a Laurel realmente fugiu e largou o ursinho do filho? Fria..Acho q o frank mata ela\nE a Tegan hein? Ser\u00e1 q \u00e9 uma safada traidora?\nS\u00f3 sei q se algu\u00e9m matou a annalise eu vou ter q cometer um assassinato", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178197174502526977"], "created_at": "2019-09-29T06:37:50.000Z", "author_id": "858435697119723520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178197174502526977"}, {"text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178196854221225984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-29T06:36:34.000Z", "author_id": "453792521", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178196854221225984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4103, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}]}, "text": "Perereca suicida \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178196676227604480"], "created_at": "2019-09-29T06:35:52.000Z", "author_id": "1092771365541822465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178196676227604480"}, {"text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178196314850516994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-29T06:34:25.000Z", "author_id": "1102401392176742402", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}], "id": "1178196314850516994"}, {"text": "Creo que s\u00ed, es mejor ir identificando si mis contactos tienen buena salud mental, empezando contigo!-mirada sospechosa- \nHey! Que tengo una mente suicida y corrupta pero no llego a ese nivel XD\nBueno s\u00ed, que r\u00e1pido se olvidaron de esa escena jaja fans arruinando reputaci\u00f3n de pj https://t.co/vMrPfiHeDy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178195128877486081"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vMrPfiHeDy", "expanded_url": "https://twitter.com/Darko_Heat/status/1178077050499977216", "display_url": "twitter.com/Darko_Heat/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T06:29:43.000Z", "author_id": "1119381863154503681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178077050499977216"}], "id": "1178195128877486081"}, {"text": "Minha sina\u00a0\nGana suicida\u00a0\nMorte divina\u00a0\nDoce tangerina \ud83c\udf99", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178194669815119872"], "created_at": "2019-09-29T06:27:53.000Z", "author_id": "75601605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178194669815119872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178194386720641024"], "created_at": "2019-09-29T06:26:46.000Z", "author_id": "2463175588", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178194386720641024"}, {"text": "@Misurelli77 Un pazzo suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178194193576943616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Misurelli77", "id": "1077691849"}]}, "created_at": "2019-09-29T06:26:00.000Z", "author_id": "377553188", "in_reply_to_user_id": "1077691849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178009358824808451"}], "id": "1178194193576943616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178193863015649281"], "created_at": "2019-09-29T06:24:41.000Z", "author_id": "1110243957873803265", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178193863015649281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178193477437464576"], "created_at": "2019-09-29T06:23:09.000Z", "author_id": "759807720010584064", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178193477437464576"}, {"text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178192984107634688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-29T06:21:11.000Z", "author_id": "861438738", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178192984107634688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178192842390409216"], "created_at": "2019-09-29T06:20:38.000Z", "author_id": "2391757356", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178192842390409216"}, {"text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178192225353818112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-29T06:18:10.000Z", "author_id": "3048471676", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1178192225353818112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 22, "probability": 0.6852, "type": "Other", "normalized_text": "JuvinaoMePoneEnPeligro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "JuvinaoMePoneEnPeligro"}]}, "text": "#JuvinaoMePoneEnPeligro hablando mierda y con esos valores, como burlarse de un suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178192176372695040"], "created_at": "2019-09-29T06:17:59.000Z", "author_id": "2620331259", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178192176372695040"}, {"text": "RT @cesarolse: Recuerden que el suicida dice que \"est\u00e1 bien\" hasta el \u00faltimo momento. No crean en los \"estoy bien\" de la gente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178191715380989952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cesarolse", "id": "77624379"}]}, "created_at": "2019-09-29T06:16:09.000Z", "author_id": "386807610", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178029498236903424"}], "id": "1178191715380989952"}, {"text": "@rai_pares @cnisedr @del_subsuelo @AgustinaZgz @SaveSpain1 @cava_SEdR @miquelstrubell @RamonBerenguerI @RAGAFO1 @nexus741 @aclista1 @mrcdsgo @rafitiya @PJoliCo @JoseTellezBDN @AdaColau Hasta las 21H no se empez\u00f3 a o\u00edr alguna rumor.\n22.00: la cadena de radio SER comenz\u00f3 a emitir la noticia (demostrada falsa) del hallazgo de un terrorista suicida en uno de los vagones.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178191074550075393"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rai_pares", "id": "2884071363"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "cnisedr", "id": "986356750923239426"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "del_subsuelo", "id": "1072554028096204801"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "AgustinaZgz", "id": "2609233237"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "SaveSpain1", "id": "941612664974905345"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "cava_SEdR", "id": "988143582480683008"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "miquelstrubell", "id": "86961339"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "RamonBerenguerI", "id": "958125240"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "RAGAFO1", "id": "377506071"}, {"start": 112, "end": 121, "username": "nexus741", "id": "301994796"}, {"start": 132, "end": 140, "username": "mrcdsgo", "id": "2875780751"}, {"start": 141, "end": 150, "username": "rafitiya", "id": "412379241"}, {"start": 151, "end": 159, "username": "PJoliCo", "id": "893942763426807808"}, {"start": 160, "end": 174, "username": "JoseTellezBDN", "id": "80694078"}, {"start": 175, "end": 184, "username": "AdaColau", "id": "102095809"}]}, "created_at": "2019-09-29T06:13:36.000Z", "author_id": "977285464850944000", "in_reply_to_user_id": "2884071363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178165307564789760"}], "id": "1178191074550075393"}, {"text": "RT @ImolaOggi: Migranti, Alarm phone: 'barca con 56 \"naufraghi\" in difficolt\u00e0'\n(chi si avventura in mare senza precauzioni non \u00e8 NAUFRAGO,\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178190292928942080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ImolaOggi", "id": "1683455144"}]}, "created_at": "2019-09-29T06:10:30.000Z", "author_id": "1175679259", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177872010933936131"}], "id": "1178190292928942080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 126, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "Moonsault Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BigWoodieStyle", "id": "954360060842561536"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "OrinVeidt", "id": "18841933"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "lucha_angel1", "id": "848185426326282241"}]}, "text": "RT @BigWoodieStyle: @OrinVeidt isn\u2019t safe in the floor as @lucha_angel1 takes flight, and lands a spectacular Moonsault Suicida!! And lands\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178189875675160577"], "created_at": "2019-09-29T06:08:50.000Z", "author_id": "2434304858", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178164576686346240"}], "id": "1178189875675160577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8262, "type": "Person", "normalized_text": "Claire"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adricarra22", "id": "717876169"}]}, "text": "@adricarra22 Me encant\u00f3 el juego.. M\u00e1s que el primero.. M\u00e1s que nada porque en este vas sabiendo el porqu\u00e9 la actuaci\u00f3n de los personajes con sus historias.. Tiene una banda sonora muy chula.. Me encanta la canci\u00f3n que ponen cuando Claire se suicida.. No paro de escucharla.. Besos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178189180347801601"], "created_at": "2019-09-29T06:06:04.000Z", "author_id": "943460995825065984", "in_reply_to_user_id": "717876169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177949155924291590"}], "id": "1178189180347801601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178188780106321920"], "created_at": "2019-09-29T06:04:29.000Z", "author_id": "728558455", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178188780106321920"}, {"text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178188734002601986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-29T06:04:18.000Z", "author_id": "2909634118", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178188734002601986"}, {"text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178186943076737024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:57:11.000Z", "author_id": "341496854", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "id": "1178186943076737024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}]}, "text": "RT @piscogguk: puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178186907303514113"], "created_at": "2019-09-29T05:57:03.000Z", "author_id": "906734945682550784", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178021952872751105"}], "id": "1178186907303514113"}, {"text": "RT @AlmasVeganas: Une ni\u00f1e se suicida por sufrir bullying por parte de sus compa\u00f1eres de clase por ser vegano.\nEn esta sociedad enferma lo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178186808015896576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlmasVeganas", "id": "901054343457251328"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:56:39.000Z", "author_id": "821312750114762753", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178039775506452480"}], "id": "1178186808015896576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}]}, "text": "RT @kolontai1959: Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178186314828648448"], "created_at": "2019-09-29T05:54:41.000Z", "author_id": "341496854", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171457585142124545"}], "id": "1178186314828648448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 101, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "text": "RT @cokinanco: Finalmente, a la luz de la evidencia disponible, el forense sugiere que Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178186261112049665"], "created_at": "2019-09-29T05:54:28.000Z", "author_id": "323859779", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175974468877017088"}], "id": "1178186261112049665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8183, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "tentando assistir esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178186155608743937"], "created_at": "2019-09-29T05:54:03.000Z", "author_id": "358481856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178186155608743937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}]}, "text": "Te escapas con el (taehyung) suga los encuentra despues de un tiempo t/n se avienta de un puente y muere obvio taehyung se entera y se suicida para estar con ella en el cielo,suga queda paral\u00edtico y todos los d\u00edas les lleva flores al pante\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178186056841207808"], "created_at": "2019-09-29T05:53:40.000Z", "author_id": "1021437734349520896", "in_reply_to_user_id": "1021437734349520896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178185520226193408"}], "id": "1178186056841207808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Cobain"}]}, "text": "@rebeldescalca @realcarlossilva Ele era um g\u00eanio. E suicida. O amigo, \u00e9 um g\u00eanio tamb\u00e9m e tem uma vibe TOTALMENTE diferente do Cobain. E isso se reflete nas m\u00fasicas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178185219725303810"], "created_at": "2019-09-29T05:50:20.000Z", "author_id": "986184404451123200", "in_reply_to_user_id": "2723788234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178182076455116800"}], "id": "1178185219725303810"}, {"text": "Siempre tienes que cuidarte muy bien porque la gente se asusta que te pasen accidentes. Qu\u00e9 triste https://t.co/aZPNBZJoyq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178184681117888512"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/aZPNBZJoyq", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:48:12.000Z", "author_id": "137492306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178184681117888512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "cazuza"}]}, "text": "@tom_lenna Amigo que se acha a pica que matou cazuza", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178183968044277761"], "created_at": "2019-09-29T05:45:22.000Z", "author_id": "46722019", "in_reply_to_user_id": "924728778022154240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177981741186916354"}], "id": "1178183968044277761"}, {"text": "@nataliavallee Acabei de v\u00ea essa parte agora, n acredito q ela se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178183498202583040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nataliavallee", "id": "3040926604"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:43:30.000Z", "author_id": "1176173112746029056", "in_reply_to_user_id": "3040926604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178164359303966720"}], "id": "1178183498202583040"}, {"text": "@josepimentelali @ugluis Personero legal aprista?\nNo se diga m\u00e1s.\nPara el seguidor del suicida cobarde, transparencia es elegir apristas.\nQu\u00e9 IPOCRESIA!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178183218828316674"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "ugluis", "id": "32136515"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:42:23.000Z", "author_id": "54580128", "in_reply_to_user_id": "885418945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178093151225077762"}], "id": "1178183218828316674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178183008643436544"], "created_at": "2019-09-29T05:41:33.000Z", "author_id": "882275245121572865", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178183008643436544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.293, "type": "Place", "normalized_text": "Argos"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4256, "type": "Place", "normalized_text": "Arqueiro"}]}, "text": "Ent\u00e3o a Argos criou o esquadr\u00e3o suic\u00edda e \u00e9 citado em Arqueiro Hummmmm", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "7b3d11c8382392d2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178182772395057153"], "created_at": "2019-09-29T05:40:37.000Z", "author_id": "701365395312271360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178182772395057153"}, {"text": "@eunancio Sim nega, enquanto a gente que se matou de fazer curso n\u00e3o tem chance nessa merda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178182715696435201"], "created_at": "2019-09-29T05:40:23.000Z", "author_id": "2959088836", "in_reply_to_user_id": "1125459012", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178182196051501057"}], "id": "1178182715696435201"}, {"text": "@MACYNT0SH P\u00easames o krl, se matou pra n\u00e3o me assumir\nQuando eu me matar eu tiro x1 com ele no inferno", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178181115619749889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MACYNT0SH", "id": "1017202619083902976"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:34:02.000Z", "author_id": "790325935467880448", "in_reply_to_user_id": "3396575339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178180810790322178"}], "id": "1178181115619749889"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178181029628203008"], "created_at": "2019-09-29T05:33:41.000Z", "author_id": "529590195", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1178181029628203008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 126, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "Moonsault Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BigWoodieStyle", "id": "954360060842561536"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "OrinVeidt", "id": "18841933"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "lucha_angel1", "id": "848185426326282241"}]}, "text": "RT @BigWoodieStyle: @OrinVeidt isn\u2019t safe in the floor as @lucha_angel1 takes flight, and lands a spectacular Moonsault Suicida!! And lands\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178179690445467648"], "created_at": "2019-09-29T05:28:22.000Z", "author_id": "21587797", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178164576686346240"}], "id": "1178179690445467648"}, {"text": "@MACYNT0SH Meu pai s\u00f3 n\u00e3o chora no banho pq se matou quando eu nasci", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178179506403790848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MACYNT0SH", "id": "1017202619083902976"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:27:38.000Z", "author_id": "790325935467880448", "in_reply_to_user_id": "3396575339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178178908413448192"}], "id": "1178179506403790848"}, {"text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178179463974178817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:27:28.000Z", "author_id": "1090678232276451328", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "id": "1178179463974178817"}, {"text": "RT @AlmasVeganas: Une ni\u00f1e se suicida por sufrir bullying por parte de sus compa\u00f1eres de clase por ser vegano.\nEn esta sociedad enferma lo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178179325935443968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlmasVeganas", "id": "901054343457251328"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:26:55.000Z", "author_id": "880027800111124480", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178039775506452480"}], "id": "1178179325935443968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3871, "type": "Person", "normalized_text": "Pochi"}]}, "text": "*Pochi escuchando m\u00fasica suicida* \nMi primo: \"Saca esa wasca pochi\"\nJAJAJAJAJAJAJAJ cagando el momento", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178179322491916288"], "created_at": "2019-09-29T05:26:54.000Z", "author_id": "834535719909617673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178179322491916288"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida jogo bom\ud83d\ude45\ud83d\ude0d\ud83d\ude02\ud83d\ude0a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178178637759209472"], "created_at": "2019-09-29T05:24:11.000Z", "author_id": "1147515907473907713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178178637759209472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178178475057917954"], "created_at": "2019-09-29T05:23:32.000Z", "author_id": "769587314305687553", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178178475057917954"}, {"text": "@nataliavallee Ela se matou", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178177839075647488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nataliavallee", "id": "3040926604"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:21:00.000Z", "author_id": "3111064761", "in_reply_to_user_id": "3040926604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178164359303966720"}], "id": "1178177839075647488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4699, "type": "Person", "normalized_text": "kynerys"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "dany"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "chuuya"}]}, "text": "enfim foda-se kynerys \u00e9 skk mas com um dazai muito mais legal e gentil e a dany \u00e9 o clone suicida do chuuya tenham um bom dia \n\nfeliz navidad", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178177675468398593"], "created_at": "2019-09-29T05:20:21.000Z", "author_id": "1009983244211773441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178177675468398593"}, {"text": "Que suerte que no laburo en ayuda al suicida https://t.co/rCmtOwwhxD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178176776209600512"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/rCmtOwwhxD", "expanded_url": "https://t.co/rCmtOwwhxD", "display_url": "t.co/rCmtOwwhxD"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:16:47.000Z", "author_id": "1438600898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178176776209600512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "Dragon Lee"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "Titan"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "Power Struggle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "luchablog", "id": "19932217"}]}, "text": "RT @luchablog: this post is from a couple of days ago, but you can see Dragon Lee &amp; Titan on the 10/19 Power Struggle poster on the left. S\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178176755577823232"], "created_at": "2019-09-29T05:16:42.000Z", "author_id": "2727798047", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178172842925608960"}], "id": "1178176755577823232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7836, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme maneirinho, gostei pra crl kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178176586459357184"], "created_at": "2019-09-29T05:16:02.000Z", "author_id": "764152354958606336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178176586459357184"}, {"text": "RT @Kleytonsurfcore: @sigoemfrenterj Talvez o dono dele, @jairbolsonaro, o vendeu, mandou capturar algum outro escravo ou o matou. Vai sabe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178176461951422464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Kleytonsurfcore", "id": "124024147"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:15:32.000Z", "author_id": "34932572", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178130229740613632"}], "id": "1178176461951422464"}, {"text": "todo mundo na vida desse garoto se suicida mds q horror", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178175683970895877"], "created_at": "2019-09-29T05:12:27.000Z", "author_id": "3111526222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178175683970895877"}, {"text": "@crfph01 deu corda se enforcou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178175267866578945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "crfph01", "id": "1143938126743781381"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:10:47.000Z", "author_id": "1140021651385528320", "in_reply_to_user_id": "1143938126743781381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178174136662843395"}], "id": "1178175267866578945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178175088044183554"], "created_at": "2019-09-29T05:10:05.000Z", "author_id": "2239333390", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178175088044183554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178174455530622976"], "created_at": "2019-09-29T05:07:34.000Z", "author_id": "375800448", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178174455530622976"}, {"text": "As\u00ed comenz\u00f3 el conflicto cristero. La libertad de cultos debe siempre ir de la mano del respeto entre creencias y, por fuerza, del Estado Laico, es decir, sin religi\u00f3n. La conversi\u00f3n de la tribuna presidencial en p\u00falpito es una apuesta suicida. https://t.co/r3zc8oFR7i", "lang": "es", "geo": {"place_id": "305867481351611b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178174417119170562"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/r3zc8oFR7i", "expanded_url": "https://twitter.com/lzaroRos5/status/1178153213457043458", "display_url": "twitter.com/lzaroRos5/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:07:25.000Z", "author_id": "82391227", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178153213457043458"}], "id": "1178174417119170562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/WqPSYzjLx8", "expanded_url": "https://twitter.com/josepimentelali/status/1178093151225077762", "display_url": "twitter.com/josepimentelal\u2026"}]}, "text": "Los apristas lloronas del suicida, quieren que se elijan hermanitos, apristas con carnet, mercenarios que ir\u00e1n a pedir sus lentejas a Keiko. https://t.co/WqPSYzjLx8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178173949307428864"], "created_at": "2019-09-29T05:05:33.000Z", "author_id": "69467748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178173949307428864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 126, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "Moonsault Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BigWoodieStyle", "id": "954360060842561536"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "OrinVeidt", "id": "18841933"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "lucha_angel1", "id": "848185426326282241"}]}, "text": "RT @BigWoodieStyle: @OrinVeidt isn\u2019t safe in the floor as @lucha_angel1 takes flight, and lands a spectacular Moonsault Suicida!! And lands\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178173889765089280"], "created_at": "2019-09-29T05:05:19.000Z", "author_id": "18841933", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178164576686346240"}], "id": "1178173889765089280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 252, "probability": 0.7612, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "hoje eu estava voltando pra casa com as meninas quando de repente vimos uma ambul\u00e2ncia e adivinhem, um rapaz se suicidou. gente, dava pra ver de longe o desespero de uma familiar dele. ver aquilo me deixou nervosa, tr\u00eamula, apreensiva. pelo amor de Deus, vamos cuidar das pessoas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178173406996508672"], "created_at": "2019-09-29T05:03:24.000Z", "author_id": "1061008364963016704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1178173406996508672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "Dragon Lee"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "Titan"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "Power Struggle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "luchablog", "id": "19932217"}]}, "text": "RT @luchablog: this post is from a couple of days ago, but you can see Dragon Lee &amp; Titan on the 10/19 Power Struggle poster on the left. S\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178173230919503873"], "created_at": "2019-09-29T05:02:42.000Z", "author_id": "16542396", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178172842925608960"}], "id": "1178173230919503873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5343, "type": "Person", "normalized_text": "Dragon Lee"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/94zrcWozt1", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12339", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12339", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12339"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/wwfkaOU2DG", "expanded_url": "https://twitter.com/njpw_nyao/status/1177093427386699776", "display_url": "twitter.com/njpw_nyao/stat\u2026"}]}, "text": "this post is from a couple of days ago, but you can see Dragon Lee &amp; Titan on the 10/19 Power Struggle poster on the left. So that's the scheduled CMLL junior team for the tag tournament. (via https://t.co/94zrcWozt1 ) https://t.co/wwfkaOU2DG", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178172842925608960"], "created_at": "2019-09-29T05:01:09.000Z", "author_id": "19932217", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177093427386699776"}], "id": "1178172842925608960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc"}, {"start": 8, "end": 11, "probability": 0.6308, "type": "Organization", "normalized_text": "CMLL"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/4A10Y0pgJA", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12339", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12339"}]}, "text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30fb\u30ea\u30fc\u304cCMLL\u3092\u89e3\u96c7\uff01\uff1f\u4eca\u5f8c\u306e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u51fa\u5834\u306e\u5f71\u97ff\u306f\u2026 https://t.co/4A10Y0pgJA", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1178171402844684289"], "created_at": "2019-09-29T04:55:26.000Z", "author_id": "578529652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178171402844684289"}, {"text": "Domingo. 7 de la ma\u00f1ana, vamos a hacer test. Alguien me suicida? Por favor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178171266932588545"], "created_at": "2019-09-29T04:54:54.000Z", "author_id": "555175293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1178171266932588545"}, {"text": "@robertodsfg @SifuentesRic Si t\u00fa etiquetas como rojo caviar a cualquiera que est\u00e1 en contra del fujiaprismo entonces a ti te etiquetamos como arp\u00eda aprista adorador del suicida corrupto y montaner de Haya \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178171261534556160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "robertodsfg", "id": "2700589168"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "SifuentesRic", "id": "12201792"}]}, "created_at": "2019-09-29T04:54:52.000Z", "author_id": "1157757796349337606", "in_reply_to_user_id": "2700589168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178129178614521857"}], "id": "1178171261534556160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178171110229184512"], "created_at": "2019-09-29T04:54:16.000Z", "author_id": "1031888947415269376", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178171110229184512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 245, "probability": 0.8542, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "Fernanda_CidL", "id": "278268867"}]}, "text": "@ElisRibeiroArau @Fernanda_CidL As vezes eu sinto n\u00e3o ter feito algo mais pelo meu colega que tirou a pr\u00f3pria vida. Mas \u00e9 exatamente isso que voc\u00ea disse. N\u00e3o da pra absorver e interferir em tudo. Muito obrigado, tudo de bom pra ti, fique com Deus.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178170709375377408"], "created_at": "2019-09-29T04:52:41.000Z", "author_id": "1175202487223107584", "in_reply_to_user_id": "1133026218809417728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178169489902460928"}], "id": "1178170709375377408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7612, "type": "Person", "normalized_text": "will"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6473, "type": "Person", "normalized_text": "louise"}]}, "text": "sl nemduas da manha to pensando q onferno q o will se matou e deixou a louise", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178170564780974080"], "created_at": "2019-09-29T04:52:06.000Z", "author_id": "273543766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178170564780974080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5454, "type": "Other", "normalized_text": "HUNTER"}]}, "text": "mano vai se fuder EU TO MUITO TRISTE PORRA O HUNTER MATOU A FILHA DOS NIZIAM PORRA A GAROTINHA DELES EU TO CHORANDO DE VERDADE QUE INFERNO \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178169753082441728"], "created_at": "2019-09-29T04:48:53.000Z", "author_id": "481656537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178169753082441728"}, {"text": "t\u00f4 vendo a treta por alto aqui e isso me matou, DEU DE PRIMEIRA KKKKKKKKKKKMMM s\u00f3 digo uma coisa: se voc\u00ea n\u00e3o d\u00e1 de primeira quando sai com algu\u00e9m \u00e9 porque n\u00e3o sabe dar https://t.co/39IOKsI2rG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178169236168101888"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/39IOKsI2rG", "expanded_url": "https://twitter.com/tricinhx/status/1178138703530729472", "display_url": "twitter.com/tricinhx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T04:46:49.000Z", "author_id": "1151647568096632832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178169236168101888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5098, "type": "Person", "normalized_text": "kayn"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/66U8bXsZ6A", "expanded_url": "https://twitter.com/Caballo_Lco/status/1178169187623198720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/66U8bXsZ6A", "media_key": "16_1178169177116418048"}]}, "text": "kayn 8/3/4 con un lag de miedo y con un team suicida https://t.co/66U8bXsZ6A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178169187623198720"], "created_at": "2019-09-29T04:46:38.000Z", "author_id": "986455212268257280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178169187623198720"}, {"text": "@NoraOlival @donadeputeiro Ele se matou antes que eu tivesse idade para assist\u00ed-lo... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178169177204498433"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NoraOlival", "id": "27331413"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "donadeputeiro", "id": "1109919471844683777"}]}, "created_at": "2019-09-29T04:46:35.000Z", "author_id": "2723788234", "in_reply_to_user_id": "27331413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178168715893968896"}], "id": "1178169177204498433"}, {"text": "longa noite para uma suicida, hoje ta dif\u00edcil", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178168815802355713"], "created_at": "2019-09-29T04:45:09.000Z", "author_id": "1178105080995815424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178168815802355713"}, {"text": "@SalvadorHeresi @saldelsol @MartinVizcarraC Y nosotros no vamos a permitir que se queden y tambi\u00e9n les est\u00e1 esperando un lugarcito en la c\u00e1rcel; que cara de palo este no??? Te has metido bien en el cerebro las estupideces del suicida te crees que somos ciudad de tercera clase. ZOPENCO.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178168398469042176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-09-29T04:43:30.000Z", "author_id": "2186465735", "in_reply_to_user_id": "350460605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178078160778334208"}], "id": "1178168398469042176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 126, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "Moonsault Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BigWoodieStyle", "id": "954360060842561536"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "OrinVeidt", "id": "18841933"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "lucha_angel1", "id": "848185426326282241"}]}, "text": "RT @BigWoodieStyle: @OrinVeidt isn\u2019t safe in the floor as @lucha_angel1 takes flight, and lands a spectacular Moonsault Suicida!! And lands\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178168087901872128"], "created_at": "2019-09-29T04:42:16.000Z", "author_id": "848185426326282241", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178164576686346240"}], "id": "1178168087901872128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178167407262744576"], "created_at": "2019-09-29T04:39:33.000Z", "author_id": "1166497605356048385", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178167407262744576"}, {"text": "RT @INPRFM: Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178167052512763904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "created_at": "2019-09-29T04:38:09.000Z", "author_id": "293224306", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177620116571377664"}], "id": "1178167052512763904"}, {"text": "RT @dranibalacosta: El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178166957687767040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dranibalacosta", "id": "5862772"}]}, "created_at": "2019-09-29T04:37:46.000Z", "author_id": "526604562", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177960526158143488"}], "id": "1178166957687767040"}, {"text": "Acaso se va?? No me diga eso xq la vegania se suicida https://t.co/ZDicmh03zu", "lang": "es", "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178166766494609409"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ZDicmh03zu", "expanded_url": "https://twitter.com/chefnataliad/status/1177967122112286720", "display_url": "twitter.com/chefnataliad/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T04:37:01.000Z", "author_id": "1141776174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177967122112286720"}], "id": "1178166766494609409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "STF vergonha nacional! N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que esses senhores, se preocupem em honrar suas cal\u00e7as, em defesa de bandidos, que assaltou o pa\u00eds; matou, estuprou, dilacerou a vida da maioria dos brasileiros! Quando deveriam de honrar suas togas; em zelar pelo povo que pagam suas cal\u00e7as!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178166170861658113"], "created_at": "2019-09-29T04:34:39.000Z", "author_id": "1150185013377425409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178166170861658113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "paquita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gomba662", "id": "1138254126482169862"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "MarceWp15", "id": "1079826132499865605"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "GiovannyOrtegon", "id": "1542211387291844608"}]}, "text": "@Gomba662 @MarceWp15 @viervc @GiovannyOrtegon a paquita no le gusta la gente que se suicida gui\u00f1o gui\u00f1o...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178165600901894145"], "created_at": "2019-09-29T04:32:23.000Z", "author_id": "71809606", "in_reply_to_user_id": "1138254126482169862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177399392929755137"}], "id": "1178165600901894145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 209, "probability": 0.8297, "type": "Other", "normalized_text": "ProyectoPeru"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 210, "tag": "ProyectoPeru"}]}, "text": "La mafia tiene otro nivel, actuan por un fin malsano. Hab\u00edan crecido y se sent\u00edan intocables por la impunidad de siempre. Combatirlos con decencia ser\u00eda un desprop\u00f3sito y una decisi\u00f3n suicida. 1/3 #ProyectoPeru!!!.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178164899190587392"], "created_at": "2019-09-29T04:29:35.000Z", "author_id": "552419011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178164899190587392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178164736703287298"], "created_at": "2019-09-29T04:28:57.000Z", "author_id": "775011611832492032", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178164736703287298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 106, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "Moonsault Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OrinVeidt", "id": "18841933"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "lucha_angel1", "id": "848185426326282241"}, {"start": 154, "end": 162, "username": "realAWF", "id": "1022122959157305344"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/ylW1Anw0O0", "expanded_url": "https://twitter.com/BigWoodieStyle/status/1178164576686346240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ylW1Anw0O0", "media_key": "7_1178164484654977024"}]}, "text": "@OrinVeidt isn\u2019t safe in the floor as @lucha_angel1 takes flight, and lands a spectacular Moonsault Suicida!! And lands on his feet like the boss he is!! @realAWF https://t.co/ylW1Anw0O0", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178164576686346240"], "created_at": "2019-09-29T04:28:18.000Z", "author_id": "954360060842561536", "in_reply_to_user_id": "18841933", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "id": "1178164576686346240"}, {"text": "RT @dranibalacosta: El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178164381944729601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dranibalacosta", "id": "5862772"}]}, "created_at": "2019-09-29T04:27:32.000Z", "author_id": "348274437", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177960526158143488"}], "id": "1178164381944729601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178164171445342208"], "created_at": "2019-09-29T04:26:42.000Z", "author_id": "1089337280", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1178164171445342208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178163531486814209"], "created_at": "2019-09-29T04:24:09.000Z", "author_id": "335757552", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178163531486814209"}, {"text": "@ElisRibeiroArau @Fernanda_CidL \u00c9 ruim n\u00e9? A gente n\u00e3o sabe se \u00e9 algo que vai acontecer ou se apenas estamos de mau humor ou algo do tipo. Tive um colega de faculdade que tirou a pr\u00f3pria vida. E um dia antes eu senti uma coisa muito ruim perto dele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178163313714307073"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "Fernanda_CidL", "id": "278268867"}]}, "created_at": "2019-09-29T04:23:17.000Z", "author_id": "1175202487223107584", "in_reply_to_user_id": "1133026218809417728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178162418448502784"}], "id": "1178163313714307073"}, {"text": "@tioshaq quem me matou se chama \"semana de provas\", favor se vingar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178163131010420736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tioshaq", "id": "769628402"}]}, "created_at": "2019-09-29T04:22:34.000Z", "author_id": "1152756689168453632", "in_reply_to_user_id": "769628402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178131998419886081"}], "id": "1178163131010420736"}, {"text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178163082461421568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T04:22:22.000Z", "author_id": "4602949823", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "id": "1178163082461421568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178162801422024705"], "created_at": "2019-09-29T04:21:15.000Z", "author_id": "1163252396535033857", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178162801422024705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178162346583306241"], "created_at": "2019-09-29T04:19:27.000Z", "author_id": "57011134", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1178162346583306241"}, {"text": "@Leosouza1617 @Rangel1017 Nao se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178162036229976064"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "Rangel1017", "id": "1121408029231022080"}]}, "created_at": "2019-09-29T04:18:13.000Z", "author_id": "734740483533119488", "in_reply_to_user_id": "1177953222318841856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178064385450876929"}], "id": "1178162036229976064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 43, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/lDkhQFRKBz", "expanded_url": "https://twitter.com/harleyBRquinn/status/1178161639562104832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lDkhQFRKBz", "media_key": "3_1178161628522651648"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 81, "tag": "Joker"}]}, "text": "@JamesGunn e o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 reunidos hoje ap\u00f3s assistirem #Joker\n.\n.\n.\nJared Leto porque est\u00e1 chorando? https://t.co/lDkhQFRKBz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178161639562104832"], "created_at": "2019-09-29T04:16:38.000Z", "author_id": "1072256987616952322", "in_reply_to_user_id": "14982315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178161639562104832"}, {"text": "@LuccasSormanii @brunoarnold14 E se matou mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178161377288040448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuccasSormanii", "id": "838910126396432384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "brunoarnold14", "id": "1111411575850758144"}]}, "created_at": "2019-09-29T04:15:36.000Z", "author_id": "3248598431", "in_reply_to_user_id": "838910126396432384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177739604990054401"}], "id": "1178161377288040448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "CREDO GAROTA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "evikamili", "id": "946141644864344064"}]}, "text": "@evikamili CREDO GAROTA quase me matou do cora\u00e7\u00e3o uma da manh\u00e3 \n\ntem ngm nem p juntar o corpo se eu chego a cair dura aqui essa hora HAUAHAHAHAHAHAHAUHAUAHAUAHAU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178160711022845955"], "created_at": "2019-09-29T04:12:57.000Z", "author_id": "524519097", "in_reply_to_user_id": "946141644864344064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178159994107318273"}], "id": "1178160711022845955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.4548, "type": "Person", "normalized_text": "victoria"}]}, "text": "se eu sumir saibam que foi pq a victoria me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178160654722752519"], "created_at": "2019-09-29T04:12:43.000Z", "author_id": "1099746013022179329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178160654722752519"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "l\u2019homme fidele"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "louis garrel"}, {"start": 139, "end": 152, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "lily rose depp"}]}, "text": "assisti l\u2019homme fidele e nao entendi se a mulher matou o marido nem quem era o pai do filho dela, so assisti o filme pelo louis garrel e a lily rose depp mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178160596950409217"], "created_at": "2019-09-29T04:12:30.000Z", "author_id": "858475442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178160596950409217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178160559734366208"], "created_at": "2019-09-29T04:12:21.000Z", "author_id": "149233121", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178160559734366208"}, {"text": "@luckych4rn Un clasico mas y este wey se suicida jajajajaj @Rayados  N.D.E.P", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178160503807459329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luckych4rn", "id": "758464973928472577"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "Rayados", "id": "86437426"}]}, "created_at": "2019-09-29T04:12:07.000Z", "author_id": "3051820212", "in_reply_to_user_id": "758464973928472577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178145429831192576"}], "id": "1178160503807459329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178160475386912769"], "created_at": "2019-09-29T04:12:01.000Z", "author_id": "389021917", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178160475386912769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.7533, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "text": "ESQUECERAM DOS JOVENS QUE MATOU V\u00c1RIOS ESTUDANTES EM UMA ESCOLA DE SUZANO (SP)?\n\nViu... e isso n\u00e3o \u00e9 nada.\n\nAs pessoas seguem modinhas de redes sociais, o brasileiro se esquece dos acontecimentos quando aparece outro...\n\nNa verdade s\u00e3o hip\u00f3critas, querem apenas abafas nas redes.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178159928395083776"], "created_at": "2019-09-29T04:09:50.000Z", "author_id": "913217991260741633", "in_reply_to_user_id": "913217991260741633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178159560554614784"}], "id": "1178159928395083776"}, {"text": "AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA ACABEI UM LIVRO AQUI.. E PORRA, QUE FINAL CABULOSO VELHO! ODEIO ISSO, NAO DIZ SE O PERSONAGEM MORREU.. SE MATOU, NAO DIZ NADA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178159774392827904"], "created_at": "2019-09-29T04:09:14.000Z", "author_id": "501621270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178159774392827904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178159769099653120"], "created_at": "2019-09-29T04:09:12.000Z", "author_id": "1269780438", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178159769099653120"}, {"text": "Saldr\u00eda corriendo a encontrate;\nsi este est\u00fapido orgullo entendiera\nque el acto suicida de ignorarte, \nes m\u00e1s el da\u00f1o que me hace...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178159349119832065"], "created_at": "2019-09-29T04:07:32.000Z", "author_id": "957839405791752194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178159349119832065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178158525505126400"], "created_at": "2019-09-29T04:04:16.000Z", "author_id": "314848751", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178158525505126400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178158230054297600"], "created_at": "2019-09-29T04:03:05.000Z", "author_id": "1045676321098137600", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178158230054297600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178158063376687104"], "created_at": "2019-09-29T04:02:26.000Z", "author_id": "534852750", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178158063376687104"}, {"text": "@kimlam59 Esta en mi propuesta, crear una fuerza radical suicida que sea en nombre de la anti-corrupci\u00f3n y la liberaci\u00f3n del pueblo. O ser\u00e1 muy radical la propuesta? Tambi\u00e9n funciona el boicot desde adentro, tendremos infiltrados. Jejejejeje", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178157939107995648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kimlam59", "id": "981793944"}]}, "created_at": "2019-09-29T04:01:56.000Z", "author_id": "445750991", "in_reply_to_user_id": "981793944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176961782428196864"}], "id": "1178157939107995648"}, {"text": "@HyunLuke Que missao suicida, meu colega, boa sorte", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178157918535012352"], "created_at": "2019-09-29T04:01:51.000Z", "author_id": "893930744455843840", "in_reply_to_user_id": "1030640449562857472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178157746740502529"}], "id": "1178157918535012352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.5709, "type": "Organization", "normalized_text": "Pink Floyd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "armandoo_lopez", "id": "1519900540066541568"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/fquAqo8zzM", "expanded_url": "https://twitter.com/polma_carne/status/1178137088509628416", "display_url": "twitter.com/polma_carne/st\u2026"}]}, "text": "RT @armandoo_lopez: Ya puso Pink Floyd y nos incorporamos a la carretera con una maniobra suicida.\n\nSalu2 https://t.co/fquAqo8zzM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178157841825316865"], "created_at": "2019-09-29T04:01:33.000Z", "author_id": "81747270", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178138195684278272"}], "id": "1178157841825316865"}, {"text": "@_lovetripper qu\u00e9 suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178156801474338816"], "created_at": "2019-09-29T03:57:25.000Z", "author_id": "809528047930114052", "in_reply_to_user_id": "959062809660346369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178143803632427008"}], "id": "1178156801474338816"}, {"text": "C\u00e3o suicida kkkk https://t.co/imCZBPgUhU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178156703860379648"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/imCZBPgUhU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001378966647/posts/2421832367872705/", "display_url": "facebook.com/10000137896664\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:57:01.000Z", "author_id": "1323904550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178156703860379648"}, {"text": "n importa se \u00e9 ex, responsabilidade afetiva nunca matou ngm.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178156655697104896"], "created_at": "2019-09-29T03:56:50.000Z", "author_id": "1143008958694731776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178156655697104896"}, {"text": "@SnakeBabyGirl Tipo suicida, habilidad depresi\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178156497886314497"], "created_at": "2019-09-29T03:56:12.000Z", "author_id": "4543614876", "in_reply_to_user_id": "735263137436454913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178135948909010946"}], "id": "1178156497886314497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178156405800484865"], "created_at": "2019-09-29T03:55:50.000Z", "author_id": "2853238599", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178156405800484865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "Massacre"}, {"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "abelhas"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/OOu4mFfS4p", "expanded_url": "http://GreenMe.com.br", "display_url": "GreenMe.com.br"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/f6VbBrvd79", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF6Grz", "display_url": "dlvr.it/RF6Grz"}]}, "text": "Massacre de abelhas: identificado o pesticida que matou meio bilh\u00e3o delas - https://t.co/OOu4mFfS4p https://t.co/f6VbBrvd79", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178156331808616449"], "created_at": "2019-09-29T03:55:33.000Z", "author_id": "889166580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178156331808616449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Dave"}]}, "text": "Minha tese \u00e9 que quando o Kurt descobriu que o Dave era mais musical que ele, ele se matou, \u00e9 triste, eu sei.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178155537315352576"], "created_at": "2019-09-29T03:52:23.000Z", "author_id": "368587861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178155537315352576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178155483212869632"], "created_at": "2019-09-29T03:52:10.000Z", "author_id": "856013462", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178155483212869632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178155457506156544"], "created_at": "2019-09-29T03:52:04.000Z", "author_id": "211244672", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178155457506156544"}, {"text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178155403517026304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:51:51.000Z", "author_id": "2806247317", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178155403517026304"}, {"text": "Comendo cachorro quente, vendo esquadr\u00e3o suicida e dois gato na cama, sabadou delicia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178155252262019072"], "created_at": "2019-09-29T03:51:15.000Z", "author_id": "945882676845793280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178155252262019072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6304, "type": "Person", "normalized_text": "Champignon"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "champignon"}]}, "text": "\u201cChampignon se matou por causa do chor\u00e3o\u201d \n\u201cN\u00e3o, champignon se matou pq n qriam deixar ele entrar no strogonoff\u201d KKKKKKK ALGU\u00c9M CANCELA EDUARDO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178155110612062209"], "created_at": "2019-09-29T03:50:42.000Z", "author_id": "2864240498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178155110612062209"}, {"text": "RT @Litletrip: Carta de un suicida.\n\nTodos nacimos para morir, lo he a\u00f1orado meses, la muerte es lo \u00fanico que me hace ilusi\u00f3n. \nLa vida es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178155024737808384"], "created_at": "2019-09-29T03:50:21.000Z", "author_id": "4703200184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176910873287376901"}], "id": "1178155024737808384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "text": "@maurocezar Outra coisa tb .. vcs falam desse Gabriel ai como se fosse o novo fen\u00f4meno. Cara perde sempre 2, 3 chances pra depois fazer o gol. Hoje matou v\u00e1rias jogadas de ataque do time por decis\u00f5es erradas. E n vi ningu\u00e9m comemorando isso .. mas sim tirando sarro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178154975140167680"], "created_at": "2019-09-29T03:50:09.000Z", "author_id": "200234047", "in_reply_to_user_id": "55069015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178149739017191424"}], "id": "1178154975140167680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 169, "probability": 0.7412, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "text": "@veramagalhaes Talvez n\u00e3o tenha conseguido ficar esquecido, longe dos holofotes, e resolveu dar esse tiro no p\u00e9. Se poderia ser lembrado no futuro pelo hist\u00f3rico como PGR, o ser\u00e1 pela voca\u00e7\u00e3o homic\u00edda / suicida confessados... e afinal suicidou-se ruidosamente, publicamente. Caiu em desgra\u00e7a!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178154763172618240"], "created_at": "2019-09-29T03:49:19.000Z", "author_id": "211328132", "in_reply_to_user_id": "19667016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178043064125931520"}], "id": "1178154763172618240"}, {"text": "RT @Tapiocayarroz: \u00bfPor qu\u00e9 esta noticia no se habr\u00e1 hecho tan viral como la del ni\u00f1o que sus pap\u00e1s eran veganos y se muri\u00f3 o la de la vega\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178154351795331072"], "created_at": "2019-09-29T03:47:41.000Z", "author_id": "702020186140966912", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178100912318902272"}], "id": "1178154351795331072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178153704823894016"], "created_at": "2019-09-29T03:45:06.000Z", "author_id": "165655969", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178153704823894016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178153480193761280"], "created_at": "2019-09-29T03:44:13.000Z", "author_id": "4750229181", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178153480193761280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178153349960495104"], "created_at": "2019-09-29T03:43:42.000Z", "author_id": "3258865490", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178153349960495104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.4932, "type": "Place", "normalized_text": "Centro Am\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7GtW6S9wf3", "expanded_url": "https://twitter.com/Bmb_Reds/status/1178143792874033153", "display_url": "twitter.com/Bmb_Reds/statu\u2026"}]}, "text": "Ufff.., La verdad que esto del f\u00fatbol en Sur/Centro Am\u00e9rica es a veces suicida,  hay entradas n la q t\u00fa futuro est\u00e1 peligrosamente en el 'aire'- el f\u00fatbol es un reflejo (muchas veces) de los problemas sociales. Las reglas tb tienen muchas algunas, much\u00edsimas veces N\u00d3 se aplican ! https://t.co/7GtW6S9wf3", "lang": "es", "geo": {"place_id": "7c4eae3f761436cc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178153201046102018"], "created_at": "2019-09-29T03:43:06.000Z", "author_id": "2860987576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178143792874033153"}], "id": "1178153201046102018"}, {"text": "RT @cesarolse: Recuerden que el suicida dice que \"est\u00e1 bien\" hasta el \u00faltimo momento. No crean en los \"estoy bien\" de la gente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178153039171076097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cesarolse", "id": "77624379"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:42:28.000Z", "author_id": "183525275", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178029498236903424"}], "id": "1178153039171076097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9443, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "The Politician"}]}, "text": "El uso del recurso de la igualdad e inclusi\u00f3n de la serie Netflix The Politician es tan... En fin! La sigo viendo por el sexy y suicida actor que habla mandar\u00edn jaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178152343042449408"], "created_at": "2019-09-29T03:39:42.000Z", "author_id": "340367870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178152343042449408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178152229095841792"], "created_at": "2019-09-29T03:39:15.000Z", "author_id": "205677715", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178152229095841792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.348, "type": "Other", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "@Estadao Gente, Janot n\u00e3o matou ningu\u00e9m, s\u00f3 escreveu um livro das  mem\u00f3rias dele, ou seja, coisas q ele viveu no per\u00edodo em q foi PGR. J\u00e1 serviu o Pa\u00eds, j\u00e1 se aposentou e j\u00e1 saiu de cena h\u00e1 mais de 2 anos, se o assunto n\u00e3o te interessa, foram as verdades da vida dele naquele per\u00edodo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178152223097929729"], "created_at": "2019-09-29T03:39:13.000Z", "author_id": "928166337213554688", "in_reply_to_user_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1178152223097929729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178152186917863425"], "created_at": "2019-09-29T03:39:05.000Z", "author_id": "201347599", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178152186917863425"}, {"text": "@iz77aparbl88 @elwesomx No mames wey, que pinche patriotismo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178152050024038401"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "iz77aparbl88", "id": "245302982"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "elwesomx", "id": "146495742"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:38:32.000Z", "author_id": "1007667427960713217", "in_reply_to_user_id": "245302982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178065244125573123"}], "id": "1178152050024038401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178152033729286144"], "created_at": "2019-09-29T03:38:28.000Z", "author_id": "2462279840", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178152033729286144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178151827788980224"], "created_at": "2019-09-29T03:37:39.000Z", "author_id": "3819378136", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178151827788980224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8933, "type": "Other", "normalized_text": "Barbie Suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/IlnvJSFdOV", "expanded_url": "https://media.giphy.com/media/26hitUkYg5piQcRMI/giphy.gif", "display_url": "media.giphy.com/media/26hitUkY\u2026"}]}, "text": "Nuevo juguete milenial, la Barbie Suicida https://t.co/IlnvJSFdOV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178151739402391552"], "created_at": "2019-09-29T03:37:18.000Z", "author_id": "1531835641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178151739402391552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5319, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie teen"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7564, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6254, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "text": "Comecei a assistir Elite, n sei se eu que to sem saco p s\u00e9rie teen mas meu que serie bizarra kklkkk vou procurar no Google qm matou Marina msm, mais f\u00e1cil", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178151639661912064"], "created_at": "2019-09-29T03:36:54.000Z", "author_id": "3818055706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178151639661912064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Dave Grohl"}, {"start": 172, "end": 193, "probability": 0.4288, "type": "Other", "normalized_text": "FooFightersnoMultishow"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 194, "tag": "FooFightersnoMultishow"}]}, "text": "Acho que o Kurt se matou pra n\u00e3o ter mais que conviver com essa disposi\u00e7\u00e3o excessiva do Dave Grohl.\nIrm\u00e3o, relaxa, puxa uma cadeira, senta a\u00ed e respira. Todo mundo amigo. #FooFightersnoMultishow", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178151627917873152"], "created_at": "2019-09-29T03:36:51.000Z", "author_id": "52251908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178151627917873152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178151529720795137"], "created_at": "2019-09-29T03:36:28.000Z", "author_id": "993209100", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178151529720795137"}, {"text": "minha thread de setembro amarelo: suicida n\u00e3o \u00e9 aquele \"omg quero morrer aaaaa\"\no mais arriscado \u00e9 aquela merda daquela arma. o som do gatilho. e o som estridente da bala acompanhado do branco da perda de todos os sentidos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178151084419932160"], "created_at": "2019-09-29T03:34:42.000Z", "author_id": "1126236625082757122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178151084419932160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178151024609112064"], "created_at": "2019-09-29T03:34:27.000Z", "author_id": "1954333602", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178151024609112064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Vi pela primeira vez o Esquadr\u00e3o Suicida depois de tanto tempo que foi lan\u00e7ado... que filme foda!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178150251431108608"], "created_at": "2019-09-29T03:31:23.000Z", "author_id": "172861242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178150251431108608"}, {"text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178150233450172416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:31:19.000Z", "author_id": "2856955954", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178150233450172416"}, {"text": "RT @carlastrass: Hoje, o amigo mais pr\u00f3ximo da minha filha, um adolescente de 18 anos, se suicidou. Quantas perguntas sem respostas, quanto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178150228853178368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlastrass", "id": "30734740"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:31:18.000Z", "author_id": "903764501903941633", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178109332338151427"}], "id": "1178150228853178368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178149948954595331"], "created_at": "2019-09-29T03:30:11.000Z", "author_id": "197442896", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178149948954595331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178149936409395201"], "created_at": "2019-09-29T03:30:08.000Z", "author_id": "1136978602451324930", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178149936409395201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6829, "type": "Person", "normalized_text": "Chester"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brunogil_", "id": "1069063483"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Crfgabr", "id": "1342840216466452482"}]}, "text": "@brunogil_ @crfgabr Sao foda ate hj. Uma pena q o Chester se matou. Ele era foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178149919804272640"], "created_at": "2019-09-29T03:30:04.000Z", "author_id": "65070043", "in_reply_to_user_id": "1069063483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178149249348972544"}], "id": "1178149919804272640"}, {"text": "RT @carlastrass: Hoje, o amigo mais pr\u00f3ximo da minha filha, um adolescente de 18 anos, se suicidou. Quantas perguntas sem respostas, quanto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178149833535873025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlastrass", "id": "30734740"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:29:43.000Z", "author_id": "270568390", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178109332338151427"}], "id": "1178149833535873025"}, {"text": "O mais loco de ser suicida \u00e9 que alem de pensar na sua morte vc fica pensando no que vai acontecer depois, como as pessoas vao reagir, pra onde vc vai...\nBem loco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178149714899980288"], "created_at": "2019-09-29T03:29:15.000Z", "author_id": "1055539466239180800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178149714899980288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "Shina"}]}, "text": "Shina suicida \ud83d\ude2d", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178149564706148357"], "created_at": "2019-09-29T03:28:39.000Z", "author_id": "329294166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178149564706148357"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.4406, "type": "Other", "normalized_text": "Erawan"}]}, "text": "Eles assistiram em sil\u00eancio enquanto o rei Valg se convertia em cinzas.\nComo um vento de inverno varreu a varanda da torre, e levou-as longe, muito longe.\n\nMinha Yrene matou Erawan linda meu dengo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178149400729784320"], "created_at": "2019-09-29T03:28:00.000Z", "author_id": "1032076164980981760", "in_reply_to_user_id": "1032076164980981760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178148495607422976"}], "id": "1178149400729784320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178149234408857611"], "created_at": "2019-09-29T03:27:21.000Z", "author_id": "159749674", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178149234408857611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178149003298508801"], "created_at": "2019-09-29T03:26:25.000Z", "author_id": "884587493567455232", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178149003298508801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178148530117996544"], "created_at": "2019-09-29T03:24:33.000Z", "author_id": "129128414", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178148530117996544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178148469384589312"], "created_at": "2019-09-29T03:24:18.000Z", "author_id": "4273142360", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178148469384589312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5687, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SuresteSur", "id": "2772260052"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/LsIBKBJ67Q", "expanded_url": "http://surestesur.com/nino-de-10-anos-se-suicida-en-catemaco-veracruz/", "display_url": "surestesur.com/nino-de-10-ano\u2026"}]}, "text": "RT @SuresteSur: Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en Catemaco, Veracruz https://t.co/LsIBKBJ67Q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178148290887651333"], "created_at": "2019-09-29T03:23:36.000Z", "author_id": "278326396", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178146943547117568"}], "id": "1178148290887651333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178148260298596352"], "created_at": "2019-09-29T03:23:28.000Z", "author_id": "1083828029737107456", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178148260298596352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 173, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "marcosmion", "id": "36152770"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}]}, "text": "@saviuckvi @marcosmion @rocarelli Vai no do @roCarelli gastar sua energia, t\u00e1 no perfil errado. \nToda treta n\u00f3s comemoramos, e a briga de ontem foi gen\u00e9rica e n s\u00f3 da hariany. Povo t\u00f3xico, por isso essa gera\u00e7\u00e3o s\u00f3 tem suicida pq gente militando errado n falta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178148198608703489"], "created_at": "2019-09-29T03:23:14.000Z", "author_id": "1177380590590582784", "in_reply_to_user_id": "3527947336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178147732839702528"}], "id": "1178148198608703489"}, {"text": "Quiero organizar una pijamada suicida pero no tengo amigaaas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178148129121521664"], "created_at": "2019-09-29T03:22:57.000Z", "author_id": "818204940862685186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178148129121521664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.7635, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lilfellyp", "id": "1089362288275017728"}]}, "text": "RT @lilfellyp: Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 horr\u00edvel, mdsss", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178147639692578816"], "created_at": "2019-09-29T03:21:00.000Z", "author_id": "845365184764039168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178145741015007232"}], "id": "1178147639692578816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 52, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "David Dalstmachian"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8516, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Homem Formiga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585"}]}, "text": "RT @AAssembleBR: \ud83d\udc40 Coragem!\nO ator David Dalstmachian, que estar\u00e1 em em Esquadr\u00e3o Suicida e fez parte dos filmes do Homem Formiga disse a s\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178147269490757632"], "created_at": "2019-09-29T03:19:32.000Z", "author_id": "1106652090246533121", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177929928161005568"}], "id": "1178147269490757632"}, {"text": "@karapositiva @CunhaLucare @CeresSilva @GeneralMourao H\u00e3? Terraplanista? T\u00e1 fumando maconha? \"Se o comunismo matou\", n\u00e3o tem \"se\", a hist\u00f3ria est\u00e1 a\u00ed. A regime militar tbm matou... e? Uma coisa n\u00e3o anula outra. Dizem lutar por liberdade enquanto defendem um regime que n respeita a liberdade do indiv\u00edduo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178147150452199425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "karapositiva", "id": "3664974377"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "CunhaLucare", "id": "940396764212973568"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "CeresSilva", "id": "568694446"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:19:04.000Z", "author_id": "3382028523", "in_reply_to_user_id": "3664974377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178146375244091393"}], "id": "1178147150452199425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178147002237870080"], "created_at": "2019-09-29T03:18:28.000Z", "author_id": "991457692441956352", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178147002237870080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.656, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/LsIBKBJ67Q", "expanded_url": "http://surestesur.com/nino-de-10-anos-se-suicida-en-catemaco-veracruz/", "display_url": "surestesur.com/nino-de-10-ano\u2026"}]}, "text": "Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en Catemaco, Veracruz https://t.co/LsIBKBJ67Q", "lang": "es", "geo": {"place_id": "de53bfce0b1ef58c"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178146943547117568"], "created_at": "2019-09-29T03:18:14.000Z", "author_id": "2772260052", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178146943547117568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.4532, "type": "Person", "normalized_text": "Milton nevas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}]}, "text": "@Miltonneves Milton nevas. Que fim levou... \nJornalista e apresentador que se matou porque n\u00e3o aceitou ser tra\u00eddo pelo seu grande amor fala  bosta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178146924513431552"], "created_at": "2019-09-29T03:18:10.000Z", "author_id": "2585840268", "in_reply_to_user_id": "80306410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178144176984281088"}], "id": "1178146924513431552"}, {"text": "Claramente tengo mente de suicida sino no se explica \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178146783509262338"], "created_at": "2019-09-29T03:17:36.000Z", "author_id": "2497967363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178146783509262338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178146599525998593"], "created_at": "2019-09-29T03:16:52.000Z", "author_id": "174984944", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178146599525998593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178146430923558912"], "created_at": "2019-09-29T03:16:12.000Z", "author_id": "1027868207259033600", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178146430923558912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 217, "probability": 0.6632, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "__makeref", "id": "3382028523"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "CunhaLucare", "id": "940396764212973568"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "CeresSilva", "id": "568694446"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}]}, "text": "@__makeref @CunhaLucare @CeresSilva @GeneralMourao Na mente dos terraplanistas e bolsonaristas realmente \u00e9. Vcs n s\u00e3o diferente daquilo que tanto criticam. Se o comunismo matou, a ditadura militar tb e muito, o nazismo nem se fala. Vcs s\u00e3o hip\u00f3critas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178146375244091393"], "created_at": "2019-09-29T03:15:59.000Z", "author_id": "3664974377", "in_reply_to_user_id": "3382028523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178144578249117696"}], "id": "1178146375244091393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 86, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Filho do M\u00e1skara"}, {"start": 96, "end": 117, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "The 40 Year-Old Virgin"}, {"start": 132, "end": 154, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Quer Ser um Milion\u00e1rio?"}, {"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.5784, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.4818, "type": "Other", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 217, "end": 231, "probability": 0.8453, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 241, "end": 264, "probability": 0.8937, "type": "Other", "normalized_text": "Os Crimes de Grindelwald"}], "hashtags": [{"start": 273, "end": 280, "tag": "cinema"}]}, "text": "Os piores filmes que vi, no qual recordo com suas respectivas datas: O Filho do M\u00e1skara (2005), The 40 Year-Old Virgin (2005), Quem Quer Ser um Milion\u00e1rio? (2005), Esquadr\u00e3o Suicida (2016), Batman vs Superman (2016), Liga da Justi\u00e7a (2017), Os Crimes de Grindelwald (2018) #cinema", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178146357602914304"], "created_at": "2019-09-29T03:15:55.000Z", "author_id": "1589888035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178146357602914304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}]}, "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178146354134159360"], "created_at": "2019-09-29T03:15:54.000Z", "author_id": "2447250961", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "id": "1178146354134159360"}, {"text": "@Raifranca3 @Leoleulf E tu pelo leo\ud83e\udd23 se tu matou uma foi muito mkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178146300317048833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Raifranca3", "id": "1132089327964610560"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Leoleulf", "id": "1159684219028852736"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:15:41.000Z", "author_id": "1080638934588248064", "in_reply_to_user_id": "1132089327964610560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178146052433747968"}], "id": "1178146300317048833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7038, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}]}, "text": "Se o universo \u00e9 infinito, e o thanos matou metade do universo, isso significa que ele matou metade do infinito???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178146094091509760"], "created_at": "2019-09-29T03:14:52.000Z", "author_id": "846453783311925248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178146094091509760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178145830290825222"], "created_at": "2019-09-29T03:13:49.000Z", "author_id": "295224974", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178145830290825222"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 horr\u00edvel, mdsss", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178145741015007232"], "created_at": "2019-09-29T03:13:28.000Z", "author_id": "1089362288275017728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1178145741015007232"}, {"text": "RT @Apaza_Candiotti: @MadameTempestad Del corrupto suicida @AlanGarciaPeru https://t.co/oEQ0ujkHBd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178145655556050944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Apaza_Candiotti", "id": "732088592"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oEQ0ujkHBd", "expanded_url": "https://twitter.com/Apaza_Candiotti/status/1177797026299424768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oEQ0ujkHBd", "media_key": "3_1177797022956621825"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:13:07.000Z", "author_id": "114841867", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177797026299424768"}], "id": "1178145655556050944"}, {"text": "RT @mhytos: Creo que ya se porqu\u00e9 la gente del primer mundo se suicida: tienen carros nuevos, viajes todos los a\u00f1os, casas seguras, tecnolo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178145073105657856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mhytos", "id": "3737061"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:10:48.000Z", "author_id": "353969673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177967405341069319"}], "id": "1178145073105657856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178144997704646656"], "created_at": "2019-09-29T03:10:30.000Z", "author_id": "981887594052145154", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178144997704646656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178144925734621184"], "created_at": "2019-09-29T03:10:13.000Z", "author_id": "254804823", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178144925734621184"}, {"text": "@harrygordillo Una copia ala Tumba del cobarde , suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178144729130831873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "harrygordillo", "id": "43804681"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:09:26.000Z", "author_id": "3345037991", "in_reply_to_user_id": "43804681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178042071929753603"}], "id": "1178144729130831873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178144667822678017"], "created_at": "2019-09-29T03:09:12.000Z", "author_id": "558795874", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178144667822678017"}, {"text": "ontem o meu terapeuta disse que a primeira vez que me atendeu ficou assustado pq nunca tinha visto \u201cuma idea\u00e7\u00e3o suicida tao aparente\u201d e eu comecei a dar RISADA", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "6fc99ef826210c42"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178144509596753920"], "created_at": "2019-09-29T03:08:34.000Z", "author_id": "299940806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178144509596753920"}, {"text": "RT @andrielleg__: meu deus uma pessoa se suicidou dentro do shopping e ele continuou funcionando normalmente \n\neu nem sei o que dizer.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178144323780694017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "andrielleg__", "id": "1624190990"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:07:50.000Z", "author_id": "1114958405687492609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178109416656326656"}], "id": "1178144323780694017"}, {"text": "Sei l\u00e1 se ficaremos chocados...tem tantos prov\u00e1veis assassinos que o que matou ou mandou matar faz parte da gangue criminosa. https://t.co/qNmpih7re6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178144224790884352"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/qNmpih7re6", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001419644817/posts/2663414903715805/", "display_url": "facebook.com/10000141964481\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:07:26.000Z", "author_id": "980857200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178144224790884352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme muito brabo pprt, sou apaixonado pela Alerquina\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178144165902897153"], "created_at": "2019-09-29T03:07:12.000Z", "author_id": "721700656919289856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178144165902897153"}, {"text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178143752935755776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:05:34.000Z", "author_id": "104011333", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "id": "1178143752935755776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178143743104430081"], "created_at": "2019-09-29T03:05:31.000Z", "author_id": "1029720762339532801", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178143743104430081"}, {"text": "a amiga da minha irm\u00e3 se matou e a fam\u00edlia t\u00e1 arrasada.... cuidem das pessoas que vc amam!!! depress\u00e3o n\u00e3o tem cara", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178143495313399809"], "created_at": "2019-09-29T03:04:32.000Z", "author_id": "3406462768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178143495313399809"}, {"text": "RT @elclosetlgbt: Esto es sumamente triste... \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\nhttps://t.co/XAHGh3VolL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178143325984919552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/XAHGh3VolL", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-16-se-suicida-despues-de-que-companera-publicara-mensajes-de-texto-explicitos-con-otro-chico/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:03:52.000Z", "author_id": "974439153998991360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178061821372071936"}], "id": "1178143325984919552"}, {"text": "RT @hecola6: @MadameTempestad ... era yunta de casi todos los corruptos, hoy fugados y pronto capturados.... y tambi\u00e9n del suicida que se q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178143175556435969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hecola6", "id": "572810149"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:03:16.000Z", "author_id": "73947704", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178065812428656641"}], "id": "1178143175556435969"}, {"text": "RT @Apaza_Candiotti: @MadameTempestad Del corrupto suicida @AlanGarciaPeru https://t.co/oEQ0ujkHBd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178143061962088448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Apaza_Candiotti", "id": "732088592"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oEQ0ujkHBd", "expanded_url": "https://twitter.com/Apaza_Candiotti/status/1177797026299424768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oEQ0ujkHBd", "media_key": "3_1177797022956621825"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:02:49.000Z", "author_id": "73947704", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177797026299424768"}], "id": "1178143061962088448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}, {"start": 111, "end": 123, "username": "gabiiorsini", "id": "47223841"}]}, "text": "RT @terraverso: Em um combate entre as Lendas do Amanh\u00e3 vs. Esquadr\u00e3o Suicida, quem venceria? \n\nNossa redatora @gabiiorsini falou sobre ess\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178143022728536065"], "created_at": "2019-09-29T03:02:40.000Z", "author_id": "47223841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178139652617846784"}], "id": "1178143022728536065"}, {"text": "para los adictos a eso \ud83d\ude37 https://t.co/VLKncx82i8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178142919703875585"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/VLKncx82i8", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:02:15.000Z", "author_id": "579237297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178142919703875585"}, {"text": "RT @yitzuribr: Despu\u00e9s se preguntan por qu\u00e9 la gente se suicida. Si a una persona con la autoestima por el piso le dicen esto, saben toda l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178142719660711936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yitzuribr", "id": "990428612"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:01:27.000Z", "author_id": "231231893", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178110633784627200"}], "id": "1178142719660711936"}, {"text": "@JorgeLuiz1979 Na f\u00faria n\u00e9? T\u00f4 lembrando n\u00e3o\nPORRA voc\u00eas eram tudo maluco,S\u00d3 miss\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178142698131382272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JorgeLuiz1979", "id": "1498339372495736834"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:01:22.000Z", "author_id": "1162332822482366466", "in_reply_to_user_id": "1007108340147806208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178141714520973312"}], "id": "1178142698131382272"}, {"text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou.. \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178142545353875456"], "created_at": "2019-09-29T03:00:46.000Z", "author_id": "970366510521815040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178142545353875456"}, {"text": "https://t.co/J3OE9cJTWw", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1178142534737858560"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/J3OE9cJTWw", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?doing_wp_cron=1569715892.9820818901062011718750", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:00:43.000Z", "author_id": "253367600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178142534737858560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vittsouzw", "id": "716141553534767104"}]}, "text": "RT @vittsouzw: Matheus pegou 38 anos por matar a Nathalia e o Matheus, matou 2 pessoas pq n\u00e3o sabia lidar com um t\u00e9rmino. TIROU A VIDA DA M\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178142442786361345"], "created_at": "2019-09-29T03:00:21.000Z", "author_id": "332584884", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177654883794784256"}], "id": "1178142442786361345"}, {"text": "RT @carlastrass: Hoje, o amigo mais pr\u00f3ximo da minha filha, um adolescente de 18 anos, se suicidou. Quantas perguntas sem respostas, quanto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178142147545047041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlastrass", "id": "30734740"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:59:11.000Z", "author_id": "4925848539", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178109332338151427"}], "id": "1178142147545047041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178141205642784768"], "created_at": "2019-09-29T02:55:26.000Z", "author_id": "887073729783705600", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178141205642784768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.2667, "type": "Other", "normalized_text": "Ledesma"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6005, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Bl"}]}, "text": "RT @Lynabanto: La Dra. Ledesma tiene 400 votos singulares, vot\u00f3 en contra de la exoneraci\u00f3n de tributos de grandes empresas, pero el Dr. Bl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178141171224399874"], "created_at": "2019-09-29T02:55:18.000Z", "author_id": "1962908490", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178128837915357191"}], "id": "1178141171224399874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178141138445840384"], "created_at": "2019-09-29T02:55:10.000Z", "author_id": "881361771197583360", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "id": "1178141138445840384"}, {"text": "como ter um festivalzao de rock em pleno 2019 se o indie matou o rock?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178140827274665984"], "created_at": "2019-09-29T02:53:56.000Z", "author_id": "2354021209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178140827274665984"}, {"text": "@PovoPoder @gibarsanti + se tu acha certo a mulher abortar, ent\u00e3o o pai q matou o filho m\u00eas passado estava certo, n\u00e9!A m\u00e3e q matou o seus filho ap\u00f3s nascer tbm estava certa, n\u00e9. At\u00e9 pq ela n queria a crian\u00e7a. Passar bem com seus argumentos toscos .o feto qd eh gerado eh uma vida.E qm aborta \u00e9 assassino", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178140569543028737"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PovoPoder", "id": "1141202446334775297"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:52:55.000Z", "author_id": "278156782", "in_reply_to_user_id": "1141202446334775297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178084034670403586"}], "id": "1178140569543028737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178140447627186176"], "created_at": "2019-09-29T02:52:26.000Z", "author_id": "958701934944415745", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178140447627186176"}, {"text": "@MarcosBuscaglia Totalmente . Por eso tengo cierta expectativa de que cague a sus votantes y meta un fuerte ajuste gasto p\u00fablico . No hacerlo es suicida , lo sabe . Mentir en forma sofisticada , diciendo medias verdades , es un mal arte que domina perfectamente. Veremos sus acciones.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178140328404148230"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcosBuscaglia", "id": "1726080354"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:51:57.000Z", "author_id": "132210397", "in_reply_to_user_id": "1726080354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178036831780257792"}], "id": "1178140328404148230"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9508, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "@nerdi_girl @DCBrasil3 Bom na legenda ele se referiu ao elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. \u00c9 meio estranho ela do nada aparecer ali, ent\u00e3o acho que ela est\u00e1 sim no elenco. Vamos aguardar mais informa\u00e7\u00f5es.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178140311740194818"], "created_at": "2019-09-29T02:51:53.000Z", "author_id": "949632514058055681", "in_reply_to_user_id": "1169604943025713153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178112963808579585"}], "id": "1178140311740194818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Ledesma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ROMELCIN", "id": "889347416"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "vicovirrey", "id": "135561049"}]}, "text": "RT @ROMELCIN: @vicovirrey Ledesma fue un dem\u00f3crata no como la basura de los fujimori el cobarde suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178140163383398400"], "created_at": "2019-09-29T02:51:18.000Z", "author_id": "987071179453321216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178079738004262912"}], "id": "1178140163383398400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9099, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.7719, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio moro"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/yynd99hJu2", "expanded_url": "https://twitter.com/Nelpedra/status/1178059962033020928", "display_url": "twitter.com/Nelpedra/statu\u2026"}]}, "text": "E saber que  esse  defensor  do  Brasil  se suicidou  mais  ele  calou  a  sua  voz  mais  \u00e0  m\u00fasica  continua  e viva \u00e0 lava jato  ministro S\u00e9rgio moro  orgulho  homem digno d\u00ea c\u00e1rter . https://t.co/yynd99hJu2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178140109893439488"], "created_at": "2019-09-29T02:51:05.000Z", "author_id": "1059146449613742081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178059962033020928"}], "id": "1178140109893439488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.2646, "type": "Other", "normalized_text": "Amanh\u00e3"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.5905, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Domingo Her\u00f3ico"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 107, "username": "gabiiorsini", "id": "47223841"}, {"start": 155, "end": 171, "username": "WarnerChannelBR", "id": "64506656"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/kNllbMwtGc", "expanded_url": "https://youtu.be/Swy21H2C53A", "display_url": "youtu.be/Swy21H2C53A", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Swy21H2C53A&feature=youtu.be"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/tRGg6Pgnyb", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1178139652617846784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRGg6Pgnyb", "media_key": "3_1178139640609554433"}]}, "text": "Em um combate entre as Lendas do Amanh\u00e3 vs. Esquadr\u00e3o Suicida, quem venceria? \n\nNossa redatora @gabiiorsini falou sobre essa disputa no Domingo Her\u00f3ico da @WarnerChannelBR.\n\nClique no link e confira!  https://t.co/kNllbMwtGc https://t.co/tRGg6Pgnyb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178139652617846784"], "created_at": "2019-09-29T02:49:16.000Z", "author_id": "894401356689231877", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1178139652617846784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178139029667270656"], "created_at": "2019-09-29T02:46:48.000Z", "author_id": "105254732", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178139029667270656"}, {"text": "#Polic\u00eda \ud83d\udea8 | Salvan polic\u00edas a hombre suicida en Distribuidor vial\n\nCheca la nota \u27a1 https://t.co/OxZCnKfl8U https://t.co/Vu1t5z8MXu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178138920715980800"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/OxZCnKfl8U", "expanded_url": "http://bit.ly/2nD84vW", "display_url": "bit.ly/2nD84vW"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Vu1t5z8MXu", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasvesp/status/1178138920715980800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vu1t5z8MXu", "media_key": "3_1178138913728270337"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Polic\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:46:22.000Z", "author_id": "316809529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178138920715980800"}, {"text": "@josepimentelali @MarisaGlave Lo dice el lacayo del ladron suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178138690356482048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:45:27.000Z", "author_id": "69467748", "in_reply_to_user_id": "885418945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178132919795273728"}], "id": "1178138690356482048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178138613923614721"], "created_at": "2019-09-29T02:45:08.000Z", "author_id": "84592732", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178138613923614721"}, {"text": "O EX PROCURADOR N\u00c3O MATOU O DESAFETO, MAS SE SUICIDOU E CONTINUOU VIVO PARA PAGAR O ERRO DA BOCA GRANDE.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178138531090313217"], "created_at": "2019-09-29T02:44:49.000Z", "author_id": "1173435995687198720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178138531090313217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178138441890062336"], "created_at": "2019-09-29T02:44:27.000Z", "author_id": "229945041", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178138441890062336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178138417240170496"], "created_at": "2019-09-29T02:44:22.000Z", "author_id": "2480708832", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178138417240170496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "annalise"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "michaela"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.4084, "type": "Person", "normalized_text": "tegan"}]}, "text": "certeza que SE a annalise morreu n\u00e3o foi a michaela ou algu\u00e9m do bonde que matou . vai ser coisa da tegan", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178138265221783552"], "created_at": "2019-09-29T02:43:45.000Z", "author_id": "928408089795100677", "in_reply_to_user_id": "928408089795100677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178137680472920064"}], "id": "1178138265221783552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178138216991526914"], "created_at": "2019-09-29T02:43:34.000Z", "author_id": "1020146562", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178138216991526914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.546, "type": "Organization", "normalized_text": "Pink Floyd"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6387, "type": "Other", "normalized_text": "Salu2"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fquAqo8zzM", "expanded_url": "https://twitter.com/polma_carne/status/1178137088509628416", "display_url": "twitter.com/polma_carne/st\u2026"}]}, "text": "Ya puso Pink Floyd y nos incorporamos a la carretera con una maniobra suicida.\n\nSalu2 https://t.co/fquAqo8zzM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178138195684278272"], "created_at": "2019-09-29T02:43:29.000Z", "author_id": "816000906974019584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178137088509628416"}], "id": "1178138195684278272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178138176000598016"], "created_at": "2019-09-29T02:43:24.000Z", "author_id": "4657823565", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178138176000598016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "BOOM"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "BOOMX2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "desastremaite", "id": "2726557852"}]}, "text": "@desastremaite ysi pero con linea suicida literal que llore desde el principio hasta el final  onda vos pensas que no puede pasar algo peor Y BOOM PASA ALGO PEOR pensas que no puedw pasar algo peor que eso Y BOOMX2  PASA ALGO EL TRIPLE D PEOR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178138170178846720"], "created_at": "2019-09-29T02:43:23.000Z", "author_id": "3343513779", "in_reply_to_user_id": "2726557852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178132309855342592"}], "id": "1178138170178846720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178138083038023681"], "created_at": "2019-09-29T02:43:02.000Z", "author_id": "970404459846275073", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178138083038023681"}, {"text": "#Polic\u00eda \ud83d\udea8 | Salvan polic\u00edas a hombre suicida en Distribuidor vial\n\nCheca la nota \u27a1 https://t.co/egK5MlQMvS https://t.co/PT5uZvoYkZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178138061458329600"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/egK5MlQMvS", "expanded_url": "http://bit.ly/2lXH220", "display_url": "bit.ly/2lXH220"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/PT5uZvoYkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soldleon/status/1178138061458329600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PT5uZvoYkZ", "media_key": "3_1178138023562743811"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Polic\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:42:57.000Z", "author_id": "596044505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1178138061458329600"}, {"text": "Y es que, uno es suicida hasta que tomando refresco con hielo; se te va el hielo.\n\ud83d\ude35", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178138034753167360"], "created_at": "2019-09-29T02:42:50.000Z", "author_id": "989322392496467969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178138034753167360"}, {"text": "Ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto\nUn recuerdo leve de esto que siento\nUna sacudida, a mis salidas\nLa cima de un beso en un brinco suicida (8)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178137832025677824"], "created_at": "2019-09-29T02:42:02.000Z", "author_id": "104966053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178137832025677824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178137635728089088"], "created_at": "2019-09-29T02:41:15.000Z", "author_id": "256335470", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178137635728089088"}, {"text": "@gabrielleal_7n @LiquidNewsBR se eu n me engano ele matou 2 e morreu e tiltou com o mlk KKKKKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178137489564983296"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "LiquidNewsBR", "id": "1149039601622900736"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:40:40.000Z", "author_id": "974382919056871429", "in_reply_to_user_id": "807638841662308358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178134584363487233"}], "id": "1178137489564983296"}, {"text": "@RyanGuedes__ Uma pirralha de 15 anos que se acha a adulta e fica xingando a m\u00e3e que se matou para criar ela e.e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178136950047424512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RyanGuedes__", "id": "1067914540728418304"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:38:32.000Z", "author_id": "747453640533762048", "in_reply_to_user_id": "1067914540728418304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178136564720947200"}], "id": "1178136950047424512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178136861983875073"], "created_at": "2019-09-29T02:38:11.000Z", "author_id": "408732901", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1178136861983875073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178136540926611457"], "created_at": "2019-09-29T02:36:54.000Z", "author_id": "86850964", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178136540926611457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.3972, "type": "Organization", "normalized_text": "reggaeton"}]}, "text": "ya dije que no iba a salir y ahora me pongo a escuchar reggaeton viejo (??? me wa a suicida'", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178136327998644224"], "created_at": "2019-09-29T02:36:03.000Z", "author_id": "3352783553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178136327998644224"}, {"text": "@arbulinho Igual FIJO alguien se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178136218875420672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "arbulinho", "id": "987927408211890181"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:35:37.000Z", "author_id": "776578461141983233", "in_reply_to_user_id": "987927408211890181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178135999576236033"}], "id": "1178136218875420672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178136003233697792"], "created_at": "2019-09-29T02:34:46.000Z", "author_id": "1120396918142787584", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "id": "1178136003233697792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8764, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.3699, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 54, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "text": "N\u00c3O vi nenhum twitter das mulheres da esquerda @gleisi @jandira_feghali @mariadorosario \u00c9 tantas outras, repudiando o estuprador que matou a jovem Mariana de forma brutal. Engra\u00e7ado,  parece que s\u00f3 se \u00e9 importante negros e moradores de favelas. Cad\u00ea a defesa das mulheres?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178135837256617984"], "created_at": "2019-09-29T02:34:06.000Z", "author_id": "232688544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178135837256617984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178135818831110144"], "created_at": "2019-09-29T02:34:02.000Z", "author_id": "3797406375", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178135818831110144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "rafa"}]}, "text": "rafa por que ta chorando que nem uma condenada? N\u00e3o \u00e9 por aquele artista que se suicidou, que nunca foi reconhecido quando tava vivo e que tinha apoio de no m\u00e1ximo 2 pessoas n\u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178135642351525891"], "created_at": "2019-09-29T02:33:20.000Z", "author_id": "1156665662565179402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178135642351525891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178135594339307521"], "created_at": "2019-09-29T02:33:09.000Z", "author_id": "91357138", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178135594339307521"}, {"text": "La gente se suicida o muere de la nada. Que no tenga que pasar esto para que valoren a las personas que tienen a su lado.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "014c62f13e953863"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178135516149161984"], "created_at": "2019-09-29T02:32:50.000Z", "author_id": "3286549448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1178135516149161984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178135182832001026"], "created_at": "2019-09-29T02:31:30.000Z", "author_id": "714500404", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178135182832001026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178135123172233216"], "created_at": "2019-09-29T02:31:16.000Z", "author_id": "2977506509", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "id": "1178135123172233216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178134793382453248"], "created_at": "2019-09-29T02:29:58.000Z", "author_id": "1125153857963745280", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178134793382453248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178134783555244032"], "created_at": "2019-09-29T02:29:55.000Z", "author_id": "44524270", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "id": "1178134783555244032"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "521769073", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1477, "tweet_count": 34933, "listed_count": 8}, "location": "en el coraz\u00f3n de mam\u00e1 y pap\u00e1", "username": "Carmenlilipy", "name": "Carmen Qui\u00f1onez"}, {"verified": false, "id": "5862772", "public_metrics": {"followers_count": 6313, "following_count": 1722, "tweet_count": 25794, "listed_count": 28}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "dranibalacosta", "name": "An\u00edbal Acosta. M\u00e9dico Psiquiatra."}, {"verified": false, "id": "912291912081649665", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 5001, "tweet_count": 85050, "listed_count": 7}, "username": "Nexus1O1", "name": "Nexus 1-O"}, {"verified": false, "id": "1079488472136716293", "public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "AtlantidaDCita", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita"}, {"verified": false, "id": "405863451", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 266, "tweet_count": 13750, "listed_count": 0}, "username": "frank_tv_zap", "name": "Franco Monty \ud83d\udce1 \ud83d\udcfa"}, {"verified": false, "id": "2972436586", "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 2249, "tweet_count": 186154, "listed_count": 24}, "username": "lwtxtomlinson", "name": "\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "3290124951", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 513, "tweet_count": 11909, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Thaianechavess", "name": "Thaiane Chaves"}, {"verified": false, "id": "1527912313", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 4996, "tweet_count": 273034, "listed_count": 75}, "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "username": "CCR_IOS20", "name": "CCR_IOS \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1138965305760374784", "public_metrics": {"followers_count": 24518, "following_count": 27102, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "ChicoPinto8", "name": "Chico Pinto"}, {"verified": false, "id": "848386817221177344", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 267, "tweet_count": 19317, "listed_count": 0}, "username": "aRisunolol", "name": "vulgodiih \u2b5013"}, {"verified": false, "id": "1085240170788651011", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 187, "tweet_count": 4078, "listed_count": 0}, "username": "Fucklov94", "name": "Oliv \ud83e\udd40"}, {"verified": false, "id": "832307211879735298", "public_metrics": {"followers_count": 14110, "following_count": 9623, "tweet_count": 77899, "listed_count": 48}, "username": "livesingolden", "name": "gess \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "104302117", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 149, "tweet_count": 1049, "listed_count": 0}, "location": "brasil", "username": "josemi_br", "name": "Jos\u00e9 Gomes"}, {"verified": false, "id": "1388402174", "public_metrics": {"followers_count": 313515, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "location": "Brasil", "username": "TarcisoRenova", "name": "Tarciso Morais"}, {"verified": false, "id": "3317618397", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 5000, "tweet_count": 298790, "listed_count": 12}, "username": "feduambiental", "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental"}, {"verified": false, "id": "967437384135692288", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 4997, "tweet_count": 234473, "listed_count": 4}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "Simonefilo", "name": "Tiamatgeo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "265408261", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 394, "tweet_count": 60361, "listed_count": 7}, "location": "Italia", "username": "andreafacchini1", "name": "andrea facchini \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "2564024628", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1056, "tweet_count": 63796, "listed_count": 8}, "location": "Chile", "username": "monoaminoxidasa", "name": "\ud83c\udf3e"}, {"verified": false, "id": "1132455005569466368", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 801, "tweet_count": 72759, "listed_count": 1}, "username": "Akbal53270487", "name": "Akbal"}, {"verified": false, "id": "636025744", "public_metrics": {"followers_count": 52276, "following_count": 9637, "tweet_count": 64286, "listed_count": 642}, "location": "Getxo", "username": "pitiklinov", "name": "Pablo Malo"}, {"verified": false, "id": "3111064761", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 675, "tweet_count": 23670, "listed_count": 0}, "username": "Ninecosta11", "name": "Karine Costa \ud83e\udd0d (K\u2019Store)"}, {"verified": false, "id": "185000453", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 86, "tweet_count": 42236, "listed_count": 0}, "location": "sud america", "username": "oroyino", "name": "dario"}, {"verified": false, "id": "572810149", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 696, "tweet_count": 68616, "listed_count": 15}, "username": "hecola6", "name": "Hecola."}, {"verified": false, "id": "195750641", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 2160, "tweet_count": 32435, "listed_count": 2}, "location": "venezuela", "username": "Luisheo", "name": "luisheo"}, {"verified": false, "id": "924463284694241281", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 419, "tweet_count": 15272, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela ", "username": "JmilyF", "name": "Jhemily \u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "332465198", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1043, "tweet_count": 8199, "listed_count": 0}, "username": "Romero_TorresF", "name": "Fermin Romero"}, {"verified": false, "id": "2500055102", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 409, "tweet_count": 3961, "listed_count": 0}, "location": "Mallorca", "username": "A_FrancisGeorge", "name": "Francis George"}, {"verified": false, "id": "3755520983", "public_metrics": {"followers_count": 5278, "following_count": 4903, "tweet_count": 79849, "listed_count": 75}, "location": "20y // mgc/4 // \u10e6", "username": "VLarry1994", "name": "vit\u00f3ria"}, {"verified": false, "id": "781629996175618048", "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 2452, "tweet_count": 26264, "listed_count": 2}, "location": "Rom\u00e9nia", "username": "michiiStyles", "name": "Michi *\ud83d\udcd6 O Pr\u00edncipe Cruel"}, {"verified": false, "id": "2691099212", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41877, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "325224841", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 358, "tweet_count": 10824, "listed_count": 0}, "location": "Portugal - Algarve - Olh\u00e3o", "username": "TiagoSombrinha", "name": "Fernandes"}, {"verified": false, "id": "2523467573", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 127, "tweet_count": 31633, "listed_count": 0}, "username": "kdracaryys", "name": "\ud83e\udd82"}, {"verified": false, "id": "4442492673", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 2068, "tweet_count": 36582, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "nerd_site", "name": "Nerd Site"}, {"verified": false, "id": "1127295353563250694", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 210, "tweet_count": 12998, "listed_count": 0}, "username": "isa_Baptistella", "name": "Sininho\ud83d\udc95"}, {"verified": false, "id": "914492064909418496", "public_metrics": {"followers_count": 7148, "following_count": 6286, "tweet_count": 1527, "listed_count": 9}, "username": "calmauniverso", "name": "calma, universo"}, {"verified": false, "id": "1921024976", "public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 323, "tweet_count": 110457, "listed_count": 16}, "location": "Malaga, Spain", "username": "nnoaaaa__", "name": "noa"}, {"verified": false, "id": "1069914428286603264", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 33, "tweet_count": 1096, "listed_count": 0}, "location": "Spain", "username": "buzzlightpau", "name": "\ud83d\udc7c\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "1616679728", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 211, "tweet_count": 11496, "listed_count": 0}, "location": "RJ \u2600\ufe0f", "username": "mlqvitao", "name": "J. Victor \ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "1034046559363756034", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 644, "tweet_count": 7032, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "mayflorbjs", "name": "mayara de s\u00e1 \ud83c\udf1d\ud83c\udf1a"}, {"verified": false, "id": "2871249538", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 706, "tweet_count": 10182, "listed_count": 0}, "username": "nathyannd", "name": "Nathy"}, {"verified": false, "id": "220277203", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 5000, "tweet_count": 134966, "listed_count": 0}, "location": "Sud America", "username": "parreshia", "name": "Marcelo Mario Avellanal Leal"}, {"verified": false, "id": "1165228361230290944", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 0, "tweet_count": 4032, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "fransoutoo", "name": "Fran"}, {"verified": false, "id": "1118432292131753984", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "username": "Notiziedi_it", "name": "Notiziedi"}, {"verified": false, "id": "1033380788056870912", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 4983, "tweet_count": 64659, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Paulo64RJ", "name": "PauloRJ 13"}, {"verified": false, "id": "42115972", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1019, "tweet_count": 25900, "listed_count": 1}, "username": "almanak_", "name": "Lika\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "54021906", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4996, "tweet_count": 31179, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "username": "Safa13inho69", "name": "Binho Rocket Man #Lula2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "731922261163298816", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 279, "tweet_count": 29215, "listed_count": 0}, "username": "venusmercurio12", "name": "Venus Mercurio"}, {"verified": true, "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182863, "following_count": 429, "tweet_count": 332300, "listed_count": 4884}, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat"}, {"verified": false, "id": "1005883082426200065", "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 4357, "tweet_count": 28311, "listed_count": 3}, "location": " \u2661: LT2", "username": "angelslouisfly", "name": "tatii \ud83c\udf3b Out of My System"}, {"verified": false, "id": "230889071", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 268, "tweet_count": 35242, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "aninha_petri", "name": "alprazolana"}, {"verified": false, "id": "1110654126772363264", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 101, "tweet_count": 595, "listed_count": 0}, "username": "marciascanavac2", "name": "marcia scanavacca"}, {"verified": false, "id": "1059813243215138816", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 178, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "AndrAlm20896234", "name": "Andr\u00e9 Almeida"}, {"verified": false, "id": "1038796478028951553", "public_metrics": {"followers_count": 4205, "following_count": 4799, "tweet_count": 6352, "listed_count": 2}, "username": "Juliano62092265", "name": "Juliano Santana"}, {"verified": false, "id": "995972056662642688", "public_metrics": {"followers_count": 14809, "following_count": 763, "tweet_count": 21499, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "AlexAtlantisDC", "name": "Alex DC #BlackAdam"}, {"verified": false, "id": "81744912", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 704, "tweet_count": 2078, "listed_count": 0}, "username": "elyzapata", "name": "elizabeth zapata"}, {"verified": false, "id": "152090407", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}, "username": "emiliailq", "name": "Emilia"}, {"verified": false, "id": "3119828393", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 231, "tweet_count": 81666, "listed_count": 3}, "username": "bethsegtowich", "name": "Elizabeth Segtowich"}, {"verified": false, "id": "999727224076029953", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 885, "tweet_count": 18554, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc1c \ud835\udc12\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc29", "username": "va5mp", "name": "julia"}, {"verified": false, "id": "240424703", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 2182, "tweet_count": 1260, "listed_count": 27}, "location": "Zaragoza", "username": "_ECS_", "name": "EscuelaC\u00f3micaSuicida"}, {"verified": false, "id": "326630522", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 110, "tweet_count": 4087, "listed_count": 98}, "location": "Zaragoza", "username": "teatromercado", "name": "Teatro del Mercado"}, {"verified": false, "id": "866120466628579328", "public_metrics": {"followers_count": 15376, "following_count": 1412, "tweet_count": 44014, "listed_count": 29}, "location": "Terra de Santa Cruz \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "username": "A_Paz_de_Cristo", "name": "A paz de Cristo! \u271d\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "594625034", "public_metrics": {"followers_count": 4248, "following_count": 4814, "tweet_count": 158308, "listed_count": 40}, "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "jluisperezg", "name": "Jos\u00e9 Luis #MachineLearning #IA #LET #NLP"}, {"verified": true, "id": "902551436952788992", "public_metrics": {"followers_count": 99518, "following_count": 1146, "tweet_count": 17259, "listed_count": 292}, "username": "FAQSTV3", "name": "Preguntes freq\u00fcents"}, {"verified": false, "id": "190081284", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 2667, "tweet_count": 126569, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "username": "alejandrogasel", "name": "Alejandro Gasel"}, {"verified": false, "id": "537665233", "public_metrics": {"followers_count": 11411, "following_count": 1753, "tweet_count": 138346, "listed_count": 45}, "username": "guido__ce", "name": "guido"}, {"verified": false, "id": "1328885857", "public_metrics": {"followers_count": 23810, "following_count": 5478, "tweet_count": 93599, "listed_count": 534}, "username": "culturaocio", "name": "CulturaOcio"}, {"verified": false, "id": "1105548481689800705", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 603, "tweet_count": 11199, "listed_count": 0}, "location": "Malachor V", "username": "meetrasyrik", "name": "R\u00eanio S\u00f3dio Tant\u00e1lio \ud83e\udd8b | \ud83e\uddda\u2764\ud83d\ude08 era"}, {"verified": false, "id": "1155446348117880832", "public_metrics": {"followers_count": 15699, "following_count": 4982, "tweet_count": 207982, "listed_count": 18}, "username": "Calope01799313", "name": "Cal\u00edope"}, {"verified": false, "id": "211466761", "public_metrics": {"followers_count": 18731, "following_count": 20214, "tweet_count": 75610, "listed_count": 74}, "username": "CLSaavedra1", "name": "pedroserenado"}, {"verified": false, "id": "873704107227443200", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 637, "tweet_count": 68737, "listed_count": 1}, "username": "rayvrl2", "name": "Rayane Larrhiuo"}, {"verified": false, "id": "794759523873525760", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 458, "tweet_count": 8494, "listed_count": 1}, "username": "PinharandaJu", "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a \ud835\udc91\ud835\udc8a"}, {"verified": false, "id": "910336293938323457", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 869, "tweet_count": 9875, "listed_count": 3}, "location": "San Jer\u00f3nimo Norte, Santa Fe,", "username": "TheCX_Cat", "name": "Catriel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83d\udda4\u2b50"}, {"verified": false, "id": "3391460799", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 55, "tweet_count": 9301, "listed_count": 0}, "username": "mariaperez1612", "name": "margarita perez"}, {"verified": false, "id": "3038197395", "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 2823, "tweet_count": 202026, "listed_count": 17}, "location": "Florian\u00f3polis SC ", "username": "taniaeginaramos", "name": "Tania Ramos"}, {"verified": false, "id": "291212028", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 501, "tweet_count": 105040, "listed_count": 0}, "username": "CarmenMDiaz1", "name": "Carmen M Diaz"}, {"verified": false, "id": "531286174", "public_metrics": {"followers_count": 11109, "following_count": 1054, "tweet_count": 44064, "listed_count": 46}, "location": "Argentina", "username": "DiarioResumen", "name": "Diario Resumen"}, {"verified": false, "id": "40165627", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 320, "tweet_count": 2202, "listed_count": 1}, "location": "Taubat\u00e9/SP-Brasil", "username": "RFAGU", "name": "Rodney Fagundes"}, {"verified": true, "id": "30070288", "public_metrics": {"followers_count": 2901222, "following_count": 334, "tweet_count": 287163, "listed_count": 7068}, "username": "exame", "name": "exame"}, {"verified": false, "id": "2892013065", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 500, "tweet_count": 18947, "listed_count": 2}, "username": "alexlimapt", "name": "Alessandro Francisco"}, {"verified": false, "id": "780439778454011904", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 37, "tweet_count": 53010, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "chihuahuapolice", "name": "CHIHUAHUAPOLICE\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1382483366", "public_metrics": {"followers_count": 22865, "following_count": 340, "tweet_count": 33226, "listed_count": 95}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "UIPCNP", "name": "POLICIAS UIPCNP"}, {"verified": false, "id": "462909893", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1934, "tweet_count": 50706, "listed_count": 1}, "location": "Afasol, Sassarolistan", "username": "Julzontwit", "name": "julzontweet"}, {"verified": false, "id": "1510390362", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1119, "tweet_count": 4722, "listed_count": 1}, "location": "Roma, Lazio", "username": "antospeedy86", "name": "Tony Speedy"}, {"verified": false, "id": "1164872706556342272", "public_metrics": {"followers_count": 5278, "following_count": 5069, "tweet_count": 22824, "listed_count": 3}, "location": "Lago Norte, Bras\u00edlia", "username": "LuizRitta", "name": "Luiz Antonio Santa Ritta"}, {"verified": false, "id": "945809862390370304", "public_metrics": {"followers_count": 183653, "following_count": 6997, "tweet_count": 8073, "listed_count": 205}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "republica_ctba", "name": "Republica de Curitiba"}, {"verified": false, "id": "873670152293842945", "public_metrics": {"followers_count": 4633, "following_count": 4872, "tweet_count": 13449, "listed_count": 5}, "location": "Princess Park", "username": "stuffhstyles", "name": "bigger than ni \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"verified": false, "id": "1077364188006268928", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 3692, "tweet_count": 79706, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "Elmer21644236", "name": "Elmer"}, {"verified": false, "id": "432861407", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 174, "tweet_count": 102848, "listed_count": 3}, "location": "Rhodes Island", "username": "Vandhal7", "name": "Blackheart"}, {"verified": false, "id": "20917392", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1625, "tweet_count": 58599, "listed_count": 0}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "LuisRC", "name": "LuisRC (Luis Rond\u00f3n)"}, {"verified": false, "id": "65818092", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 1593, "tweet_count": 209652, "listed_count": 13}, "username": "BEBay25", "name": "B.B."}, {"verified": false, "id": "195972317", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1516, "tweet_count": 48643, "listed_count": 10}, "location": "Uruguay", "username": "martinezcoronel", "name": "LauraMartinezCoronel"}, {"verified": false, "id": "53028991", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 7125, "tweet_count": 43910, "listed_count": 4}, "location": "Florian\u00f3polis/SC", "username": "sandro_penedo", "name": "Sandro Penedo"}, {"verified": false, "id": "3012602445", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 721, "tweet_count": 243796, "listed_count": 30}, "username": "manalvgah", "name": "maran"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "959179807622860800", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 32, "tweet_count": 17805, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "onegainaruto0", "name": "Nico Robin"}, {"verified": false, "id": "71899424", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 2534, "tweet_count": 88811, "listed_count": 0}, "username": "miltinhomaria", "name": "milton maria \ud83e\udd91"}, {"verified": false, "id": "2531254218", "public_metrics": {"followers_count": 17410, "following_count": 757, "tweet_count": 227384, "listed_count": 206}, "location": "Av. Avila Camacho Centro", "username": "DIARIODE_XALAPA", "name": "Diario de Xalapa"}, {"verified": false, "id": "759111225666048000", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 345, "tweet_count": 16936, "listed_count": 1}, "location": "all\u00e1 donde voy, estoy", "username": "_Lossted", "name": "\u26c8Nadinobollitoesunpulpito\ud83d\udc19"}, {"verified": false, "id": "351549121", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1977, "tweet_count": 32331, "listed_count": 20}, "username": "AnoukVengeance", "name": "Anouk"}, {"verified": false, "id": "46058205", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 676, "tweet_count": 18179, "listed_count": 5}, "location": "Toronto, Ontario", "username": "malena_maguina", "name": "Malena Maguina \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "3000185975", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1024, "tweet_count": 2478, "listed_count": 5}, "location": "Callao, Peru", "username": "gaeg8475", "name": "Gustavo Espinoza"}, {"verified": false, "id": "128240925", "public_metrics": {"followers_count": 17198, "following_count": 18920, "tweet_count": 215777, "listed_count": 104}, "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "username": "MaldonadoMerche", "name": "MERCHE MALDONADO"}, {"verified": false, "id": "752709993665859584", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 419, "tweet_count": 1709, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "andi_bernar", "name": "Andi Bernar"}, {"verified": false, "id": "2275001803", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 440, "tweet_count": 97882, "listed_count": 22}, "location": "Espa\u00f1ita", "username": "MegaManectric", "name": "Manec"}, {"verified": false, "id": "1012339182872813573", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1535, "tweet_count": 28820, "listed_count": 1}, "location": "Rome, Lazio", "username": "ItaliaSovrana91", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9ItaliaSovrana \ud83c\uddea\ud83c\uddfa=\ud83d\udca9"}, {"verified": false, "id": "3155682418", "public_metrics": {"followers_count": 20864, "following_count": 12906, "tweet_count": 127485, "listed_count": 35}, "username": "ChiodiDonatella", "name": "Donatella Chiodi"}, {"verified": false, "id": "1154531400", "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4953, "tweet_count": 93094, "listed_count": 1}, "location": "brasil", "username": "iconeguerreiro", "name": "domingos\ud83d\udc0a"}, {"verified": false, "id": "1432084152", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 75, "tweet_count": 132647, "listed_count": 17}, "username": "RaulAlcmun", "name": "raul alcantara"}, {"verified": false, "id": "1975354388", "public_metrics": {"followers_count": 179766, "following_count": 421, "tweet_count": 45212, "listed_count": 304}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "PCaterianoB", "name": "Pedro Cateriano B"}, {"verified": false, "id": "222634131", "public_metrics": {"followers_count": 7756, "following_count": 1602, "tweet_count": 215777, "listed_count": 92}, "username": "mablanco60", "name": "Angeles Blanco Rguez"}, {"verified": false, "id": "234827036", "public_metrics": {"followers_count": 6724, "following_count": 546, "tweet_count": 35717, "listed_count": 56}, "username": "nereatts", "name": "Faralae"}, {"verified": false, "id": "398714999", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 968, "tweet_count": 18270, "listed_count": 7}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "Berserker_zgz", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc2e\ud835\udc2b"}, {"verified": false, "id": "2921707605", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 495, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "location": "Villanueva del Pardillo, Espa\u00f1", "username": "martinmartin719", "name": "As T\u00f4n Martin"}, {"verified": false, "id": "2315743806", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 18, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}, "username": "Cafesurvending", "name": "Cafesur"}, {"verified": false, "id": "2367554280", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 150, "tweet_count": 22742, "listed_count": 1}, "username": "miminutmel", "name": "mel"}, {"verified": false, "id": "784937691846762496", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1100, "tweet_count": 32228, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Ideamer_Sady", "name": ".\u2022 Ideamer \u2022."}, {"verified": false, "id": "2468626844", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 188, "tweet_count": 42744, "listed_count": 0}, "location": "Calexico, CA", "username": "SayaMatsukaze", "name": "\ud83c\udf08SayaDiablo\ud83c\udf38\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1120830734577610753", "public_metrics": {"followers_count": 20151, "following_count": 5853, "tweet_count": 30400, "listed_count": 82}, "username": "lzaroRos5", "name": "l\u00e1zaro R\u00edos"}, {"verified": false, "id": "82391227", "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 5004, "tweet_count": 32430, "listed_count": 32}, "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "username": "marcoatorresm", "name": "Marco A Torres"}, {"verified": false, "id": "250374431", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 131, "tweet_count": 13672, "listed_count": 0}, "location": "Kursk, Russia", "username": "reeh_S", "name": "renata"}, {"verified": false, "id": "951893928080494595", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 759, "tweet_count": 77655, "listed_count": 0}, "username": "AleatoriaLucy", "name": "The Konoha's Jedi Vampire-\ud83c\udf43"}, {"verified": false, "id": "1013454491050487810", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 134, "tweet_count": 3282, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bonif\u00e1cio, Brasil", "username": "graxapedreiro", "name": "Loxa o Lindo"}, {"verified": false, "id": "2723788234", "public_metrics": {"followers_count": 13565, "following_count": 2497, "tweet_count": 176839, "listed_count": 84}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "aquelerebelde", "name": "Ciclista Fiscal"}, {"verified": false, "id": "312341113", "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 3201, "tweet_count": 38586, "listed_count": 3}, "location": "Ponta Negra, Natal", "username": "JrDalberto", "name": "Junior Dalberto"}, {"verified": false, "id": "1176490860390862848", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 179, "tweet_count": 4436, "listed_count": 0}, "username": "Lucimar86013907", "name": "Lucimar"}, {"verified": false, "id": "258100450", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 520, "tweet_count": 10084, "listed_count": 16}, "location": "Le\u00f3n Espa\u00f1a", "username": "sPipiGonsales", "name": "Pipi Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "20175915", "public_metrics": {"followers_count": 18477, "following_count": 3384, "tweet_count": 134459, "listed_count": 0}, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "minipunk", "name": "Minipunk Arias"}, {"verified": false, "id": "704240318", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 1140, "tweet_count": 102060, "listed_count": 7}, "username": "carolnaej", "name": "naja"}, {"verified": false, "id": "68156521", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 862, "tweet_count": 48386, "listed_count": 3}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "Jose_Soap", "name": "J.M.S"}, {"verified": false, "id": "161012301", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 637, "tweet_count": 2350, "listed_count": 10}, "location": "Roma", "username": "agspagnolo", "name": "Antonio G. Spagnolo"}, {"verified": false, "id": "54175833", "public_metrics": {"followers_count": 3684, "following_count": 2337, "tweet_count": 274064, "listed_count": 23}, "location": "Paris, IL", "username": "afrvet", "name": "afrvet"}, {"verified": false, "id": "1146725960928174081", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 45, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}, "username": "santiago141264", "name": "Santiago Paredes Tamayo"}, {"verified": true, "id": "1433286055", "public_metrics": {"followers_count": 365070, "following_count": 5811, "tweet_count": 93439, "listed_count": 953}, "username": "RaiTre", "name": "Rai3"}, {"verified": false, "id": "4194518691", "public_metrics": {"followers_count": 4477, "following_count": 4990, "tweet_count": 244661, "listed_count": 36}, "location": "Universo Paralelo", "username": "MargaPallas", "name": "Marga/\u2764\ufe0f #Yoapoyoalgobierno"}, {"verified": false, "id": "54134167", "public_metrics": {"followers_count": 10324, "following_count": 5890, "tweet_count": 367367, "listed_count": 60}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Saramurcia", "name": "Sara Martin /#Yoapoyoalgobierno \u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1047859593475497984", "public_metrics": {"followers_count": 7121, "following_count": 7431, "tweet_count": 30970, "listed_count": 4}, "location": "Cidade de Goi\u00e1s - GO", "username": "fabiool_br", "name": "\ud83d\udea9 F\u00e1bio Lula Presidente \ud83d\udea9 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "633785131", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 404, "tweet_count": 17090, "listed_count": 1}, "username": "David10atm", "name": "Zlatan Ibrahimovic"}, {"verified": false, "id": "2530052556", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1"}, {"verified": false, "id": "1069980254381449216", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 208, "tweet_count": 15172, "listed_count": 0}, "location": "Aldaia, Vlc", "username": "_nicomd", "name": "Nicol\u00e1s con R"}, {"verified": false, "id": "1176571559928107010", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 0, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "location": "world", "username": "worldbzl", "name": "world"}, {"verified": false, "id": "242507863", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 990, "tweet_count": 13242, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "Monarizinha", "name": "Nicols"}, {"verified": false, "id": "22168016", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1206, "tweet_count": 242261, "listed_count": 92}, "location": "Port Ewen, NY", "username": "EricSturrock", "name": "Eric Sturrock"}, {"verified": false, "id": "505375502", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 695, "tweet_count": 23415, "listed_count": 23}, "location": "Dalton, GA", "username": "willh94", "name": "Will Henderson"}, {"verified": false, "id": "1049965290522640384", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 51, "tweet_count": 400, "listed_count": 0}, "username": "Francis74019572", "name": "Francisco"}, {"verified": false, "id": "3303272709", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1255, "tweet_count": 20385, "listed_count": 6}, "location": "Indianapolis, IN", "username": "SinkCrookSink", "name": "SEND CRooK!!!"}, {"verified": false, "id": "238750331", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 294, "tweet_count": 8806, "listed_count": 7}, "location": "Spain", "username": "abenavides10", "name": "Alfonso Benavides"}, {"verified": true, "id": "266066285", "public_metrics": {"followers_count": 51155, "following_count": 1842, "tweet_count": 26632, "listed_count": 314}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "fjosealcaraz", "name": "Jos\u00e9 Alcaraz Martos"}, {"verified": false, "id": "405870105", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 91, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}, "location": "urduliz", "username": "anertubilla", "name": "Aner Anertxo"}, {"verified": true, "id": "8948592", "public_metrics": {"followers_count": 499151, "following_count": 1652, "tweet_count": 30061, "listed_count": 1657}, "username": "Xbox_Spain", "name": "Xbox Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "1092218753490784256", "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4951, "tweet_count": 79713, "listed_count": 2}, "username": "josehil44904368", "name": "Padim_Pe._Ci\u00e7o@josehilton"}, {"verified": false, "id": "55849356", "public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 4558, "tweet_count": 102939, "listed_count": 3}, "username": "clecyrampi", "name": "#DefendaOSUS\ud83c\udd98 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "74194680", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 2781, "tweet_count": 66741, "listed_count": 7}, "location": "Goiania", "username": "oderflaroinuj", "name": "#LulaPresidente"}, {"verified": false, "id": "20152072", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 2634, "tweet_count": 175013, "listed_count": 65}, "location": "Florida", "username": "mearn", "name": "Mearn"}, {"verified": false, "id": "998321879537635329", "public_metrics": {"followers_count": 5586, "following_count": 5465, "tweet_count": 26275, "listed_count": 19}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "DavidsiciliaA", "name": "David Sicilia-Portadas"}, {"verified": false, "id": "334512701", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1297, "tweet_count": 4907, "listed_count": 8}, "location": "Madrid-Buenos Aires", "username": "InfoSolange", "name": "Solange"}, {"verified": false, "id": "42070317", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 4999, "tweet_count": 11266, "listed_count": 6}, "location": "europe", "username": "santisolari", "name": "santi solari"}, {"verified": false, "id": "801114705796407298", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 1713, "tweet_count": 35478, "listed_count": 14}, "username": "masterganjaok", "name": "Favalli"}, {"verified": false, "id": "129024746", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 624, "tweet_count": 12924, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona to Staffordshire", "username": "_Rapanui_", "name": "D.Ortiz.I \u03a8"}, {"verified": false, "id": "26081104", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 1450, "tweet_count": 117202, "listed_count": 65}, "location": "Dublin, Ireland", "username": "SarahFlann", "name": "sarah"}, {"verified": false, "id": "215434317", "public_metrics": {"followers_count": 7423, "following_count": 1340, "tweet_count": 562434, "listed_count": 229}, "location": "Dublin", "username": "SoDuTw", "name": "SoDuTw"}, {"verified": false, "id": "3007869353", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1368, "tweet_count": 7241, "listed_count": 0}, "location": "Ravenna, Emilia Romagna", "username": "LOVELAVEZ", "name": "loredana"}, {"verified": false, "id": "208737615", "public_metrics": {"followers_count": 6483, "following_count": 6315, "tweet_count": 57185, "listed_count": 122}, "location": "Auschwitz (segons Agamben)", "username": "aranmen", "name": "Carmen"}, {"verified": false, "id": "67138443", "public_metrics": {"followers_count": 5218, "following_count": 958, "tweet_count": 262991, "listed_count": 81}, "location": "Torrefarrera - Catalunya", "username": "danieltorrelles", "name": "\u00c0ngel Daniel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "737768396427808768", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 939, "tweet_count": 26803, "listed_count": 0}, "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "username": "pedro_13_piter", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd78\u22d6\u03a0\u22d7\u22d6\u03ad\u22d7\u22d6\u03c4\u22d7\u22d6\u03c1\u22d7\u22d6\u03bf\u22d7\u22d6\u03c2\u22d7\ud83d\udd78\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "717718140554182656", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 359, "tweet_count": 11418, "listed_count": 1}, "location": "En el monte", "username": "snallygoster", "name": "Shyster"}, {"verified": false, "id": "1068424669907300352", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 13, "tweet_count": 2454, "listed_count": 0}, "username": "mrsmantequilla_", "name": "Mantequilla"}, {"verified": false, "id": "110971457", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1709, "tweet_count": 43385, "listed_count": 4}, "location": "En un rinc\u00f3n del mundo.", "username": "MarianaMundi", "name": "Mariana Manzanera"}, {"verified": false, "id": "396420961", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 376, "tweet_count": 4511, "listed_count": 1}, "location": "Huesca, Espa\u00f1a", "username": "ester_soteras", "name": "Ester Soteras"}, {"verified": false, "id": "1606181900", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2865, "tweet_count": 256766, "listed_count": 17}, "username": "vlaoaot", "name": "V S"}, {"verified": false, "id": "303361025", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 563, "tweet_count": 22896, "listed_count": 1}, "location": "Terrassa", "username": "jterrassa9", "name": "Joan Triad\u00fa Carr\u00e9"}, {"verified": false, "id": "174295598", "public_metrics": {"followers_count": 83185, "following_count": 1277, "tweet_count": 127267, "listed_count": 731}, "location": "Catalunya (Pa\u00efsos Catalans)", "username": "salvadorcardus", "name": "Salvador Card\u00fas Ros"}, {"verified": false, "id": "877670129231962112", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 186, "tweet_count": 16985, "listed_count": 0}, "username": "ikarenotalora", "name": "\ud835\udc72\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f"}, {"verified": false, "id": "3000156695", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61"}, {"verified": false, "id": "1169678888", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 805, "tweet_count": 14270, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "username": "MicroVetWorld", "name": "Edgar M.T."}, {"verified": false, "id": "383540448", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 462, "tweet_count": 14429, "listed_count": 5}, "username": "NynnaZamboti", "name": "Estrelinha Comunista 13\ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "72867342", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 848, "tweet_count": 210930, "listed_count": 32}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "delta2kbr", "name": "Delta"}, {"verified": false, "id": "888819669032992768", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 110, "tweet_count": 829, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "Bruno120Oliver", "name": "Bruno Oliver"}, {"verified": false, "id": "829101240701288449", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 725, "tweet_count": 13217, "listed_count": 1}, "username": "smchila", "name": "Vi tudo"}, {"verified": false, "id": "1129078115198787584", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 18, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "location": "Betim, Brasil", "username": "Ludoulfo2", "name": "Ludoulfo"}, {"verified": true, "id": "727130698021261313", "public_metrics": {"followers_count": 3678773, "following_count": 503, "tweet_count": 6757, "listed_count": 2602}, "username": "alexandregarcia", "name": "Alexandre Garcia"}, {"verified": false, "id": "317875828", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 351, "tweet_count": 5553, "listed_count": 8}, "username": "Finatiraboleira", "name": "Fina Hdez."}, {"verified": false, "id": "141278724", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 278, "tweet_count": 74213, "listed_count": 0}, "username": "rico6868", "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude61 \ud835\ude42\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude62\ud835\ude64"}, {"verified": false, "id": "505736276", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 270, "tweet_count": 39162, "listed_count": 18}, "location": "Seduto", "username": "khamul2k12", "name": "Estrema riluttanza"}, {"verified": false, "id": "17680740", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 575, "tweet_count": 60377, "listed_count": 0}, "location": "Catalonia Republic", "username": "rijago", "name": "David Guijarro"}, {"verified": false, "id": "973608548683931648", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 748, "tweet_count": 54239, "listed_count": 3}, "username": "byguillerf", "name": "fiera \ud83d\udc05"}, {"verified": false, "id": "147307860", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 2396, "tweet_count": 20546, "listed_count": 7}, "username": "dianacastaneda2", "name": "Diana Casta\u00f1eda"}, {"verified": false, "id": "583069323", "public_metrics": {"followers_count": 3114, "following_count": 4013, "tweet_count": 327000, "listed_count": 63}, "username": "clondozu", "name": "Carlos Londo\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "2535406268", "public_metrics": {"followers_count": 6773, "following_count": 23, "tweet_count": 29129, "listed_count": 14}, "location": "Av. Revoluci\u00f3n # 253 Tacubaya", "username": "UnivMx", "name": "Universal M\u00e9xico"}, {"verified": false, "id": "100014040", "public_metrics": {"followers_count": 25310, "following_count": 26366, "tweet_count": 78467, "listed_count": 7}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "maristelademelo", "name": "Maristela de Melo"}, {"verified": false, "id": "2584090484", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 430, "tweet_count": 17383, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "lauraso61134717", "name": "Maria Laura Fragoso"}, {"verified": false, "id": "788405728151166976", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 2010, "tweet_count": 15275, "listed_count": 10}, "location": "\u65e5\u672c \u9759\u5ca1", "username": "yuuuuuuue0901", "name": "\u3086\u3046\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f8.28\u6d5c\u677e\u2605STARDAM"}, {"verified": false, "id": "95751548", "public_metrics": {"followers_count": 10868, "following_count": 2259, "tweet_count": 34991, "listed_count": 25}, "location": "Terrassa, Espanya", "username": "EduardBiosca", "name": "Eduard Biosca"}, {"verified": false, "id": "914347633803710464", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 200, "tweet_count": 13466, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya", "username": "Salvadorasfri", "name": "Salvador"}, {"verified": false, "id": "468708209", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 176, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}, "username": "feminaendefensa", "name": "Libertad de las mujeres"}, {"verified": false, "id": "1032088119414345734", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 88, "tweet_count": 7874, "listed_count": 0}, "location": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ezeiza, Argentina", "username": "nexofsk", "name": "Nahu Acosta"}, {"verified": false, "id": "941512189025898497", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 299, "tweet_count": 25174, "listed_count": 1}, "location": "Boa Vista, Brasil", "username": "japanwse_", "name": "\u2020meg\u2020"}, {"verified": false, "id": "535216995", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1028, "tweet_count": 22070, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "olgasentinella", "name": "nina \ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "4835219493", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 1190, "tweet_count": 491024, "listed_count": 159}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Victory091981", "name": "Victory"}, {"verified": false, "id": "901054343457251328", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 299, "tweet_count": 836, "listed_count": 22}, "location": "Girona, Spain", "username": "AlmasVeganas", "name": "Santuario Animal Almas veganas"}, {"verified": false, "id": "1277628199", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 431, "tweet_count": 10064, "listed_count": 3}, "location": "Varese -Italia-", "username": "ROOSTERS_99", "name": "Pietro Simonetta \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "836510408777338880", "public_metrics": {"followers_count": 14233, "following_count": 0, "tweet_count": 5877, "listed_count": 122}, "location": "Italy", "username": "thevisioncom", "name": "The Vision"}, {"verified": false, "id": "1120013041956003846", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 425, "tweet_count": 2289, "listed_count": 1}, "username": "AnnaMCodina2", "name": "Anna M. Codina"}, {"verified": false, "id": "284936050", "public_metrics": {"followers_count": 5435, "following_count": 888, "tweet_count": 50794, "listed_count": 39}, "username": "GIadivs", "name": "Gladius"}, {"verified": false, "id": "3098879295", "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 4709, "tweet_count": 92755, "listed_count": 1}, "location": "Universitat Pompeu Fabra", "username": "rodrigo_alsina", "name": "M Rodrigo-Alsina"}, {"verified": false, "id": "81821425", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 331, "tweet_count": 46373, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "username": "rggc1", "name": "RGGC"}, {"verified": true, "id": "3439292716", "public_metrics": {"followers_count": 368569, "following_count": 433, "tweet_count": 350146, "listed_count": 2353}, "location": "Madrid", "username": "okdiario", "name": "okdiario.com"}, {"verified": false, "id": "969899999357296643", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 459, "tweet_count": 112128, "listed_count": 0}, "username": "CGMC20", "name": "CGMC"}, {"verified": false, "id": "236345081", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 2013, "tweet_count": 41838, "listed_count": 10}, "location": "Barcelona", "username": "josep_torrens", "name": "Josep Torrens \ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "1072180980436398080", "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 4983, "tweet_count": 133151, "listed_count": 2}, "location": "Catalonia", "username": "jordietius", "name": "Jordivs"}, {"verified": false, "id": "124574266", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 706, "tweet_count": 13979, "listed_count": 1}, "username": "DaveIuris", "name": "David"}, {"verified": false, "id": "582233372", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 4893, "tweet_count": 11404, "listed_count": 1}, "username": "borisnikova", "name": "nikova"}, {"verified": false, "id": "986285578030379008", "public_metrics": {"followers_count": 5430, "following_count": 5968, "tweet_count": 493239, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Catalunya, EU", "username": "Manu_K_tala", "name": "Manu_K_tal\u00e0 \u270c\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea #Llibertat"}, {"verified": false, "id": "19514643", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 324, "tweet_count": 52893, "listed_count": 9}, "location": "Pawnee, IN", "username": "_slayerette", "name": "Stefy"}, {"verified": false, "id": "14199190", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1175, "tweet_count": 185516, "listed_count": 54}, "location": "Teneriffa", "username": "javilost", "name": "Javilost \ud83c\udf42\ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "566458796", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 903, "tweet_count": 117485, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya", "username": "selvata10", "name": "Ni oblit ni perd\u00f3!"}, {"verified": false, "id": "4486413563", "public_metrics": {"followers_count": 8466, "following_count": 1745, "tweet_count": 18807, "listed_count": 80}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Mama_Psicologa", "name": "Mam\u00e1_Psic\u00f3loga"}, {"verified": false, "id": "103405165", "public_metrics": {"followers_count": 3851, "following_count": 4950, "tweet_count": 461430, "listed_count": 352}, "location": "Barcelona", "username": "smujal", "name": "Salvador Mujal Valls"}, {"verified": false, "id": "963908882", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 2802, "tweet_count": 34487, "listed_count": 6}, "location": "Earth", "username": "LilacPhoenix27", "name": "Carmen \u00c2\u00fb"}, {"verified": false, "id": "1058571766107267073", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1324, "tweet_count": 52507, "listed_count": 0}, "username": "Xle220pb7tOi4Dd", "name": "\u30d6\u30ed\u30c7\u30a3"}, {"verified": false, "id": "98679589", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 171, "tweet_count": 1326907, "listed_count": 183}, "location": "Milano", "username": "rassegnastampa", "name": "Rassegna Stampa"}, {"verified": false, "id": "149945600", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 341, "tweet_count": 23412, "listed_count": 6}, "location": "Chilezuela", "username": "LomoLais", "name": "Alvaro D\u00edaz"}, {"verified": false, "id": "152492516", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 1, "tweet_count": 22619, "listed_count": 12}, "location": "M\u00e9xico", "username": "aviladorador", "name": "Armando \u00c1vila Dorador"}, {"verified": false, "id": "1113906747788472321", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 89, "tweet_count": 9756, "listed_count": 0}, "username": "OffMen4", "name": "\ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "494290947", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 531, "tweet_count": 22278, "listed_count": 0}, "location": "piquense en c\u00f3rdoba ", "username": "SalmaCuello", "name": "Salma"}, {"verified": false, "id": "1067563821886332936", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 498, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Gonza9martinez", "name": "Gonza Martinez"}, {"verified": false, "id": "928290571793391616", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 516, "tweet_count": 42758, "listed_count": 0}, "location": "SPM (BCN)", "username": "Montorpat", "name": "MTP"}, {"verified": false, "id": "136082264", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 99, "tweet_count": 28117, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "deandrade24", "name": "Anthony De Andrade"}, {"verified": false, "id": "145346469", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 752, "tweet_count": 212646, "listed_count": 24}, "location": "No estoy ubicada", "username": "Lausonica", "name": "Lauris \ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83e\udd84"}, {"verified": false, "id": "116497432", "public_metrics": {"followers_count": 3414, "following_count": 3988, "tweet_count": 134084, "listed_count": 47}, "location": "Urdaiba Euskal Herria (Espa\u00f1a)", "username": "OrrantiaTar", "name": "Mikel Orrantia Diez -Tar"}, {"verified": false, "id": "120190363", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 71, "tweet_count": 62850, "listed_count": 54}, "username": "ugo_r_b", "name": "Ugo Rivera"}, {"verified": false, "id": "483061210", "public_metrics": {"followers_count": 37644, "following_count": 37686, "tweet_count": 274631, "listed_count": 119}, "location": "Catalunya", "username": "DavidGR1714", "name": "((( David Rom\u00e0 )))"}, {"verified": false, "id": "3200811893", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1119, "tweet_count": 116434, "listed_count": 4}, "username": "maxileoa", "name": "Maxileoa"}, {"verified": false, "id": "101348410", "public_metrics": {"followers_count": 4100, "following_count": 733, "tweet_count": 26020, "listed_count": 20}, "location": "Quinta do Anjo", "username": "pedro_m_paiva", "name": "Pedro Miguel Paiva"}, {"verified": false, "id": "979357364867555330", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 676, "tweet_count": 8751, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "BontempoLima", "name": "Val\u00e9ria Lima Bontempo"}, {"verified": false, "id": "1326389942", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1653, "tweet_count": 13840, "listed_count": 10}, "location": "Regi\u00e3o de Murcia, Espanha", "username": "evabsandoval", "name": "Eva"}, {"verified": true, "id": "31090827", "public_metrics": {"followers_count": 1503563, "following_count": 51572, "tweet_count": 577278, "listed_count": 14228}, "location": "Spain", "username": "20m", "name": "20minutos.es"}, {"verified": false, "id": "1141781155420803072", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 245, "tweet_count": 4468, "listed_count": 1}, "username": "ATTABCN", "name": "Permacultura ATTA"}, {"verified": true, "id": "69060709", "public_metrics": {"followers_count": 94767, "following_count": 2173, "tweet_count": 90501, "listed_count": 2068}, "username": "juralde", "name": "Juan L\u00f3pez de Uralde"}, {"verified": false, "id": "521601911", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 456, "tweet_count": 45510, "listed_count": 4}, "location": "L-Street-Lubango-Angola", "username": "Nkuna_MSTM", "name": "NKUN\u039b MSTM"}, {"verified": false, "id": "856414736308744192", "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 164, "tweet_count": 65468, "listed_count": 7}, "location": "Africa", "username": "Arroz__15", "name": "Arroz__15 \ud83c\udf41\ud83d\ude0e"}, {"verified": false, "id": "2199411744", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 629, "tweet_count": 47008, "listed_count": 0}, "username": "assumptaredondo", "name": "M\u00aa Assumpta Redondo Altimis"}, {"verified": false, "id": "327458904", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 495, "tweet_count": 41183, "listed_count": 2}, "username": "ancoubenjen", "name": "GABpentina"}, {"verified": false, "id": "787787381776809984", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 251, "tweet_count": 11855, "listed_count": 3}, "location": "Salvador, Bahia", "username": "jaohenritado", "name": "filho de sertanejo"}, {"verified": false, "id": "875402780", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 220, "tweet_count": 1752, "listed_count": 0}, "username": "inmgarsan", "name": "Inma"}, {"verified": false, "id": "1358940073", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 290, "tweet_count": 5476, "listed_count": 0}, "username": "paula13_reyes", "name": "Cloti :)"}, {"verified": false, "id": "196375710", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1656, "tweet_count": 10390, "listed_count": 18}, "location": "cali, colombia", "username": "oscaraherrera", "name": "Oscar A. Herrera"}, {"verified": false, "id": "838826989", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 976, "tweet_count": 5523, "listed_count": 0}, "username": "adolferazo", "name": "R4772"}, {"verified": false, "id": "2225433505", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 76, "tweet_count": 6624, "listed_count": 7}, "location": "Castille-La Mancha, Spain", "username": "Torresacab", "name": "LuisTorres"}, {"verified": false, "id": "1636983776", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 3158, "tweet_count": 58549, "listed_count": 5}, "location": "CDMX ", "username": "URGabrielR", "name": "Gabriel Romero"}, {"verified": false, "id": "134157620", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1233, "tweet_count": 9620, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "cristorrespt", "name": "Omar Torres \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "4142216561", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 195, "tweet_count": 3858, "listed_count": 0}, "username": "onun111", "name": "onun111"}, {"verified": false, "id": "812711228", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1696, "tweet_count": 8136, "listed_count": 1}, "username": "Victor_Suay", "name": "Victor Suay Casa\u00f1s \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "1693478581", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 1126, "tweet_count": 353423, "listed_count": 71}, "location": "Madrid, Madrid", "username": "18dejulio36", "name": "martinezvelazquez"}, {"verified": false, "id": "1157685017482584064", "public_metrics": {"followers_count": 7700, "following_count": 6349, "tweet_count": 142236, "listed_count": 13}, "location": "Alicante, Spain", "username": "bernabeu_soler", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u"}, {"verified": false, "id": "2916342411", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 381, "tweet_count": 11965, "listed_count": 9}, "username": "yosaD92", "name": "yehozabad Alvarez"}, {"verified": false, "id": "408066474", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 118, "tweet_count": 23961, "listed_count": 7}, "username": "CroWGamesYT", "name": "Crow!!"}, {"verified": false, "id": "252790519", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 183, "tweet_count": 6603, "listed_count": 1}, "username": "kwahkailuis", "name": "Low-Acid Canned Food"}, {"verified": false, "id": "377967239", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 128, "tweet_count": 2966, "listed_count": 0}, "username": "andrefrassi_", "name": "Andrea"}, {"verified": false, "id": "2794337039", "public_metrics": {"followers_count": 14431, "following_count": 86, "tweet_count": 15166, "listed_count": 109}, "username": "CathVoicesITA", "name": "Martina Pastorelli"}, {"verified": false, "id": "827714184", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 343, "tweet_count": 115909, "listed_count": 0}, "username": "harryknj", "name": "nic \ud83d\udd4a"}, {"verified": false, "id": "863907970635190273", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 236, "tweet_count": 2527, "listed_count": 0}, "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "username": "juregzx", "name": "gato preto \ud83d\udc08\u200d\u2b1b"}, {"verified": false, "id": "300500318", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 662, "tweet_count": 22221, "listed_count": 10}, "username": "Paula_Arenzana", "name": "\ud83e\udd87Pau\ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "1106091433172393984", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 1980, "tweet_count": 8992, "listed_count": 7}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "promolibros1", "name": "#promolibros"}, {"verified": false, "id": "199439095", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 1583, "tweet_count": 51431, "listed_count": 45}, "location": "zaragoza", "username": "cristinaandreun", "name": "cristina andreu"}, {"verified": false, "id": "4188501143", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 464, "tweet_count": 13683, "listed_count": 7}, "location": "\u00c1valon", "username": "chukinyuelas", "name": "CGT Konecta CEE"}, {"verified": true, "id": "7996082", "public_metrics": {"followers_count": 8697580, "following_count": 830, "tweet_count": 708211, "listed_count": 58333}, "location": "Madrid", "username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS"}, {"verified": false, "id": "1174498290676707328", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4942, "tweet_count": 146176, "listed_count": 10}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "LuizFranciscoF5", "name": "\u2764\ud83c\udfc3Luiz Francisco Fernandes de Souza\ud83c\udf3e\u2764\ud83c\udf41\ud83c\udf45\ud83c\udf5d\ud83d\udd4a\ud83d\udca6\u2764"}, {"verified": false, "id": "1884276475", "public_metrics": {"followers_count": 23377, "following_count": 25665, "tweet_count": 113169, "listed_count": 47}, "location": "Lima", "username": "LordJimjr", "name": "Ernesto Alvarez"}, {"verified": false, "id": "972746676434800641", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 303, "tweet_count": 25262, "listed_count": 6}, "location": "GeolocationPositionError.code", "username": "ketzenkrad", "name": "\u0410\u0440\u0442\u0435\u043c \u0420\u0430\u0439\u043d\u0435\u0440"}, {"verified": false, "id": "996232049513127938", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1502, "tweet_count": 14410, "listed_count": 6}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "llamyca", "name": "camy \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "2885878961", "public_metrics": {"followers_count": 11055, "following_count": 7666, "tweet_count": 141322, "listed_count": 108}, "location": "wonderland ", "username": "delreylover", "name": "tia do xerox"}, {"verified": false, "id": "62137340", "public_metrics": {"followers_count": 12645, "following_count": 12007, "tweet_count": 201783, "listed_count": 55}, "location": "away from chaburro\u00b4s claws ", "username": "elmicomandante", "name": "ElMico Mandante"}, {"verified": false, "id": "223566613", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1294, "tweet_count": 121620, "listed_count": 29}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "amg9847", "name": "Argenis Madriz"}, {"verified": false, "id": "2718822700", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 521, "tweet_count": 343078, "listed_count": 28}, "location": "Catalunya", "username": "Jabbastation", "name": "Jordicas@ls \ud83c\udf39\ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "245527410", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 333, "tweet_count": 3846, "listed_count": 0}, "username": "MajoCoronaSahd", "name": "majo"}, {"verified": false, "id": "346128144", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 592, "tweet_count": 4743, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara", "username": "danimen24", "name": "Dani Mendoza"}, {"verified": false, "id": "249082095", "public_metrics": {"followers_count": 3853, "following_count": 4994, "tweet_count": 152639, "listed_count": 19}, "location": "Tram 2 i ara Meridiana", "username": "Sintueldlagorra", "name": "Sintu Borr\u00e0s Sedici\u00f3s i Confitat"}, {"verified": false, "id": "504838741", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4431, "tweet_count": 54365, "listed_count": 56}, "location": "Brasil - R.J", "username": "perrotti1", "name": "Perrotti \u00ae For\u00e7a Honra Toler\u00e2ncia 0 Contra Crime"}, {"verified": false, "id": "349218010", "public_metrics": {"followers_count": 38283, "following_count": 28304, "tweet_count": 32201, "listed_count": 96}, "username": "CleberAmaral_", "name": "Cleber Amaral"}, {"verified": false, "id": "42504275", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 2253, "tweet_count": 47449, "listed_count": 9}, "username": "Gentabis", "name": "Gentabis"}, {"verified": false, "id": "144377829", "public_metrics": {"followers_count": 5034, "following_count": 5177, "tweet_count": 120859, "listed_count": 0}, "location": "en la LIBERTAD", "username": "ELZORROBOLIVAR", "name": "DIEGO DE LA VEGA"}, {"verified": false, "id": "828225281991249921", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 1215, "tweet_count": 74696, "listed_count": 2}, "location": "Rio Branco", "username": "carl_moretz", "name": "Ca\u00f0u"}, {"verified": false, "id": "61540938", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 20, "tweet_count": 5213, "listed_count": 1}, "location": "G\u00e9nova, Lig\u00faria", "username": "novagrande", "name": "novagrande"}, {"verified": false, "id": "575735084", "public_metrics": {"followers_count": 8054, "following_count": 4873, "tweet_count": 408380, "listed_count": 50}, "location": "brasil salvador bahia", "username": "rogerio_sinesio", "name": "Rog\u00e9rio ...\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "196780712", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 332, "tweet_count": 28914, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e1laga", "username": "gerionferraris", "name": "Gerion Ferraris"}, {"verified": false, "id": "3120322028", "public_metrics": {"followers_count": 14312, "following_count": 2565, "tweet_count": 128933, "listed_count": 78}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "__erosgarcia", "name": "Rosa Mar\u00eda Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "316596966", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 4988, "tweet_count": 203239, "listed_count": 36}, "location": "La Gomera, Islas Canarias", "username": "MortiDeFae", "name": "The Malewife of Bath"}, {"verified": false, "id": "165884827", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 369, "tweet_count": 394835, "listed_count": 26}, "username": "Joyntcher", "name": "Jules"}, {"verified": false, "id": "920571076857483264", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 963, "tweet_count": 63802, "listed_count": 7}, "location": "they/them", "username": "TJN177", "name": "Tom"}, {"verified": false, "id": "858435697119723520", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 115, "tweet_count": 28987, "listed_count": 1}, "username": "ana_nina9", "name": "Carolina \ud83c\udfad"}, {"verified": false, "id": "453792521", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 268, "tweet_count": 9268, "listed_count": 3}, "location": "Catalunya", "username": "mclarapr", "name": "Clara Prat Roig\ud83c\udf97\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1092771365541822465", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1290, "tweet_count": 6653, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Higorvascolucca", "name": "H. Santos \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d '"}, {"verified": false, "id": "1102401392176742402", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 99, "tweet_count": 2078, "listed_count": 0}, "username": "Almir93205514", "name": "Almir"}, {"verified": true, "id": "58065771", "public_metrics": {"followers_count": 221764, "following_count": 5125, "tweet_count": 51432, "listed_count": 1042}, "location": "S\u00e3o Paulo/ SP", "username": "padilhando", "name": "Alexandre Padilha"}, {"verified": false, "id": "1119381863154503681", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 241, "tweet_count": 15929, "listed_count": 0}, "username": "Dark_l9", "name": "Nilda (Niemand) \ud83c\udf4e"}, {"verified": false, "id": "825979926612418560", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 114, "tweet_count": 939, "listed_count": 0}, "username": "Darko_Heat", "name": "Haratsu02"}, {"verified": false, "id": "75601605", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 387, "tweet_count": 21480, "listed_count": 3}, "username": "Pisciiranha", "name": "IR"}, {"verified": false, "id": "2463175588", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 592, "tweet_count": 5281, "listed_count": 3}, "location": "covinhas do harry ", "username": "pwrlouist", "name": "vaness\u03b1 \u2661"}, {"verified": false, "id": "377553188", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 577, "tweet_count": 11090, "listed_count": 0}, "username": "BernyBeverelli", "name": "Bernadette Beverelli"}, {"verified": false, "id": "1077691849", "public_metrics": {"followers_count": 22322, "following_count": 12818, "tweet_count": 112910, "listed_count": 30}, "location": "CalabriFornia", "username": "Misurelli77", "name": "Massimo"}, {"verified": false, "id": "1110243957873803265", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 406, "tweet_count": 3070, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bartigor2", "name": "Serginho\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LULALIVRE"}, {"verified": false, "id": "759807720010584064", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 318, "tweet_count": 20065, "listed_count": 0}, "username": "thaiholmo", "name": "thaistressada"}, {"verified": false, "id": "861438738", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 39, "tweet_count": 34236, "listed_count": 0}, "username": "neo_guillotina", "name": "no.onu"}, {"verified": false, "id": "2391757356", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 852, "tweet_count": 48863, "listed_count": 12}, "location": "Fordham", "username": "Neo_ChaosX", "name": "Sav Velonica - RIP Pop"}, {"verified": false, "id": "3048471676", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1164, "tweet_count": 58392, "listed_count": 5}, "location": "Mesquita, Rio de Janeiro", "username": "crfcarlito", "name": "ld"}, {"verified": false, "id": "1066254332176285697", "public_metrics": {"followers_count": 196642, "following_count": 484, "tweet_count": 17877, "listed_count": 107}, "location": "konoha", "username": "imgesnaruto", "name": "A M A T E R A S U"}, {"verified": false, "id": "2620331259", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 676, "tweet_count": 62884, "listed_count": 2}, "location": "Colombia", "username": "alvasga", "name": "Alvaro Vasquez"}, {"verified": false, "id": "386807610", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 518, "tweet_count": 10833, "listed_count": 0}, "username": "Ricardoluis01", "name": "\u0280 \u026a \u1d04 \u029f \u1d18\u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "77624379", "public_metrics": {"followers_count": 4976, "following_count": 3333, "tweet_count": 178993, "listed_count": 30}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "cesarolse", "name": "C\u00e9sar Olse"}, {"verified": false, "id": "977285464850944000", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 3063, "tweet_count": 64779, "listed_count": 5}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "JordiColl13", "name": "Jordi Coll \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "2884071363", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 269, "tweet_count": 38169, "listed_count": 4}, "location": "CPH", "username": "rai_pares", "name": "Raimon Par\u00e9s Viader"}, {"verified": false, "id": "1175679259", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 937, "tweet_count": 56918, "listed_count": 5}, "username": "fa526364", "name": "favero claudio"}, {"verified": false, "id": "1683455144", "public_metrics": {"followers_count": 36923, "following_count": 390, "tweet_count": 61051, "listed_count": 152}, "username": "ImolaOggi", "name": "Imola Oggi"}, {"verified": false, "id": "2434304858", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 2703, "tweet_count": 324846, "listed_count": 105}, "username": "JRTP4ND4", "name": "JRTPanda \ud83d\udc3c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf85 \ud83c\udf87"}, {"verified": false, "id": "954360060842561536", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 265, "tweet_count": 20921, "listed_count": 6}, "location": "Thief River Falls, MN", "username": "BigWoodieStyle", "name": "Big Wood"}, {"verified": false, "id": "943460995825065984", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 4050, "tweet_count": 10446, "listed_count": 3}, "location": "#TeamAlienadas", "username": "Nano8469", "name": "\ud81a\udcd8\ud83d\udf0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udf38\u4e03\u5d0e\u5343\u79cb\ud83c\udf38\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83d\udf0f\ud81a\udcd8"}, {"verified": false, "id": "717876169", "public_metrics": {"followers_count": 5933, "following_count": 239, "tweet_count": 10128, "listed_count": 17}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "adricarra22", "name": "adricarra"}, {"verified": false, "id": "728558455", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 5003, "tweet_count": 253073, "listed_count": 8}, "location": "The Wrestling World", "username": "P1Ange1", "name": "ThePhenomenalAngel"}, {"verified": false, "id": "2909634118", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 525, "tweet_count": 192527, "listed_count": 10}, "location": "Dubai, Barcelona", "username": "lickiwicki", "name": "Li"}, {"verified": false, "id": "341496854", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 4997, "tweet_count": 10432, "listed_count": 0}, "location": "madrid", "username": "zarzamcarmen", "name": "\ud83c\udf3e"}, {"verified": false, "id": "969556370122067968", "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}, "username": "OrgulloLocoMad", "name": "Orgullo Loco Madrid"}, {"verified": false, "id": "906734945682550784", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 499, "tweet_count": 17725, "listed_count": 7}, "username": "jaeyukny", "name": "nay"}, {"verified": false, "id": "1029305686579179523", "public_metrics": {"followers_count": 7993, "following_count": 391, "tweet_count": 69165, "listed_count": 21}, "location": "\ubc0d\uae30 ily ", "username": "jksexuaI", "name": "jk"}, {"verified": false, "id": "821312750114762753", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 576, "tweet_count": 31379, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "pensamiento1965", "name": "Amparo Padron"}, {"verified": false, "id": "241257094", "public_metrics": {"followers_count": 20810, "following_count": 1864, "tweet_count": 476967, "listed_count": 347}, "location": "Madrid", "username": "kolontai1959", "name": "Kolontai"}, {"verified": false, "id": "323859779", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 736, "tweet_count": 39390, "listed_count": 5}, "location": "Curacav\u00ed, Chile", "username": "p_santoro", "name": "Paola Santoro"}, {"verified": false, "id": "332521675", "public_metrics": {"followers_count": 4814, "following_count": 559, "tweet_count": 4415, "listed_count": 27}, "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "username": "ericka_nanco", "name": "Coca Ericka \u00d1anco Diputada\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "358481856", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 60, "tweet_count": 87614, "listed_count": 4}, "username": "imsorrylouis", "name": "v"}, {"verified": false, "id": "1021437734349520896", "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 1233, "tweet_count": 14633, "listed_count": 4}, "location": "\u1d39\u1d35\u1d3a\u1d35\u1d39\u1d35\u1d3a\u1d35", "username": "JM_promise_", "name": "\ud835\udc0c \ud835\udc0e \ud835\udc02 \ud835\udc07 \ud835\udc08"}, {"verified": false, "id": "986184404451123200", "public_metrics": {"followers_count": 21372, "following_count": 4708, "tweet_count": 102029, "listed_count": 97}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "username": "MichelePradoBa", "name": "Michele Prado"}, {"verified": false, "id": "137492306", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 38, "tweet_count": 7562, "listed_count": 0}, "location": "Ixtapaluca, Edomex", "username": "cecy_bg", "name": "Cecy Crz"}, {"verified": false, "id": "46722019", "public_metrics": {"followers_count": 12150, "following_count": 2020, "tweet_count": 142760, "listed_count": 99}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Vmz80", "name": "D\u00d8N"}, {"verified": false, "id": "1176173112746029056", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 614, "tweet_count": 5746, "listed_count": 0}, "username": "Zambrotacrf", "name": "Alexandre Arnecker"}, {"verified": false, "id": "54580128", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 364, "tweet_count": 4375, "listed_count": 1}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "juanjuver", "name": "Juan Juver"}, {"verified": false, "id": "885418945", "public_metrics": {"followers_count": 7060, "following_count": 3452, "tweet_count": 47521, "listed_count": 19}, "location": "La Molina, Peru", "username": "josepimentelali", "name": "Jose Pimentel"}, {"verified": false, "id": "882275245121572865", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1390, "tweet_count": 92376, "listed_count": 17}, "location": "317 (he/him) || 23", "username": "KenDizzleST", "name": "SilverSoulKen #GiuliaRedBelt"}, {"verified": false, "id": "701365395312271360", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 202, "tweet_count": 8769, "listed_count": 1}, "location": "In ur heart ", "username": "rapozinhaax", "name": "sabrina \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "2959088836", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 423, "tweet_count": 60367, "listed_count": 0}, "location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "lacerdalili3", "name": "Lili\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1125459012", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 622, "tweet_count": 56879, "listed_count": 0}, "location": "\u272814/08/1961 \u279502/09/2019 Pai \ud83d\udda4", "username": "euvnancio", "name": "FAZ O L \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "790325935467880448", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 748, "tweet_count": 43041, "listed_count": 12}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "MaikitoDzN", "name": "Maikito"}, {"verified": false, "id": "529590195", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 878, "tweet_count": 42955, "listed_count": 0}, "username": "vii1faria", "name": "Vit\u00f3ria"}, {"verified": false, "id": "4421287576", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}, "location": "an ember in the ashes \u269c", "username": "acherbree", "name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "21587797", "public_metrics": {"followers_count": 6013, "following_count": 6126, "tweet_count": 249863, "listed_count": 41}, "location": "Bellflower, CA", "username": "dashawns2cents", "name": "HTG"}, {"verified": false, "id": "1090678232276451328", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 81, "tweet_count": 3255, "listed_count": 0}, "username": "Francesco5511", "name": "Francesco55"}, {"verified": false, "id": "880027800111124480", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 768, "tweet_count": 41450, "listed_count": 0}, "username": "Tsukinni", "name": "Tsuki"}, {"verified": false, "id": "834535719909617673", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 145, "tweet_count": 6160, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Cintya_Suarezz", "name": "Cintttya\u2606"}, {"verified": false, "id": "1147515907473907713", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 323, "tweet_count": 1241, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Paollabryan", "name": "@martins."}, {"verified": false, "id": "769587314305687553", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 2641, "tweet_count": 26852, "listed_count": 1}, "location": " Brasil", "username": "golden_hour28", "name": "Dani\u00b2\u2078\u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"verified": false, "id": "1009983244211773441", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 293, "tweet_count": 93693, "listed_count": 19}, "location": "the unknown", "username": "frenchrccstyle", "name": "amy. \u2014"}, {"verified": false, "id": "1438600898", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 701, "tweet_count": 86713, "listed_count": 1}, "location": "Avellaneda", "username": "_Lukkk", "name": "Maguii harto de la vida\ud83d\udc8d"}, {"verified": false, "id": "2727798047", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 728, "tweet_count": 185687, "listed_count": 40}, "location": "Palace of Wisdom", "username": "anilizer_34", "name": "Civil Fandom"}, {"verified": false, "id": "19932217", "public_metrics": {"followers_count": 29072, "following_count": 377, "tweet_count": 135241, "listed_count": 279}, "location": "outside the ring", "username": "luchablog", "name": "luchablog"}, {"verified": false, "id": "764152354958606336", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 877, "tweet_count": 23208, "listed_count": 1}, "username": "RdCrvg10", "name": "Ronald\u2720"}, {"verified": false, "id": "34932572", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 3467, "tweet_count": 37722, "listed_count": 0}, "location": "Betim, Brasil", "username": "KAREKAH", "name": "VALFRIDO - KAREKAH"}, {"verified": false, "id": "124024147", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 2498, "tweet_count": 9424, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Kleytonsurfcore", "name": "Kleyton\ud83d\udea9On The Left Side Of The Force"}, {"verified": false, "id": "3111526222", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1441, "tweet_count": 125978, "listed_count": 23}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "SpiderNova_", "name": "100\u00b0 vinil do midnights"}, {"verified": false, "id": "1140021651385528320", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 58, "tweet_count": 5584, "listed_count": 0}, "username": "dllia3", "name": "julia"}, {"verified": false, "id": "1143938126743781381", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 781, "tweet_count": 17703, "listed_count": 0}, "location": "ch vive \ud83d\ude07", "username": "crfph01", "name": "ETERNO JEAN \ud83d\udc7c\ud83c\udffe\ud83c\udff4"}, {"verified": false, "id": "2239333390", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 3309, "tweet_count": 30956, "listed_count": 9}, "location": "Buffalo, NY  \ud83e\uddac", "username": "BinaryAcidWolf", "name": "\u0ed2\u3150\ud83d\udf02\u06a9\u2020\u13d4\ud83d\udf02\u3125\ud800\udf46"}, {"verified": false, "id": "375800448", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 4682, "tweet_count": 30706, "listed_count": 9}, "location": "North Carolina", "username": "WillG316", "name": "Will \u2b55\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "69467748", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 2015, "tweet_count": 26744, "listed_count": 0}, "location": "Brisbane, Queensland", "username": "inzecto_urbano", "name": "Moonlander"}, {"verified": false, "id": "18841933", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 464, "tweet_count": 12206, "listed_count": 12}, "location": "Battle City", "username": "OrinVeidt", "name": "\uff34\uff48\uff45 \uff37\uff49\uff5a\uff41\uff52\uff44 \uff2b\uff49\uff4e\uff47\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "1061008364963016704", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 269, "tweet_count": 3835, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "leticiamellx", "name": "Let\u00edcia"}, {"verified": true, "id": "16542396", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1085, "tweet_count": 75976, "listed_count": 45}, "location": "California", "username": "br26", "name": "Bryan Rose"}, {"verified": false, "id": "109176003", "public_metrics": {"followers_count": 78624, "following_count": 83, "tweet_count": 20917, "listed_count": 921}, "username": "njpw_nyao", "name": "\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ea\u30f3\u30b0\u682a\u5f0f\u4f1a\u793e\u55b6\u696d\u90e8"}, {"verified": false, "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210722, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d"}, {"verified": false, "id": "555175293", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 653, "tweet_count": 23044, "listed_count": 2}, "location": "Suburbios de Midgar", "username": "manuelromcab", "name": "Rodolfo"}, {"verified": false, "id": "1157757796349337606", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 391, "tweet_count": 8608, "listed_count": 0}, "location": "Amazon\u00eda Peruana", "username": "FcoRozasV", "name": "Francisco"}, {"verified": false, "id": "2700589168", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 683, "tweet_count": 57837, "listed_count": 2}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "robertodsfg", "name": "Roberto DSF"}, {"verified": false, "id": "1031888947415269376", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 2106, "tweet_count": 13099, "listed_count": 6}, "location": "USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "ArmaniShoe", "name": "Armani Shoe Exchange"}, {"verified": false, "id": "1175202487223107584", "public_metrics": {"followers_count": 14538, "following_count": 724, "tweet_count": 19682, "listed_count": 20}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "ValhaII", "name": "Thor"}, {"verified": false, "id": "273543766", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 114, "tweet_count": 198053, "listed_count": 17}, "location": "bauru sp", "username": "gpaupitz", "name": "geovana"}, {"verified": false, "id": "481656537", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 135, "tweet_count": 219683, "listed_count": 2}, "location": "shahy", "username": "atpwar", "name": "vee\u22c6"}, {"verified": false, "id": "1151647568096632832", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 388, "tweet_count": 24198, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "aminerabbi_", "name": "zeze violao whatsapp"}, {"verified": false, "id": "986455212268257280", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 269, "tweet_count": 694, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Caballo_Lco", "name": "ToxicB3ar"}, {"verified": false, "id": "27331413", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 965, "tweet_count": 25348, "listed_count": 3}, "username": "NoraOlival", "name": "Jacaroa! \ud83d\udc0a"}, {"verified": false, "id": "1178105080995815424", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 22, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}, "username": "eliteringz", "name": "mar\u00ed"}, {"verified": false, "id": "2186465735", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 125, "tweet_count": 22825, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Marthit63973680", "name": "Martha"}, {"verified": true, "id": "350460605", "public_metrics": {"followers_count": 66644, "following_count": 1389, "tweet_count": 28298, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "SalvadorHeresi", "name": "Salvador Heresi"}, {"verified": true, "id": "848185426326282241", "public_metrics": {"followers_count": 42575, "following_count": 872, "tweet_count": 835, "listed_count": 217}, "location": "Minneapolis, MN", "username": "lucha_angel1", "name": "Dante Martin"}, {"verified": false, "id": "1166497605356048385", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 689, "tweet_count": 2462, "listed_count": 1}, "location": "\u2022ot5\u2022", "username": "vickhslt", "name": "\ud835\ude1d\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude2c\u0a48\u00d7\u035c\u00d7"}, {"verified": false, "id": "293224306", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1152, "tweet_count": 46869, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "matry0shkids__", "name": "\ud835\udc58\ud835\udc52\ud835\udc41\ud835\udc56\ud835\udc4e#"}, {"verified": true, "id": "160062203", "public_metrics": {"followers_count": 33587, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "INPRFM", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM"}, {"verified": false, "id": "526604562", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1797, "tweet_count": 30298, "listed_count": 2}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "gcatexis", "name": "Gus HT"}, {"verified": false, "id": "1141776174", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 707, "tweet_count": 51134, "listed_count": 18}, "location": "en un lugar de la mancha", "username": "langielaw", "name": "Langie"}, {"verified": false, "id": "372128216", "public_metrics": {"followers_count": 11970, "following_count": 3027, "tweet_count": 9092, "listed_count": 36}, "location": "M\u00e9xico", "username": "chefnataliad", "name": "NATALIA DELGADO"}, {"verified": false, "id": "1150185013377425409", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 179, "tweet_count": 1135, "listed_count": 0}, "username": "glauciaparanho2", "name": "glaucia paranhos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "71809606", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 962, "tweet_count": 2600, "listed_count": 0}, "username": "HugoATrujillo", "name": "Hache 3,14\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160 \u1160"}, {"verified": false, "id": "1138254126482169862", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 522, "tweet_count": 843, "listed_count": 7}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Gomba662", "name": "Daniel Alejandro"}, {"verified": false, "id": "552419011", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 748, "tweet_count": 7661, "listed_count": 17}, "location": "Los Olivos - Lima", "username": "aaquino123", "name": "Alejo Aqui\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "775011611832492032", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 261, "tweet_count": 48064, "listed_count": 0}, "username": "TheAaronBRAND_", "name": "TheAaronBRAND"}, {"verified": false, "id": "348274437", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 818, "tweet_count": 36839, "listed_count": 3}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico.", "username": "DulLedezma", "name": "DULCINEA"}, {"verified": false, "id": "1089337280", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 122, "tweet_count": 2217, "listed_count": 0}, "location": "Caripe/Pariaguan, Venezuela", "username": "farduinim", "name": "Fernando Arduini M"}, {"verified": false, "id": "335757552", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 2069, "tweet_count": 64159, "listed_count": 24}, "location": "Rio de Janeiro RJ", "username": "marcaoifcs", "name": "Subcomandante Marco"}, {"verified": false, "id": "1152756689168453632", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 45, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}, "username": "ThioShaqContou", "name": "Tio Shaq contou hoje?"}, {"verified": false, "id": "4602949823", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 2021, "tweet_count": 23585, "listed_count": 26}, "username": "Sandro10191126", "name": "Sandrosb"}, {"verified": false, "id": "2391603191", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 2800, "tweet_count": 76606, "listed_count": 35}, "username": "maxwolf63", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1163252396535033857", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 525, "tweet_count": 8096, "listed_count": 0}, "location": "Mundo Todo", "username": "BetaniaOuteda", "name": "Betania Carvalho Outeda"}, {"verified": false, "id": "57011134", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 524, "tweet_count": 8640, "listed_count": 7}, "location": "Karacastan -TT-USA-Europe", "username": "RoxyPeralta", "name": "Roxanne"}, {"verified": false, "id": "734740483533119488", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 319, "tweet_count": 34210, "listed_count": 1}, "location": "Serra, Brasil", "username": "monaliciass_", "name": "A.\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1072256987616952322", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 663, "tweet_count": 7071, "listed_count": 6}, "username": "harleyBRquinn", "name": "Harley Quinn Brasil \ud83d\udc8b"}, {"verified": true, "id": "14982315", "public_metrics": {"followers_count": 1304115, "following_count": 1299, "tweet_count": 1779, "listed_count": 5406}, "location": "Los Angeles", "username": "JamesGunn", "name": "James Gunn"}, {"verified": false, "id": "3248598431", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 374, "tweet_count": 3489, "listed_count": 0}, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "weianndd_", "name": "Weiand \ud83e\udde0"}, {"verified": false, "id": "838910126396432384", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 302, "tweet_count": 5450, "listed_count": 0}, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "LuccasSormanii", "name": "\u2022SORMANI\u2022"}, {"verified": false, "id": "524519097", "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 1647, "tweet_count": 72116, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "fernandamonego", "name": "fefa, la jefa"}, {"verified": false, "id": "946141644864344064", "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 1144, "tweet_count": 32554, "listed_count": 1}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "evikamili", "name": "evili"}, {"verified": false, "id": "1099746013022179329", "public_metrics": {"followers_count": 5478, "following_count": 4408, "tweet_count": 16743, "listed_count": 6}, "username": "southkarIa", "name": "eryca \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "858475442", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 526, "tweet_count": 97456, "listed_count": 11}, "username": "thegelIers", "name": "G!UL!A"}, {"verified": false, "id": "149233121", "public_metrics": {"followers_count": 3217, "following_count": 4999, "tweet_count": 73382, "listed_count": 43}, "location": "ZONA NORTE - SP/SP -BR", "username": "FORUMZN", "name": "F\u00f3rum da Democracia-Esquerda Unida! M\u00e1ximo SDV"}, {"verified": false, "id": "3051820212", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 428, "tweet_count": 5844, "listed_count": 0}, "location": "Namerikawa-shi, Toyama", "username": "MartinM82333837", "name": "apuhc al em retiwt"}, {"verified": false, "id": "758464973928472577", "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 842, "tweet_count": 34004, "listed_count": 6}, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "luckych4rn", "name": "Lucky Charm\uea00"}, {"verified": false, "id": "389021917", "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 2494, "tweet_count": 126164, "listed_count": 3}, "location": "Sao Paulo, Brasil", "username": "CorretorDino", "name": "EM OUTUBRO \u00c9 ESPERAN\u00c7A OU RETROCESSO"}, {"verified": false, "id": "913217991260741633", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 2849, "tweet_count": 10293, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "dehsantosofc", "name": "Andr\u00e9 Santos"}, {"verified": false, "id": "501621270", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 564, "tweet_count": 73331, "listed_count": 0}, "username": "oikley", "name": "Kley Soares"}, {"verified": false, "id": "1269780438", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1096, "tweet_count": 9978, "listed_count": 5}, "username": "felipe_monarch", "name": "El Satanico Dr. Guti\u00e9rrez"}, {"verified": false, "id": "957839405791752194", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 109, "tweet_count": 4275, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "MunherJ", "name": "-Loger.Runame-"}, {"verified": false, "id": "314848751", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 741, "tweet_count": 31196, "listed_count": 3}, "location": "I happen to be in my location", "username": "These_pretzelz", "name": "Gen. Specific"}, {"verified": false, "id": "1045676321098137600", "public_metrics": {"followers_count": 2863, "following_count": 2836, "tweet_count": 62433, "listed_count": 46}, "location": "aphrodite's son. \ud83d\udd77", "username": "yungbmars", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "534852750", "public_metrics": {"followers_count": 9492, "following_count": 10438, "tweet_count": 73670, "listed_count": 100}, "location": "Australia/Scotland/Alabama", "username": "Answertheten", "name": "Answering the Ten Count"}, {"verified": false, "id": "445750991", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 60, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad-Guatemala", "username": "juniorDC11", "name": "Krloz ns"}, {"verified": false, "id": "981793944", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 506, "tweet_count": 22120, "listed_count": 1}, "username": "kimlam59", "name": "La Maga Kim Lam"}, {"verified": false, "id": "893930744455843840", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 294, "tweet_count": 14016, "listed_count": 3}, "location": "E\u0274\u1d1b\u1d07\u0280\u0280\u1d00\u1d05\u1d0f \u0274\u1d0f \u1d1b\u1d21\u026a\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0280", "username": "soobservanduh", "name": "Alfredo Taiga"}, {"verified": false, "id": "81747270", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 483, "tweet_count": 16385, "listed_count": 2}, "location": "Le Chilangu\u00e9", "username": "MorDan00", "name": "\u25b2 El Chef \u25b2"}, {"verified": false, "id": "816000906974019584", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1484, "tweet_count": 22137, "listed_count": 0}, "location": "tu coraz\u00f3n", "username": "polma_carne", "name": "polma carne hdspm"}, {"verified": false, "id": "809528047930114052", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 90, "tweet_count": 6082, "listed_count": 2}, "location": "Ausente por fuera.", "username": "chicafloreada", "name": "\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "1323904550", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 270, "tweet_count": 7546, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1", "username": "pr_jofh", "name": "Jo\u00e3o Furtado Filho"}, {"verified": false, "id": "1143008958694731776", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 446, "tweet_count": 2642, "listed_count": 3}, "location": "espa\u00e7o sideral ", "username": "biankawaleska3", "name": "biankinha"}, {"verified": false, "id": "4543614876", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 341, "tweet_count": 11453, "listed_count": 1}, "location": "Flotando hacia abajo ", "username": "OhDeerHeavens", "name": "Googie (Pikachu)"}, {"verified": false, "id": "2853238599", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 3385, "tweet_count": 412159, "listed_count": 12}, "location": "Brasil", "username": "luciana_onofre", "name": "Luciana Lula da Silva\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35 Totalmente Abelizada"}, {"verified": false, "id": "889166580", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 712, "tweet_count": 104295, "listed_count": 19}, "location": "RJ", "username": "CamilaAguiarBR", "name": "Camila Aguiar"}, {"verified": false, "id": "368587861", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 918, "tweet_count": 31300, "listed_count": 2}, "location": "por a\u00ed ", "username": "CONFUSEDeDAZED", "name": "Companheiros de absurdos no noturno, no soturno."}, {"verified": false, "id": "856013462", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 2450, "tweet_count": 15627, "listed_count": 19}, "location": "Burbank || Tokyo || Sch'dy", "username": "justinmknipper", "name": "Justin Knipper"}, {"verified": false, "id": "211244672", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 3896, "tweet_count": 241897, "listed_count": 59}, "location": "Charlotte, NC", "username": "Samantha_1713", "name": "Samantha Schipman"}, {"verified": false, "id": "2806247317", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 97, "tweet_count": 152026, "listed_count": 2}, "location": "T\u00e0rrega, l'Urgell, Catalunya", "username": "jjose9N", "name": "Jaume Jose i Oranies"}, {"verified": false, "id": "945882676845793280", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 310, "tweet_count": 19107, "listed_count": 0}, "location": "Alto Boqueir\u00e3o, Curitiba", "username": "letiiciatav", "name": "sua loirinha"}, {"verified": false, "id": "2864240498", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 1054, "tweet_count": 57991, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Dallashotzs", "name": "Hellen"}, {"verified": false, "id": "4703200184", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 382, "tweet_count": 39107, "listed_count": 9}, "location": "Oriente ", "username": "imsrego", "name": "El pap\u00e1 tuyo."}, {"verified": false, "id": "200234047", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 531, "tweet_count": 10642, "listed_count": 1}, "username": "fcarvalhoneto5", "name": "Francisco Neto"}, {"verified": true, "id": "55069015", "public_metrics": {"followers_count": 1223891, "following_count": 3216, "tweet_count": 183669, "listed_count": 2668}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar"}, {"verified": false, "id": "211328132", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 819, "tweet_count": 5038, "listed_count": 1}, "location": "Ipanema - Rio de Janeiro", "username": "helohofmeister", "name": "Heloisa Hofmeister"}, {"verified": true, "id": "19667016", "public_metrics": {"followers_count": 839514, "following_count": 3297, "tweet_count": 72541, "listed_count": 2522}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "veramagalhaes", "name": "Vera Magalh\u00e3es"}, {"verified": false, "id": "702020186140966912", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 218, "tweet_count": 20674, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires ", "username": "lunaticaquarium", "name": "lunatica"}, {"verified": false, "id": "935704441239547905", "public_metrics": {"followers_count": 4714, "following_count": 694, "tweet_count": 42583, "listed_count": 11}, "location": "Bulevar dela Fealdad Habitable", "username": "DaturaSanguinea", "name": "L\u00e9sbica Po\u00e9tica"}, {"verified": false, "id": "165655969", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 4644, "tweet_count": 154545, "listed_count": 20}, "location": "Jap\u00e3o Feudal ", "username": "SamuraiAntifa", "name": "Kenshin Himura\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "4750229181", "public_metrics": {"followers_count": 6123, "following_count": 5840, "tweet_count": 101364, "listed_count": 48}, "location": "minyard my fav boy!", "username": "lwtfender", "name": "DUDA \u00c9 TETRA. \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "3258865490", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 839, "tweet_count": 66018, "listed_count": 0}, "username": "leo_ole8", "name": "\u73b2\u592e"}, {"verified": false, "id": "2860987576", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 439, "tweet_count": 1380, "listed_count": 0}, "location": "Los Realejos, 38410 Espa\u00f1a", "username": "PedroTENRFE", "name": "Pedro Garc\u00eda'53"}, {"verified": false, "id": "1347980910", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 289, "tweet_count": 2725, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "Bmb_Reds", "name": "Armix"}, {"verified": false, "id": "183525275", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 876, "tweet_count": 23483, "listed_count": 3}, "location": "Riohacha, Colombia", "username": "Bleytc", "name": "Sr Rinitis en Tiempo de Covid"}, {"verified": false, "id": "340367870", "public_metrics": {"followers_count": 9390, "following_count": 5451, "tweet_count": 137602, "listed_count": 50}, "location": "Puerto La Cruz, Anzoategui, Ve", "username": "OtroXavi", "name": "Xavier"}, {"verified": false, "id": "205677715", "public_metrics": {"followers_count": 4894, "following_count": 5117, "tweet_count": 170918, "listed_count": 14}, "username": "wanderley999", "name": "Wanderley\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "928166337213554688", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 1, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}, "username": "REBELLORAQUEL1", "name": "RAQUEL REBELLO"}, {"verified": true, "id": "9317502", "public_metrics": {"followers_count": 7440097, "following_count": 303, "tweet_count": 492584, "listed_count": 13481}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "201347599", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1288, "tweet_count": 47024, "listed_count": 5}, "username": "Jejunus_stomach", "name": "Jess \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83d\ude4a"}, {"verified": false, "id": "1007667427960713217", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 387, "tweet_count": 2277, "listed_count": 0}, "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "Gabbavas", "name": "Gabriela V\u00e1squez"}, {"verified": false, "id": "245302982", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 577, "tweet_count": 1887, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "iz77aparbl88", "name": "Edher A.Casta\u00f1eda R."}, {"verified": false, "id": "2462279840", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 315, "tweet_count": 6380, "listed_count": 0}, "username": "docesnaty", "name": "Naty"}, {"verified": false, "id": "3819378136", "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 3137, "tweet_count": 82917, "listed_count": 16}, "location": "the stars on felix's face", "username": "hesguccy", "name": "bia. x"}, {"verified": false, "id": "1531835641", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 18, "tweet_count": 8592, "listed_count": 1}, "username": "Secipali", "name": "Secipali"}, {"verified": false, "id": "3818055706", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 325, "tweet_count": 11465, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "mari_filas", "name": "mari \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "52251908", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 497, "tweet_count": 11945, "listed_count": 21}, "location": "Brasil", "username": "leomurunga", "name": "L\u00e9o Murunga"}, {"verified": false, "id": "993209100", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 704, "tweet_count": 32682, "listed_count": 9}, "username": "Cybwrpunk", "name": "Loba VOTA 13"}, {"verified": false, "id": "1126236625082757122", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 317, "tweet_count": 5559, "listed_count": 0}, "location": "not for long", "username": "pmodernjunkie", "name": "mary on a\\\\cross//"}, {"verified": false, "id": "1954333602", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1903, "tweet_count": 61199, "listed_count": 8}, "location": "Parts Unknown, Iowa", "username": "GodZoidberg", "name": "Jordan Elliot"}, {"verified": false, "id": "172861242", "public_metrics": {"followers_count": 2317, "following_count": 687, "tweet_count": 120723, "listed_count": 4}, "location": "+55021", "username": "marcszza", "name": "marcin \ud83e\udde8"}, {"verified": false, "id": "2856955954", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 380, "tweet_count": 35443, "listed_count": 2}, "username": "sstrllm", "name": "estrlla"}, {"verified": false, "id": "903764501903941633", "public_metrics": {"followers_count": 3737, "following_count": 3169, "tweet_count": 456544, "listed_count": 1}, "location": "Dallas, TX USA", "username": "agathagatosa", "name": "agatha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "30734740", "public_metrics": {"followers_count": 10794, "following_count": 1028, "tweet_count": 144127, "listed_count": 41}, "location": "Sinop MT \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfbe", "username": "carlastrass", "name": "Carla Strass \u2694\ufe0f \ud83e\udd86\ud83e\udd86"}, {"verified": false, "id": "197442896", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1674, "tweet_count": 79212, "listed_count": 120}, "username": "NKB102623", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd42\ud835\udd40\ud835\udd42\ud835\udd46 \u02da\u2729\u2217*\uff9f"}, {"verified": false, "id": "1136978602451324930", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1168, "tweet_count": 65533, "listed_count": 4}, "username": "DKE80lqSlzH6kov", "name": "\u305f\u3051\u3061\u3085\u308b\u308a"}, {"verified": false, "id": "65070043", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 781, "tweet_count": 27691, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jlsaragoca", "name": "Saragoca \u1d9c\u02b3\u1da0 \u26ab\ud83d\udd34"}, {"verified": false, "id": "270568390", "public_metrics": {"followers_count": 4745, "following_count": 5215, "tweet_count": 209877, "listed_count": 44}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "olelias", "name": "Elias Oliveira"}, {"verified": false, "id": "1055539466239180800", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 120, "tweet_count": 3728, "listed_count": 1}, "location": "Hell ", "username": "minseyora", "name": "eu sou uma falha"}, {"verified": false, "id": "329294166", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1679, "tweet_count": 28882, "listed_count": 0}, "username": "EnnaNoverola", "name": "E \u2728"}, {"verified": false, "id": "1032076164980981760", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1015, "tweet_count": 6064, "listed_count": 4}, "location": "Princess Park", "username": "boominyard", "name": "\u20dd\u20d2\u20e4acabada"}, {"verified": false, "id": "159749674", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 600, "tweet_count": 63445, "listed_count": 8}, "location": "212/201/516", "username": "colombiankid723", "name": "op\u0279\u0250d s\u0131nl"}, {"verified": false, "id": "884587493567455232", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1240, "tweet_count": 20261, "listed_count": 0}, "location": "Aberdeen, Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 ", "username": "HippieFH", "name": "The Colombian Dragon \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc09 aka GOD OF THUNDER!!"}, {"verified": false, "id": "129128414", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1212, "tweet_count": 5833, "listed_count": 3}, "username": "prowrestlinggal", "name": "Karla"}, {"verified": false, "id": "4273142360", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1191, "tweet_count": 86144, "listed_count": 27}, "location": "United States", "username": "gdwessel", "name": "Geoffrey D. Wessel"}, {"verified": false, "id": "278326396", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 370, "tweet_count": 35975, "listed_count": 18}, "username": "lalavalvil", "name": "lala valencia"}, {"verified": false, "id": "2772260052", "public_metrics": {"followers_count": 6411, "following_count": 658, "tweet_count": 73204, "listed_count": 17}, "username": "SuresteSur", "name": "sureste sur"}, {"verified": false, "id": "1083828029737107456", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1002, "tweet_count": 169173, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "varjao_erick", "name": "Erick Varj\u00e3o 2\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "41167301", "public_metrics": {"followers_count": 62932, "following_count": 1406, "tweet_count": 42097, "listed_count": 259}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "alinnefanelli", "name": "Alinne Fanelli"}, {"verified": false, "id": "1177380590590582784", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 17, "tweet_count": 925, "listed_count": 0}, "username": "Lu_Schievano", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd66_Sch\ud835\udd56v\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd60"}, {"verified": false, "id": "3527947336", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 710, "tweet_count": 69209, "listed_count": 15}, "location": "brasil ", "username": "wilkakost", "name": "lorena"}, {"verified": false, "id": "818204940862685186", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 255, "tweet_count": 3438, "listed_count": 2}, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "Johannalbarra", "name": "Fleabag"}, {"verified": false, "id": "845365184764039168", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 292, "tweet_count": 5545, "listed_count": 0}, "location": "MG", "username": "analuisaa_a", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "1089362288275017728", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1028, "tweet_count": 63688, "listed_count": 2}, "location": "+55 033 / +55 031", "username": "lilfellyp", "name": "lulufifi"}, {"verified": false, "id": "1106652090246533121", "public_metrics": {"followers_count": 8665, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "location": "Gotham City", "username": "asaladajustica", "name": "Sala da Justi\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "1073607966954307585", "public_metrics": {"followers_count": 80670, "following_count": 1116, "tweet_count": 162754, "listed_count": 212}, "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "username": "AAssembleBR", "name": "Avengers Assemble BR"}, {"verified": false, "id": "3382028523", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 44, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "__makeref", "name": "Null Ref =("}, {"verified": false, "id": "3664974377", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1706, "tweet_count": 88088, "listed_count": 5}, "location": "Bahia", "username": "karapositiva", "name": "Kara resist\u00eancia"}, {"verified": false, "id": "991457692441956352", "public_metrics": {"followers_count": 6299, "following_count": 272, "tweet_count": 14731, "listed_count": 71}, "username": "thesuperjcast", "name": "Super J-Cast"}, {"verified": false, "id": "2585840268", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 273, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}, "username": "PintoIlton", "name": "wilafla"}, {"verified": true, "id": "80306410", "public_metrics": {"followers_count": 2334556, "following_count": 20027, "tweet_count": 420015, "listed_count": 5021}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Miltonneves", "name": "Milton Neves"}, {"verified": false, "id": "2497967363", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 447, "tweet_count": 16235, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "valesarsotti", "name": "valentina"}, {"verified": false, "id": "174984944", "public_metrics": {"followers_count": 6838, "following_count": 607, "tweet_count": 124803, "listed_count": 56}, "location": "\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e40\u0e17\u0e1e\u0e21\u0e2b\u0e32\u0e19\u0e04\u0e23, \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e44\u0e17\u0e22", "username": "D_TaPla", "name": "Tapla -- \u30bf\u30d7\u30e9"}, {"verified": false, "id": "1027868207259033600", "public_metrics": {"followers_count": 5540, "following_count": 5420, "tweet_count": 126926, "listed_count": 31}, "location": "hazz&will.", "username": "guccistylinsun", "name": "\u064bbruxinha july"}, {"verified": false, "id": "1589888035", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 439, "tweet_count": 6884, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "weber_wild", "name": "Wess Gomes"}, {"verified": false, "id": "2447250961", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 889, "tweet_count": 417061, "listed_count": 2}, "username": "ttithearetomada", "name": "independenteteresina"}, {"verified": false, "id": "1080638934588248064", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 164, "tweet_count": 5741, "listed_count": 0}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "vulgocavalcante", "name": "cavalcante"}, {"verified": false, "id": "1132089327964610560", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 283, "tweet_count": 2649, "listed_count": 0}, "username": "Raifranca3", "name": "Fran\u00e7a$"}, {"verified": false, "id": "846453783311925248", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 111, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}, "location": "Portel, Brasil", "username": "Eduardo53733602", "name": "Epilef Odraude"}, {"verified": false, "id": "295224974", "public_metrics": {"followers_count": 12174, "following_count": 12941, "tweet_count": 58317, "listed_count": 2}, "location": "Massachusetts, USA", "username": "edwardjoseph71", "name": "Edward Joseph \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "114841867", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1469, "tweet_count": 28059, "listed_count": 2}, "location": "Atlanta, GA", "username": "mayckel11", "name": "Mayckel"}, {"verified": false, "id": "732088592", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 55115, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Apaza_Candiotti", "name": "Jorge Apaza Candiott"}, {"verified": false, "id": "353969673", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1620, "tweet_count": 126942, "listed_count": 12}, "location": "In the darkness....", "username": "Senkouji_sensei", "name": "(\u00f3\ufe4f\u00f2\uff61)"}, {"verified": false, "id": "3737061", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 254, "tweet_count": 69001, "listed_count": 0}, "username": "mhytos", "name": "Angel Roberto"}, {"verified": false, "id": "981887594052145154", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 415, "tweet_count": 22141, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "Elisnanet1", "name": "Elisnanet\u2618\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "254804823", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 710, "tweet_count": 88939, "listed_count": 17}, "location": "chile", "username": "lucasYC26", "name": "the nameless drunk"}, {"verified": false, "id": "3345037991", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67576, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "username": "Carloslamalope1", "name": "CL"}, {"verified": false, "id": "43804681", "public_metrics": {"followers_count": 5237, "following_count": 247, "tweet_count": 100139, "listed_count": 47}, "location": "Monsef\u00fa - Chiclayo- Per\u00fa", "username": "harrygordillo", "name": "Harry Gordillo Ayasta"}, {"verified": false, "id": "558795874", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1794, "tweet_count": 107723, "listed_count": 0}, "username": "Menfloza", "name": "cheeky mando BHFC"}, {"verified": false, "id": "299940806", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 305, "tweet_count": 142358, "listed_count": 3}, "username": "zolpinho", "name": "brun\u00e3o ALWAYS LOVE"}, {"verified": false, "id": "1114958405687492609", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 268, "tweet_count": 2067, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "caiofrancisco_", "name": "caio \u3004\u2069"}, {"verified": false, "id": "1624190990", "public_metrics": {"followers_count": 4381, "following_count": 3129, "tweet_count": 174058, "listed_count": 2}, "location": "Feu Rosa, Serra", "username": "andrielleg__", "name": "Dri \ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "980857200", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 337, "tweet_count": 40183, "listed_count": 0}, "username": "SilviaH72669535", "name": "Silvia Helena"}, {"verified": false, "id": "721700656919289856", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 490, "tweet_count": 18979, "listed_count": 0}, "username": "yurilovatelli", "name": "Yuri\ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "104011333", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1786, "tweet_count": 10397, "listed_count": 1}, "location": "Badalona", "username": "gcortada", "name": "Guillem Cortada"}, {"verified": false, "id": "1029720762339532801", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 1909, "tweet_count": 81508, "listed_count": 23}, "location": "mint ", "username": "gadwjo", "name": "tha\u00eds \ud83e\udea9"}, {"verified": false, "id": "3406462768", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 376, "tweet_count": 24037, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "natimachado16", "name": "Nati"}, {"verified": false, "id": "974439153998991360", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 317, "tweet_count": 78371, "listed_count": 0}, "location": "Rumbo a Chromatica", "username": "Swinepop3", "name": "Swinepop"}, {"verified": false, "id": "1056499393", "public_metrics": {"followers_count": 82849, "following_count": 512, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}, "username": "elclosetlgbt", "name": "El Cl\u00f3set LGBT"}, {"verified": false, "id": "73947704", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2924, "tweet_count": 126620, "listed_count": 5}, "username": "diablotin2022", "name": "Diablotin"}, {"verified": false, "id": "47223841", "public_metrics": {"followers_count": 3429, "following_count": 898, "tweet_count": 45269, "listed_count": 17}, "location": "Brasil", "username": "gabiiorsini", "name": "gabi orsini\ud83e\uddc1essa mulher de midnights"}, {"verified": false, "id": "894401356689231877", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terraverso", "name": "Terraverso"}, {"verified": false, "id": "579237297", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1435, "tweet_count": 4028, "listed_count": 1}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "kikeVJ", "name": "kike vidal"}, {"verified": false, "id": "231231893", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1138, "tweet_count": 165435, "listed_count": 4}, "username": "linalorenabc", "name": "lina l\u2728\ud83c\udf83\ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "990428612", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 545, "tweet_count": 33402, "listed_count": 0}, "username": "yitzuribr", "name": "Cora\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "1162332822482366466", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 117, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}, "username": "PAULONa48475781", "name": "PAULO Nascimento"}, {"verified": false, "id": "1007108340147806208", "public_metrics": {"followers_count": 12757, "following_count": 9613, "tweet_count": 70364, "listed_count": 5}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "nit_87", "name": "GERA\u00c7\u00c3O 80 / 90"}, {"verified": false, "id": "970366510521815040", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1006, "tweet_count": 27215, "listed_count": 5}, "location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "sigoamandovoces", "name": "Lais"}, {"verified": false, "id": "253367600", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 578, "tweet_count": 5991, "listed_count": 6}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "HectorMResendez", "name": "H\u00e9ctor Res\u00e9ndez"}, {"verified": false, "id": "332584884", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 117, "tweet_count": 11447, "listed_count": 0}, "location": "Guaruj\u00e1, S\u00e3o Paulo", "username": "gaabigse", "name": "gabi \ud83c\udf29"}, {"verified": false, "id": "716141553534767104", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 661, "tweet_count": 44916, "listed_count": 0}, "location": "013", "username": "vittsouzw", "name": "vitt"}, {"verified": false, "id": "4925848539", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 284, "tweet_count": 111211, "listed_count": 36}, "username": "Marizamoreno10", "name": "Mariza moreno"}, {"verified": false, "id": "887073729783705600", "public_metrics": {"followers_count": 9713, "following_count": 9337, "tweet_count": 113892, "listed_count": 29}, "location": "28.05.22", "username": "poetryslouie", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "1962908490", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}, "username": "27511Mariamagda", "name": "malena alvarado"}, {"verified": false, "id": "85394021", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 438, "tweet_count": 32005, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "LetrasIibres", "name": "Lynn Abanto"}, {"verified": false, "id": "881361771197583360", "public_metrics": {"followers_count": 5905, "following_count": 5802, "tweet_count": 198492, "listed_count": 38}, "location": "https://twitter.com/Jorgeluend", "username": "Jorgeluenda", "name": "Jorge Luenda"}, {"verified": false, "id": "2354021209", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1135, "tweet_count": 42696, "listed_count": 14}, "username": "grierdiva", "name": "\ud835\udc5d\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5c \u1d50\u1d52\u1d48\u1d52\u1d47\u1d47\u1d47"}, {"verified": false, "id": "278156782", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 502, "tweet_count": 27209, "listed_count": 0}, "username": "naviwinchester", "name": "\ud83c\udf97 Shady \ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "958701934944415745", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 911, "tweet_count": 37983, "listed_count": 4}, "location": "chal\u00e9 12", "username": "braedenhoran", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97;"}, {"verified": false, "id": "132210397", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1088, "tweet_count": 17255, "listed_count": 11}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "estebanzanello", "name": "esteban zanello"}, {"verified": false, "id": "1726080354", "public_metrics": {"followers_count": 21284, "following_count": 1392, "tweet_count": 9268, "listed_count": 163}, "username": "MarcosBuscaglia", "name": "Marcos Buscaglia"}, {"verified": false, "id": "949632514058055681", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 442, "tweet_count": 17029, "listed_count": 1}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "username": "davi_alexs", "name": "Davi"}, {"verified": false, "id": "987071179453321216", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}, "username": "acrlordperu", "name": "edgar ordo\u00f1ez"}, {"verified": false, "id": "889347416", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "username": "ROMELCIN", "name": "roro"}, {"verified": false, "id": "1059146449613742081", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1591, "tweet_count": 8927, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Nair84792776", "name": "RACHELLE"}, {"verified": false, "id": "248465311", "public_metrics": {"followers_count": 17208, "following_count": 18488, "tweet_count": 38890, "listed_count": 1}, "location": "Brasil/ Gov. Valadares", "username": "Nelpedra", "name": "Nel Pessoa Pedra"}, {"verified": false, "id": "105254732", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 2302, "tweet_count": 273128, "listed_count": 3}, "username": "joaomaringa", "name": "Jo\u00e3o -"}, {"verified": false, "id": "316809529", "public_metrics": {"followers_count": 5219, "following_count": 47, "tweet_count": 79417, "listed_count": 41}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "noticiasvesp", "name": "Noticias Vespertinas"}, {"verified": false, "id": "84592732", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 243, "tweet_count": 90901, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Camburiu", "username": "lexdilima", "name": "B\ud83c\udde7\ud83c\uddf7R\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaI\ud83c\uddee\ud83c\uddf3C\ud83c\udde8\ud83c\uddf3S\ud83c\uddff\ud83c\udde6+ (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7,\ud83c\uddee\ud83c\uddf7)"}, {"verified": false, "id": "1173435995687198720", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 29, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "username": "em_pocos", "name": "PO\u00c7OS em A\u00c7\u00c3O"}, {"verified": false, "id": "229945041", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2263, "tweet_count": 39023, "listed_count": 34}, "location": "Pharr, TX", "username": "PharrFromHeaven", "name": "Eduardo Martinez"}, {"verified": false, "id": "2480708832", "public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 4939, "tweet_count": 44324, "listed_count": 15}, "location": "Vit\u00f3ria-ES e Rio-RJ", "username": "PauloPintoVixBR", "name": "Paulo Pinto #LulaLivreSDV"}, {"verified": false, "id": "928408089795100677", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 337, "tweet_count": 103879, "listed_count": 29}, "location": "mostly she", "username": "zolafiIm", "name": "elizabeth devicky"}, {"verified": false, "id": "1020146562", "public_metrics": {"followers_count": 10783, "following_count": 11199, "tweet_count": 260574, "listed_count": 43}, "location": "Nova Igua\u00e7u RJ", "username": "PereiraSdc", "name": "Sid Alves #BolsonaroGenocida"}, {"verified": false, "id": "4657823565", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 792, "tweet_count": 26054, "listed_count": 4}, "location": "irlanda", "username": "sonicallllly", "name": "sen\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "3343513779", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 2028, "tweet_count": 33676, "listed_count": 22}, "location": "Un pais con buena gente", "username": "sftomlinsun", "name": "Deby"}, {"verified": false, "id": "2726557852", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 986, "tweet_count": 2274, "listed_count": 1}, "username": "desastremaite", "name": "Mait"}, {"verified": false, "id": "970404459846275073", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 3667, "tweet_count": 17791, "listed_count": 4}, "location": "Brazil", "username": "Keziabts7", "name": "K\u00e9zia \u27ed\u27ec\u2077 \ud83c\udf0c\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "596044505", "public_metrics": {"followers_count": 18122, "following_count": 612, "tweet_count": 163650, "listed_count": 180}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "soldleon", "name": "El Sol de Le\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "989322392496467969", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 163, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "SohLazcano", "name": "Sohlazcano"}, {"verified": false, "id": "104966053", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 821, "tweet_count": 90203, "listed_count": 3}, "location": "Guatemala", "username": "Diego_Rivera__", "name": "Diego Andr\u00e9\u2122"}, {"verified": false, "id": "256335470", "public_metrics": {"followers_count": 3469, "following_count": 2613, "tweet_count": 339785, "listed_count": 126}, "location": "Michigan", "username": "dajosc11", "name": "Danny"}, {"verified": false, "id": "974382919056871429", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 693, "tweet_count": 5173, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "username": "seev7nn", "name": "mtheus"}, {"verified": false, "id": "747453640533762048", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 310, "tweet_count": 2861, "listed_count": 0}, "username": "Drikaa_moura", "name": "\ud83c\udf41\ud83c\udf38Drikaa Moura\ud83c\udf38\ud83c\udf41"}, {"verified": false, "id": "1067914540728418304", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 110, "tweet_count": 1377, "listed_count": 0}, "location": "Praia Grande, Brasil", "username": "RyanGuedes__", "name": "RyanGuedes \ud83c\udf20"}, {"verified": false, "id": "408732901", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1129, "tweet_count": 235755, "listed_count": 16}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "miliso10", "name": "sonia milagros"}, {"verified": false, "id": "86850964", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 988, "tweet_count": 85472, "listed_count": 10}, "location": "CenFla", "username": "HurriOwl", "name": "Showcase of the Kimmortals"}, {"verified": false, "id": "3352783553", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 328, "tweet_count": 14509, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "rodriceballos__", "name": "\u0280\u1d0f\u1d05\u0280\u026a"}, {"verified": false, "id": "776578461141983233", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 257, "tweet_count": 4805, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "mailasaurus", "name": "maila"}, {"verified": false, "id": "987927408211890181", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 447, "tweet_count": 13766, "listed_count": 0}, "username": "arbulinho", "name": "guillermo"}, {"verified": false, "id": "1120396918142787584", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1887, "tweet_count": 47716, "listed_count": 3}, "location": "Luffy.\ud811\ude13\u200a\u0748\u0747-", "username": "curlstylinsun", "name": "bigger than vit\u00f3ria."}, {"verified": false, "id": "232688544", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 61, "tweet_count": 5457, "listed_count": 1}, "username": "cristy_amancio", "name": "Cris Amancio"}, {"verified": false, "id": "3797406375", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 432, "tweet_count": 3978, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "Larissadkins", "name": "Lari Adkins\ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "1156665662565179402", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 216, "tweet_count": 3987, "listed_count": 0}, "username": "rafiosla", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd1e \ud835\udd09\ud835\udd1e\ud835\udd20\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd1e \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4"}, {"verified": false, "id": "91357138", "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 2090, "tweet_count": 521015, "listed_count": 44}, "location": "Rio RJ", "username": "CassiaVF", "name": "Cassia V. F."}, {"verified": false, "id": "3286549448", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 862, "tweet_count": 13434, "listed_count": 1}, "location": "Alajuela, Costa Rica\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "ange_vm98", "name": "Ang\u00e9lica Villalobos"}, {"verified": false, "id": "714500404", "public_metrics": {"followers_count": 3063, "following_count": 3620, "tweet_count": 88190, "listed_count": 28}, "location": "Albany NY", "username": "rendowgird", "name": "Ren"}, {"verified": false, "id": "2977506509", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1150, "tweet_count": 52677, "listed_count": 15}, "location": "South Florida", "username": "Zwok_", "name": "Zain"}, {"verified": false, "id": "1125153857963745280", "public_metrics": {"followers_count": 11308, "following_count": 10764, "tweet_count": 109220, "listed_count": 10}, "username": "LoteMarcio", "name": "MarcioLote @marciolopeste\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "44524270", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 4180, "tweet_count": 35538, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "JanaEstevam", "name": "Jan Estevam\ud83e\udd91\ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udea9"}], "tweets": [{"text": "El coaching tratando de resolver un trastorno depresivo mayor con ideacion suicida. V\u00e9ase el video por unas 6 semanas hasta que la mandan con \u201cun especialista\u201d https://t.co/DLSfORxCCh", "lang": "es", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177960526158143488"], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/DLSfORxCCh", "expanded_url": "https://twitter.com/DRLOVEMX/status/1177750840058290177", "display_url": "twitter.com/DRLOVEMX/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T14:57:29.000Z", "author_id": "5862772", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "id": "1177960526158143488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8546, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 144, "end": 160, "probability": 0.8929, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qqnHeA9Hpg", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1178258983397810177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqnHeA9Hpg", "media_key": "3_1178258971150434305"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 276, "tag": "Joker"}]}, "text": "Noticias: La gente sali\u00f3 de los pases del Joker ayer emocionada y con buen sabor de boca. No solo los fans fueron a verla, tambi\u00e9n el elenco de Escuadr\u00f3n Suicida fue a disfrutar de este proyecto. Cada foto que sube Gunn del elenco que me genera muy buen rollo. \u00bfY a ti?\n#Joker https://t.co/qqnHeA9Hpg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178258983397810177"], "created_at": "2019-09-29T10:43:27.000Z", "author_id": "1079488472136716293", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "id": "1178258983397810177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "VazaJato"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/YUcaEKF6wj", "expanded_url": "https://falandoverdades.com.br/janot-que-denunciou-dilma-em-2017-agora-diz-que-ela-nao-e-corrupta/", "display_url": "falandoverdades.com.br/janot-que-denu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://falandoverdades.com.br/janot-que-denunciou-dilma-em-2017-agora-diz-que-ela-nao-e-corrupta/"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "VazaJato"}]}, "text": "O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. Com a #VazaJato vieram pol\u00edticos, jornalistas, at\u00e9 Temer assumiu. Agora Janot, o suicida, reconhece que Dilma \u00e9 honesta. Estranho, n\u00e9?\nhttps://t.co/YUcaEKF6wj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178067037735866368"], "created_at": "2019-09-28T22:00:43.000Z", "author_id": "1138965305760374784", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 24, "like_count": 415, "quote_count": 6}, "id": "1178067037735866368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}]}, "text": "As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178007477247528960"], "created_at": "2019-09-28T18:04:03.000Z", "author_id": "832307211879735298", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 4, "like_count": 514, "quote_count": 16}, "id": "1178007477247528960"}, {"text": "#SemanaRENOVA\n\n\"N\u00e3o precisamos colocar mais pessoas nesta popula\u00e7\u00e3o. Especialmente quando o mundo pode n\u00e3o estar aqui nos pr\u00f3ximos duzentos anos\", disse uma garota.\n\n\u201cTer um filho \u00e9 pior para o meio ambiente do que dirigir um carro\u201d, disse outra ativista.\n\nhttps://t.co/YOvdQB80fP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178119724422574080"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/YOvdQB80fP", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/extremistas-climaticos-dizem-que-filhos-prejudicam-o-planeta/", "display_url": "renovamidia.com.br/extremistas-cl\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/extremistas-climaticos-dizem-que-filhos-prejudicam-o-planeta/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SemanaRENOVA"}]}, "created_at": "2019-09-29T01:30:05.000Z", "author_id": "1388402174", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 120, "like_count": 206, "quote_count": 18}, "id": "1178119724422574080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.4798, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}]}, "text": "El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento de suicidio y que se caracteriza por un sentimiento persistente de desesperanza y atrapamiento, una urgencia de escapar de una situaci\u00f3n vital insufrible", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178207009298100229"], "created_at": "2019-09-29T07:16:55.000Z", "author_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 107, "quote_count": 2}, "id": "1178207009298100229"}, {"text": "@MadameTempestad ... era yunta de casi todos los corruptos, hoy fugados y pronto capturados.... y tambi\u00e9n del suicida que se quito la vida por que mas pudo su orgullo q enfrentar a la justicia como lo hacen los verdaderos hombres y pol\u00edticos, un pobre diablo como los que quedan...gente del mal... https://t.co/hD6q7z3nVU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178065812428656641"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}], "urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/hD6q7z3nVU", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1178065812428656641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hD6q7z3nVU", "media_key": "3_1178065784888872960"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/hD6q7z3nVU", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1178065812428656641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hD6q7z3nVU", "media_key": "3_1178065784888872962"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/hD6q7z3nVU", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1178065812428656641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hD6q7z3nVU", "media_key": "3_1178065784893050880"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:55:51.000Z", "author_id": "572810149", "in_reply_to_user_id": "20282000", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177793602312949760"}], "id": "1178065812428656641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Ferm\u00edn"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.665, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.3413, "type": "Place", "normalized_text": "Pedralves"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.6671, "type": "Person", "normalized_text": "David"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Romero_TorresF", "id": "332465198"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "cronicaglobal", "id": "81081065"}]}, "text": "@Romero_TorresF @UFP_Granada @cronicaglobal Si Ferm\u00edn, pero eso es en el \u201c prisionero del cielo\u201d yo me refiero al segundo manuscrito \u201c el juego del \u00e1ngel \u201c, el mentor de David, que viv\u00eda en Pedralves, como se llamaba (amigo y mentor de David ) es que no tengo la novela y no puedo ojearla, usted se acuerda e su nombre ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178272488976998400"], "created_at": "2019-09-29T11:37:07.000Z", "author_id": "2500055102", "in_reply_to_user_id": "332465198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178270803588194305"}], "id": "1178272488976998400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "text": "@LordJimjr El despechado de Odebrecht, pidi\u00f3 \"apoyo\" y se lo negaron, hoy fracasado y frustrado llora x la herida, a\u00fan no asume q la rea Keiko se meti\u00f3 sola a la c\u00e1rcel x obstrucci\u00f3n a la justicia, y; el suicida se mat\u00f3 xq se sab\u00eda culpable.\nMiserable S\u00cd, pero DESPRECIABLE tambi\u00e9n", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178206809108238336"], "created_at": "2019-09-29T07:16:07.000Z", "author_id": "870449053787721730", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177902021145436160"}], "id": "1178206809108238336"}, {"text": "voc\u00ea me destruiu ao ponto de eu pensar que eu era culpada por todo o conflito.\nvoc\u00ea me fez acreditar que suas facadas na minha alma eram por amor.\ntodas as nossas brigas se transformavam em brigas maiores aqui dentro.\nvoc\u00ea me matou aos poucos.\nmas hoje eu escolho viver.\nadeus.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174295399345139712"], "created_at": "2019-09-18T12:13:35.000Z", "author_id": "914492064909418496", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "id": "1174295399345139712"}, {"text": "Visten con bandana y tienen instinto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178272203328118784"], "created_at": "2019-09-29T11:35:59.000Z", "author_id": "1069914428286603264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1178272203328118784"}, {"text": "@MlqVitao Vc ainda  vai me matar, isso sim kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178274981538668544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mlqvitao", "id": "1616679728"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:47:01.000Z", "author_id": "1034046559363756034", "in_reply_to_user_id": "1616679728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178274800822882307"}], "id": "1178274981538668544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4833, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Aloysio Nunes"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}]}, "text": "Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (Aloysio Nunes), de que o golpe foi manipulado pela lava jato para que Dilma Rousseff ca\u00edsse mesmo e estou no aguardo do que possa vir!!! Bom dia a todos!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177546630536531968"], "created_at": "2019-09-27T11:32:49.000Z", "author_id": "54021906", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 20, "like_count": 747, "quote_count": 7}, "id": "1177546630536531968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Noblat"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/iT4erxKNuu", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dxCi", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dxCi"}]}, "text": "De aspirante a assassino a suicida moral, por Noblat\n\nhttps://t.co/iT4erxKNuu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178268684474867717"], "created_at": "2019-09-29T11:22:00.000Z", "author_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "id": "1178268684474867717"}, {"text": "Ainda vou ser a fraca que desistiu de tentar e se matou", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1672d83ec40c4f05"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178273445152509952"], "created_at": "2019-09-29T11:40:55.000Z", "author_id": "230889071", "in_reply_to_user_id": "230889071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178273443441205248"}], "id": "1178273445152509952"}, {"text": "Acho que nem quando eu me matar ela vai falar algo bom de mim", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1672d83ec40c4f05"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178273443441205248"], "created_at": "2019-09-29T11:40:54.000Z", "author_id": "230889071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178273443441205248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Zico"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9621, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9523, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kakka123cr", "id": "3655189216"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "Pehooo", "id": "49969625"}]}, "text": "@kakka123cr @Pehooo @ESPNagora Se n\u00e3o fosse o Zico \nO Flamengo n\u00e3o seria nada \nPra ser tri campe\u00e3o da libertadores e tri campe\u00e3o mundial\nTem que ter camisa tradi\u00e7\u00e3o\nE ser gigante em n\u00edvel mundial", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178132542622437378"], "created_at": "2019-09-29T02:21:01.000Z", "author_id": "1038796478028951553", "in_reply_to_user_id": "3655189216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178126404812263424"}], "id": "1178132542622437378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "author_id": "152090407", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "id": "1177342353343991808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.3095, "type": "Place", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.8671, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/F6xACSyeKP", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1178256604933885952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6xACSyeKP", "media_key": "3_1177224956612108289"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 279, "tag": "Zaragoza"}]}, "text": "\u00bfNos acompa\u00f1as en este viaje sobre la vida de Bu\u00f1uel? \u201cLa escuela c\u00f3mica suicida\u201d recorre, desde el humor, los momentos de la vida del cineasta m\u00e1s interesantes y absurdos. Entradas en taquilla 1h antes de la funci\u00f3n, en taquillas Teatro Principal de 17 a 21h y online.\n#Zaragoza https://t.co/F6xACSyeKP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178256604933885952"], "created_at": "2019-09-29T10:34:00.000Z", "author_id": "326630522", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178256604933885952"}, {"text": "\"El poble catal\u00e0 no t\u00e9 perqu\u00e8 demanat perm\u00eds per fer una lluita pac\u00edfica que faci ingovernable Catalunya fins que els presos siguin lliures i es reconegui el dret d'autodeterminaci\u00f3\" Ram\u00f3n Grosfoguel (@ProfGrosfoguel) #FAQSpachacutiTV3 \u25b6\ufe0f https://t.co/mFsK7a0Eff https://t.co/ctlfq6jMWT", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178071408980586496"], "entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 216, "username": "ProfGrosfoguel", "id": "910412031563587584"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/mFsK7a0Eff", "expanded_url": "http://tv3.video/FAQSpachacuti", "display_url": "tv3.video/FAQSpachacuti"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/ctlfq6jMWT", "expanded_url": "https://twitter.com/FAQSTV3/status/1178071408980586496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ctlfq6jMWT", "media_key": "13_1178071328928088064"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 235, "tag": "FAQSpachacutiTV3"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:18:06.000Z", "author_id": "902551436952788992", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 121, "like_count": 1688, "quote_count": 52}, "id": "1178071408980586496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1dez"}]}, "text": "Ni el Presidente Fern\u00e1dez ni el resto de nosotros tiene en el corto/mediano plazo alternativa viable al impulso de la producci\u00f3n energ\u00e9tica, minera, agroindustrial y pesquera. Todas m\u00e1s contaminantes que la mierda. Es un hecho. Que en el largo plazo es suicida, otro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178047008009080832"], "created_at": "2019-09-28T20:41:08.000Z", "author_id": "537665233", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "id": "1178047008009080832"}, {"text": "Un desesperado que se suicida arroj\u00e1ndose desde lo alto  de un edificio puede acabar siendo un homicida, pero supongo que en esa situaci\u00f3n el que se tira no es capaz de pensar en tal cosa. https://t.co/UnVnq9Gan3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178248727221477378"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/UnVnq9Gan3", "expanded_url": "https://twitter.com/carloss31849327/status/1178247376898809857", "display_url": "twitter.com/carloss3184932\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:02:42.000Z", "author_id": "211466761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1178248727221477378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.9495, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/MKc7raK6zU", "expanded_url": "https://twitter.com/TheCX_Cat/status/1177958811455373313/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MKc7raK6zU", "media_key": "7_1177958613631021057"}]}, "text": "Mi hermano pensaba que lo iban a llevar a pescar, le dijeron que vaya vestido de Boca por qu\u00e9 los que iban con ellos eran hincha de River, a una cuadra de llegar al colectivo le dijeron que iba a ir a la bombonera a ver a Boca \ud83d\ude02 esto pas\u00f3 https://t.co/MKc7raK6zU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177958811455373313"], "created_at": "2019-09-28T14:50:40.000Z", "author_id": "910336293938323457", "public_metrics": {"retweet_count": 5463, "reply_count": 397, "like_count": 46271, "quote_count": 2239}, "id": "1177958811455373313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6062, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Cunha"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/G88AEgNbeQ", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fbWC", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fbWC"}]}, "text": "Janot \u00e9 psicopata e homicida, diz Eduardo Cunha https://t.co/G88AEgNbeQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178042568770232320"], "created_at": "2019-09-28T20:23:30.000Z", "author_id": "30070288", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 57, "like_count": 114, "quote_count": 10}, "id": "1178042568770232320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 139, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/gcPvwKRG6o", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-joven-mato-joven-discoteca-puerto-olimpico-suicida-sentirse-acorralado-201909271537_video.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=video", "display_url": "abc.es/espana/abci-jo\u2026"}]}, "text": "El joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico se suicida al sentirse acorralado https://t.co/gcPvwKRG6o v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177990988737978369"], "created_at": "2019-09-28T16:58:32.000Z", "author_id": "1382483366", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "id": "1177990988737978369"}, {"text": "-Siamo una specie suicida-\nparole sante! https://t.co/qUharZjPlN", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178251217266528256"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/qUharZjPlN", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiTre/status/1178202749986627584", "display_url": "twitter.com/RaiTre/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:12:35.000Z", "author_id": "1510390362", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178202749986627584"}], "id": "1178251217266528256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6585, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/4W0koGVvfO", "expanded_url": "https://republicadecuritiba.net/2019/09/28/filho-de-teori-e-ainda-querem-me-convencer-que-o-aviao-caiu-por-acidente/", "display_url": "republicadecuritiba.net/2019/09/28/fil\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1538220923626606592/m9EWvLvd?format=jpg&name=orig", "width": 1021, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1538220923626606592/m9EWvLvd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Filho de Teori: 'E ainda querem me convencer que o avi\u00e3o caiu por acidente'", "description": "Francisco Zavascki, filho de Teori, atrav\u00e9s das redes sociais, decidiu se manifestar sobre a declara\u00e7\u00e3o de Rodrigo Janot de que havia planejado matar", "unwound_url": "http://republicadecuritiba.net/2019/09/28/filho-de-teori-e-ainda-querem-me-convencer-que-o-aviao-caiu-por-acidente/"}]}, "text": "Filho de Teori: \u2018E ainda querem me convencer que o avi\u00e3o caiu por acidente\u2019 https://t.co/4W0koGVvfO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178015485511835650"], "created_at": "2019-09-28T18:35:52.000Z", "author_id": "945809862390370304", "public_metrics": {"retweet_count": 1926, "reply_count": 267, "like_count": 7662, "quote_count": 120}, "id": "1178015485511835650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "Blood Operative"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Dd2E86jCN0", "expanded_url": "https://twitter.com/Vandhal7/status/1178265485999255553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dd2E86jCN0", "media_key": "3_1178265477874950144"}]}, "text": "\u00bfEs Blood Operative la hostia? Puede que s\u00ed. https://t.co/Dd2E86jCN0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178265485999255553"], "created_at": "2019-09-29T11:09:17.000Z", "author_id": "432861407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178265485999255553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.5488, "type": "Place", "normalized_text": "La Candelaria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MelanioBar", "id": "23559248"}]}, "text": "@MelanioBar Pero deber\u00edas revisarte eso. \nViv\u00ed 11 a\u00f1os en La Candelaria, en un piso 5, y el balc\u00f3n de la sala no ten\u00eda rejas. Nunca lo cerraba al irme a dormir. Relajada. \nAhora vivo m\u00e1s hacia las afueras de la ciudad, y ninguna de mis ventanas tiene rejas... y tambi\u00e9n duermo tranquila...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178137748470992896"], "created_at": "2019-09-29T02:41:42.000Z", "author_id": "65818092", "in_reply_to_user_id": "23559248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178132819937288192"}], "id": "1178137748470992896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1177459598833278977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lPkzJ8ZcJC", "media_key": "3_1177459592021721089"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177459598833278977"], "created_at": "2019-09-27T05:46:59.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "id": "1177459598833278977"}, {"text": "Juro, esta s\u00e9rie pegou no meu cora\u00e7\u00e3o e mandou para o lixo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178263434426769408"], "created_at": "2019-09-29T11:01:08.000Z", "author_id": "959179807622860800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178263434426769408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.569, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.6779, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "21Cordeliamar", "id": "1383318468"}]}, "text": "@21Cordeliamar Por favor diga con nombres completos quienes de los postulantes al TC estan comprados por el Fujimorismo...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178024844379803649"], "created_at": "2019-09-28T19:13:04.000Z", "author_id": "3000185975", "in_reply_to_user_id": "1383318468", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178021519190048768"}], "id": "1178024844379803649"}, {"text": "#ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore colpisce pi\u00f9 volte al collo la guardia giurata.\nGli ruba la pistola.\nE si suicida.\nIl vigilante, ora all'Umberto I, \u00e8 in gravi condizioni.\nhttps://t.co/qnoVnISMTF", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177270837646413830"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qnoVnISMTF", "expanded_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/", "display_url": "secoloditalia.it/2019/09/terror\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ROMA"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T17:16:54.000Z", "author_id": "3155682418", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 71, "like_count": 235, "quote_count": 28}, "id": "1177270837646413830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5555, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 74, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/GoplUwnRXK", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/28/pedro-cateriano-ojala-mercedes-araoz-no-se-preste-al-juego-del-fujiaprismo-adelanto-de-eleccione/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/28/pedro-cateriano-ojala-mercedes-araoz-no-se-preste-al-juego-del-fujiaprismo-adelanto-de-eleccione/"}]}, "text": "[object Object] | La Rep\u00fablica https://t.co/GoplUwnRXK v\u00eda @larepublica_pe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178046414343036929"], "created_at": "2019-09-28T20:38:46.000Z", "author_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 92, "like_count": 499, "quote_count": 12}, "id": "1178046414343036929"}, {"text": "@mablanco60 @natalia_velilla Yo soy m\u00e1s prudente en la vida real por ejemplo. \ud83d\ude06", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178257863925534720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "natalia_velilla", "id": "1020750935906308098"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:39:00.000Z", "author_id": "234827036", "in_reply_to_user_id": "222634131", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178257648770338817"}], "id": "1178257863925534720"}, {"text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/28Vs2R54af", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177603233335914496"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/28Vs2R54af", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:17:44.000Z", "author_id": "2315743806", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177603233335914496"}, {"text": "El Nuru is back uwu \u2661\n\n-Rol Abierto con este Gato Suicida- \nPor si quieren \u2661\n\n#TwitterNatureSchool @Zoe_QWQhelp https://t.co/3WH7qcP22j", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176182551104245760"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3WH7qcP22j", "expanded_url": "https://twitter.com/SayaMatsukaze/status/1176182551104245760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WH7qcP22j", "media_key": "3_1176182546574397440"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 98, "tag": "TwitterNatureSchool"}]}, "created_at": "2019-09-23T17:12:27.000Z", "author_id": "2468626844", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "id": "1176182551104245760"}, {"text": "As\u00ed comenz\u00f3 el conflicto cristero. La libertad de cultos debe siempre ir de la mano del respeto entre creencias y, por fuerza, del Estado Laico, es decir, sin religi\u00f3n. La conversi\u00f3n de la tribuna presidencial en p\u00falpito es una apuesta suicida. https://t.co/r3zc8oFR7i", "lang": "es", "geo": {"place_id": "305867481351611b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178174417119170562"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/r3zc8oFR7i", "expanded_url": "https://twitter.com/lzaroRos5/status/1178153213457043458", "display_url": "twitter.com/lzaroRos5/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:07:25.000Z", "author_id": "82391227", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178153213457043458"}], "id": "1178174417119170562"}, {"text": "A triste vingan\u00e7a de um g\u00eanio incompreendido https://t.co/ms8jhKyENs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178257111127605249"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/ms8jhKyENs", "expanded_url": "https://twitter.com/rk_jonato/status/1177902684348829697", "display_url": "twitter.com/rk_jonato/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:36:00.000Z", "author_id": "951893928080494595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177902684348829697"}], "id": "1178257111127605249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Dave Grohl"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "text": "O Dave Grohl \u00e9 um baita showman, excelente baterista e tem uma carreira de respeito, mas eu n\u00e3o entendo como \u00e9 que ele n\u00e3o aprendeu a compor com o Kurt Cobain", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178163484305088515"], "created_at": "2019-09-29T04:23:58.000Z", "author_id": "2723788234", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "id": "1178163484305088515"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Tesla"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/28fnLihpJP", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1178230432518868993/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/28fnLihpJP", "media_key": "13_1176151837076054017"}]}, "text": "Si ya somos imprudentes con los veh\u00edculos actuales, con los Tesla y similares ni te cuento https://t.co/28fnLihpJP", "lang": "es", "geo": {"place_id": "f54837a4969c7103"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178232135502766081"], "created_at": "2019-09-29T08:56:46.000Z", "author_id": "20175915", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "id": "1178232135502766081"}, {"text": "@Billy53583130 @Guinardo7 Para que se entere todo el mundo.\nEsto no he hecho nada m\u00e1s que empezar.pagaremos las consecuencias del buenismo suicida de la izquierda y del complejo inacabable de la derecha .\nUnos por acci\u00f3n y todos por omisi\u00f3n.\nCuando no hay orden, todo se va al caos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170286314782150656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Billy53583130", "id": "850974321170370560"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Guinardo7", "id": "1527055710"}]}, "created_at": "2019-09-07T10:42:54.000Z", "author_id": "1146725960928174081", "in_reply_to_user_id": "850974321170370560", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169954255496798210"}], "id": "1170286314782150656"}, {"text": "\u201cL\u2019odio sguaiato per #Greta significa che non ci importa pi\u00f9 niente, mi spiace per i miei nipoti e per quella minoranza che sar\u00e0 travolta dal suicidio collettivo\u201d\n\n#BarbaraAlberti legge la sua lettera a #TimelineFocus, con @iosonocarrara https://t.co/pEUrunt3KH", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178202749986627584"], "entities": {"mentions": [{"start": 223, "end": 237, "username": "iosonocarrara", "id": "55677892"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/pEUrunt3KH", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiTre/status/1178202749986627584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pEUrunt3KH", "media_key": "13_1177543397239926785"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Greta"}, {"start": 164, "end": 179, "tag": "BarbaraAlberti"}, {"start": 203, "end": 217, "tag": "TimelineFocus"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:00:00.000Z", "author_id": "1433286055", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 15, "like_count": 145, "quote_count": 8}, "id": "1178202749986627584"}, {"text": "@MargaPallas @JorHoLa @hjaceituno @MundoBurbu @PSOE Hay que reconocer que como grupo suicida no tienen https://t.co/ycfP8Bv2ir autodestrucci\u00f3n en tiempo r\u00e9cord,\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178251088568471552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MargaPallas", "id": "4194518691"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "MundoBurbu", "id": "352226843"}, {"start": 46, "end": 51, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ycfP8Bv2ir", "expanded_url": "http://rival.La", "display_url": "rival.La"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:12:05.000Z", "author_id": "54134167", "in_reply_to_user_id": "4194518691", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178250854987653120"}], "id": "1178251088568471552"}, {"text": "@Saramurcia @JorHoLa @hjaceituno @MundoBurbu @PSOE \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. No queda ni uno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178250854987653120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Saramurcia", "id": "54134167"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "MundoBurbu", "id": "352226843"}, {"start": 45, "end": 50, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-09-29T10:11:09.000Z", "author_id": "4194518691", "in_reply_to_user_id": "54134167", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178250500090875904"}], "id": "1178250854987653120"}, {"text": "La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que extienden un halo de #pesimismo hacia el modo en el que nos proyectamos al futuro, alimentando una sensaci\u00f3n de #desesperanza que se asocia a la ideaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177613236629323777"], "created_at": "2019-09-27T15:57:29.000Z", "author_id": "2530052556", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 3, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "id": "1177613236629323777", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "pensamientos"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "pesimismo"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "desesperanza"}]}}, {"text": "Ubud, Bali, Indonesia https://t.co/nrt8D5RIOI", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1177402906171101185"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/nrt8D5RIOI", "expanded_url": "https://twitter.com/worldbzl/status/1177402906171101185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrt8D5RIOI", "media_key": "7_1177402777103978496"}]}, "created_at": "2019-09-27T02:01:42.000Z", "author_id": "1176571559928107010", "public_metrics": {"retweet_count": 6316, "reply_count": 268, "like_count": 31839, "quote_count": 4738}, "id": "1177402906171101185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4558, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5299, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.494, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4183, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwFS"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/IPLRNOCNE3", "expanded_url": "https://twitter.com/willh94/status/1178133964541829120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IPLRNOCNE3", "media_key": "3_1178133959466786816"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 121, "tag": "njpwFS"}]}, "text": "Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS https://t.co/IPLRNOCNE3", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178133964541829120"], "created_at": "2019-09-29T02:26:40.000Z", "author_id": "505375502", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 9, "like_count": 317, "quote_count": 9}, "id": "1178133964541829120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 144, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/mqRc7e8L6i", "expanded_url": "https://twitter.com/fjosealcaraz/status/1177678760763629568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqRc7e8L6i", "media_key": "3_1177678753348100096"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/mqRc7e8L6i", "expanded_url": "https://twitter.com/fjosealcaraz/status/1177678760763629568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqRc7e8L6i", "media_key": "3_1177678753352359936"}]}, "text": "Todos los partidos hacen campa\u00f1as prometiendo lo que no van a cumplir. VOX hace campa\u00f1a con las promesas cumplidas en las Instituciones. @vox_es https://t.co/mqRc7e8L6i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177678760763629568"], "created_at": "2019-09-27T20:17:51.000Z", "author_id": "266066285", "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 9, "like_count": 680, "quote_count": 7}, "id": "1177678760763629568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6663, "type": "Other", "normalized_text": "Gears5"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4441, "type": "Other", "normalized_text": "dron"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.9837, "type": "Product", "normalized_text": "XboxGears5"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 122, "username": "Xbox_Spain", "id": "8948592"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/HrBAh0kCfU", "expanded_url": "https://twitter.com/Xbox_Spain/status/1176151808559001600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HrBAh0kCfU", "media_key": "3_1176151801281830913"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/HrBAh0kCfU", "expanded_url": "https://twitter.com/Xbox_Spain/status/1176151808559001600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HrBAh0kCfU", "media_key": "3_1176151801281818625"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/HrBAh0kCfU", "expanded_url": "https://twitter.com/Xbox_Spain/status/1176151808559001600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HrBAh0kCfU", "media_key": "3_1176151801286017024"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Gears5"}, {"start": 160, "end": 171, "tag": "XboxGears5"}]}, "text": "\u00a1SORTEO! \u00bfQuieres esta edici\u00f3n especial de #Gears5 con el dron? Para participar:\n-Residir en Espa\u00f1a.\n-Seguir a @Xbox_Spain y RT a la publicaci\u00f3n.\n-Comentar con #XboxGears5 cu\u00e1l es tu momento m\u00e1s emblem\u00e1tico de la saga. \n\nDaremos los ganadores la semana que viene. \u00a1SUERTE! https://t.co/HrBAh0kCfU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176151808559001600"], "created_at": "2019-09-23T15:10:17.000Z", "author_id": "8948592", "public_metrics": {"retweet_count": 1459, "reply_count": 1217, "like_count": 976, "quote_count": 111}, "id": "1176151808559001600"}, {"text": "El pelotudo casi se suicida tragandose el bigote en su propio casamiento mira si va a poder fingir un atentado.\nBoludeces no, chiques", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178117979097174016"], "created_at": "2019-09-29T01:23:09.000Z", "author_id": "801114705796407298", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1178117979097174016"}, {"text": "@DavidGR1714 El dia que l'enemic es peti el Govern de Vichy i els alts c\u00e0rrecs i funcionaris hagin d'anar cap a casa i les empreses no puguin contractar/cobrar ho celebrar\u00e9 molt fort. Per\u00f2 aix\u00f2 l'enemic ja ho sap, a difer\u00e8ncia dels nostres mal governants, no \u00e9s su\u00efcida.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178216193695592448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DavidGR1714", "id": "483061210"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:53:25.000Z", "author_id": "67138443", "in_reply_to_user_id": "483061210", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178213110294962176"}], "id": "1178216193695592448"}, {"text": "@sansebastianfes @PenelopeCruzOfi Una so\u00f1adora que tiene las ideas muy claras. Un discurso corto y maravilloso, d\u00f3nde pide cuidado para nuestro planeta, el futuro de nuestros hijos, y pide que se luche para erradicar la violencia de g\u00e9nero, lacra en nuestro pa\u00eds y en el mundo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177851626364817408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sansebastianfes", "id": "174627477"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "PenelopeCruzOfi", "id": "2745383123"}]}, "created_at": "2019-09-28T07:44:45.000Z", "author_id": "396420961", "in_reply_to_user_id": "174627477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177698091912302594"}], "id": "1177851626364817408"}, {"text": "Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamot su\u00efcida de La vida de Brian. M\u00e9s que no pas mal, fan riure.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177863803276595202"], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T08:33:09.000Z", "author_id": "174295598", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 21, "like_count": 853, "quote_count": 6}, "id": "1177863803276595202"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "author_id": "3000156695", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "id": "1167173466694586368"}, {"text": "Uma menina de 16 anos fala que n\u00e3o quer que o mundo acabe e o mundo responde com difama\u00e7\u00f5es.\n\nUm est\u00fadio faz um filme sobre um vil\u00e3o fict\u00edcio e precisa ficar falando que n\u00e3o \u00e9 um modelo a se seguir.\n\nUm ex-procurador disse que quase matou um juiz.\n\nTem dias que d\u00e1 des\u00e2nimo viver.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177738546070933504"], "created_at": "2019-09-28T00:15:25.000Z", "author_id": "72867342", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 183, "quote_count": 4}, "id": "1177738546070933504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9749, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "Phellipe"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "#AFazenda11 N\u00e3o estou defendendo nem justificando a atitude de Phellipe com a Hariany,mais a pergunta q n\u00e3o quer calar \u00e9 : Se fosse um cara,bonit\u00e3o, sarad\u00e3o e principalmente branco sera q a galera estaria t\u00e3o revoltada assim tbm ou estariam torcendo pra formarem um casal?\ud83e\udd14\ud83e\udd28", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178154088959229952"], "created_at": "2019-09-29T03:46:38.000Z", "author_id": "829101240701288449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1178154088959229952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "text": "Trag\u00e9dia grega: Janot n\u00e3o matou e suicidou-se.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177756911426514944"], "created_at": "2019-09-28T01:28:24.000Z", "author_id": "727130698021261313", "public_metrics": {"retweet_count": 3405, "reply_count": 1493, "like_count": 29581, "quote_count": 256}, "id": "1177756911426514944"}, {"text": "@rico6868 Eh... Potrebbe pure funzionare. \ud83e\udd14\nMa la vedo come una roba leggermente suicida. Se aggiungessimo un paracadute d'emergenza, incrociando col base jumping? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178235534453465091"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rico6868", "id": "141278724"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:10:16.000Z", "author_id": "505736276", "in_reply_to_user_id": "141278724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178235004020838406"}], "id": "1178235534453465091"}, {"text": "@khamul2k12 Scendere dalla montagna col kayak al posto degli sci.\nMa sai che sembra una buona idea?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178235004020838406"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "khamul2k12", "id": "505736276"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:08:10.000Z", "author_id": "141278724", "in_reply_to_user_id": "505736276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178234083463356418"}], "id": "1178235004020838406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"], "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "id": "1178234079843631104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6427, "type": "Other", "normalized_text": "twite"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Min Gilmar"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.5736, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maristelademelo", "id": "100014040"}]}, "text": "@maristelademelo Exatamente o que comentei em um twite: qual o objetivo dessa \u201cconfiss\u00e3o\u201d? A primeira coisa que o Min Gilmar falou em entrevista \u00e9 que quem indicou o PGR \u00e9 respons\u00e1vel pelos atos dele e que todas as suas decis\u00f5es devem ser reavaliadas. \u00d3bvio que \u00e9 um teatro coordenado!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178140418015408131"], "created_at": "2019-09-29T02:52:19.000Z", "author_id": "2584090484", "in_reply_to_user_id": "100014040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178025099779301377"}], "id": "1178140418015408131"}, {"text": "@EduardBiosca Crec que est\u00e0s amb un error, els que estem emprenyats ho estem per la falta de unitat, i m\u00e9s per unes eleccions que no treurem res de res.\nSi el poble va empentan el vehicle per\u00f2 el conductor va frenant, l'acompanyat prema el fre de m\u00e0 tampoc arribarem al cim", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178229549282279425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EduardBiosca", "id": "95751548"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:46:29.000Z", "author_id": "914347633803710464", "in_reply_to_user_id": "95751548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178224366640930821"}], "id": "1178229549282279425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 142, "probability": 0.7808, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Javeriana"}]}, "text": "Las cuales tienen su \"cuarto de hora\" en la agenda nacional solo cuando ocurre una tragedia, como la del estudiante de la Universidad Javeriana en d\u00edas pasados, y luego todo vuelve a la normalidad como si nada.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178232227123081216"], "created_at": "2019-09-29T08:57:08.000Z", "author_id": "468708209", "in_reply_to_user_id": "468708209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178231352430342145"}], "id": "1178232227123081216"}, {"text": "Une ni\u00f1e se suicida por sufrir bullying por parte de sus compa\u00f1eres de clase por ser vegano.\nEn esta sociedad enferma lo que no se entiende o se comparte se ataca hasta llevar a inocentes al suicidio por no poder aguantar la pressi\u00f3 social.\n\nhttps://t.co/anN0nrWc4Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178039775506452480"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/anN0nrWc4Y", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "title": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne", "description": "Un joven brit\u00e1nico vegano de tan s\u00f3lo 12 a\u00f1os se ha ahorcado en su cuarto despu\u00e9s de sufrir constantes episodios de bullying\u00a0en su colegio. Sus compa\u00f1eros le tiraban en el comedor trozos de carne para acosarle.", "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:12:24.000Z", "author_id": "901054343457251328", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 22, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "id": "1178039775506452480"}, {"text": "Gli immigrati in Italia sono il 7% della popolazione, ma per gli italiani sono il 25%. In un anno ci sono stati meno omicidi che a Chicago, ma crediamo che i reati siano in aumento. L'Italia \u00e8 prima in Europa per distanza tra percezione e realt\u00e0.\nhttps://t.co/cNhT6wLuiV", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178202752171663360"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/cNhT6wLuiV", "expanded_url": "https://thevision.com/attualita/opinione-pubblica-percezione/", "display_url": "thevision.com/attualita/opin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://thevision.com/attualita/opinione-pubblica-percezione/"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:00:00.000Z", "author_id": "836510408777338880", "public_metrics": {"retweet_count": 400, "reply_count": 27, "like_count": 713, "quote_count": 30}, "id": "1178202752171663360"}, {"text": "Nom\u00e9s hi haur\u00e0 3 llistes suposadament indepes a Madrid:\n\n- CUP + Poble Lliure + Front Republic\u00e0(sense Fachin), \u00e9s a dir: la CUP de sempre\n\n- JuntsPerCatalunya/PdCAT: convergents de sempre\n\n- ERC: \u00e9s a dir, socialistes autonomistes de sempre.\n\nJa est\u00e0, ser\u00e0 aix\u00ed.\nTot dat i bene\u00eft.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178019499594915845"], "created_at": "2019-09-28T18:51:49.000Z", "author_id": "284936050", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 31, "like_count": 89, "quote_count": 9}, "id": "1178019499594915845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.875, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}]}, "text": "Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177695799444213760"], "created_at": "2019-09-27T21:25:33.000Z", "author_id": "3439292716", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 144, "like_count": 238, "quote_count": 31}, "id": "1177695799444213760"}, {"text": "@CGMC20 @luaplymouth @Virgili7 @RogerVinton En aquests moments no podem ser tant tiquis miquis. Tenim el que tenim i amb aquestes engrunes hem de lluitar per la llibertat. Si abandonem una trinxera, les Cortes Espa\u00f1olas, ells, l'enemic, les ocuparan i en sortiran refor\u00e7ats. Nosaltres m\u00e9s debilitats.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178222301004926976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CGMC20", "id": "969899999357296643"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "luaplymouth", "id": "1534581534"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Virgili7", "id": "428308122"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "RogerVinton", "id": "478529834"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:17:41.000Z", "author_id": "236345081", "in_reply_to_user_id": "969899999357296643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178218282303799296"}], "id": "1178222301004926976"}, {"text": "La ideaci\u00f3n suicida puede no estar presente hasta momentos antes del intento de suicidio por lo que hay que atender a otras caracter\u00edsticas:\n-P\u00e9rdida de control cognitivo: rumiaciones constantes\n-Hiperactivaci\u00f3n: agitaci\u00f3n, inquietud, irritabilidad, insomnio\n-Aislamiento socia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178207095713406981"], "created_at": "2019-09-29T07:17:16.000Z", "author_id": "636025744", "in_reply_to_user_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178207009298100229"}], "id": "1178207095713406981"}, {"text": "@_slayerette JAJAJA es lo que es no? A m\u00ed no me disgust\u00f3.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178222074655117312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_slayerette", "id": "19514643"}]}, "created_at": "2019-09-29T08:16:47.000Z", "author_id": "14199190", "in_reply_to_user_id": "19514643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178221924360577024"}], "id": "1178222074655117312"}, {"text": "@SalmaCuello Estoy muy mal amiga \ud83d\udc94", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178216844324478976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SalmaCuello", "id": "494290947"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:56:00.000Z", "author_id": "1067563821886332936", "in_reply_to_user_id": "494290947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178216700501745665"}], "id": "1178216844324478976"}, {"text": "Gracias por el spoiler \ud83d\ude16 https://t.co/BWV0DBE696", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178033814821654528"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/BWV0DBE696", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandraaaaaan/status/1177927936260878336", "display_url": "twitter.com/alexandraaaaaa\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:48:42.000Z", "author_id": "145346469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177927936260878336"}], "id": "1178033814821654528"}, {"text": "@danieltorrelles Perque creus que la suspensio de la Generalitat va durar nomes 2 mesos ? primer per donar l' incentiu de les menjadores i perque necessiten que un govern regional suporti el cost politic de l' espoli fiscal", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178213110294962176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "danieltorrelles", "id": "67138443"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:41:10.000Z", "author_id": "483061210", "in_reply_to_user_id": "67138443", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178211829258039296"}], "id": "1178213110294962176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "FV"}]}, "text": "Estou a rever a entrevista de FV mais a frio para tentar retirar algum sumo que me fa\u00e7a acreditar que n\u00e3o temos aos comandos do clube um bombista suicida, mas n\u00e3o h\u00e1 sumo! \u00c9 um chorrilho de explica\u00e7\u00f5es aos trope\u00e7\u00f5es, desculpas esfarrapadas e apontar a um rumo indefinido. \u00c9 triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178063889503789056"], "created_at": "2019-09-28T21:48:13.000Z", "author_id": "101348410", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "id": "1178063889503789056"}, {"text": "El presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven por el robo de un movil se suicida antes de ser detenido https://t.co/SE7rolOUXI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177469391916564481"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/SE7rolOUXI", "expanded_url": "http://ver.20m.es/ijv3a2", "display_url": "ver.20m.es/ijv3a2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:25:54.000Z", "author_id": "31090827", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "id": "1177469391916564481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4107, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 188, "end": 201, "probability": 0.6786, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/TguHsUHCpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/juralde/status/1177911905480007680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TguHsUHCpQ", "media_key": "3_1177911896822951936"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 173, "tag": "UnNuevoEspacioVerde"}]}, "text": "Ayer las calles se llenaron de corazones j\u00f3venes clamando por un Planeta \ud83c\udf0d vivo.  Para dar contenido pol\u00edtico a ese mensaje, trab\u00e1jamos ya para impulsar #UnNuevoEspacioVerde en el seno de Unidas Podemos. \ud83d\udc9a https://t.co/TguHsUHCpQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177911905480007680"], "created_at": "2019-09-28T11:44:17.000Z", "author_id": "69060709", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 27, "like_count": 552, "quote_count": 4}, "id": "1177911905480007680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.94, "type": "Place", "normalized_text": "Congo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Congo"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.8599, "type": "Place", "normalized_text": "B\u00e9lgica"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.8014, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9342, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Congo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3RXO7q30DT", "expanded_url": "https://twitter.com/Arroz__15/status/1174994008579420160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3RXO7q30DT", "media_key": "3_1174994004523520003"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3RXO7q30DT", "expanded_url": "https://twitter.com/Arroz__15/status/1174994008579420160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3RXO7q30DT", "media_key": "3_1174994004494159872"}]}, "text": "de suas fotos. Sabe, ele matou mais de 10 milh\u00f5es de pessoas no Congo. Ele foi \u201cdono\u201d do Congo durante seu reinado como monarca constitucional da B\u00e9lgica. Ap\u00f3s v\u00e1rias tentativas coloniais frustradas na \u00c1sia e na \u00c1frica, ele se instalou no Congo. Ele o comprou e escravizou o povo, https://t.co/3RXO7q30DT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174994008579420160"], "created_at": "2019-09-20T10:29:36.000Z", "author_id": "856414736308744192", "in_reply_to_user_id": "856414736308744192", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174994001788833794"}], "id": "1174994008579420160"}, {"text": "@ancoubenjen Oq houve?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178214700141699072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ancoubenjen", "id": "327458904"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:47:29.000Z", "author_id": "787787381776809984", "in_reply_to_user_id": "327458904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178212785928523776"}], "id": "1178214700141699072"}, {"text": "@aristi_maria4 Emborrachar la traba", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178182891408445440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aristi_maria4", "id": "352804726"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:41:05.000Z", "author_id": "838826989", "in_reply_to_user_id": "352804726", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178181574036262912"}], "id": "1178182891408445440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.6559, "type": "Other", "normalized_text": "Feriadechapultepec"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/1vbMWbLnUA", "expanded_url": "https://twitter.com/omartorresptt/status/1178046254221266947/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vbMWbLnUA", "media_key": "3_1178046247351017472"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 36, "tag": "Feriadechapultepec"}]}, "text": "Este juego en la #Feriadechapultepec  hace un par de meses sin especificar  fecha realmente  se ve\u00eda  muy mal aparte de que todo se mov\u00eda no era de buena confianza cada hora estaba fuera de servicio. https://t.co/1vbMWbLnUA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178046254221266947"], "created_at": "2019-09-28T20:38:08.000Z", "author_id": "134157620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1178046254221266947"}, {"text": "Vergonzoso, repugnante, cobarde y suicida proceder progre... https://t.co/gDq0nHcADT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177978080771612673"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gDq0nHcADT", "expanded_url": "https://twitter.com/RobinDelEspacio/status/1177929419286966272", "display_url": "twitter.com/RobinDelEspaci\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T16:07:14.000Z", "author_id": "1157685017482584064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1177978080771612673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Steve-O"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}]}, "text": "Ojal\u00e1 todas las personas fueran como Steve-O, osea me refiero al actual, no al drogadicto suicida de hace 10 a\u00f1os.\nOsea con un poco de coca, la justa para el punto ese que me trae de cool dude.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178081285828415488"], "created_at": "2019-09-28T22:57:20.000Z", "author_id": "408066474", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1178081285828415488"}, {"text": "Quando sento parlare di \u201clibert\u00e0\u201d che il #suicidioassistito garantisce a chi non pu\u00f2 ammazzarsi e chiede allo Stato di farlo, mi viene in mente un aspirante suicida sul tetto di un palazzo. \nE un infermiere o un carabiniere che, x rispettarne la volont\u00e0, viene a dargli la spinta.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177947476361453568"], "created_at": "2019-09-28T14:05:38.000Z", "author_id": "2794337039", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1177947476361453568", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 59, "tag": "suicidioassistito"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Esperanza Aguirre"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Aguirre"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/gQyFnVNp3e", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/09/27/actualidad/1569579591_398317.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2019/09/27/actualidad/1569579591_398317.html?ssm=TW_CM"}]}, "text": "\u00bfQui\u00e9n traicionar\u00e1 a Esperanza Aguirre? Aguirre aguant\u00f3 cinco a\u00f1os sin que la justicia llamara a su puerta, pero en septiembre de 2019 todo ha cambiado https://t.co/gQyFnVNp3e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178201491720429569"], "created_at": "2019-09-29T06:55:00.000Z", "author_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "id": "1178201491720429569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Rospigliosi"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 264, "end": 274, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/tLzxP9qTea", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1177902021145436160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tLzxP9qTea", "media_key": "3_1177902009674080256"}]}, "text": "Rospigliosi, el miserable:\n\nVizcarra no puede esperar piedad ni clemencia de sus opositores. Ellos le atribuyen \u2013y no les falta raz\u00f3n\u2013 el haber encarcelado injustamente, con sus aliados y protegidos en el sistema judicial, a Keiko. Y haber inducido el suicidio de Alan Garc\u00eda. https://t.co/tLzxP9qTea", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177902021145436160"], "created_at": "2019-09-28T11:05:00.000Z", "author_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 197, "like_count": 620, "quote_count": 35}, "id": "1177902021145436160"}, {"text": "6. Suic\u00eddio ou assassinato \n\nUm homem pula de um pr\u00e9dio para se matar,mas na queda \u00e9 morto por uma bala, atirada de um ap no qual um marido queria assustar sua esposa com um rev\u00f3lver sem balas,mas a arma foi carregada pelo suicida porque ele queria que o marido matasse a esposa https://t.co/CdaFUPvh2o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1119363529180631045"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/CdaFUPvh2o", "expanded_url": "https://twitter.com/delreylover/status/1119363529180631045/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CdaFUPvh2o", "media_key": "3_1119363522276859905"}]}, "created_at": "2019-04-19T22:13:56.000Z", "author_id": "2885878961", "in_reply_to_user_id": "2885878961", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 12, "like_count": 741, "quote_count": 120}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1119360113318465536"}], "id": "1119363529180631045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.3576, "type": "Other", "normalized_text": "Guanarito"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.7213, "type": "Place", "normalized_text": "Portuguesa"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/xyFu47VvD9", "expanded_url": "https://twitter.com/mckklaus/status/1178082513803235328/video/1", "display_url": "twitter.com/mckklaus/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 20, "tag": "Venezuela"}, {"start": 38, "end": 49, "tag": "Portuguesa"}, {"start": 89, "end": 95, "tag": "27Sep"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "SinLuz"}]}, "text": "Crisis en #Venezuela:\n\nGuanarito edo. #Portuguesa en emergencia el\u00e9ctrica.\n\nEste viernes #27Sep Colaps\u00f3 todo el pueblo. Reportan Cables ca\u00eddos, transformadores explotados, cableado de cantv quemado. Una Agropecuaria y una confiter\u00eda quemada. https://t.co/xyFu47VvD9 #SinLuz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178153105566978048"], "created_at": "2019-09-29T03:42:44.000Z", "author_id": "223566613", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "id": "1178153105566978048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6187, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/66dUsAZL1L", "expanded_url": "https://bit.ly/2nTgGio", "display_url": "bit.ly/2nTgGio"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qNfME3QQxL", "expanded_url": "https://twitter.com/CleberAmaral_/status/1177636840666517504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNfME3QQxL", "media_key": "7_1177636483412484096"}]}, "text": "Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de ser comparado as armas apreendidas com PMs que estavam trabalhando na noite em que a menina foi morta. \n\nSaiba mais: https://t.co/66dUsAZL1L https://t.co/qNfME3QQxL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177636840666517504"], "created_at": "2019-09-27T17:31:16.000Z", "author_id": "349218010", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "id": "1177636840666517504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.3048, "type": "Place", "normalized_text": "Fiscalia"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.4016, "type": "Organization", "normalized_text": "CDR"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/SGBYvO3Elr", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190928/47682139918/detenido-cdr-entrevisto-quim-torra.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026"}]}, "text": "Irresponsable y suicida que un Presidente de una Comunidad Autonoma aliente y sea conocedor de estos hechos...\ndonde est\u00e1 la Fiscalia y la aplicaci\u00f3n de la Ley?\n\"Uno de los integrantes de los CDR detenidos asegura que se entrevist\u00f3 con Torra\" https://t.co/SGBYvO3Elr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177911870012960768"], "created_at": "2019-09-28T11:44:09.000Z", "author_id": "144377829", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1177911870012960768"}, {"text": "Incluso aunque esa sexualidad sea patol\u00f3gica \u00bfVosotros a un suicida o a alguien que se autolesiona le dec\u00eds las mismas barbaridades? Que me cago en todo ya, hombre.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177908826839887877"], "created_at": "2019-09-28T11:32:03.000Z", "author_id": "316596966", "in_reply_to_user_id": "316596966", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177907739730829312"}], "id": "1177908826839887877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6521, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "Bebi 2 litro de cerbeja sozinha gra\u00e7as a deus", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178197703475499008"], "created_at": "2019-09-29T06:39:57.000Z", "author_id": "165884827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1178197703475499008"}, {"text": "A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuidados m\u00e9dicos imediatos.Mas reproduzir e dar publicidade ao seu plano assassino-suicida e, mais do q.isso, justific\u00e1-lo,por \u00f3dio a algu\u00e9m,\u00e9 incitar um crime", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177549808220954624"], "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 50, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:45:26.000Z", "author_id": "58065771", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 3, "like_count": 126, "quote_count": 2}, "id": "1177549808220954624"}, {"text": "Deber\u00eda empezar a cuestionarme la sanidad mental de tus contactos o de ti por andar viendo esas cosas jajaja XD\nComo dije ha sido de poco a poco primero eso y despu\u00e9s esto, porque seamos sincero lo del peinado fue pasajero ahorita ya nadie lo usa como meme o broma recurrente https://t.co/FywQJY7Bk0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178077050499977216"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/FywQJY7Bk0", "expanded_url": "https://twitter.com/Dark_l9/status/1178068980369678336", "display_url": "twitter.com/Dark_l9/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:40:31.000Z", "author_id": "825979926612418560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178068980369678336"}], "id": "1178077050499977216"}, {"text": "Fermi tutti!!!\nZu'Silvio in un raro momento di lucidit\u00e0, finalmente dice la verit\u00e0:\n\"Noi abbiamo sdoganato i Fascisti\" https://t.co/Qwvkvm2iNN", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178009358824808451"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Qwvkvm2iNN", "expanded_url": "https://twitter.com/Misurelli77/status/1178009358824808451/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qwvkvm2iNN", "media_key": "7_1178009181955203073"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:11:32.000Z", "author_id": "1077691849", "public_metrics": {"retweet_count": 375, "reply_count": 197, "like_count": 1152, "quote_count": 93}, "id": "1178009358824808451"}, {"text": "a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019082824126468"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:36:31.000Z", "author_id": "1066254332176285697", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 15, "like_count": 2624, "quote_count": 58}, "id": "1177019082824126468"}, {"text": "Recuerden que el suicida dice que \"est\u00e1 bien\" hasta el \u00faltimo momento. No crean en los \"estoy bien\" de la gente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178029498236903424"], "created_at": "2019-09-28T19:31:33.000Z", "author_id": "77624379", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1178029498236903424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.944, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.7157, "type": "Organization", "normalized_text": "ETA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JordiColl13", "id": "977285464850944000"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "cnisedr", "id": "986356750923239426"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "del_subsuelo", "id": "1072554028096204801"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "AgustinaZgz", "id": "2609233237"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "SaveSpain1", "id": "941612664974905345"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "cava_SEdR", "id": "988143582480683008"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "miquelstrubell", "id": "86961339"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "RamonBerenguerI", "id": "958125240"}, {"start": 105, "end": 113, "username": "RAGAFO1", "id": "377506071"}, {"start": 114, "end": 123, "username": "nexus741", "id": "301994796"}, {"start": 134, "end": 142, "username": "mrcdsgo", "id": "2875780751"}, {"start": 143, "end": 152, "username": "rafitiya", "id": "412379241"}, {"start": 153, "end": 161, "username": "PJoliCo", "id": "893942763426807808"}, {"start": 162, "end": 176, "username": "JoseTellezBDN", "id": "80694078"}, {"start": 177, "end": 186, "username": "AdaColau", "id": "102095809"}]}, "text": "@JordiColl13 @cnisedr @del_subsuelo @AgustinaZgz @SaveSpain1 @cava_SEdR @miquelstrubell @RamonBerenguerI @RAGAFO1 @nexus741 @aclista1 @mrcdsgo @rafitiya @PJoliCo @JoseTellezBDN @AdaColau Los medios del PSOE hablaban de suicidas, no de ETA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178165307564789760"], "created_at": "2019-09-29T04:31:13.000Z", "author_id": "2884071363", "in_reply_to_user_id": "977285464850944000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178121651185242112"}], "id": "1178165307564789760"}, {"text": "Migranti, Alarm phone: 'barca con 56 \"naufraghi\" in difficolt\u00e0'\n(chi si avventura in mare senza precauzioni non \u00e8 NAUFRAGO, ma aspirante suicida)\nhttps://t.co/jt7BCtO36T", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177872010933936131"], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jt7BCtO36T", "expanded_url": "http://www.imolaoggi.it/2019/09/28/alarm-phone-barca-con-56-migranti-in-difficolta/", "display_url": "imolaoggi.it/2019/09/28/ala\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T09:05:45.000Z", "author_id": "1683455144", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "id": "1177872010933936131"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 106, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "Moonsault Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OrinVeidt", "id": "18841933"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "lucha_angel1", "id": "848185426326282241"}, {"start": 154, "end": 162, "username": "realAWF", "id": "1022122959157305344"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/ylW1Anw0O0", "expanded_url": "https://twitter.com/BigWoodieStyle/status/1178164576686346240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ylW1Anw0O0", "media_key": "7_1178164484654977024"}]}, "text": "@OrinVeidt isn\u2019t safe in the floor as @lucha_angel1 takes flight, and lands a spectacular Moonsault Suicida!! And lands on his feet like the boss he is!! @realAWF https://t.co/ylW1Anw0O0", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178164576686346240"], "created_at": "2019-09-29T04:28:18.000Z", "author_id": "954360060842561536", "in_reply_to_user_id": "18841933", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "id": "1178164576686346240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 45, "probability": 0.9066, "type": "Other", "normalized_text": "Witch's Heart: Bonus Stage"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YqQPpCa3dS", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=B75b5kVrAYw", "display_url": "youtube.com/watch?v=B75b5k\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=B75b5kVrAYw"}]}, "text": "Parte 14 y final de Witch's Heart: Bonus Stage. \u00a1Espero que os haya gustado! https://t.co/YqQPpCa3dS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177949155924291590"], "created_at": "2019-09-28T14:12:18.000Z", "author_id": "717876169", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "id": "1177949155924291590"}, {"text": "Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nNi una sola propuesta sobre justicia social. #suicidio #DiaPrevencionSuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171424252240650240"], "created_at": "2019-09-10T14:04:40.000Z", "author_id": "969556370122067968", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "id": "1171424252240650240", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 172, "tag": "suicidio"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5978, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}]}, "text": "puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178021952872751105"], "created_at": "2019-09-28T19:01:34.000Z", "author_id": "1029305686579179523", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "id": "1178021952872751105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/ahJQ0MziOR", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLocoMad/status/1171422724813516801?s=19", "display_url": "twitter.com/OrgulloLocoMad\u2026"}]}, "text": "Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n suicida tengan p\u00e1nico de ir a un hospital a pedir ayuda y eso es muy grave\nhttps://t.co/ahJQ0MziOR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171457585142124545"], "created_at": "2019-09-10T16:17:07.000Z", "author_id": "241257094", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171422724813516801"}], "id": "1171457585142124545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/r44M6cA1SL", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2019/09/22/caso-macarena-valdes-informe-de-perito-de-la-corte-penal-internacional-refuerza-tesis-del-homicidio/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2019/09/22/cas\u2026"}]}, "text": "Finalmente, a la luz de la evidencia disponible, el forense sugiere que Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. https://t.co/r44M6cA1SL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175974468877017088"], "created_at": "2019-09-23T03:25:36.000Z", "author_id": "332521675", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1175974468877017088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "Suga"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Taehyung"}]}, "text": "Suga y T/N el te enamoro e hizo que te casaras con \u00e9l como venganza por un problema que hubo entre el y tus padres,suga la enga\u00f1a muchas veces,se van de viaje y ella queda embarazada pierde al beb\u00e9,conoce a Taehyung se enamoran pero suga le proh\u00edbe verlo+", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178185520226193408"], "created_at": "2019-09-29T05:51:32.000Z", "author_id": "1021437734349520896", "in_reply_to_user_id": "1021437734349520896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178184778996178944"}], "id": "1178185520226193408"}, {"text": "@realcarlossilva @MichelePradoBa \u00c9 que um \u00e9 g\u00eanio e pagou o pre\u00e7o por ter sido assim... :/", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178182076455116800"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "MichelePradoBa", "id": "986184404451123200"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:37:51.000Z", "author_id": "2723788234", "in_reply_to_user_id": "948335590063386625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178179988119588864"}], "id": "1178182076455116800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 205, "probability": 0.303, "type": "Other", "normalized_text": "JNJ"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/PzLXkdPzTf", "expanded_url": "https://twitter.com/saldelsol/status/1177945317129347072", "display_url": "twitter.com/saldelsol/stat\u2026"}]}, "text": "Trasparencia es elegir a Neocomunistas y caviares?\nEs elegir a tus amigos ?\nA tus chupes descerebrados?\nTu y el incapaz accidental no fueron trasparentes ni eficientes cuando eligieron a los miembros de JNJ que hasta ahora no funciona.\nPf no fomentes el odio y la ipocres\u00eda !! https://t.co/PzLXkdPzTf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178093151225077762"], "created_at": "2019-09-28T23:44:29.000Z", "author_id": "885418945", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 13, "like_count": 225, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177945317129347072"}], "id": "1178093151225077762"}, {"text": "@lacerdalili3 Muito revoltante!!+\nE outra, tem pessoas ali q nem m\u00e9dicos e enfermeiros s\u00e3o!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178182196051501057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lacerdalili3", "id": "2959088836"}]}, "created_at": "2019-09-29T05:38:19.000Z", "author_id": "1125459012", "in_reply_to_user_id": "2959088836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178016348020072449"}], "id": "1178182196051501057"}, {"text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "author_id": "4421287576", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "id": "1177192363585880065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5343, "type": "Person", "normalized_text": "Dragon Lee"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/94zrcWozt1", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12339", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12339", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12339"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/wwfkaOU2DG", "expanded_url": "https://twitter.com/njpw_nyao/status/1177093427386699776", "display_url": "twitter.com/njpw_nyao/stat\u2026"}]}, "text": "this post is from a couple of days ago, but you can see Dragon Lee &amp; Titan on the 10/19 Power Struggle poster on the left. So that's the scheduled CMLL junior team for the tag tournament. (via https://t.co/94zrcWozt1 ) https://t.co/wwfkaOU2DG", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178172842925608960"], "created_at": "2019-09-29T05:01:09.000Z", "author_id": "19932217", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177093427386699776"}], "id": "1178172842925608960"}, {"text": "@sigoemfrenterj Talvez o dono dele, @jairbolsonaro, o vendeu, mandou capturar algum outro escravo ou o matou. Vai sabe o que se passa na cabe\u00e7a desses escravocratas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178130229740613632"], "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 50, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:11:50.000Z", "author_id": "124024147", "in_reply_to_user_id": "936653884440838144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177765883088953345"}], "id": "1178130229740613632"}, {"text": "La Iglesia Activa... https://t.co/1l2IvqZQfU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178153213457043458"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/1l2IvqZQfU", "expanded_url": "https://twitter.com/ArzobispoAguiar/status/1178142105098698758", "display_url": "twitter.com/ArzobispoAguia\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:43:09.000Z", "author_id": "1120830734577610753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178142105098698758"}], "id": "1178153213457043458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6647, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b"}, {"start": 7, "end": 8, "probability": 0.9062, "type": "Place", "normalized_text": "\u65b0\u6f5f"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.4314, "type": "Place", "normalized_text": "\u9b5a\u6cbc"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6953, "type": "Organization", "normalized_text": "FM PORT"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.7372, "type": "Other", "normalized_text": "KING OF RADIO"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/FmHBRV6cLy", "expanded_url": "https://twitter.com/njpw_nyao/status/1177093427386699776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FmHBRV6cLy", "media_key": "3_1177093423007797249"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 106, "tag": "njpw"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "njpst"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "tainai"}, {"start": 122, "end": 129, "tag": "uonuma"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "niigatga"}]}, "text": "\u3010\u5c0f\u5cf6\u9078\u624bin\u65b0\u6f5f\u301110\u67085\u65e5\u9b5a\u6cbc&amp;10\u670819\u65e5\u80ce\u5185\u5927\u4f1a\u30d7\u30ed\u30e2\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\uff01\u7d9a\u3044\u3066\u306fFM PORT\u300cKING OF RADIO\u300d\u306e\u53ce\u9332\u3078\uff01OA\u306f\u3001\u4eca\u90319\u670828\u65e5\uff08\u571f\uff0910:25\u9803\u304b\u3089\u306e\u4e88\u5b9a\u3067\u3059\uff01 \n#njpw #njpst #tainai #uonuma #niigatga https://t.co/FmHBRV6cLy", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1177093427386699776"], "created_at": "2019-09-26T05:31:57.000Z", "author_id": "109176003", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 221, "quote_count": 2}, "id": "1177093427386699776"}, {"text": "@SifuentesRic Con gente como t\u00fa no se puede perder tiempo rojo caviar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178129178614521857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SifuentesRic", "id": "12201792"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:07:39.000Z", "author_id": "2700589168", "in_reply_to_user_id": "12201792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177968179450126336"}], "id": "1178129178614521857"}, {"text": "@rebeldescalca @donadeputeiro Verdade!\nO cara era bem perturbado.\nAmo a m\u00fasicas dele demais e n\u00e3o consigo me conformar de nunca ter assistido um show.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178168715893968896"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "donadeputeiro", "id": "1109919471844683777"}]}, "created_at": "2019-09-29T04:44:45.000Z", "author_id": "27331413", "in_reply_to_user_id": "2723788234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178168228989808641"}], "id": "1178168715893968896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8695, "type": "Place", "normalized_text": "Cairo"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 201, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 226, "end": 242, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "El \u201cconstitucionalista\u201d Cairo con sus opiniones sesgadas est\u00e1 prepar\u00e1ndose un lugar en la carcel con los que pretendan dar un golpe de estado. Nosotros no vamos a permitir un golpe de estado @saldelsol !! Primero lo vacamos a @MartinVizcarraC !! No les tenemos miedo a los rojos!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178078160778334208"], "created_at": "2019-09-28T22:44:55.000Z", "author_id": "350460605", "public_metrics": {"retweet_count": 739, "reply_count": 2264, "like_count": 1921, "quote_count": 350}, "id": "1178078160778334208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 180, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FM75hI8X48", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1177620116571377664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FM75hI8X48", "media_key": "3_1177619984106823680"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 145, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "text": "Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no hacer\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros \nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm https://t.co/FM75hI8X48", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177620116571377664"], "created_at": "2019-09-27T16:24:49.000Z", "author_id": "160062203", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "id": "1177620116571377664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Cadena"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "ImagenTVMex", "id": "780103512155824128"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/nMPV8GMXcK", "expanded_url": "https://twitter.com/chefnataliad/status/1177967122112286720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nMPV8GMXcK", "media_key": "3_1177967115686612994"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/nMPV8GMXcK", "expanded_url": "https://twitter.com/chefnataliad/status/1177967122112286720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nMPV8GMXcK", "media_key": "3_1177967115678171137"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/nMPV8GMXcK", "expanded_url": "https://twitter.com/chefnataliad/status/1177967122112286720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nMPV8GMXcK", "media_key": "3_1177967115686612995"}]}, "text": "Gracias Cadena 3/ @ImagenTVMex por estos 7 a\u00f1os de trabajo! Aprend\u00ed mucho \ud83d\ude18\ud83c\udf31. https://t.co/nMPV8GMXcK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177967122112286720"], "created_at": "2019-09-28T15:23:42.000Z", "author_id": "372128216", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 16, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "id": "1177967122112286720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7852, "type": "Other", "normalized_text": "Paquita"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 40, "username": "MarceWp15", "id": "1079826132499865605"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "GiovannyOrtegon", "id": "1542211387291844608"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/WOP1Dakzab", "expanded_url": "https://twitter.com/Gomba662/status/1177399392929755137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WOP1Dakzab", "media_key": "3_1177399364286930944"}]}, "text": "Programming with \"Paquita\" :3\n@MarceWp15 @viervc @GiovannyOrtegon https://t.co/WOP1Dakzab", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1177399392929755137"], "created_at": "2019-09-27T01:47:44.000Z", "author_id": "1138254126482169862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1177399392929755137"}, {"text": "La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175822545007890432"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:21:55.000Z", "author_id": "2391603191", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 16, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "id": "1175822545007890432"}, {"text": "El pap\u00e1 es este? https://t.co/kwzJYjaSzf https://t.co/X3FvsNyJrb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178145429831192576"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/kwzJYjaSzf", "expanded_url": "https://twitter.com/luckych4rn/status/1178145429831192576/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwzJYjaSzf", "media_key": "7_1178145373484920832"}, {"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/X3FvsNyJrb", "expanded_url": "https://twitter.com/dlptlv/status/1178133035222536192", "display_url": "twitter.com/dlptlv/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T03:12:14.000Z", "author_id": "758464973928472577", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 54, "like_count": 412, "quote_count": 26}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178133035222536192"}], "id": "1178145429831192576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 234, "probability": 0.9136, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "text": "... falando sobre o assunto.\n\nJ\u00c1 SE FEZ JUSTI\u00c7A SOBRE O HOMEM N\u00da COM CRIAN\u00c7AS QUE SE DIZIA ARTE? - Porque n\u00e3o vejo ningu\u00e9m falando sobre o assunto.\n\nJ\u00c1 SE ESQUECERAM DO CACHORRO MORTO NO CARREFOUR ?\n\nDOS JOVENS MORTOS NO CT DO FLAMENGO? ...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178159560554614784"], "created_at": "2019-09-29T04:08:23.000Z", "author_id": "913217991260741633", "in_reply_to_user_id": "913217991260741633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178159154424434688"}], "id": "1178159560554614784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.546, "type": "Organization", "normalized_text": "Pink Floyd"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6387, "type": "Other", "normalized_text": "Salu2"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fquAqo8zzM", "expanded_url": "https://twitter.com/polma_carne/status/1178137088509628416", "display_url": "twitter.com/polma_carne/st\u2026"}]}, "text": "Ya puso Pink Floyd y nos incorporamos a la carretera con una maniobra suicida.\n\nSalu2 https://t.co/fquAqo8zzM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178138195684278272"], "created_at": "2019-09-29T02:43:29.000Z", "author_id": "816000906974019584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178137088509628416"}], "id": "1178138195684278272"}, {"text": "Carta de un suicida.\n\nTodos nacimos para morir, lo he a\u00f1orado meses, la muerte es lo \u00fanico que me hace ilusi\u00f3n. \nLa vida es una sola, todos los saben, y por eso viven cada momento como si fuese el \u00faltimo y yo solo quiero que este sea mi \u00faltimo momento.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176910873287376901"], "created_at": "2019-09-25T17:26:32.000Z", "author_id": "4703200184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1176910873287376901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7808, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}]}, "text": "Festejar o fato de n\u00e3o levar gol de Gabigol!? Ignorar o anti-jogo do pr\u00f3prio time no Maracan\u00e3 achando que o time jogou bem?! 3/4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178149739017191424"], "created_at": "2019-09-29T03:29:21.000Z", "author_id": "55069015", "in_reply_to_user_id": "55069015", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 111, "like_count": 1800, "quote_count": 10}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178149522008137728"}], "id": "1178149739017191424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.3049, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xO2E6kHPox", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/guilherme-amado/socio-de-janot-em-escritorio-decide-romper-sociedade-23980850?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/guilherme-amad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/guilherme-amado/socio-de-janot-em-escritorio-decide-romper-sociedade-23980850?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "text": "Por que o cara fez isso com ele mesmo?!? ===&gt;&gt;\nS\u00f3cio de Janot em escrit\u00f3rio decide romper sociedade https://t.co/xO2E6kHPox", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178043064125931520"], "created_at": "2019-09-28T20:25:28.000Z", "author_id": "19667016", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 186, "like_count": 648, "quote_count": 18}, "id": "1178043064125931520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 149, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Monte Everest"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 214, "username": "PlayGrounder", "id": "1516104832779792385"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/f9oE8RoRJX", "expanded_url": "https://www.playgroundmag.net/food/Bullying-por-ser-vegano-un-chico-se-suicida-despues-de-meses-de-acoso-escolar_23148311.html", "display_url": "playgroundmag.net/food/Bullying-\u2026"}]}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 esta noticia no se habr\u00e1 hecho tan viral como la del ni\u00f1o que sus pap\u00e1s eran veganos y se muri\u00f3 o la de la vegana que escal\u00f3 el Monte Everest y muri\u00f3 por el clima? https://t.co/f9oE8RoRJX v\u00eda @PlayGrounder", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178100912318902272"], "created_at": "2019-09-29T00:15:20.000Z", "author_id": "935704441239547905", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1178100912318902272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Brise\u00f1o"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Giovanni Dos Santos"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/2QpWcaJdkS", "expanded_url": "https://twitter.com/Bmb_Reds/status/1178143792874033153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QpWcaJdkS", "media_key": "3_1178143787568304134"}]}, "text": "Brise\u00f1o despu\u00e9s de casi arrancarle la pierna a Giovanni Dos Santos :/ https://t.co/2QpWcaJdkS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178143792874033153"], "created_at": "2019-09-29T03:05:43.000Z", "author_id": "1347980910", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 11, "like_count": 418, "quote_count": 6}, "id": "1178143792874033153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.345, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/uGdyCk76py", "expanded_url": "http://bit.ly/2nPsq5m", "display_url": "bit.ly/2nPsq5m", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/temer-diz-que-janot-e-mentiroso-contumaz-e-desmemoriado/?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "\u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer https://t.co/uGdyCk76py", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177641552291618818"], "created_at": "2019-09-27T17:50:00.000Z", "author_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 71, "like_count": 315, "quote_count": 33}, "id": "1177641552291618818"}, {"text": "@elwesomx Lo m\u00e1s grave es que por este incidente lamentable terminen por cerrar el \u00fanico parque de diversiones mexicano. Ojal\u00e1 y la empresa tome cartas en el asunto y le invierta m\u00e1s en el mantenimiento", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178065244125573123"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elwesomx", "id": "146495742"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:53:36.000Z", "author_id": "245302982", "in_reply_to_user_id": "146495742", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178055682068766722"}], "id": "1178065244125573123"}, {"text": "Hoje, o amigo mais pr\u00f3ximo da minha filha, um adolescente de 18 anos, se suicidou. Quantas perguntas sem respostas, quanto sofrimento, quantos sonhos, quanta vida desperdi\u00e7ada.  N\u00e3o julgue, apenas escute. #falarpodemudartudo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178109332338151427"], "created_at": "2019-09-29T00:48:47.000Z", "author_id": "30734740", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "id": "1178109332338151427", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 224, "tag": "falarpodemudartudo"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "text": "O nome do pai dele...\nDorian.\nTomei  seu  nome,eu limpei  da exist\u00eancia. No entanto, ele se lembrou uma vez. Apenas uma vez. A primeira vez que ele viu voc\u00ea.\n\nEu n aguento mais chorar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178148495607422976"], "created_at": "2019-09-29T03:24:24.000Z", "author_id": "1032076164980981760", "in_reply_to_user_id": "1032076164980981760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178145590166863872"}], "id": "1178148495607422976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.656, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/LsIBKBJ67Q", "expanded_url": "http://surestesur.com/nino-de-10-anos-se-suicida-en-catemaco-veracruz/", "display_url": "surestesur.com/nino-de-10-ano\u2026"}]}, "text": "Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en Catemaco, Veracruz https://t.co/LsIBKBJ67Q", "lang": "es", "geo": {"place_id": "de53bfce0b1ef58c"}, "edit_history_tweet_ids": ["1178146943547117568"], "created_at": "2019-09-29T03:18:14.000Z", "author_id": "2772260052", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178146943547117568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Antony"}]}, "text": "Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o poderio ofensivo suficiente p vencer, hoje, o l\u00edder, q vinha de 8 vit\u00f3rias em sequ\u00eancia. Na chance do Antony, achei q fez o correto. Passe n chegaria ao Bueno.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178097242307252224"], "created_at": "2019-09-29T00:00:45.000Z", "author_id": "41167301", "in_reply_to_user_id": "41167301", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178095926365302785"}], "id": "1178097242307252224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 207, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "phellipe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lu_Schievano", "id": "1177380590590582784"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "marcosmion", "id": "36152770"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}]}, "text": "@Lu_Schievano @marcosmion @rocarelli Claro que n\u00e3o, o maior foi com a\nela mas o desrespeito que a edi\u00e7\u00e3o cobre \u00e9 com todas e desde o in\u00edcio! Concordo com nenhuma confus\u00e3o que aconteceu, mas o jogo do phellipe \u00e9 baixo, foi pesado e asqueroso!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178147732839702528"], "created_at": "2019-09-29T03:21:23.000Z", "author_id": "3527947336", "in_reply_to_user_id": "1177380590590582784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178147281431924738"}], "id": "1178147732839702528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 horr\u00edvel, mdsss", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178145741015007232"], "created_at": "2019-09-29T03:13:28.000Z", "author_id": "1089362288275017728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1178145741015007232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "David Dalstmachian"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.7395, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5258, "type": "Person", "normalized_text": "Homem Formiga"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/wQoTFYa6UC", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1177929928161005568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wQoTFYa6UC", "media_key": "3_1177929921508904961"}]}, "text": "\ud83d\udc40 Coragem!\nO ator David Dalstmachian, que estar\u00e1 em em Esquadr\u00e3o Suicida e fez parte dos filmes do Homem Formiga disse a seguinte declara\u00e7\u00e3o sobre \u00e0 volta de James Gunn \u00e0 dire\u00e7\u00e3o do de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia: + https://t.co/wQoTFYa6UC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177929928161005568"], "created_at": "2019-09-28T12:55:54.000Z", "author_id": "1073607966954307585", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1177929928161005568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 217, "probability": 0.6632, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "__makeref", "id": "3382028523"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "CunhaLucare", "id": "940396764212973568"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "CeresSilva", "id": "568694446"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}]}, "text": "@__makeref @CunhaLucare @CeresSilva @GeneralMourao Na mente dos terraplanistas e bolsonaristas realmente \u00e9. Vcs n s\u00e3o diferente daquilo que tanto criticam. Se o comunismo matou, a ditadura militar tb e muito, o nazismo nem se fala. Vcs s\u00e3o hip\u00f3critas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178146375244091393"], "created_at": "2019-09-29T03:15:59.000Z", "author_id": "3664974377", "in_reply_to_user_id": "3382028523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178144578249117696"}], "id": "1178146375244091393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "Milton Neves"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.8238, "type": "Other", "normalized_text": "You Tube"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.9573, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.3142, "type": "Other", "normalized_text": "Areado"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.482, "type": "Organization", "normalized_text": "MG"}]}, "text": "Flamenguistas que tanto me admiram: pe\u00e7o que 2500 de vcs se inscrevam neste domingo no Canal Oficial do Milton Neves no You Tube. A\u00ed darei uma TV Plasma da melhor marca para um de vcs sob crit\u00e9rio que divulgarei. Flamengo que foi o time de meu saudoso pai nascido em Areado-MG.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178144176984281088"], "created_at": "2019-09-29T03:07:15.000Z", "author_id": "80306410", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 88, "like_count": 222, "quote_count": 3}, "id": "1178144176984281088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 191, "probability": 0.7623, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "karapositiva", "id": "3664974377"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "CunhaLucare", "id": "940396764212973568"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "CeresSilva", "id": "568694446"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}]}, "text": "@karapositiva @CunhaLucare @CeresSilva @GeneralMourao Deveria ofender, afinal, os simpatizantes que tentaram colocar em pr\u00e1tica foram respons\u00e1veis por milh\u00f5es de mortes, at\u00e9 mais que o nazismo, diga-se de passagem.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178144578249117696"], "created_at": "2019-09-29T03:08:50.000Z", "author_id": "3382028523", "in_reply_to_user_id": "3664974377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178113896890224640"}], "id": "1178144578249117696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "flht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vulgocavalcante", "id": "1080638934588248064"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Leoleulf", "id": "1159684219028852736"}]}, "text": "@vulgocavalcante @Leoleulf Tu foi carregado pelo flht la meu truta, t\u00e1 falando oq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178146052433747968"], "created_at": "2019-09-29T03:14:42.000Z", "author_id": "1132089327964610560", "in_reply_to_user_id": "1080638934588248064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178145676326297600"}], "id": "1178146052433747968"}, {"text": "@MadameTempestad Del corrupto suicida @AlanGarciaPeru https://t.co/oEQ0ujkHBd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177797026299424768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/oEQ0ujkHBd", "expanded_url": "https://twitter.com/Apaza_Candiotti/status/1177797026299424768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oEQ0ujkHBd", "media_key": "3_1177797022956621825"}]}, "created_at": "2019-09-28T04:07:48.000Z", "author_id": "732088592", "in_reply_to_user_id": "20282000", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177793602312949760"}], "id": "1177797026299424768"}, {"text": "Creo que ya se porqu\u00e9 la gente del primer mundo se suicida: tienen carros nuevos, viajes todos los a\u00f1os, casas seguras, tecnolog\u00eda, salud... no tienen preocupaciones ni necesidades y no tienen raz\u00f3n para vivir.\naqu\u00ed uno vale verga a diario, eso debe motivarnos de alguna manera...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177967405341069319"], "created_at": "2019-09-28T15:24:49.000Z", "author_id": "3737061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1177967405341069319"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/4ED7Rhl9HS", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1178028936808280064", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "text": "Gorriti deja este tremendo premio como \"muestra de su desprecio a sus enemigos\".\n\nEl verdadero periodismo peruano, el de la verdad, justicia y compromiso, ha sido premiado. https://t.co/4ED7Rhl9HS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178042071929753603"], "created_at": "2019-09-28T20:21:31.000Z", "author_id": "43804681", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 10, "like_count": 412, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178028936808280064"}], "id": "1178042071929753603"}, {"text": "meu deus uma pessoa se suicidou dentro do shopping e ele continuou funcionando normalmente \n\neu nem sei o que dizer.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178109416656326656"], "created_at": "2019-09-29T00:49:07.000Z", "author_id": "1624190990", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1178109416656326656"}, {"text": "Esto es sumamente triste... \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\nhttps://t.co/XAHGh3VolL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178061821372071936"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/XAHGh3VolL", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-16-se-suicida-despues-de-que-companera-publicara-mensajes-de-texto-explicitos-con-otro-chico/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:40:00.000Z", "author_id": "1056499393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1178061821372071936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.2646, "type": "Other", "normalized_text": "Amanh\u00e3"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.5905, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Domingo Her\u00f3ico"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 107, "username": "gabiiorsini", "id": "47223841"}, {"start": 155, "end": 171, "username": "WarnerChannelBR", "id": "64506656"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/kNllbMwtGc", "expanded_url": "https://youtu.be/Swy21H2C53A", "display_url": "youtu.be/Swy21H2C53A", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Swy21H2C53A&feature=youtu.be"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/tRGg6Pgnyb", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1178139652617846784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRGg6Pgnyb", "media_key": "3_1178139640609554433"}]}, "text": "Em um combate entre as Lendas do Amanh\u00e3 vs. Esquadr\u00e3o Suicida, quem venceria? \n\nNossa redatora @gabiiorsini falou sobre essa disputa no Domingo Her\u00f3ico da @WarnerChannelBR.\n\nClique no link e confira!  https://t.co/kNllbMwtGc https://t.co/tRGg6Pgnyb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178139652617846784"], "created_at": "2019-09-29T02:49:16.000Z", "author_id": "894401356689231877", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1178139652617846784"}, {"text": "Despu\u00e9s se preguntan por qu\u00e9 la gente se suicida. Si a una persona con la autoestima por el piso le dicen esto, saben toda la maldita inseguridad y depresi\u00f3n que pueden generar? https://t.co/H6xbmDJA7s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178110633784627200"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/H6xbmDJA7s", "expanded_url": "https://twitter.com/nicomarie96/status/1177612156025671682", "display_url": "twitter.com/nicomarie96/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:53:57.000Z", "author_id": "990428612", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177612156025671682"}], "id": "1178110633784627200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3889, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.3727, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "text": "Matheus pegou 38 anos por matar a Nathalia e o Matheus, matou 2 pessoas pq n\u00e3o sabia lidar com um t\u00e9rmino. TIROU A VIDA DA MINHA AMIGA E DE UMA CRIAN\u00c7A QUE FOI DEFENDER A IRM\u00c3. E em 38 anos SE ainda ESTIVER VIVO vai poder andar livremente por a\u00ed, nojo desse pa\u00eds sem perp\u00e9tua.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654883794784256"], "created_at": "2019-09-27T18:42:58.000Z", "author_id": "716141553534767104", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 10}, "id": "1177654883794784256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.3013, "type": "Other", "normalized_text": "Ledesma"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Blume"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/2PiRyoCU9v", "expanded_url": "https://twitter.com/Pedro_Olaechea/status/1178119494369079297", "display_url": "twitter.com/Pedro_Olaechea\u2026"}]}, "text": "La Dra. Ledesma tiene 400 votos singulares, vot\u00f3 en contra de la exoneraci\u00f3n de tributos de grandes empresas, pero el Dr. Blume (filo fujimorista) hizo todo lo contrario e incluso quiso retirarla del cargo. Elegir ahora a nuevos magistrados en esta coyuntura ser\u00eda suicida p Uds. https://t.co/2PiRyoCU9v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178128837915357191"], "created_at": "2019-09-29T02:06:18.000Z", "author_id": "85394021", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178119494369079297"}], "id": "1178128837915357191"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.5362, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 264, "end": 265, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "CK"}]}, "text": "No entiendo como alguien todav\u00eda puede tomar seriamente cualquier cosa q diga AF. Te dice una cosa y lo contrario sin que se le inmute el bigote. Yo lo catalogo dentro de la especie \u201cabogados sofistas\u201d. Pueden defender cualquier cosa, como hablar d honestidad con CK en su f\u00f3rmula", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178036831780257792"], "created_at": "2019-09-28T20:00:42.000Z", "author_id": "1726080354", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 30, "like_count": 1031, "quote_count": 13}, "id": "1178036831780257792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Ledesma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vicovirrey", "id": "135561049"}]}, "text": "@vicovirrey Ledesma fue un dem\u00f3crata no como la basura de los fujimori el cobarde suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178079738004262912"], "created_at": "2019-09-28T22:51:11.000Z", "author_id": "889347416", "in_reply_to_user_id": "135561049", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177956912022904832"}], "id": "1178079738004262912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8412, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yh50Ix92wo", "expanded_url": "https://twitter.com/Nelpedra/status/1178059962033020928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yh50Ix92wo", "media_key": "7_1178058891487256576"}]}, "text": "STF n\u00e3o vai gostar , mas essa m\u00fasica vai virar hit \ud83c\udfbc\ud83c\udfbc https://t.co/yh50Ix92wo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178059962033020928"], "created_at": "2019-09-28T21:32:36.000Z", "author_id": "248465311", "public_metrics": {"retweet_count": 751, "reply_count": 110, "like_count": 1309, "quote_count": 168}, "id": "1178059962033020928"}, {"text": "@MarisaGlave Quiere decir que el rojer\u00edo comunista pro terrorista ya lo tiene capturado, el pez, en este caso, el tramboyo por la boca muere !!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178132919795273728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:22:31.000Z", "author_id": "885418945", "in_reply_to_user_id": "173544494", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177691256685809671"}], "id": "1178132919795273728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9584, "type": "Other", "normalized_text": "How to Get Away"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "tvtime"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/xxx1cFFsx5", "expanded_url": "https://tvtime.com/r/1baWD", "display_url": "tvtime.com/r/1baWD"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VheY8dr7i9", "expanded_url": "https://twitter.com/janellsmonae/status/1178137680472920064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VheY8dr7i9", "media_key": "3_1178137678199570432"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 64, "tag": "tvtime"}]}, "text": "I've just watched episode S06E01 of How to Get Away ...! #tvtime https://t.co/xxx1cFFsx5 https://t.co/VheY8dr7i9", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178137680472920064"], "created_at": "2019-09-29T02:41:26.000Z", "author_id": "928408089795100677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1178137680472920064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6014, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.4656, "type": "Person", "normalized_text": "zeppelin"}]}, "text": "Mi uber trae un en vivo de led zeppelin y huele un chingo a mota.\n\nLes quise mucho.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178137088509628416"], "created_at": "2019-09-29T02:39:05.000Z", "author_id": "816000906974019584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1178137088509628416"}, {"text": "@harrytkbelchori Vos lloras por todo igual", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178132309855342592"], "created_at": "2019-09-29T02:20:05.000Z", "author_id": "2726557852", "in_reply_to_user_id": "3343513779", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178106711737081856"}], "id": "1178132309855342592"}, {"text": "@Drikaa_moura Compartilhe conosco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178136564720947200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Drikaa_moura", "id": "747453640533762048"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:37:00.000Z", "author_id": "1067914540728418304", "in_reply_to_user_id": "747453640533762048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178135308866592768"}], "id": "1178136564720947200"}], "places": [{"full_name": "Suzano, Brasil", "id": "16033d44e2a52bd1"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Mairipor\u00e3, Brasil", "id": "1672d83ec40c4f05"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Juruaia, Brasil", "id": "8bfde3a2abd56135"}, {"full_name": "Pau, France", "id": "511a7307e175a7fa"}, {"full_name": "Betim, Brasil", "id": "590a9db327969e51"}, {"full_name": "Palma de Maiorca, Espanha", "id": "6c1be133511970bc"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Pilar do Sul, Brasil", "id": "7b3d11c8382392d2"}, {"full_name": "San Pedro Garza Garc\u00eda, Nuevo Le\u00f3n", "id": "305867481351611b"}, {"full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "id": "bfc35dcc7e63252a"}, {"full_name": "Los Realejos, Espa\u00f1a", "id": "7c4eae3f761436cc"}, {"full_name": "Coatzacoalcos, Veracruz de Ignacio de la Llave", "id": "de53bfce0b1ef58c"}, {"full_name": "Jata\u00ed, Brasil", "id": "6fc99ef826210c42"}, {"full_name": "Alajuela, Costa Rica", "id": "014c62f13e953863"}]}, "errors": [{"value": "944018031226781696", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [944018031226781696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "944018031226781696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178280246816186369", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178280246816186369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178280246816186369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3040926604", "value": "3040926604", "detail": "User has been suspended: [3040926604].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178270276846604288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178270276846604288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178270276846604288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "41927882", "value": "41927882", "detail": "User has been suspended: [41927882].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178030899922968577", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178030899922968577", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178030899922968577].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1178261745225408512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178261745225408512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178261745225408512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "54410156", "value": "54410156", "detail": "User has been suspended: [54410156].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178269445757779968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178269445757779968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178269445757779968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3772560556", "value": "3772560556", "detail": "User has been suspended: [3772560556].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178269546291044352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178269546291044352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178269546291044352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3040926604", "value": "3040926604", "detail": "User has been suspended: [3040926604].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178270155446599680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178270155446599680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178270155446599680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3040926604", "value": "3040926604", "detail": "User has been suspended: [3040926604].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178164359303966720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178164359303966720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178164359303966720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4267344916", "value": "4267344916", "detail": "User has been suspended: [4267344916].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178258322685865984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178258322685865984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178258322685865984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "595874267", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [595874267].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "595874267", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178248759089782784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178248759089782784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178248759089782784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178241718052884482", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178241718052884482", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178241718052884482].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1091763004377583618", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1091763004377583618].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1091763004377583618", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178206122999767040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178206122999767040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178206122999767040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178176680424169474", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178176680424169474", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178176680424169474].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "924728778022154240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [924728778022154240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "924728778022154240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177981741186916354", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177981741186916354].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177981741186916354", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3040926604", "value": "3040926604", "detail": "User has been suspended: [3040926604].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178164359303966720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178164359303966720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178164359303966720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3396575339", "value": "3396575339", "detail": "User has been suspended: [3396575339].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178180810790322178", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178180810790322178", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178180810790322178].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3396575339", "value": "3396575339", "detail": "User has been suspended: [3396575339].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178178908413448192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178178908413448192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178178908413448192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3040926604", "value": "3040926604", "detail": "User has been suspended: [3040926604].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178164359303966720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178164359303966720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178164359303966720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1178174136662843395", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178174136662843395", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178174136662843395].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1133026218809417728", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1133026218809417728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133026218809417728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178169489902460928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178169489902460928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178169489902460928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1133026218809417728", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1133026218809417728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133026218809417728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178162418448502784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178162418448502784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178162418448502784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "769628402", "value": "769628402", "detail": "User has been suspended: [769628402].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178131998419886081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178131998419886081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178131998419886081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177953222318841856", "value": "1177953222318841856", "detail": "User has been suspended: [1177953222318841856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178064385450876929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178064385450876929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178064385450876929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177739604990054401", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177739604990054401", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177739604990054401].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1178159994107318273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178159994107318273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178159994107318273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176961782428196864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176961782428196864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176961782428196864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1030640449562857472", "value": "1030640449562857472", "detail": "User has been suspended: [1030640449562857472].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178157746740502529", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178157746740502529", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178157746740502529].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "959062809660346369", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [959062809660346369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "959062809660346369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178143803632427008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178143803632427008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178143803632427008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "735263137436454913", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [735263137436454913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "735263137436454913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178135948909010946", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178135948909010946].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178135948909010946", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069063483", "value": "1069063483", "detail": "User has been suspended: [1069063483].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178149249348972544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178149249348972544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178149249348972544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1178141714520973312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178141714520973312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178141714520973312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141202446334775297", "value": "1141202446334775297", "detail": "User has been suspended: [1141202446334775297].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178084034670403586", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178084034670403586", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178084034670403586].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169604943025713153", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1169604943025713153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169604943025713153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178112963808579585", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178112963808579585].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178112963808579585", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "807638841662308358", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [807638841662308358].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "807638841662308358", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178134584363487233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178134584363487233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178134584363487233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178135999576236033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178135999576236033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178135999576236033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1178281085798625286", "oldest_id": "1178134783555244032", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61pzh9grb5ssxrv30x1as7rg4n1"}}