{"data": [{"created_at": "2019-12-15T12:38:00.000Z", "lang": "es", "text": "@aprachile @joseantoniokast @amarielgg @gene_llerena @GirealaDerecha @glorianaveillan @melnicksergio @Jou_Kaiser @AXELKAISER @sebastianpinera @felipekast Del Borracho, Cobarde, Suicida!!.", "edit_history_tweet_ids": ["1206191675766386688"], "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 165, "probability": 0.361, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aprachile", "id": "1085505375904899072"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "amarielgg", "id": "270462918"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "glorianaveillan", "id": "39144692"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}, {"start": 101, "end": 112, "username": "Jou_Kaiser", "id": "783085325245640705"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "AXELKAISER", "id": "59815228"}, {"start": 125, "end": 141, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 142, "end": 153, "username": "felipekast", "id": "16193496"}]}, "in_reply_to_user_id": "1085505375904899072", "id": "1206191675766386688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1115200470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205838906303885314"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:37:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206191554874003456"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206191554874003456", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914162866466512896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:37:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206191511387463680"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "id": "1206191511387463680", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222841803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:36:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206191206033690626"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206191206033690626", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38010808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:36:02.000Z", "lang": "es", "text": "@Piccola841 Ayer estaba otra vez...   haciendo show.   NaDiE QuIErE SaLiR CoNmIgo.  NaDiE hAcE NaDa PoR Mi. NaDiE Me EsCuChA. PoR eSo La GeNtE sE sUiCiDa.", "edit_history_tweet_ids": ["1206191182159732737"], "in_reply_to_user_id": "61067371", "id": "1206191182159732737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60628539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206190579576643584"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:35:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206191092179382272"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206191092179382272", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79630896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:35:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206191020792336384"], "id": "1206191020792336384", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353974155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:35:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KaritoSoBsc: que Elizabeth al estar arrepentida, se suicida, en el video, en la parte de la recepci\u00f3n empieza a llover y todos corren,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206190967625338880"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "id": "1206190967625338880", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076173131050569730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205671772370194432"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:34:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206190918715551745"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206190918715551745", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802574503742210048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:34:18.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/4HEgwcDtr2", "edit_history_tweet_ids": ["1206190746874892288"], "id": "1206190746874892288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "865261472712142849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206070376406618112"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/4HEgwcDtr2", "expanded_url": "https://twitter.com/Mary_horvatich/status/1206070376406618112", "display_url": "twitter.com/Mary_horvatich\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T12:34:01.000Z", "lang": "it", "text": "Ditemi se non assomiglia al meme del piccione che si suicida https://t.co/7ataF9gJID", "edit_history_tweet_ids": ["1206190675630444545"], "id": "1206190675630444545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3306056752", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/7ataF9gJID", "expanded_url": "https://twitter.com/LifeisJK/status/1206190675630444545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ataF9gJID", "media_key": "3_1206190650082963457"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T12:34:01.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/azjmPum0eI", "edit_history_tweet_ids": ["1206190674418253824"], "id": "1206190674418253824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918641011152379904", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/azjmPum0eI", "expanded_url": "https://t.co/azjmPum0eI", "display_url": "t.co/azjmPum0eI"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T12:33:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KaritoSoBsc: Luego May se aferra a ella, y ella desesperada, se suicida, como relata la historia, May ten\u00eda un \u00e9xito mundial llamado Wi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206190621578403841"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Wi"}]}, "id": "1206190621578403841", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076173131050569730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205671720662773760"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:32:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206190408658833408"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206190408658833408", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105905394927525888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:32:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206190194413711361"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206190194413711361", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2599052281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:31:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206190010443214851"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206190010443214851", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134200011221348352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:31:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206189973751422976"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206189973751422976", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980176958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:31:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206189947385978880"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206189947385978880", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2645763876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:31:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206189944101855232"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}]}, "id": "1206189944101855232", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188572451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:31:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206189935813902336"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206189935813902336", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215489665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:30:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206189773456642049"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206189773456642049", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064472829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "DeLaSemana"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "#DeLaSemana | Una alumna del @ITAM_mx se suicid\u00f3 e inmediatamente compa\u00f1eros de la instituci\u00f3n se\u00f1alaron la presi\u00f3n a la que se encuentran sometidos como estudiantes de esa universidad https://t.co/cNbSPVTUv7", "edit_history_tweet_ids": ["1206189663343595520"], "id": "1206189663343595520", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "31023547"}, {"created_at": "2019-12-15T12:29:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206189570473287680"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}]}, "id": "1206189570473287680", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246863668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:29:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206189449970900992"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206189449970900992", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139612813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:27:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RafaelCanez3: @Omarquesadamart Me hiciste acordar al aprista maric\u00f3n, el tal Mulder que se iba atrincherar en el Congreso y fue el prim\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206189035909083136"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.6676, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelCanez3", "id": "706331327625297921"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "id": "1206189035909083136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228118709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205808731180679168"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:27:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206189018809085952"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206189018809085952", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732368680089231360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:27:17.000Z", "lang": "es", "text": "@esquinabaja @malditaternura Maldito suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1206188979089002496"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1206188979089002496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120722700190666753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206046698486816769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:26:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206188898214387712"], "id": "1206188898214387712", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:26:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206188834725208064"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206188834725208064", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60100974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:26:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206188777762426881"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206188777762426881", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172988085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:26:15.000Z", "lang": "es", "text": "Si Dr. Lo q se ve en estos tiempos, publica confesi\u00f3n de aprista: @Omarquesadamart , el suicida AG desparramado en su silla, mando asesinar a los terroristas presos y rendidos. Un testigo de parte? Apolog\u00eda al crimen? ... ciertamente AG, nos dejo a este como muestra de desprecio https://t.co/AyafaXcEiH", "edit_history_tweet_ids": ["1206188721063641089"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.3866, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AyafaXcEiH", "expanded_url": "https://twitter.com/lucianolopez27/status/1206078077232697345", "display_url": "twitter.com/lucianolopez27\u2026"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 82, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "id": "1206188721063641089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2216171930", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206078077232697345"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:25:26.000Z", "lang": "pt", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\n\ngemeas ne moh https://t.co/j79pMqoWyd", "edit_history_tweet_ids": ["1206188516490842113"], "id": "1206188516490842113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "777586123421917184", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/j79pMqoWyd", "expanded_url": "https://twitter.com/Juleanta/status/1206097235777400835", "display_url": "twitter.com/Juleanta/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T12:23:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206187996434911232"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206187996434911232", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454230311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:23:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206187937454608384"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206187937454608384", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145395699137294338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:22:54.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm na sala de aula:\u2705 https://t.co/Ck4O3roixT", "edit_history_tweet_ids": ["1206187878881091585"], "id": "1206187878881091585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033558591276548096", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Ck4O3roixT", "expanded_url": "https://t.co/Ck4O3roixT", "display_url": "t.co/Ck4O3roixT"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T12:22:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gatovillegas: La persona que hace los tuits de la cuenta @evoespueblo. Hacen que se note un hombre d\u00e9bil , sin moral ni \u00e9tica . Un sufr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206187840134103046"], "id": "1206187840134103046", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193057750537981952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205906841345114120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gatovillegas", "id": "48574319"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T12:22:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206187801194246146"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206187801194246146", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1277999094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:22:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206187772752601089"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206187772752601089", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365751667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:21:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@fariasxp A\u00ed que bom que vc teve for\u00e7as e n\u00e3o se matou pq qndo eu tive cancer aos meus sei anos de idade eu e muitas crian\u00e7as que estavam l\u00e1  queriam estar vivas ent\u00e3o se vc a\u00ednda est\u00e1 viva preserva sua vida, porque ela e uma coisa divina e n\u00e3o podemos tirar  o que deus nos deu. for\u00e7a foco", "edit_history_tweet_ids": ["1206187504149372934"], "entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 269, "probability": 0.5292, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fariasxp", "id": "1571302180128260096"}]}, "in_reply_to_user_id": "3004748835", "id": "1206187504149372934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084096550337417218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205389380598280193"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:21:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206187503268646912"], "id": "1206187503268646912", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831317079429115905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:21:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206187484692058112"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206187484692058112", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342411340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:20:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206187363480850435"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206187363480850435", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352444593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:20:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206187170442174465"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206187170442174465", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107877306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:19:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@gduvivier Frouxos do Porta dos fundos, por que n\u00e3o fazem piada com Maom\u00e9 e Al\u00e1? \nSabem que \u00e9 um ato suicida, n\u00e3o?", "edit_history_tweet_ids": ["1206187108647546881"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "Maom\u00e9"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1?"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "in_reply_to_user_id": "25704704", "id": "1206187108647546881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107345344952713216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205535521759465472"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:19:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206187010253377536"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206187010253377536", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148678992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:19:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206187002657423360"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206187002657423360", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3644199801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:19:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206186895878819840"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206186895878819840", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992100083821957120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:18:55.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/pPK3LyVmAz", "edit_history_tweet_ids": ["1206186875427467264"], "id": "1206186875427467264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "730029847137947648", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/pPK3LyVmAz", "expanded_url": "https://t.co/pPK3LyVmAz", "display_url": "t.co/pPK3LyVmAz"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T12:18:31.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1206186775485538304"], "id": "1206186775485538304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994787595577184256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 271, "tag": "VirginiaHenderson"}], "annotations": [{"start": 254, "end": 270, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "VirginiaHenderson"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:18:31.000Z", "lang": "es", "text": "\"El enfermero es temporalmente\nla conciencia del inconsciente,\nel amor de vida para el suicida,\nla pierna del amputado,\nlos ojos del recientemente ciego,\nel medio de locomoci\u00f3n para el infante\ny una voz para aquellos demasiado d\u00e9biles para hablar. \"\n\n- #VirginiaHenderson.", "edit_history_tweet_ids": ["1206186773019348992"], "id": "1206186773019348992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088146302658072576"}, {"created_at": "2019-12-15T12:18:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206186687010934784"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206186687010934784", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15805049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:17:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206186581658345475"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206186581658345475", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98929520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:17:21.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/kjs5QA11Lg", "edit_history_tweet_ids": ["1206186480202395649"], "id": "1206186480202395649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1002346865390772224", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206044549530955778"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/kjs5QA11Lg", "expanded_url": "https://twitter.com/boff_suelen/status/1206044549530955778", "display_url": "twitter.com/boff_suelen/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T12:17:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206186450540212224"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206186450540212224", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352444593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:17:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206186394214731781"], "id": "1206186394214731781", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235417977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:16:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206186365110702081"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206186365110702081", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11077222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:16:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206186327659745280"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206186327659745280", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309346372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:16:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206186245380100097"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206186245380100097", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1636299205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:16:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206186157610020864"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "id": "1206186157610020864", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885823903297306624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:15:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206185958829412352"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206185958829412352", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177352906581979137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:15:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206185929901252609"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206185929901252609", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288816487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:14:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206185725764538375"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206185725764538375", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53798290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:14:16.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/WQsx4SsVui", "edit_history_tweet_ids": ["1206185703266275328"], "id": "1206185703266275328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "2338321668", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205992709661609984"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/WQsx4SsVui", "expanded_url": "https://twitter.com/Wile_rd/status/1205992709661609984", "display_url": "twitter.com/Wile_rd/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T12:14:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206185665010032641"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206185665010032641", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570441629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:13:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206185413175586816"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206185413175586816", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567789577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:12:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206185366304280576"], "id": "1206185366304280576", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811831808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:12:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldiariony: Una madre se suicida tras herir a su esposo y matar a sus hijos en San Bernardino | El Diario NY https://t.co/MtR9aqjq2i ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206185280388190208"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "San Bernardino"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.7208, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/MtR9aqjq2i", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/12/14/una-madre-se-suicida-tras-herir-a-su-esposo-y-matar-a-sus-hijos-en-san-bernardino/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576386336", "display_url": "eldiariony.com/2019/12/14/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiariony", "id": "18872608"}]}, "id": "1206185280388190208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194172113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206181483855196161"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:12:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206185277129138176"], "id": "1206185277129138176", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179873377286156288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:11:54.000Z", "lang": "es", "text": "(Esta noticia por desgracia es frecuente, hoy ser\u00e1 silenciada las v\u00edctimas siguen siendo v\u00edctimas pero hoy no es un crimen machista)\nUna madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\nhttps://t.co/lxeJmfOun0", "edit_history_tweet_ids": ["1206185108836880384"], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/lxeJmfOun0", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}]}, "id": "1206185108836880384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745689836"}, {"created_at": "2019-12-15T12:11:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206185042499780608"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206185042499780608", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730197283950624768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:11:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206185017078112257"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206185017078112257", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49160414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:11:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206184978654093312"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206184978654093312", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658326021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:10:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206184857270927360"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206184857270927360", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197876478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:10:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206184784751464449"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1206184784751464449", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4865752733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:10:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206184682259386368"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206184682259386368", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947468270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:09:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206184623392333824"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206184623392333824", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711936640617467905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:09:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206184499001905152"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206184499001905152", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1290131610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:09:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206184491905101825"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206184491905101825", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241711392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:09:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206184470094794753"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206184470094794753", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349614970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:08:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206184153206710273"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206184153206710273", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226673053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:07:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206183989200990208"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206183989200990208", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48798539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:07:23.000Z", "lang": "pt", "text": "+Da\u00ed o Bakugou dessa dimens\u00e3o falaria para o Bakugou da dimens\u00e3o que conhecemos para ele valorizar mais os amigos, por que o amigo que mais o admirava se tornou vil\u00e3o e tals, e at\u00e9 matou o All Might\nIria ser do caralho o filme https://t.co/fuO5Z3tZqN", "edit_history_tweet_ids": ["1206183974000889857"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Bakugou"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.674, "type": "Person", "normalized_text": "Bakugou"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "All Might"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/fuO5Z3tZqN", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorNavy77/status/1206183974000889857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fuO5Z3tZqN", "media_key": "16_1206183967910744064"}]}, "in_reply_to_user_id": "200636869", "id": "1206183974000889857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "200636869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206182775763734529"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:07:20.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705(4vezes)\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: kkkk https://t.co/9IAqMSQZ9E", "edit_history_tweet_ids": ["1206183961237639169"], "id": "1206183961237639169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727005434914197504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/9IAqMSQZ9E", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T12:06:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206183634320994305"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206183634320994305", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15462764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:05:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206183556340494336"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206183556340494336", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97436269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:05:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206183514686808064"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206183514686808064", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2829010687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:05:25.000Z", "lang": "es", "text": "|| \u00bfTalon? \u00bfEntrar por ventanas? *genji suicida intensifies* https://t.co/1rxk1yM9Nw", "edit_history_tweet_ids": ["1206183479215640576"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.3981, "type": "Other", "normalized_text": "Talon"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.62, "type": "Person", "normalized_text": "genji"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/1rxk1yM9Nw", "expanded_url": "https://twitter.com/drdekuipe/status/1206182681563877376", "display_url": "twitter.com/drdekuipe/stat\u2026"}]}, "id": "1206183479215640576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2402305153", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206182681563877376"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:05:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Que ela \u00e9 a farsa, sempre deu para perceber. Mas eu tento olhar al\u00e9m dela, claramente isso que vive, n\u00e3o foi sua escolha!! Suas express\u00f5es s\u00e3o sem vida, est\u00e3o criando uma futura suicida. E caso aconte\u00e7a, espero que n\u00e3o, a\u00ed v\u00e3o come\u00e7ar a se perguntar o que aconteceu? https://t.co/B7sRFpOHpr", "edit_history_tweet_ids": ["1206183469266677760"], "id": "1206183469266677760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041299342512930816", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/B7sRFpOHpr", "expanded_url": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1206036717922344960", "display_url": "twitter.com/AraciPatriota/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T12:05:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206183441705910273"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206183441705910273", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567420770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:05:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206183382918586369"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206183382918586369", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400958528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:04:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206183342221201409"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206183342221201409", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85212649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:04:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206183178865717248"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206183178865717248", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392980812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:03:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206182872606019587"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206182872606019587", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4625781136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:02:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206182762752942080"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206182762752942080", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878026283275497472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T12:02:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206182762589380608"], "id": "1206182762589380608", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3093352270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:02:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206182664631439360"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206182664631439360", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49819172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:01:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206182558763036672"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206182558763036672", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111170304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:01:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206182493965168641"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206182493965168641", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4370247615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:01:21.000Z", "lang": "es", "text": "@agustinhaya Bien Agustin, la verdad siempre sale adelante.\nEl miserable suicida, no le import\u00f3 su partido, solo \u00e9l y sus intereses.", "edit_history_tweet_ids": ["1206182453385277440"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Agustin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}]}, "in_reply_to_user_id": "120624598", "id": "1206182453385277440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1077324811490283520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205883059880497152"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:00:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206182352898215936"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206182352898215936", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223186872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:00:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Sinto-me suicida pq j\u00e1 tinha visto isto antes de instalar https://t.co/sWc0qk9ajl", "edit_history_tweet_ids": ["1206182250213232641"], "id": "1206182250213232641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3070735312", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/sWc0qk9ajl", "expanded_url": "https://twitter.com/EHueller/status/1204941662281175040", "display_url": "twitter.com/EHueller/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T12:00:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206182225773056006"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206182225773056006", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2619096945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:00:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206182195972517888"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206182195972517888", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240028349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T12:00:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206182163558883328"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206182163558883328", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113422695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:59:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206182060483842050"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206182060483842050", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006170937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T11:58:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206181820070539264"], "id": "1206181820070539264", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2442575415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T11:58:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206181790064488449"], "id": "1206181790064488449", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940594704319700993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:58:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206181724557852672"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206181724557852672", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725523468490555393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:58:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206181719298232321"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206181719298232321", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254314941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:58:22.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o sei se foi a Eisenbahn puro malte ou se foi a caipiveja que me matou https://t.co/DRg9o5uW2J", "edit_history_tweet_ids": ["1206181704672710656"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.331, "type": "Other", "normalized_text": "Eisenbahn"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/DRg9o5uW2J", "expanded_url": "https://twitter.com/erikavilarinh0/status/1206180379402657793", "display_url": "twitter.com/erikavilarinh0\u2026"}]}, "id": "1206181704672710656", "geo": {"place_id": "fb50a0ba6e0ce900"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2201100107"}, {"created_at": "2019-12-15T11:58:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206181704165183488"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206181704165183488", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058326807630495744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:58:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206181643230289920"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206181643230289920", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134434172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:58:04.000Z", "lang": "es", "text": "@HoracioEsterman @alferdez Viste??\nPor alguna loca raz\u00f3n  el macrista odia tanto q se suicida al votar  y argumentar a fav de esa gesti\u00f3n\n Siempre dije q el prox  gobierno(FF)  tomar\u00eda un pa\u00eds DETONADO\nPodes chequearlo en tuits viejos", "edit_history_tweet_ids": ["1206181625823944704"], "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 173, "probability": 0.5948, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HoracioEsterman", "id": "2407994640"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "in_reply_to_user_id": "2407994640", "id": "1206181625823944704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926837563373117440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205959842030145541"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:57:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206181603300560897"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206181603300560897", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228395614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:57:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "edit_history_tweet_ids": ["1206181484077473794"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "id": "1206181484077473794", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334687222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:57:30.000Z", "lang": "es", "text": "Una madre se suicida tras herir a su esposo y matar a sus hijos en San Bernardino | El Diario NY https://t.co/MtR9aqjq2i https://t.co/jHPGQs5I6N", "edit_history_tweet_ids": ["1206181483855196161"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9141, "type": "Place", "normalized_text": "San Bernardino"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "El Diario"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.4789, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/MtR9aqjq2i", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/12/14/una-madre-se-suicida-tras-herir-a-su-esposo-y-matar-a-sus-hijos-en-san-bernardino/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576386336", "display_url": "eldiariony.com/2019/12/14/una\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/jHPGQs5I6N", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1206181483855196161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jHPGQs5I6N", "media_key": "3_1206181481317572608"}]}, "id": "1206181483855196161", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18872608"}, {"created_at": "2019-12-15T11:57:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206181476972290048"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206181476972290048", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4448740767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:57:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206181471297388545"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206181471297388545", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177695135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:57:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@gratidaopaulo Verdade quem se matou virado noite foi a gente ....", "edit_history_tweet_ids": ["1206181437776551937"], "in_reply_to_user_id": "569504477", "id": "1206181437776551937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1180647578981076993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206070095845441536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:56:23.000Z", "lang": "es", "text": "@Dolarizar En poco tiempo la loca lo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1206181203587608576"], "in_reply_to_user_id": "1183250733489184768", "id": "1206181203587608576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146037874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205963648981766144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dolarizar", "id": "1183250733489184768"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:55:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206181086365134848"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206181086365134848", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54065651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:55:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206181070535872512"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206181070535872512", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028365568330612736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:55:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206181069336264704"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206181069336264704", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329994724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:55:12.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nKKKKKKK q vida merda a minha mano https://t.co/Mq6cI8shz5", "edit_history_tweet_ids": ["1206180907515875328"], "id": "1206180907515875328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1003479902795026432", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Mq6cI8shz5", "expanded_url": "https://twitter.com/leandro_ltp/status/1206103560922050560", "display_url": "twitter.com/leandro_ltp/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:55:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206180896002445313"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206180896002445313", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718102862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:54:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206180806349262850"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206180806349262850", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191503651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:54:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206180792369655808"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206180792369655808", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227054933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:54:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206180634626076672"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206180634626076672", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792457828032217089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:53:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206180579932278785"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206180579932278785", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052942532898971650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:53:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206180462428852226"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206180462428852226", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043264536772583425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:53:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206180455709626369"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206180455709626369", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31109928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:53:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206180436503879681"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206180436503879681", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4138650220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:53:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jcano88184: @Omarquesadamart Mira la m\u00edstica senderista, del cobarde delincuente suicida:\nhttps://t.co/xzef5PiiXA", "edit_history_tweet_ids": ["1206180428689874944"], "id": "1206180428689874944", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076033688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205873356668592128"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/xzef5PiiXA", "expanded_url": "https://youtu.be/xDreIwc5puI", "display_url": "youtu.be/xDreIwc5puI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xDreIwc5puI&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jcano88184", "id": "13061532"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:53:07.000Z", "lang": "es", "text": "@clarincom Si Tato resucitara y ve en qu\u00e9 se convirti\u00f3 su hijo, se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1206180381080391680"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Tato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "in_reply_to_user_id": "8105922", "id": "1206180381080391680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "969085393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206035052477534208"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:52:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206180344069853184"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206180344069853184", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2515704156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:52:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206180336637562880"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206180336637562880", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53726482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:52:49.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1206180308590219264"], "id": "1206180308590219264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009144157674319873"}, {"created_at": "2019-12-15T11:52:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Sonhei q tava na praia com meus irm\u00e3os mais velhos e tava todo mundo se divertindo. Depois sonhei q tava numa casa com amigas e descobrimos um por\u00e3o e um cara matou uma das meninas e ela apareceu no por\u00e3o s\u00f3 pra dizer q mataram era, depois as meninas que sobraram mataram o cara", "edit_history_tweet_ids": ["1206180228978094085"], "id": "1206180228978094085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973638199267528704"}, {"created_at": "2019-12-15T11:51:53.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA:\n\nbrigou: sim (?)\nnota vermelha: + de 20\nreprova\u00e7\u00e3o: 1\nrecupera\u00e7\u00e3o: milh\u00f5es\nmatou aula: reprovei n\u00e3o a toa\nexpulso de sala: j\u00e1\naluno destaque: pr\u00e9-IF\nse popularizou: talvez (?)\ndiretoria: sim\nchorou na sala: \ud83d\ude2d\npegou algm no banheiro: n\u00e3o https://t.co/b38QUU7fRy", "edit_history_tweet_ids": ["1206180072308256768"], "id": "1206180072308256768", "geo": {"place_id": "f096ee2126f773f3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318490313", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/b38QUU7fRy", "expanded_url": "https://twitter.com/californidoge/status/1206063424444211207", "display_url": "twitter.com/californidoge/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:51:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206179958571356160"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206179958571356160", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200278023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:51:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206179918310195201"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206179918310195201", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043665896290574337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:50:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206179758536642560"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206179758536642560", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4638245063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:50:32.000Z", "lang": "es", "text": "@LilithElfen @gabyyin Una persona que se suicida, no lo hace solo por ser exigida en una escuela. Estaba predispuesta y quiz\u00e1 lo hubiera hecho con otro detonante de la vida. No est\u00e1 bien burlarse, pero todo en la justa dimensi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1206179731906924544"], "in_reply_to_user_id": "293904266", "id": "1206179731906924544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363517389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206012049370894336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LilithElfen", "id": "293904266"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "gabyyin", "id": "125115664"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:49:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206179449655480320"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206179449655480320", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588200549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:48:46.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\n\ngente eu ja fiz quase tudo miseric\u00f3rdia", "edit_history_tweet_ids": ["1206179286350204928"], "id": "1206179286350204928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4891703488"}, {"created_at": "2019-12-15T11:48:33.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/I8mLTZABSI", "edit_history_tweet_ids": ["1206179232361197568"], "id": "1206179232361197568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167587930816356354", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/I8mLTZABSI", "expanded_url": "https://twitter.com/emanuelyCk/status/1206057842198929408", "display_url": "twitter.com/emanuelyCk/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:48:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206179124211048448"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206179124211048448", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3408015953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:47:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206178943772041216"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206178943772041216", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143685841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:46:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206178810070220800"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206178810070220800", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2409761640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:45:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @javialvarezizur: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/1pq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206178505148567552"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "javialvarezizur", "id": "126587261"}]}, "id": "1206178505148567552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828867758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175527524020224"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:45:02.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\n\nquase zerei isso https://t.co/07O64VMzzg", "edit_history_tweet_ids": ["1206178346549366784"], "id": "1206178346549366784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060215399936090119", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/07O64VMzzg", "expanded_url": "https://twitter.com/luteiixeiraa/status/1206043579883380736", "display_url": "twitter.com/luteiixeiraa/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:43:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206178050897002497"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206178050897002497", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000878725255368704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:43:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206178047252221953"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206178047252221953", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802922174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:43:42.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/csi5dJSebC", "edit_history_tweet_ids": ["1206178012938604550"], "id": "1206178012938604550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155648919017283584", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/csi5dJSebC", "expanded_url": "https://t.co/csi5dJSebC", "display_url": "t.co/csi5dJSebC"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:42:46.000Z", "lang": "es", "text": "Leo todo el tiempo. Porque as\u00ed me mente suicida no actua", "edit_history_tweet_ids": ["1206177777277382656"], "id": "1206177777277382656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897100123540529152"}, {"created_at": "2019-12-15T11:42:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206177765797629952"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206177765797629952", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185696412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:41:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206177447336665088"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206177447336665088", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589154056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:41:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206177368680927232"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206177368680927232", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186109761659518977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T11:40:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206177205476319232"], "id": "1206177205476319232", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1558789543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:40:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206177104863338496"], "id": "1206177104863338496", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180010685260013568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:39:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206177007400312837"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1206177007400312837", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902678336991875072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:38:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206176812801437696"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206176812801437696", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2169599969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T11:38:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206176675601506309"], "id": "1206176675601506309", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386181593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:38:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @palidofuego111: @primerafuente1 Tranquil\u00edzate, imb\u00e9cil. El Per\u00fa se r\u00ede con rabia del suicida corrupto. Chit\u00f3n, nom\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1206176646874697728"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}]}, "id": "1206176646874697728", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343758594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206108038576377856"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:38:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206176639756963841"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206176639756963841", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90752240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:36:31.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: ? \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: n lembro acho q n\u00e3o \nchorou na sala: \u2705 (obrigada Sueli) \npegou algm no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1206176205365547008"], "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 229, "probability": 0.4168, "type": "Other", "normalized_text": "Sueli"}]}, "id": "1206176205365547008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747595472206954496"}, {"created_at": "2019-12-15T11:36:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206176147844796416"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206176147844796416", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4700465902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:36:03.000Z", "lang": "it", "text": "Coppia suicida a Bari, la denuncia: \u201cAiutateci\u201d (VIDEO) https://t.co/o4iui5QAv3", "edit_history_tweet_ids": ["1206176088000466951"], "id": "1206176088000466951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228421790", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/o4iui5QAv3", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/coppia-suicida-a-bari-la-denuncia-aiutateci-video/", "display_url": "fanpage.it/attualita/copp\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:35:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Andy53995935: La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206175919334993921"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andy53995935", "id": "1045463405077962753"}]}, "id": "1206175919334993921", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150336538968018944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206175692624482304"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:35:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206175869171064832"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206175869171064832", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778666591823224832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T11:34:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206175719686123520"], "id": "1206175719686123520", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096966101123170304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:34:29.000Z", "lang": "es", "text": "La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni comando fantasma ni audio inentendible. Solo un irresponsable suicida psicotico y una familia neurotica. \n\nhttps://t.co/9C9qRKbcLt", "edit_history_tweet_ids": ["1206175692624482304"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/9C9qRKbcLt", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/236610-la-autopsia-de-nisman-otra-mentira-que-se-cae", "display_url": "pagina12.com.ar/236610-la-auto\u2026"}]}, "id": "1206175692624482304", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "1045463405077962753"}, {"created_at": "2019-12-15T11:34:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206175664409391104"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206175664409391104", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66526542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:33:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @iamikayuu_: 2- el primer personaje que te haya cautivado \n\ny claramente dazai mi novio SI MANEJA ALTA FACHA EL SUICIDA DE MIERDA lo odi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206175534532743169"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "id": "1206175534532743169", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2399973256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186866021333917696"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:33:50.000Z", "lang": "es", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/1pqb9qFvLs", "edit_history_tweet_ids": ["1206175527524020224"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7621, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/1pqb9qFvLs", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}]}, "id": "1206175527524020224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "126587261"}, {"created_at": "2019-12-15T11:33:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vivaldogabriel: A sociedade matou esse jovem, por causa dos tais padr\u00f5es aceites pela mesma, se tu reprovas \u00e9s burro, n\u00e3o vales nada, \u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206175526139891725"], "id": "1206175526139891725", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832256152058601473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205993340304531458"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:32:42.000Z", "lang": "es", "text": "@ColchoneroAT @khabig_ En Londres casi se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1206175245062877186"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "khabig_", "id": "1081322240363372544"}]}, "in_reply_to_user_id": "2612106919", "id": "1206175245062877186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1318946678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206174476267900928"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:32:04.000Z", "lang": "it", "text": "Magari se lo avessi conosciuto su FB e gli avessi parlato del progetto E.D.E.N. ossia della... https://t.co/QgYLVMei7w", "edit_history_tweet_ids": ["1206175086383902720"], "id": "1206175086383902720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885202143", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QgYLVMei7w", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/teramo-19enne-si-suicida-video-choc-vivere-non-ha-senso-1786481.html?fbclid=IwAR2ZyEu6HX7XbjHgFxwLctVke_wWDoQCekKokTcFkXLOgrh-XJk2co0SDLg", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilgiornale.it/news/cronache/teramo-19enne-si-suicida-video-choc-vivere-non-ha-senso-1786481.html?fbclid=IwAR2ZyEu6HX7XbjHgFxwLctVke_wWDoQCekKokTcFkXLOgrh-XJk2co0SDLg"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:31:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206174906368610304"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206174906368610304", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981579469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:30:47.000Z", "lang": "it", "text": "15 dicembre 37\nNASCE L\u2019IMPERATORE NERONE \n\nUltimo imperatore della dinastia giulio-claudia, Nerone fu accusato dell\u2019omicidio della madre Agrippina e del filosofo Seneca. \u00c8 ritenuto responsabile dell\u2019incendio di Roma, appiccato per edificare la Domus Aurea. Mor\u00ec suicida nel 68. https://t.co/4vSWr5DTR8", "edit_history_tweet_ids": ["1206174761342124032"], "id": "1206174761342124032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825408258877829121", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/4vSWr5DTR8", "expanded_url": "https://twitter.com/sicilianpost/status/1206174761342124032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4vSWr5DTR8", "media_key": "3_1206174606295519232"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:30:27.000Z", "lang": "es", "text": "@_LuCaSantaMaria @Mauriciomulder @esquinabaja @malditaternura 4 gatos para escuchar las cochinaditas del. Suicida m\u00e1s corrupto", "edit_history_tweet_ids": ["1206174676952764416"], "in_reply_to_user_id": "1158427532", "id": "1206174676952764416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182387822495436800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205911787360546816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_LuCaSantaMaria", "id": "1158427532"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:29:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206174417832890369"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206174417832890369", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535180756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:28:33.000Z", "lang": "es", "text": "@tuereslaruina @juevesantes @bertrandmyd Me puedes decir de que periodico has sacado la noticia del hombre que se suicida en jaen? . Gracias por el copia y pega en word pero tiene el mismo valor que la mierda con ojos de whatsapp.", "edit_history_tweet_ids": ["1206174198512660482"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.4152, "type": "Other", "normalized_text": "jaen"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.9203, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tuereslaruina", "id": "742646991772131329"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "juevesantes", "id": "278066135"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "bertrandmyd", "id": "2354457297"}]}, "in_reply_to_user_id": "742646991772131329", "id": "1206174198512660482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "893192534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205651459108462592"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:28:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206174187196493825"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206174187196493825", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69712655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:28:29.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1206174184763789312"], "id": "1206174184763789312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001225655210643456"}, {"created_at": "2019-12-15T11:26:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206173701269577728"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206173701269577728", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235126902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:26:09.000Z", "lang": "fr", "text": "@Matou_SUIVRE @chillaofficiel \nJ'entends la mort se moquer de moi\nCherche la lumi\u00e8re quand j'suis dans le noir\nJoviale face aux sourires de mes pairs. \nLes miens. \ud83d\ude0d https://t.co/uYxhiSs7o6", "edit_history_tweet_ids": ["1206173594197352448"], "in_reply_to_user_id": "1058735586", "id": "1206173594197352448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1202954743909359617", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/uYxhiSs7o6", "expanded_url": "https://twitter.com/ChillaMun/status/1206173594197352448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYxhiSs7o6", "media_key": "3_1206173585343205376"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Matou_SUIVRE", "id": "1058735586"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "chillaofficiel", "id": "3363790331"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:25:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206173458859798533"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206173458859798533", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155735528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:25:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@brunnosarttori Que babaca, agora e de fosse com uma bra\u00e7adeira do comunismo que matou milh\u00f5es, escravisou nos gulags e destruiu pa\u00edses, daria a mesma revolta com o nazismo? Se n\u00e3o, todos vcs s\u00e3o hip\u00f3critas", "edit_history_tweet_ids": ["1206173308816936960"], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 171, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brunnosarttori", "id": "64773188"}]}, "in_reply_to_user_id": "64773188", "id": "1206173308816936960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3283598669", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205984315290591232"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:24:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206173240512700416"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206173240512700416", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343659779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:24:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206173233998942213"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206173233998942213", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35900359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:24:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@maystephanie @euquisao_ Tamb\u00e9m tem\nA irm\u00e3 dele se suicidou e ele at\u00e9 hoje se sente culpado. Porque antes de se suicidar, a irm\u00e3 ligou pra ele e ele n\u00e3o deu mt aten\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1206173115857932289"], "in_reply_to_user_id": "87069372", "id": "1206173115857932289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1247593592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206069003812294657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maystephanie", "id": "87069372"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:24:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206173110539554818"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206173110539554818", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34318694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:23:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Seus montes de Merda pagos a peso de ouro pelo Orelhas: o momento mais negro da hist\u00f3ria do futebol do SCP foi no Jamor em 96 quando um gajo de uma claque lampi\u00e3o matou um adepto do Sporting. A hist\u00f3ria n\u00e3o se apaga. Tenham vergonha! https://t.co/mnBEJcVYnc", "edit_history_tweet_ids": ["1206173003580620803"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "SCP"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.4679, "type": "Person", "normalized_text": "Jamor"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/mnBEJcVYnc", "expanded_url": "https://www.abola.pt/amp/noticias/ver/819722?__twitter_impression=true", "display_url": "abola.pt/amp/noticias/v\u2026"}]}, "id": "1206173003580620803", "geo": {"place_id": "c1430b24da8e9229"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "498528391"}, {"created_at": "2019-12-15T11:23:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206172943761510406"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206172943761510406", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16049037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:23:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Ver meu tio naquele caix\u00e3o ainda nao ne fez acreditar que ele se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1206172923335188482"], "id": "1206172923335188482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1543694598"}, {"created_at": "2019-12-15T11:23:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206172916544688129"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206172916544688129", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199568389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:23:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206172874794516480"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206172874794516480", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50098407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:23:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206172863386009601"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206172863386009601", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67779268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:22:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206172770331176960"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206172770331176960", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201347599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:22:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206172704568676354"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206172704568676354", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52772158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "crisisclim\u00e1tica"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-12-15T11:21:14.000Z", "lang": "es", "text": "El Trump ingl\u00e9s llega por los mayores de 45 a los que les importa una mierda la hiperprecarizaci\u00f3n laboral o la #crisisclim\u00e1tica que se comen los j\u00f3venes.\nPor lo que a los j\u00f3venes les  importar\u00e1 una mierda el modelo suicida construido por y para los mayores. Vienen curvas.", "edit_history_tweet_ids": ["1206172357364244480"], "id": "1206172357364244480", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "3964851203"}, {"created_at": "2019-12-15T11:21:12.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1206172350896640001"], "id": "1206172350896640001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133520253387005952"}, {"created_at": "2019-12-15T11:21:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206172349982224385"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206172349982224385", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74763991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:21:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206172318495641600"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206172318495641600", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75326516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:20:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206172253131616256"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206172253131616256", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25605873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:20:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @allfordestiel: Eu n\u00e3o sei se o que me matou foi a legenda ou a foto https://t.co/OCMBHldDAg", "edit_history_tweet_ids": ["1206172183762014208"], "id": "1206172183762014208", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020031942358700034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205936468704792577"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936452430897152"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936463822696450"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "allfordestiel", "id": "1540500114334179329"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:19:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206171998801539072"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206171998801539072", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27440747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:19:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206171849148837889"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "id": "1206171849148837889", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202919816224542721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:18:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206171779472998401"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206171779472998401", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56870026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:17:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206171522416594946"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1206171522416594946", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189161874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:17:02.000Z", "lang": "es", "text": "@danieljadue @sebastianpinera Llegar a acuerdo con distintos intereses no es f\u00e1cil, el cuidado del medio ambiente es com\u00fan, pero las realidades de cada pa\u00eds son distintas y complejas.\nQuiz\u00e1s el PC tenga la soluci\u00f3n a esto, que lo aplica con gran habilidad, al que discrepa se le encarcela o se le suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1206171302928752641"], "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 195, "probability": 0.6624, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "in_reply_to_user_id": "146542753", "id": "1206171302928752641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189706192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205977843982835712"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:16:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206171283081306112"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206171283081306112", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144691338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:16:15.000Z", "lang": "es", "text": "@ValeLopez_09 Tranquila yo te entretengo con mis audios *zorrito embalsamado se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1206171102881427457"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "zorrito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Valelopez_09", "id": "1460268591169818638"}]}, "in_reply_to_user_id": "210236016", "id": "1206171102881427457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "355157276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206169444696887296"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 41, "tag": "LaLigaSmartBank"}, {"start": 43, "end": 62, "tag": "RealZaragozaRacing"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.7283, "type": "Organization", "normalized_text": "LaLigaSmartBank"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.7095, "type": "Organization", "normalized_text": "RealZaragozaRacing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PabloPuente17", "id": "369377492"}]}, "created_at": "2019-12-15T11:15:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PabloPuente17: \u26bd\ufe0fJ20 #LaLigaSmartBank: #RealZaragozaRacing\n\n3. Con un equipo tan vulnerable y una defensa tan tendente al error, la pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206170951974559744"], "id": "1206170951974559744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845348480000364548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206160938644189185"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:14:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206170763797110785"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206170763797110785", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311705961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:14:52.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1206170754880090112"], "id": "1206170754880090112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "992517843685203969"}, {"created_at": "2019-12-15T11:14:17.000Z", "lang": "es", "text": "@BrawlStarsES Ya que Supercell no escucha lo que queremos se lo vamos a decir nosotros:\n1- Mejorar el matchmaking para evitar trolls y gente que se suicida\n2- Peleas de bandas\n3- Cofre de banda\n4- Conseguir brawlers m\u00e1s f\u00e1cil sin pasar por caja\nABRO HILO", "edit_history_tweet_ids": ["1206170610386296832"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6004, "type": "Organization", "normalized_text": "Supercell"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "HILO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BrawlStarsES", "id": "1066997085428506624"}]}, "in_reply_to_user_id": "1066997085428506624", "id": "1206170610386296832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1143449356508549120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206156381990076416"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:13:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@folha Essa folha ainda vai se ferrar! E n\u00f3s ainda vamos ver esse dia chegar! Bando de golpistas, passadores de pano para milicianos! O pre\u00e7o de voc\u00eas ser\u00e1 aprodecerem no inferno! E os milicianos vizinhos do presidente? E o Queiroz? E quem matou a Marielle?", "edit_history_tweet_ids": ["1206170486956285952"], "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 255, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1206170486956285952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "861840055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205971739571884032"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:13:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206170405691645952"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206170405691645952", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024394510044987393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T11:12:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206170168356954112"], "id": "1206170168356954112", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753646022824460289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 244, "tag": "Chile"}, {"start": 245, "end": 251, "tag": "chile"}, {"start": 252, "end": 261, "tag": "protesto"}, {"start": 262, "end": 278, "tag": "sebastianpi\u00f1era"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 93, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pineda"}, {"start": 151, "end": 164, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.5977, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/CHd0jUmAc2", "expanded_url": "https://twitter.com/com_direitos/status/1206170108328054785/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHd0jUmAc2", "media_key": "7_1206170052522905601"}]}, "created_at": "2019-12-15T11:12:18.000Z", "lang": "pt", "text": "S\u00e1bado (14/12) os chilenos voltaram para as ruas. Protestaram contra o gov de Sebastian Pineda q j\u00e1 matou 30 pessoas, feriu 12 mil e prendeu 18 mil. A Am\u00e9rica Latina precisa se unir para se libertar do neoliberalismo e o neocolonialismo.\n#Chile #chile #protesto #sebastianpi\u00f1era https://t.co/CHd0jUmAc2", "edit_history_tweet_ids": ["1206170108328054785"], "id": "1206170108328054785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1195873140137742336"}, {"created_at": "2019-12-15T11:11:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206169962005618688"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206169962005618688", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354567433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:11:34.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/1G1naMgiCo", "edit_history_tweet_ids": ["1206169924072361984"], "id": "1206169924072361984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140268889546342400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206166709968809984"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/1G1naMgiCo", "expanded_url": "https://twitter.com/cmllx7/status/1206166709968809984", "display_url": "twitter.com/cmllx7/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:11:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206169854006484992"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206169854006484992", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80617760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:11:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206169790789955603"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206169790789955603", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112447508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:10:59.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: s\u00f3 aquele ranking de notas no 6\u00b0 ano, conta?\nse popularizou: + ou -\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1206169779075244033"], "id": "1206169779075244033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189612951705182208"}, {"created_at": "2019-12-15T11:10:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206169778097930240"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206169778097930240", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944200920195387394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:10:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206169758476967938"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206169758476967938", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30105589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:09:15.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/n54FVW3m9b", "edit_history_tweet_ids": ["1206169341445787648"], "id": "1206169341445787648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "922566194368057345", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/n54FVW3m9b", "expanded_url": "https://twitter.com/isa_ercule/status/1206017008032239617", "display_url": "twitter.com/isa_ercule/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:08:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206169096359993345"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206169096359993345", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264135017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:07:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206169003972087808"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206169003972087808", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2508275120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:06:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206168753240772609"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206168753240772609", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96808362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:05:15.000Z", "lang": "fr", "text": "Condamn\u00e9 \u00e0 la prison \u00e0 vie, il se suicida dans sa cellule en 2004, et emporta avec lui ses motivations ainsi que ses pratiques morbides.", "edit_history_tweet_ids": ["1206168335714594817"], "in_reply_to_user_id": "1062336072632410113", "id": "1206168335714594817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062336072632410113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206168334179459072"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:04:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206168159641837569"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206168159641837569", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2600362639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:03:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206167962094317568"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206167962094317568", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365198186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:03:42.000Z", "lang": "es", "text": "@Ahoraa6Pedro Responsable no es la palabra. Suicida, vale, pero no asesino. Los dem\u00e1s no tienen la culpa", "edit_history_tweet_ids": ["1206167944973234176"], "in_reply_to_user_id": "2876412767", "id": "1206167944973234176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142895493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206167723337768960"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:03:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206167918712672257"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206167918712672257", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402334310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:03:27.000Z", "lang": "it", "text": "comunque sta a vedere che reiner alla fine di snk sopravvive ma ne ha talmente pieni i coglioni di tutto che si suicida per davvero", "edit_history_tweet_ids": ["1206167882884927488"], "id": "1206167882884927488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "3004026621"}, {"created_at": "2019-12-15T11:02:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206167655918518272"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206167655918518272", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182175555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:02:32.000Z", "lang": "fr", "text": "Soup\u00e7onn\u00e9 de 250 crimes, il a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 pour seulement 15.\n\nCondamn\u00e9 \u00e0 la prison \u00e0 vie, il se suicida dans sa cellule en 2004, et emporta avec lui ses motivations ainsi que ses pratiques morbides.", "edit_history_tweet_ids": ["1206167652248539136"], "in_reply_to_user_id": "1062336072632410113", "id": "1206167652248539136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062336072632410113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206167650440810496"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "created_at": "2019-12-15T11:02:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MSorovoe: @juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para par\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206167633680379905"], "id": "1206167633680379905", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323982982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205273447494017024"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:01:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Cenouritto: Pra mim a viajem foi 5 estrelas se ele n\u00e3o me matou e largou numa vala https://t.co/uxrZtmL1HO", "edit_history_tweet_ids": ["1206167466054946816"], "id": "1206167466054946816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199453804166553602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206011163420569600"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/uxrZtmL1HO", "expanded_url": "https://twitter.com/uaitrouxinha/status/1205708824117686272", "display_url": "twitter.com/uaitrouxinha/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T11:00:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206167128820330497"], "id": "1206167128820330497", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:58:47.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ixmW3H5q8P", "edit_history_tweet_ids": ["1206166709968809984"], "id": "1206166709968809984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1142872657236496384", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ixmW3H5q8P", "expanded_url": "https://twitter.com/_ilarix/status/1206062216111366144", "display_url": "twitter.com/_ilarix/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T10:54:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206165702257913857"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206165702257913857", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951491449538871296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:54:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@GuilhermeBoulos Falando em genoc\u00eddio, j\u00e1 se comoveu pelo genoc\u00eddio na Venezuela, cujo regime o PT apoiou e agora finge que n\u00e3o existe mais? Sem falar no seu SOCIALISMO, que matou milh\u00f5es em todo lugar que pisou.", "edit_history_tweet_ids": ["1206165509898670084"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "id": "1206165509898670084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3120361973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205967900370227203"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:53:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Maior porre da minha vida \n\n\"fiquei\" com algu\u00e9m quando estava totalmente inconsciente e incapaz de dar meu consentimento\n\nAssumi meu plano suicida \n\nJoguei a real pro meu pai \n\nVomitei horrores \n\nVou terminar um relacionamento que nem comecei", "edit_history_tweet_ids": ["1206165485655658496"], "id": "1206165485655658496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127667355402801152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T10:53:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206165478844096512"], "id": "1206165478844096512", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273707123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:53:50.000Z", "lang": "pt", "text": "QUEM TRAI UM DIA, UM DIA \u00c9 TRAIDO, SE VC TRAIU FOI PQ VC N\u00c3O TEVE DIGNIDADE, CAIM MATOU ABEL E VC MATOU A CONFIAN\u00c7A DE UMA PESSOA, AGORA FIQUE FELIZ PELA MA PESSOA QUE VC \u00c9...\ud83c\udf43\ud83c\udf0e\ud83e\udd19\ud83c\udffe", "edit_history_tweet_ids": ["1206165463929171969"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4901, "type": "Person", "normalized_text": "CAIM"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.4872, "type": "Person", "normalized_text": "ABEL"}]}, "id": "1206165463929171969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956666424361213952"}, {"created_at": "2019-12-15T10:53:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206165428952862722"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206165428952862722", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372772682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:53:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206165380890267649"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206165380890267649", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990714134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:51:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206164953029328896"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206164953029328896", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184734004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:51:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CarlosMonTy10: Aqu\u00ed Guant\u00e1namo, Aqu\u00ed el CIE de Zapadores donde la gente se autolesiona de desesperaci\u00f3n, se suicida o la \"suicidan\" mie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206164894346829825"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.335, "type": "Place", "normalized_text": "Zapadores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosMonTy10", "id": "4129992377"}]}, "id": "1206164894346829825", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2609288811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206148563207688193"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:49:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206164442628677633"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206164442628677633", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788012731014209536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:49:15.000Z", "lang": "es", "text": "@ionothorn @justblondiemary Ya que no pueden sobrevivir porque hubieran adquirido una condici\u00f3n de h\u00e9roes suficiente para aparecer en las 3 primeras... incluso llegando a tener tanta relevancia como que el padre de uno de los miembros de este Escuadr\u00f3n Suicida, fue el detonante para destruir la Estrella", "edit_history_tweet_ids": ["1206164310000590850"], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 259, "probability": 0.7374, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 296, "end": 303, "probability": 0.3064, "type": "Other", "normalized_text": "Estrella"}]}, "in_reply_to_user_id": "558737104", "id": "1206164310000590850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968751151", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206159205964668928"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:48:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Blomkvistss: @Alvisepf Titular en @laSextaTV : \"Asesinan a golpes a dos ni\u00f1as de 5 y 6 a\u00f1os en Girona y la madre se suicida\".\nSi hubier\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206164234490564608"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "id": "1206164234490564608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149425371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205886167889121281"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:48:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206164074612109312"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206164074612109312", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704120435911368704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:48:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206163993989124096"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206163993989124096", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219745135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:47:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206163823616503808"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206163823616503808", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48131923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:46:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206163644322590720"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206163644322590720", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935034935290851328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:46:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206163520796209152"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206163520796209152", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305774527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:44:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206163089802047489"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206163089802047489", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344154101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:43:51.000Z", "lang": "es", "text": "@espartano533 El plan Kalergi est\u00e1 funcionando. Europa se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1206162952505741312"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Kalergi"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "espartano533", "id": "1650497456"}]}, "in_reply_to_user_id": "1650497456", "id": "1206162952505741312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168537927032479744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206158222559731714"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:43:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206162823757336577"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206162823757336577", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775863957185826817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:42:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206162564633284609"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206162564633284609", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90483591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:42:19.000Z", "lang": "es", "text": "Obvio,  cualquier cosa puede ser, pero suicida, jam\u00e1s... https://t.co/B7rz8BZPCG", "edit_history_tweet_ids": ["1206162563010039808"], "id": "1206162563010039808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115157787", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205898245219766279"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/B7rz8BZPCG", "expanded_url": "https://twitter.com/TarquinoPaspala/status/1205898245219766279", "display_url": "twitter.com/TarquinoPaspal\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T10:42:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @comandobaker: @jaimeberenguer @LolaMartinSC Lo que verdaderamente es execrable e incomprensible son los miles de votantes y cargos soci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206162528658698241"], "id": "1206162528658698241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940235513415553025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206155916430729216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comandobaker", "id": "404728922"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "jaimeberenguer", "id": "65858141"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "LolaMartinSC", "id": "940235513415553025"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 41, "tag": "LaLigaSmartBank"}, {"start": 43, "end": 62, "tag": "RealZaragozaRacing"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.7283, "type": "Organization", "normalized_text": "LaLigaSmartBank"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.7095, "type": "Organization", "normalized_text": "RealZaragozaRacing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PabloPuente17", "id": "369377492"}]}, "created_at": "2019-12-15T10:42:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PabloPuente17: \u26bd\ufe0fJ20 #LaLigaSmartBank: #RealZaragozaRacing\n\n3. Con un equipo tan vulnerable y una defensa tan tendente al error, la pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206162509306253313"], "id": "1206162509306253313", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881542630550777856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206160938644189185"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:40:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206162205034590208"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206162205034590208", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001494712665206784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:40:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DDelgrossi: @cagado_x - Febrero del 45: Uruguay le declara guerra a Alemania. \n- Abril del 45: Hitler se suicida. \nO sea: Pudo bancar a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206162092342034433"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DDelgrossi", "id": "2856194097"}]}, "id": "1206162092342034433", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974683176193884161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205964562778009600"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:38:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206161571149422592"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206161571149422592", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43375557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:37:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206161407378509824"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206161407378509824", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51256876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:37:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206161262016634881"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206161262016634881", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095843495225503745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:37:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DDelgrossi: @cagado_x - Febrero del 45: Uruguay le declara guerra a Alemania. \n- Abril del 45: Hitler se suicida. \nO sea: Pudo bancar a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206161242123120640"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DDelgrossi", "id": "2856194097"}]}, "id": "1206161242123120640", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027057533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205964562778009600"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:36:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@majorolimpio Se n\u00e3o matou eu n\u00e3o esperava e ainda mandava esses vagabundos que defendem vagabundos e ladr\u00f5es com o nosso dinheiro sofrido de uma carga tribut\u00e1ria cada vez maior .......", "edit_history_tweet_ids": ["1206161218970570752"], "in_reply_to_user_id": "94451423", "id": "1206161218970570752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187113807098896385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205982477724082176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T10:36:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CarlosMonTy10: Aqu\u00ed Guant\u00e1namo, Aqu\u00ed el CIE de Zapadores donde la gente se autolesiona de desesperaci\u00f3n, se suicida o la \"suicidan\" mie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206161132463042560"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.335, "type": "Place", "normalized_text": "Zapadores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosMonTy10", "id": "4129992377"}]}, "id": "1206161132463042560", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281617038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206148563207688193"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 42, "tag": "Metamemorias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-12-15T10:36:11.000Z", "lang": "es", "text": "@esquinabaja @malditaternura #Metamemorias de un metachoro suicida? Si que debe estar interesante", "edit_history_tweet_ids": ["1206161020730957829"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1206161020730957829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "43150739", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206046698486816769"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:36:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206160984882196480"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206160984882196480", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771409771937337344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:35:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "edit_history_tweet_ids": ["1206160956537085952"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "id": "1206160956537085952", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967145407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 22, "tag": "LaLigaSmartBank"}, {"start": 24, "end": 43, "tag": "RealZaragozaRacing"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 21, "probability": 0.4905, "type": "Organization", "normalized_text": "LaLigaSmartBank"}, {"start": 25, "end": 42, "probability": 0.7376, "type": "Organization", "normalized_text": "RealZaragozaRacing"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.8481, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}]}, "created_at": "2019-12-15T10:35:51.000Z", "lang": "es", "text": "\u26bd\ufe0fJ20 #LaLigaSmartBank: #RealZaragozaRacing\n\n3. Con un equipo tan vulnerable y una defensa tan tendente al error, la propuesta del Racing de esperar atr\u00e1s y buscar las contras es suicida. Ayer incluso impide crear peligro. Este equipo ha mejorado con valent\u00eda y presi\u00f3n alta.", "edit_history_tweet_ids": ["1206160938644189185"], "in_reply_to_user_id": "369377492", "id": "1206160938644189185", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "369377492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206160937146888193"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:34:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206160497327968256"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}]}, "id": "1206160497327968256", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2711585626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:33:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206160264418275329"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206160264418275329", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17083944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}]}, "created_at": "2019-12-15T10:33:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206160253840171008"], "id": "1206160253840171008", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179550146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:33:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206160253152309248"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206160253152309248", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847844733410041856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:31:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Analuiza_mb: o carro pulou e o \u00f3culos do @_Mixael se suicidou KKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1206159909710155776"], "id": "1206159909710155776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045108547565092872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206099466316582914"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:31:46.000Z", "lang": "es", "text": "@shawnicepedro Nerve ,escuadr\u00f3n suicida,rompe Ralph", "edit_history_tweet_ids": ["1206159908703526913"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "Ralph"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "shawnicepedro", "id": "1255197504775258113"}]}, "in_reply_to_user_id": "1058673571764027392", "id": "1206159908703526913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030155908511424513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205916798023020544"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T10:30:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206159571032649729"], "id": "1206159571032649729", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156671258139824134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:29:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Bonhamled2: Si una mujer no muere en una violaci\u00f3n entonces es que no se resisti\u00f3. E incluso si muere pero se detecta alguna tendencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206159396939677696"], "id": "1206159396939677696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2332883176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206157773286887424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Bonhamled2", "id": "2954651890"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T10:27:00.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c nunca tirei gra\u00e7as a Deus\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/d7nZv9u9Sr", "edit_history_tweet_ids": ["1206158711955345409"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.5202, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/d7nZv9u9Sr", "expanded_url": "https://twitter.com/Jormonaim/status/1206035585758044160", "display_url": "twitter.com/Jormonaim/stat\u2026"}]}, "id": "1206158711955345409", "geo": {"place_id": "8c7c9a063f0df3c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "980476362363424768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T10:26:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206158694960058371"], "id": "1206158694960058371", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014419990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:26:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206158602878238720"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206158602878238720", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31788088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:25:35.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: destaque em fazer merda\nse popularizou: n\u00e3o sei dizer\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: https://t.co/UPemZDUkRa", "edit_history_tweet_ids": ["1206158353631784961"], "id": "1206158353631784961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829820655575121920", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/UPemZDUkRa", "expanded_url": "https://t.co/UPemZDUkRa", "display_url": "t.co/UPemZDUkRa"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T10:24:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @palidofuego111: @primerafuente1 Tranquil\u00edzate, imb\u00e9cil. El Per\u00fa se r\u00ede con rabia del suicida corrupto. Chit\u00f3n, nom\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1206158050010292225"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}]}, "id": "1206158050010292225", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070142473345871873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206108038576377856"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:23:17.000Z", "lang": "es", "text": "Si una mujer no muere en una violaci\u00f3n entonces es que no se resisti\u00f3. E incluso si muere pero se detecta alguna tendencia suicida anterior tampoco ser\u00eda violaci\u00f3n ni agresi\u00f3n sino suicidio consumado.\n(sin cari\u00f1o para los voxonaros que hieden en Twitter).", "edit_history_tweet_ids": ["1206157773286887424"], "entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 252, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1206157773286887424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2954651890"}, {"created_at": "2019-12-15T10:22:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@depheliolopes O certo \u00e9 certo e o errado \u00e9 errado, n\u00e3o deve ter indulto nem saidinha para ningu\u00e9m, se h\u00e1 policial preso pq matou bandido que seja solto e perdoado, n\u00e3o pode haver gambiarra na justi\u00e7a.", "edit_history_tweet_ids": ["1206157507288272896"], "in_reply_to_user_id": "2585621855", "id": "1206157507288272896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1065324611892592640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206152126549942272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "depheliolopes", "id": "2585621855"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T10:20:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206157183571890181"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206157183571890181", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510492290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:20:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206156975018524672"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206156975018524672", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57703736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:20:00.000Z", "lang": "it", "text": "Dramma nel Cilento, 30enne si suicida davanti casa https://t.co/ZUph7gmmXL via @giornalecilento", "edit_history_tweet_ids": ["1206156947466211328"], "id": "1206156947466211328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292858102", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ZUph7gmmXL", "expanded_url": "https://www.giornaledelcilento.it/dramma-nel-cilento-30enne-si-suicida-davanti-casa/", "display_url": "giornaledelcilento.it/dramma-nel-cil\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 95, "username": "GiornaleCilento", "id": "292858102"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T10:18:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206156484599517187"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206156484599517187", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835757684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:17:04.000Z", "lang": "es", "text": "@____justxleader \u00bb ese es mi error.\n\n\u2014Y ah\u00ed volv\u00eda a estar el extra\u00f1o y suicida humor de Yoon. No, si alg\u00fan d\u00eda lo mataran literal pero por su humor de mierda.\u2014", "edit_history_tweet_ids": ["1206156212078813185"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.7951, "type": "Person", "normalized_text": "Yoon"}]}, "in_reply_to_user_id": "1191714524400955392", "id": "1206156212078813185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191714524400955392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206156178314715138"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:15:54.000Z", "lang": "es", "text": "@jaimeberenguer @LolaMartinSC Lo que verdaderamente es execrable e incomprensible son los miles de votantes y cargos socialistas que no comparten en absoluto esta deriva suicida pero que son incapaces de levantar una voz discordante y aceptan esta locura en pos de preservar lo pol\u00edticamente correcto.", "edit_history_tweet_ids": ["1206155916430729216"], "in_reply_to_user_id": "65858141", "id": "1206155916430729216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "404728922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205825798999068672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jaimeberenguer", "id": "65858141"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "LolaMartinSC", "id": "940235513415553025"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T10:15:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206155843500204032"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206155843500204032", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053135328515710976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "15dicembre"}, {"start": 12, "end": 24, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 68, "end": 86, "tag": "FedericoFaruffini"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/4SPScbrBzw", "expanded_url": "https://twitter.com/avadesordre/status/1206155719789236230/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4SPScbrBzw", "media_key": "3_1206155718061174784"}]}, "created_at": "2019-12-15T10:15:07.000Z", "lang": "it", "text": "#15dicembre\n#AccaddeOggi nel 1869 muore suicida il pittore italiano #FedericoFaruffini tra realismo e scapigliatura\n\nLettrice (Clara) 1865 ca\nGalleria d'Arte Moderna, Milano https://t.co/4SPScbrBzw", "edit_history_tweet_ids": ["1206155719789236230"], "id": "1206155719789236230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383302183"}, {"created_at": "2019-12-15T10:13:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gratidaopaulo: fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206155388120424449"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "id": "1206155388120424449", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202233613514919936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206064758845132801"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:13:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @goslum: De querer separarse del estado opresor a ser colaboradores necesarios para la gobernabilidad del estado opresor. Menuda hoja de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206155334093594625"], "id": "1206155334093594625", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154854599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206148826916151296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goslum", "id": "769466948"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T10:11:43.000Z", "lang": "es", "text": "Para saber si uno est\u00e1 m\u00e1s o menos equivocado viene bien ver qu\u00e9 opinan girauta o tertsch ... Si vas como ellos , eres como el conductor suicida que ve todos le aparecen de frente https://t.co/NZKoQOLZ2E", "edit_history_tweet_ids": ["1206154865753444352"], "id": "1206154865753444352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1894421216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206143262903406597"}], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/NZKoQOLZ2E", "expanded_url": "https://twitter.com/nmjqmi/status/1206143262903406597", "display_url": "twitter.com/nmjqmi/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T10:10:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206154508075708416"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206154508075708416", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778721420738125824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:09:37.000Z", "lang": "es", "text": "@pinkyskyfeed @maryvarelaGH @ghoficial \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0fYa sabemos su reacci\u00f3n \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02mujer suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1206154333542326273"], "in_reply_to_user_id": "936316601074319360", "id": "1206154333542326273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1591344127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206144346023714818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pinkyskyfeed", "id": "936316601074319360"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "maryvarelaGH", "id": "262706434"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "ghoficial", "id": "93444194"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T10:03:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PedroTorresRome: Una mujer asesina a sus dos hijas de 5 y 6 a\u00f1os de edad en Gerona, y luego para evadirse de su responsabilidad ante su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206152839606734848"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PedroTorresRome", "id": "382654207"}]}, "id": "1206152839606734848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320299210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205701648422707200"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:00:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@exame Voc\u00eas eram caixa 2, agora s\u00e3o Rob\u00f4, quando o Fl\u00e1vio for preso v\u00e3o falar que ele dividia com voc\u00eas o dinheiro da Rachadinha, v\u00e3o falar que eram voc\u00eas no carro que Matou Marielle. Tudo por qual motivo? Por acreditar em algo ou por se tornar parte de um lado? Voc\u00ea n\u00e3o tem ideologia", "edit_history_tweet_ids": ["1206152132275113984"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4,"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "Rachadinha"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.8111, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exame", "id": "30070288"}]}, "in_reply_to_user_id": "30070288", "id": "1206152132275113984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110792095567101952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205819817837637632"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:00:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206152124117200896"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206152124117200896", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49959329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}]}, "created_at": "2019-12-15T10:00:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206152089493262336"], "id": "1206152089493262336", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968355722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:00:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CarlosMonTy10: Aqu\u00ed Guant\u00e1namo, Aqu\u00ed el CIE de Zapadores donde la gente se autolesiona de desesperaci\u00f3n, se suicida o la \"suicidan\" mie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206151933691596800"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.335, "type": "Place", "normalized_text": "Zapadores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosMonTy10", "id": "4129992377"}]}, "id": "1206151933691596800", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456926021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206148563207688193"}]}, {"created_at": "2019-12-15T09:59:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206151911918985216"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206151911918985216", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723388718665474048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T09:56:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CarlosMonTy10: Aqu\u00ed Guant\u00e1namo, Aqu\u00ed el CIE de Zapadores donde la gente se autolesiona de desesperaci\u00f3n, se suicida o la \"suicidan\" mie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206151016485404672"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.335, "type": "Place", "normalized_text": "Zapadores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosMonTy10", "id": "4129992377"}]}, "id": "1206151016485404672", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252197255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206148563207688193"}]}, {"created_at": "2019-12-15T09:56:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206150984067620865"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206150984067620865", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36430698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T09:55:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CarlosMonTy10: Aqu\u00ed Guant\u00e1namo, Aqu\u00ed el CIE de Zapadores donde la gente se autolesiona de desesperaci\u00f3n, se suicida o la \"suicidan\" mie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206150829067124736"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.335, "type": "Place", "normalized_text": "Zapadores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosMonTy10", "id": "4129992377"}]}, "id": "1206150829067124736", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225179348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206148563207688193"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T09:52:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206149957213917184"], "id": "1206149957213917184", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059880832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T09:50:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206149551293452288"], "id": "1206149551293452288", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905795743553912834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T09:48:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206148896650600449"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206148896650600449", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4399819102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T09:47:44.000Z", "lang": "es", "text": "De querer separarse del estado opresor a ser colaboradores necesarios para la gobernabilidad del estado opresor. Menuda hoja de ruta suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1206148826916151296"], "id": "1206148826916151296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "769466948"}, {"created_at": "2019-12-15T09:47:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206148655218081792"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206148655218081792", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114959093167460354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 225, "tag": "CiesNo"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.3965, "type": "Place", "normalized_text": "Zapadores"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/88NjLvDz4g", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_3a02ac28", "display_url": "m.eldiario.es/_3a02ac28"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 237, "username": "radioklara", "id": "225179348"}, {"start": 239, "end": 251, "username": "noranor2014", "id": "2609288811"}]}, "created_at": "2019-12-15T09:46:41.000Z", "lang": "es", "text": "Aqu\u00ed Guant\u00e1namo, Aqu\u00ed el CIE de Zapadores donde la gente se autolesiona de desesperaci\u00f3n, se suicida o la \"suicidan\" mientras esperan la deportaci\u00f3n en medio de la cochambre carcelaria. Lo llaman Democracia y no lo es #CiesNo @radioklara  @noranor2014 https://t.co/88NjLvDz4g", "edit_history_tweet_ids": ["1206148563207688193"], "id": "1206148563207688193", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4129992377"}, {"created_at": "2019-12-15T09:46:11.000Z", "lang": "it", "text": "C'\u00e8 qualcosa di autenticamente suicida in questa presunta sinistra. https://t.co/ejcZaIZrwc", "edit_history_tweet_ids": ["1206148438456459265"], "id": "1206148438456459265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997418102508937216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205884473910407168"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ejcZaIZrwc", "expanded_url": "https://twitter.com/nzingaretti/status/1205884473910407168", "display_url": "twitter.com/nzingaretti/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T09:41:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206147370184060929"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206147370184060929", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75323738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T09:39:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@brunnosarttori Se pode apoiar o comunismo que matou INFINITAMENTE MAIS que o Nazismo ent\u00e3o andar com s\u00edmbolo Nazista \u00e9 at\u00e9 fofo.", "edit_history_tweet_ids": ["1206146643344723974"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brunnosarttori", "id": "64773188"}]}, "in_reply_to_user_id": "64773188", "id": "1206146643344723974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790094358490013696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205984315290591232"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T09:38:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206146378243723269"], "id": "1206146378243723269", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906206735592972288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}]}, "created_at": "2019-12-15T09:36:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206146005701480448"], "id": "1206146005701480448", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3032080913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T09:31:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206144635132887041"], "id": "1206144635132887041", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451525435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T09:30:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206144553394343936"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206144553394343936", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4649235681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T09:27:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Suicida_Estupid: \u00bfSus viejas les hablan despu\u00e9s de discutir? https://t.co/fG4VCCbujV", "edit_history_tweet_ids": ["1206143851368525824"], "id": "1206143851368525824", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2308958656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205662988222504961"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fG4VCCbujV", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1205551352430116864", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 45, "tag": "zecchino62"}, {"start": 48, "end": 57, "tag": "Telethon"}, {"start": 160, "end": 173, "tag": "tusiquevales"}, {"start": 224, "end": 234, "tag": "ascoltitv"}]}, "created_at": "2019-12-15T09:27:53.000Z", "lang": "it", "text": "mandare due iniziative benefiche (#zecchino62 e #Telethon) contro il programma pi\u00f9 forte della concorrenza ( ma il peggio condotto) da quando \u00e8 nata la Tv come #tusiquevales  \u00e8 stata una scelta suicida da parte della Rai...\n#ascoltitv", "edit_history_tweet_ids": ["1206143833702117376"], "id": "1206143833702117376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1184836740470771712"}, {"created_at": "2019-12-15T09:27:27.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/I26ucKsLc2", "edit_history_tweet_ids": ["1206143722167123968"], "id": "1206143722167123968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "258852116", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205987098412699649"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/I26ucKsLc2", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizTamagusku/status/1205987098412699649", "display_url": "twitter.com/LuizTamagusku/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T09:27:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elconsejomx: Como padres, madres o familiares a veces no sabemos c\u00f3mo reconocer las se\u00f1ales de que nuestr@ hij@ est\u00e1 en riesgo suicida\ud83d\ude14\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206143619398275072"], "id": "1206143619398275072", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018768857706696704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205961433042898946"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T09:26:54.000Z", "lang": "en", "text": "RT @W_W_Unicorns: Rolling fireman\u2019s carry suicida by @Air_Blake2234 to @LaynieLuck onto @JJGARRETT94 @GringoLocoOG @ProjectMONIX @JesusBryc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206143587462848512"], "id": "1206143587462848512", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410808806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206117295577325569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "Air_Blake2234", "id": "1486187014726762500"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "LaynieLuck", "id": "110857009"}, {"start": 88, "end": 100, "username": "JJGARRETT94", "id": "410808806"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "GringoLocoOG", "id": "829533419575111680"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "ProjectMonix", "id": "1015941876"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T09:25:22.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @body70103601: @el_tope_suicida \u6d41\u77f3\u306b\u5199\u771f\u306fNG\u3060\u3063\u305f\u3051\u3069\u3001\u3054\u672c\u4eba\u304c\u5168\u7136\u6c17\u306b\u3057\u3066\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u304c\u30d3\u30c3\u30af\u30ea\u3067\u3057\u305f\u308f\ud83d\ude05\ud83d\udca6", "edit_history_tweet_ids": ["1206143201670656001"], "id": "1206143201670656001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2893027670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206081794342211585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "body70103601", "id": "3590541732"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T09:24:49.000Z", "lang": "es", "text": "'Ya no soy la suicida con balsa y remo. Ya no morir\u00e9 para fastidiarte, hombre bamboleante, mareado, encallado.'\n\n- Anne Sexton", "edit_history_tweet_ids": ["1206143062973583360"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}]}, "id": "1206143062973583360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184522390723846144"}, {"created_at": "2019-12-15T09:22:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206142376688922624"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206142376688922624", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126798496319905793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T09:20:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206142026741362688"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206142026741362688", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51872224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T09:19:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206141790778265602"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}]}, "id": "1206141790778265602", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145462390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"created_at": "2019-12-15T09:19:31.000Z", "lang": "pt", "text": "meu deus o stan se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1206141728375353346"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.3964, "type": "Other", "normalized_text": "stan"}]}, "id": "1206141728375353346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153297502130638848"}, {"created_at": "2019-12-15T09:19:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206141643742760961"], "id": "1206141643742760961", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235075140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T09:15:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206140803065819136"], "id": "1206140803065819136", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138150391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T09:15:36.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1206140742516826112"], "id": "1206140742516826112", "geo": {"place_id": "7c98ce1862275b42"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007095395300847616"}, {"created_at": "2019-12-15T09:12:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206139993854562304"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206139993854562304", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26378051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T09:07:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206138780161314816"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206138780161314816", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133143074694193153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T09:07:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EsPapageno: TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/FcZyB4hL0g", "edit_history_tweet_ids": ["1206138716831526912"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FcZyB4hL0g", "expanded_url": "http://rviv.ly/u0eVJI", "display_url": "rviv.ly/u0eVJI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "id": "1206138716831526912", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9427562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205651995404713986"}]}, {"created_at": "2019-12-15T09:07:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206138584765534208"], "id": "1206138584765534208", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94002555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T09:06:21.000Z", "lang": "es", "text": "@DanielSamperO Cuando la gente se suicida por anticipado y no lo sabe", "edit_history_tweet_ids": ["1206138412610334720"], "in_reply_to_user_id": "134855279", "id": "1206138412610334720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3438212253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205958001183600641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T09:03:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206137751306952705"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206137751306952705", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784038298306093056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T09:03:38.000Z", "lang": "en", "text": "RT @W_W_Unicorns: Rolling fireman\u2019s carry suicida by @Air_Blake2234 to @LaynieLuck onto @JJGARRETT94 @GringoLocoOG @ProjectMONIX @JesusBryc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206137729505013760"], "id": "1206137729505013760", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087455533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206117295577325569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "Air_Blake2234", "id": "1486187014726762500"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "LaynieLuck", "id": "110857009"}, {"start": 88, "end": 100, "username": "JJGARRETT94", "id": "410808806"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "GringoLocoOG", "id": "829533419575111680"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "ProjectMonix", "id": "1015941876"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T09:00:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206136949079232513"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206136949079232513", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110507406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "COP25"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.963, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "diegodelgom", "id": "4143258322"}]}, "created_at": "2019-12-15T08:58:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegodelgom: Por primera vez, en la #COP25 hay interlocutores que no aceptan las falsas soluciones que se llevan adoptando 25 a\u00f1os.\nLa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206136319363178496"], "id": "1206136319363178496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940597017738448898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206135055866892288"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:57:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206136130212683776"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206136130212683776", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39238569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:57:06.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/47jJsK4pMQ", "edit_history_tweet_ids": ["1206136088038952960"], "id": "1206136088038952960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "author_id": "1095728797889032193", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/47jJsK4pMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/camirodrigues05/status/1206048702466539520", "display_url": "twitter.com/camirodrigues0\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T08:56:46.000Z", "lang": "es", "text": "@IUMadridCentro @cabeza_turco ni una mencion a la madre que asesina a sus hijos y se suicida y mucho menos una canci\u00f3n estupida de esas ... \nsois hip\u00f3critas", "edit_history_tweet_ids": ["1206136001669795840"], "in_reply_to_user_id": "1307618678", "id": "1206136001669795840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172192857416974337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205510082445922305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IUMadridCentro", "id": "1307618678"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "cabeza_turco", "id": "2615261330"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T08:56:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206135923894677505"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206135923894677505", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709838587924193280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "COP25"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9744, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CDPQR9W7Wg", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1206109163371290624", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T08:53:00.000Z", "lang": "es", "text": "Por primera vez, en la #COP25 hay interlocutores que no aceptan las falsas soluciones que se llevan adoptando 25 a\u00f1os.\nLa emergencia es extrema, y la falta de acuerdo demuestra que son conscientes de su actitud suicida, pero les da igual.\nDebemos obligarles a cambiar de postura. https://t.co/CDPQR9W7Wg", "edit_history_tweet_ids": ["1206135055866892288"], "id": "1206135055866892288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4143258322", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206109163371290624"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 63, "tag": "Cabify"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.3801, "type": "Other", "normalized_text": "Cabify"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.471, "type": "Person", "normalized_text": "Tito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nunakusi", "id": "428541496"}]}, "created_at": "2019-12-15T08:52:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nunakusi: Vaya! Parece que al final el trayecto con #Cabify no les ha salido \"gratis\". \nEntre ir con el sindicalista Tito o ir con el s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206134821631807488"], "id": "1206134821631807488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480315137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206128498278117376"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:52:00.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/MQwd8cECNe", "edit_history_tweet_ids": ["1206134802774208512"], "id": "1206134802774208512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810861824094650368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206132849939812352"}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/MQwd8cECNe", "expanded_url": "https://twitter.com/jp_prestes1/status/1206132849939812352", "display_url": "twitter.com/jp_prestes1/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Svizzera"}, {"start": 30, "end": 38, "tag": "vescovi"}, {"start": 101, "end": 119, "tag": "suicidioassistito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Avvenire_Nei", "id": "132880191"}]}, "created_at": "2019-12-15T08:51:32.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Avvenire_Nei: #Svizzera I #vescovi: morte assistita, i preti lascino la stanza di chi si suicida #suicidioassistito  https://t.co/FJ3yt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206134685706915847"], "id": "1206134685706915847", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485727092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205820742643986432"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:50:16.000Z", "lang": "es", "text": "@MonederoJC la madre que asesina a sus dos ni\u00f1os y se suicida ni pio , para cuando una cancioncita estupida de esas ??\nla mata ni\u00f1os eres t\u00f9 \nla mata ni\u00f1os eres t\u00f9", "edit_history_tweet_ids": ["1206134366658797568"], "in_reply_to_user_id": "108670198", "id": "1206134366658797568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172192857416974337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205799397142999042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T08:48:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206133837903740929"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206133837903740929", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393629014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:44:14.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/IRom7J9wRj", "edit_history_tweet_ids": ["1206132849939812352"], "id": "1206132849939812352", "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "4278035128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206070120474386432"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/IRom7J9wRj", "expanded_url": "https://twitter.com/zadenini/status/1206070120474386432", "display_url": "twitter.com/zadenini/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T08:44:06.000Z", "lang": "es", "text": "@albertoowono @YouTube Inesperado?\nA muchos su pol\u00edtica de cl\u00e1usulas y fichajes nos parec\u00eda suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1206132815772995586"], "in_reply_to_user_id": "199861046", "id": "1206132815772995586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331897934", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206129153285722113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "albertoowono", "id": "199861046"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T08:43:39.000Z", "lang": "ca", "text": "A @claravalerio201 se diz vegana mas matou a pomba sufocada akxjakdjakxjKdj", "edit_history_tweet_ids": ["1206132702967160832"], "id": "1206132702967160832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "936006356393451521", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 18, "username": "claravalerio201", "id": "846551728476573697"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T08:42:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206132484678791169"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206132484678791169", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762004268522037248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:38:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206131335007547393"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206131335007547393", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294109109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:37:31.000Z", "lang": "it", "text": "Porta Maggiore a Roma, luci e restauri per la Basilica di Saffo\u00a0suicida https://t.co/ZVbNWLm8Rr", "edit_history_tweet_ids": ["1206131156904751105"], "id": "1206131156904751105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118432292131753984", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ZVbNWLm8Rr", "expanded_url": "https://notiziedi.it/porta-maggiore-a-roma-luci-e-restauri-per-la-basilica-di-saffo-suicida/", "display_url": "notiziedi.it/porta-maggiore\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T08:36:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206130865669132289"], "id": "1206130865669132289", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38064007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T08:32:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206129971074404353"], "id": "1206129971074404353", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273075607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:31:07.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 (kkkkkkkkkkkkrelevamos) https://t.co/nTVq9xNlDE", "edit_history_tweet_ids": ["1206129545184784384"], "id": "1206129545184784384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957693795147091973", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205994652870094850"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/nTVq9xNlDE", "expanded_url": "https://twitter.com/meltops_/status/1205994652870094850", "display_url": "twitter.com/meltops_/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T08:30:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206129288803737600"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206129288803737600", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710292950970982400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:28:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2611\ufe0f\n\nNota vermelha \u2611\ufe0f\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274e\n\nDepend\u00eancia \u274e\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2611\ufe0f\n\nMatou aula \u2611\ufe0f\n\nFoi expulso de sala \u2611\ufe0f\n\nAluno destaque \u2611\ufe0f\n\nSe popularizou \u2611\ufe0f https://t.co/u7mFHSlNgT", "edit_history_tweet_ids": ["1206128875853549568"], "id": "1206128875853549568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117453287899398144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201719319220178944"}], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/u7mFHSlNgT", "expanded_url": "https://twitter.com/vinnisilvva/status/1201719319220178944", "display_url": "twitter.com/vinnisilvva/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T08:28:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206128838876565505"], "id": "1206128838876565505", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531931823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "Cabify"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3425, "type": "Other", "normalized_text": "Cabify"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "Tito"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.358, "type": "Other", "normalized_text": "cabify"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/t9lXI18fzC", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191213/un-conductor-de-cabify-a-cuatro-pasajeras-antes-de-empotrarse-en-una-rotonda-en-alicante-este-viaje-os-va-a-salir-gratis-7773359", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T08:26:57.000Z", "lang": "es", "text": "Vaya! Parece que al final el trayecto con #Cabify no les ha salido \"gratis\". \nEntre ir con el sindicalista Tito o ir con el suicida de cabify... \nhttps://t.co/t9lXI18fzC", "edit_history_tweet_ids": ["1206128498278117376"], "id": "1206128498278117376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "428541496"}, {"created_at": "2019-12-15T08:26:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206128335794900992"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206128335794900992", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116793540376453120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:26:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206128319940513792"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206128319940513792", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169990657148116996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:24:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fitzgeraljazz: @europapress @sanchezcastejon \u00bfPide abstenci\u00f3n gratis de @populares, mientras perge\u00f1a un gobierno suicida? \n\u00a1Usted se ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206127774102163456"], "id": "1206127774102163456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915863347798724609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205483111255093248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fitzgeraljazz", "id": "915863347798724609"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "europapress", "id": "121385551"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 76, "end": 86, "username": "populares", "id": "20509689"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T08:23:29.000Z", "lang": "it", "text": "RT @clubuds: @nzingaretti \u00c8 inutile, non riuscirete a metterci in difficolt\u00e0. I cittadini responsabili hanno gi\u00e0 capito a cosa servono le s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206127627863502848"], "id": "1206127627863502848", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385613572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205968356509138945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "clubuds", "id": "385613572"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T08:22:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206127441913286656"], "id": "1206127441913286656", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792406651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}]}, "created_at": "2019-12-15T08:21:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206127102011019264"], "id": "1206127102011019264", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221871019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:20:27.000Z", "lang": "es", "text": "Margot Robbie critica la relaci\u00f3n de Harley Quinn y Joker en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/vvnhA2LhvB", "edit_history_tweet_ids": ["1206126863728488448"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/vvnhA2LhvB", "expanded_url": "https://ift.tt/34nFT3O", "display_url": "ift.tt/34nFT3O"}]}, "id": "1206126863728488448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266769177"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T08:19:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206126685663481856"], "id": "1206126685663481856", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4888226939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T08:18:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206126354456043520"], "id": "1206126354456043520", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312215642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:18:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206126284977442816"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1206126284977442816", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135344396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:14:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206125488848228352"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206125488848228352", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193190873481273345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-15T08:10:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206124328535953409"], "id": "1206124328535953409", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876284259824263168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206093277725724672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T08:09:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206124139465117696"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "id": "1206124139465117696", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290554699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 52, "tag": "neve"}, {"start": 78, "end": 92, "tag": "GlobalWarming"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Terra_Pianeta", "id": "1159104065441292289"}]}, "created_at": "2019-12-15T08:07:35.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Terra_Pianeta: Ogni volta che dite \"Uh! La #neve \u2744\ufe0f, che fine ha fatto il #GlobalWarming \ud83c\udf21\ufe0f?!\" \n\nUn vostro neurone si suicida\u2620\ufe0f\n\nVolete\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206123623821561856"], "id": "1206123623821561856", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844654365449359362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205569479784173571"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:07:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206123503642124288"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206123503642124288", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10213442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T08:06:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206123422306258944"], "id": "1206123422306258944", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26923046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:05:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206123102087737346"], "id": "1206123102087737346", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220892762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T08:05:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206123014368219137"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206123014368219137", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724739300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:04:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206122786198114304"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1206122786198114304", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444959716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:02:35.000Z", "lang": "es", "text": "James Gunn habl\u00f3 con David Ayer sobre sus planes para El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/AQHJ08GVzf ... via IGN https://t.co/eeWuXydIzo", "edit_history_tweet_ids": ["1206122366646001664"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 54, "end": 73, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "IGN"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/AQHJ08GVzf", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2016/158749/news/james-gunn-hablo-con-david-ayer-sobre-sus-planes-para-el-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/eeWuXydIzo", "expanded_url": "https://twitter.com/GAMELX/status/1206122366646001664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eeWuXydIzo", "media_key": "3_1206122365589086208"}]}, "id": "1206122366646001664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893255556"}, {"created_at": "2019-12-15T08:02:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206122347331293185"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206122347331293185", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917710131323899904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T08:01:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206122209837760515"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1206122209837760515", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1855570375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}]}, "created_at": "2019-12-15T07:56:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206120834835894272"], "id": "1206120834835894272", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35152354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:56:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206120727650459649"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "id": "1206120727650459649", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859174803026190337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:55:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206120688228216834"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206120688228216834", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14790618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:55:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206120629264637957"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206120629264637957", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2790573696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:55:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MadridPeli: Noticia ampliada y titular. Si en lugar de Maria, hubiera sido Josep el suicida, \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda el titular? Mis condolencias a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206120611426254848"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 79, "end": 94, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Josep el suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MadridPeli", "id": "914906152026206208"}]}, "id": "1206120611426254848", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309226828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205612907054149632"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:55:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206120560457072640"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1206120560457072640", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944580192789585921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T07:54:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206120268084723713"], "id": "1206120268084723713", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595129782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:53:13.000Z", "lang": "es", "text": "El disidente guineano es un verdadero suicida\n\nSin apoyos internacionales reales, con la poblaci\u00f3n aborregada que tenemos, sin los medios econ\u00f3micos que pueden garantizar hacer un frente m\u00ednimamente equilibrado con el poder establecido....\n\nYo no.....Yo ya estoy muerto,no cuento", "edit_history_tweet_ids": ["1206120011250708482"], "id": "1206120011250708482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189177616"}, {"created_at": "2019-12-15T07:51:42.000Z", "lang": "es", "text": "@MRSPiperThread @Luisita1214 @VocerodelP Nos toca a todos como sociedad, en casa, empresa, donde sea. No lo puedes pedir a un suicida que luche por su salud mental porque es SU responsabilidad. Si como sociedad mejoramos podremos atender y disminuir este tipo de situaciones. No entiendo la negaci\u00f3n a un cambio mejor.", "edit_history_tweet_ids": ["1206119628528869376"], "in_reply_to_user_id": "1128097518888411136", "id": "1206119628528869376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981707544040169472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206118480782745601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "Luisita1214", "id": "1074860832247431169"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T07:50:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206119325335277569"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206119325335277569", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86562604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:50:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206119258243121153"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206119258243121153", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869334317104857088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:49:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206119059785502720"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "id": "1206119059785502720", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717010526195347456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:47:08.000Z", "lang": "pt", "text": "adorei o pacto suicida entre meus favs blaine, sami, sonny e ennis\nno geral gostei do resultado, se o leland tivesse ganhado teria sido perfeito", "edit_history_tweet_ids": ["1206118480157822977"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4253, "type": "Person", "normalized_text": "pacto"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.3893, "type": "Other", "normalized_text": "blaine"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "sami"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "sonny"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4942, "type": "Other", "normalized_text": "ennis"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "leland"}]}, "id": "1206118480157822977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1337384874"}, {"created_at": "2019-12-15T07:45:36.000Z", "lang": "es", "text": "@ramgar2008 @liatrueba Como si el suicida tuviera un letrero que dijera \u201cAY\u00daDENME, ME VOY A SUICIDAR\u201d. A veces, ni siquiera se notan deprimidos. No tienes que vivir mostrandole a la gente que est\u00e1s triste para tener pensamientos suicidas.", "edit_history_tweet_ids": ["1206118091517841408"], "in_reply_to_user_id": "737951652", "id": "1206118091517841408", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "975772802023329792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205998932574294017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ramgar2008", "id": "737951652"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "liatrueba", "id": "860097246"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T07:44:32.000Z", "lang": "en", "text": "RT @W_W_Unicorns: Rolling fireman\u2019s carry suicida by @Air_Blake2234 to @LaynieLuck onto @JJGARRETT94 @GringoLocoOG @ProjectMONIX @JesusBryc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206117824521023488"], "id": "1206117824521023488", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725116567357427712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206117295577325569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "Air_Blake2234", "id": "1486187014726762500"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "LaynieLuck", "id": "110857009"}, {"start": 88, "end": 100, "username": "JJGARRETT94", "id": "410808806"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "GringoLocoOG", "id": "829533419575111680"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "ProjectMonix", "id": "1015941876"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T07:43:55.000Z", "lang": "es", "text": "@mfranco_uah @Filmin S\u00ed. La madre se suicida (no es spoiler, lo pone en la sinopsis) pero est\u00e1 bien tratado y pod\u00e9is hablarlo con ellos... La peli es muy divertida y emocional.", "edit_history_tweet_ids": ["1206117666848694273"], "in_reply_to_user_id": "1322186852", "id": "1206117666848694273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15289845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206115543939526656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mfranco_uah", "id": "1322186852"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "Filmin", "id": "17309892"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T07:42:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206117372727320576"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206117372727320576", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3388615264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:42:41.000Z", "lang": "en", "text": "RT @W_W_Unicorns: Rolling fireman\u2019s carry suicida by @Air_Blake2234 to @LaynieLuck onto @JJGARRETT94 @GringoLocoOG @ProjectMONIX @JesusBryc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206117359762788352"], "id": "1206117359762788352", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850185194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206117295577325569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "Air_Blake2234", "id": "1486187014726762500"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "LaynieLuck", "id": "110857009"}, {"start": 88, "end": 100, "username": "JJGARRETT94", "id": "410808806"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "GringoLocoOG", "id": "829533419575111680"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "ProjectMonix", "id": "1015941876"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T07:42:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206117358756122625"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206117358756122625", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3415862903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:42:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206117333762224128"], "id": "1206117333762224128", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472159149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 143, "tag": "FU1MoreRound"}, {"start": 165, "end": 186, "tag": "freelanceunderground"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 142, "probability": 0.3701, "type": "Other", "normalized_text": "FU1MoreRound"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/jY1bBIqLNG", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1206117295577325569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jY1bBIqLNG", "media_key": "7_1206117193756397568"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "Air_Blake2234", "id": "1486187014726762500"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "LaynieLuck", "id": "110857009"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "JJGARRETT94", "id": "410808806"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "GringoLocoOG", "id": "829533419575111680"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "ProjectMonix", "id": "1015941876"}, {"start": 111, "end": 127, "username": "JesusBryceWalks", "id": "3621205756"}, {"start": 146, "end": 162, "username": "FreelanceUndrgd", "id": "802461404"}]}, "created_at": "2019-12-15T07:42:26.000Z", "lang": "en", "text": "Rolling fireman\u2019s carry suicida by @Air_Blake2234 to @LaynieLuck onto @JJGARRETT94 @GringoLocoOG @ProjectMONIX @JesusBryceWalks \n\n#FU1MoreRound | @FreelanceUndrgd \n\n#freelanceunderground https://t.co/jY1bBIqLNG", "edit_history_tweet_ids": ["1206117295577325569"], "id": "1206117295577325569", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "700513098243796994"}, {"created_at": "2019-12-15T07:41:51.000Z", "lang": "es", "text": "@KaGutierrezG Lo mio ser\u00eda \n\"Yo re quer\u00eda tener hijos, hasta que vi la cantidad da plataaaa que hay que invertirle...\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \n\nEl instinto suicida se les disminuye creciendo pero la plataaaa, ayyyy\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1206117148667580417"], "in_reply_to_user_id": "522645660", "id": "1206117148667580417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "260003640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206094883280314371"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KaGutierrezG", "id": "522645660"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T07:40:57.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1206116921877450752"], "id": "1206116921877450752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "986813179329163264"}, {"created_at": "2019-12-15T07:40:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206116851773775873"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206116851773775873", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523180515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:40:26.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: n tem no marista\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c n choro por nada\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/z60kPB9SSU", "edit_history_tweet_ids": ["1206116791249973248"], "id": "1206116791249973248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "818105400994234368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206099579785154560"}], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/z60kPB9SSU", "expanded_url": "https://twitter.com/AlineFilipini/status/1206099579785154560", "display_url": "twitter.com/AlineFilipini/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T07:40:00.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o sei se eu matei a saudade oi ela me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1206116683569651714"], "id": "1206116683569651714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175141027285524480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T07:39:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206116618155282432"], "id": "1206116618155282432", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:39:35.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1206116579701858304"], "id": "1206116579701858304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107103388997767170"}, {"created_at": "2019-12-15T07:39:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @__f__m__b__: Est\u00e1 el Twitter facha echando pestes. Una mujer asesina a sus hijos y luego se suicida. Andan diciendo que los medios habl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206116468594806784"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9569, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__f__m__b__", "id": "2848531005"}]}, "id": "1206116468594806784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1647614540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205823745887219712"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:38:49.000Z", "lang": "es", "text": "Que pinche tristeza a la gente de este tuit que dice que la gente que se suicida es alguien \u201cmentalmente debil\u201d NETA QUE VERGAS LES PASA?! https://t.co/y2sFJxAaBt", "edit_history_tweet_ids": ["1206116383488126976"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5812, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/y2sFJxAaBt", "expanded_url": "https://twitter.com/liatrueba/status/1205951302020272128", "display_url": "twitter.com/liatrueba/stat\u2026"}]}, "id": "1206116383488126976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1041098468473790464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205951302020272128"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:38:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206116223563509760"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1206116223563509760", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974741837322874881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:37:47.000Z", "lang": "pt", "text": "dia 3 a vacina de t\u00e9tano desenvolveu consci\u00eancia e tenta se apoderar de mim j\u00e1 matou meu bra\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1206116126465372160"], "id": "1206116126465372160", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "281260770"}, {"created_at": "2019-12-15T07:36:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206115789172084736"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206115789172084736", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2238143395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:35:38.000Z", "lang": "it", "text": "RT @clubuds: @nzingaretti \u00c8 inutile, non riuscirete a metterci in difficolt\u00e0. I cittadini responsabili hanno gi\u00e0 capito a cosa servono le s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206115582460014593"], "id": "1206115582460014593", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1220637330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205968356509138945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "clubuds", "id": "385613572"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T07:35:25.000Z", "lang": "es", "text": "Una madre se suicida tras herir a su esposo y matar a sus hijos en San Bernardino https://t.co/NwGtjQ2dRj", "edit_history_tweet_ids": ["1206115530496569345"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "San Bernardino"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/NwGtjQ2dRj", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/Los%20Angeles/una-madre-se-suicida-tras-herir-a-su-esposo-y-matar-a-sus-hijos-en-san-bernardino/ar-AAK8cxj?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}]}, "id": "1206115530496569345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126741060"}, {"created_at": "2019-12-15T07:33:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206114940806938624"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206114940806938624", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891603310041497600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-15T07:32:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206114792148262913"], "id": "1206114792148262913", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4842132472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206053264216772608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T07:30:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206114234184163329"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206114234184163329", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68293215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:29:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SLBurstein: Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el miste\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206114066273619968"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "id": "1206114066273619968", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501003454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073855388930048"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:26:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206113297533218816"], "id": "1206113297533218816", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133462028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T07:23:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206112653476802560"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206112653476802560", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247752489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:23:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206112464481521665"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "id": "1206112464481521665", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487682373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:22:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206112399889195008"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206112399889195008", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827554104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:22:21.000Z", "lang": "es", "text": "@Re_Dead @xxjohgezzyxx @CCLegaspi Yo s\u00ed creo y si ese loco entro a pelear el \u00faltimo Round con la mand\u00edbula rota es un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1206112242225299456"], "in_reply_to_user_id": "707897743", "id": "1206112242225299456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4718992941", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206110904795959296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Re_Dead", "id": "707897743"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "xxjohgezzyxx", "id": "329764840"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "CCLegaspi", "id": "16371060"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T07:22:13.000Z", "lang": "es", "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "edit_history_tweet_ids": ["1206112207056060416"], "id": "1206112207056060416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195918395662880769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}]}, "created_at": "2019-12-15T07:21:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206112067289137152"], "id": "1206112067289137152", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4413141613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "created_at": "2019-12-15T07:11:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206109455148036096"], "id": "1206109455148036096", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1432084152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 55, "tag": "BTSWins10s"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.7269, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSWins10s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "chimchim6103539", "id": "1031575253384867840"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-12-15T07:11:07.000Z", "lang": "es", "text": "@chimchim6103539 @BTS_twt Escuadr\u00f3n Suicida #BTSWins10s @BTS_twt", "edit_history_tweet_ids": ["1206109415729967104"], "in_reply_to_user_id": "1031575253384867840", "id": "1206109415729967104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981612976607322112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206077431871922176"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:07:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Echandobroma: @hmagallans @LaloPerfect No se trata de hacerse los fuertes. Se trata de dimensionar las cosas en su medida. Cambiar de e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206108538562633728"], "id": "1206108538562633728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987897335500898304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205994763641610241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Echandobroma", "id": "253792527"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "hmagallans", "id": "250927252"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "LaloPerfect", "id": "994485967"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T07:06:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Fran\u00e7ois Vatel, inventor do chantili, se matou porque faltava peixe no banquete https://t.co/5IWyHHCKn3", "edit_history_tweet_ids": ["1206108287558725632"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Fran\u00e7ois Vatel"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/5IWyHHCKn3", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/historia-francois-vatel-inventor-do-chantili-se-matou-porque-faltava-peixe-no-banquete.phtml?fbclid=IwAR3Y361ZvHyiqaoXH-nJuv1aKXaNeD7Q4hR2AvOmUu9hdvbh9LwXJWGd3Qo#.XfXbdxHC6Kc.twitter", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "id": "1206108287558725632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64125628"}, {"created_at": "2019-12-15T07:05:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206108062681047046"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206108062681047046", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52225062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:05:39.000Z", "lang": "es", "text": "@primerafuente1 Tranquil\u00edzate, imb\u00e9cil. El Per\u00fa se r\u00ede con rabia del suicida corrupto. Chit\u00f3n, nom\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1206108038576377856"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}]}, "in_reply_to_user_id": "1929290508", "id": "1206108038576377856", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "author_id": "281913797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015252510453760"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:03:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@Babekaah To falando sobre a Arya real, ao saber que o irm\u00e3o foi morto do mesmo jeito que ela matou Dareon, n\u00e3o teria motivos pra voltar ou se vingar dos amotinados. Por\u00e9m, talvez ela parta pra hipocrisia.", "edit_history_tweet_ids": ["1206107442175717376"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5484, "type": "Person", "normalized_text": "Arya"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "Dareon"}]}, "in_reply_to_user_id": "1159465583747969024", "id": "1206107442175717376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105976237422448641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205963743215136769"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:02:44.000Z", "lang": "pt", "text": "A mina se matou vcs sabem a gravidade disso", "edit_history_tweet_ids": ["1206107303025561601"], "id": "1206107303025561601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022337043974770689"}, {"created_at": "2019-12-15T06:58:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206106348246700032"], "id": "1206106348246700032", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4371976961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T06:57:36.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o era pra mim ser desse jeito , penso nas coisas que fiz e me arrependo muito q uma hora vou me suicida \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1206106012362649600"], "id": "1206106012362649600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4830847713"}, {"created_at": "2019-12-15T06:57:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206105952098893824"], "id": "1206105952098893824", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120610060462374912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T06:57:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@_gvmmo Hitler conseguiu fugir da Alemanha ap\u00f3s a sua derrota em 45, ele n\u00e3o se suicidou.", "edit_history_tweet_ids": ["1206105949028655104"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_gvmmo", "id": "1084948615574048768"}]}, "in_reply_to_user_id": "1084948615574048768", "id": "1206105949028655104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135690468560384004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206006104028831747"}]}, {"created_at": "2019-12-15T06:55:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@DiegoLopesM hauahuahuahu e eu vou l\u00e1 saber? N\u00e3o me especializei em lagartixalogia. Pergunta pra filha se a lagartixa que voc\u00ea matou era m\u00e3e dela. kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1206105565648359424"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "lagartixalogia"}]}, "in_reply_to_user_id": "315465795", "id": "1206105565648359424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "880213273328668672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206105112407674880"}]}, {"created_at": "2019-12-15T06:55:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206105383510724609"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206105383510724609", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055620372031307776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T06:54:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BRJaredLeto: David Ayer, direto de Esquadr\u00e3o Suicida, no Instagram Story. https://t.co/8jQFMhB3WC", "edit_history_tweet_ids": ["1206105338396774400"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.7469, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram Story"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8jQFMhB3WC", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1205960406600224769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jQFMhB3WC", "media_key": "7_1205960327822815233"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157"}]}, "id": "1206105338396774400", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428925102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205960406600224769"}]}, {"created_at": "2019-12-15T06:54:30.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Sb7TLm0uhl", "edit_history_tweet_ids": ["1206105232834478080"], "id": "1206105232834478080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155969925971771392", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Sb7TLm0uhl", "expanded_url": "https://twitter.com/Rayane_barroos/status/1206103923918028801", "display_url": "twitter.com/Rayane_barroos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T06:54:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@1hot_angel @marta_moraes99 Capaiz, se a bebida n me matou at\u00e9 hj nada mais me mata kkkkk vaso ruim n quebra \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1206105115922485248"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3576, "type": "Other", "normalized_text": "Capaiz"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "marta_moraes99", "id": "721937026640187392"}]}, "in_reply_to_user_id": "312171021", "id": "1206105115922485248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090591184127516677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206027987256303616"}]}, {"created_at": "2019-12-15T06:53:45.000Z", "lang": "es", "text": "@RubeaDeSol En cualquier momento se suicida un presidente \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1206105043176427520"], "in_reply_to_user_id": "3042980196", "id": "1206105043176427520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882675084053368839", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206104517042946049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RubeaDeSol", "id": "1190557283660566528"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T06:53:28.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando practiquen la auto asfixia er\u00f3tica recuerden siempre dejar una nota suicida, que oso que te vean ah\u00ed en tu miseria muerto de manera tan rid\u00edcula.", "edit_history_tweet_ids": ["1206104971806158848"], "id": "1206104971806158848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "129868426"}, {"created_at": "2019-12-15T06:52:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206104797935554560"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "id": "1206104797935554560", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051669215307018240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"created_at": "2019-12-15T06:52:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "edit_history_tweet_ids": ["1206104724476481537"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "id": "1206104724476481537", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116046945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}]}, {"created_at": "2019-12-15T06:52:00.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/Z47KYcM5d0", "edit_history_tweet_ids": ["1206104604057976832"], "id": "1206104604057976832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "937736219403972608", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Z47KYcM5d0", "expanded_url": "https://twitter.com/leandro_ltp/status/1206103560922050560", "display_url": "twitter.com/leandro_ltp/st\u2026"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-15T06:51:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206104447669166080"], "id": "1206104447669166080", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1352915461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206093277725724672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T06:51:10.000Z", "lang": "es", "text": "@shawnicepedro escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1206104394414075904"], "in_reply_to_user_id": "1058673571764027392", "id": "1206104394414075904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130848051663446016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205900122426617856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "shawnicepedro", "id": "1255197504775258113"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DrCalleros", "id": "139169389"}]}, "created_at": "2019-12-15T06:49:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrCalleros: #Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1206104000258428928"], "id": "1206104000258428928", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187953855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593618624503810"}]}], "includes": {"users": [{"username": "TerceraDerivada", "verified": false, "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 413, "tweet_count": 44914, "listed_count": 3}, "id": "1115200470"}, {"location": "Araucan\u00eda ", "username": "aprachile", "verified": false, "name": "APRA ARAUCAN\u00edA", "public_metrics": {"followers_count": 44209, "following_count": 9372, "tweet_count": 67789, "listed_count": 86}, "id": "1085505375904899072"}, {"username": "cordobaantonia6", "verified": false, "name": "Antonia Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 94, "tweet_count": 2175, "listed_count": 0}, "id": "914162866466512896"}, {"username": "SLBurstein", "verified": false, "name": "Sergio Burstein", "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}, "id": "472392232"}, {"username": "anemnnn", "verified": false, "name": "anem \ud83d\udd3b #LosRecortesMATAN \"ANTIFA\"", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 4012, "tweet_count": 268206, "listed_count": 110}, "id": "222841803"}, {"location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "username": "jaime_srr", "verified": false, "name": "Jaime", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "id": "458727413"}, {"location": "Brazil, IN", "username": "mijota11", "verified": false, "name": "MJP", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 58, "tweet_count": 8208, "listed_count": 0}, "id": "38010808"}, {"username": "FBDemocratico", "verified": false, "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "id": "1155206270644830208"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "chiquitapr_25", "verified": false, "name": "Can you Call ME Joker? \ud83d\ude42 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 2904, "tweet_count": 48064, "listed_count": 26}, "id": "60628539"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "Pi_ccola", "verified": false, "name": "P\u00ee\u010d\u00e7\u00f8\u0142\u00e4 \u270a\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 663, "tweet_count": 113871, "listed_count": 21}, "id": "61067371"}, {"location": "Rio de janeiro, Brasil ", "username": "omccardoso", "verified": false, "name": "mas kavo", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1492, "tweet_count": 38310, "listed_count": 6}, "id": "79630896"}, {"location": "Bahia", "username": "rafaelvelame", "verified": false, "name": "Rafael Velame", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}, "id": "28108748"}, {"username": "KALQUIMISTA", "verified": false, "name": "CARLOS ALBERTO", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 232, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}, "id": "353974155"}, {"location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin", "verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848"}, {"username": "JoseArevaloCel2", "verified": false, "name": "Socialista comprometido", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 165, "tweet_count": 13548, "listed_count": 0}, "id": "1076173131050569730"}, {"username": "karitupl_", "verified": false, "name": "Karito", "public_metrics": {"followers_count": 25797, "following_count": 991, "tweet_count": 69850, "listed_count": 14}, "id": "914948659"}, {"location": "ssa", "username": "rosendhoney", "verified": false, "name": "louis e", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 200, "tweet_count": 25720, "listed_count": 1}, "id": "802574503742210048"}, {"location": "Ivaipor\u00e3, Brasil", "username": "ErikaCasaGrand4", "verified": false, "name": "erikinha", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 187, "tweet_count": 19654, "listed_count": 0}, "id": "865261472712142849"}, {"location": "Ivaipor\u00e3, Brasil", "username": "Mary_horvatich", "verified": false, "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 645, "tweet_count": 12014, "listed_count": 0}, "id": "4801089148"}, {"location": "Italia Roma \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "LifeisJK", "verified": false, "name": "fr\u2606n", "public_metrics": {"followers_count": 4986, "following_count": 3519, "tweet_count": 59106, "listed_count": 30}, "id": "3306056752"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "username": "littlegag0", "verified": false, "name": "gago", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 986, "tweet_count": 24372, "listed_count": 0}, "id": "918641011152379904"}, {"username": "Carlosv19728995", "verified": false, "name": "Carlos.vale Sempre na Luta \ud83d\udc9f", "public_metrics": {"followers_count": 3660, "following_count": 4783, "tweet_count": 19514, "listed_count": 6}, "id": "1105905394927525888"}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "username": "silaspaz", "verified": false, "name": "silas pazzionotto\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 5009, "tweet_count": 7348, "listed_count": 0}, "id": "2599052281"}, {"username": "Orwell1984Br", "verified": false, "name": "o brasil virou o enredo de 1984 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1010, "tweet_count": 75264, "listed_count": 0}, "id": "1134200011221348352"}, {"location": "Brasil e o mundo", "username": "Antonia_Lula", "verified": false, "name": "Antonia #Lula/Alckmin 13", "public_metrics": {"followers_count": 7325, "following_count": 7852, "tweet_count": 322817, "listed_count": 47}, "id": "2980176958"}, {"username": "mendozama1965", "verified": false, "name": "Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 429, "tweet_count": 25794, "listed_count": 0}, "id": "2645763876"}, {"username": "marianegomide", "verified": false, "name": "Mariane Gomide", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 533, "tweet_count": 118309, "listed_count": 1}, "id": "188572451"}, {"location": "Curitiba/Brasil", "username": "nikkioliveira", "verified": false, "name": "Nikki Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 38039, "following_count": 890, "tweet_count": 95290, "listed_count": 60}, "id": "8403952"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "chamo_arias", "verified": false, "name": "JUAN CARLOS ARIAS", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 193, "tweet_count": 272746, "listed_count": 6}, "id": "215489665"}, {"username": "Andy53995935", "verified": false, "name": "Andy", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 2606, "tweet_count": 21464, "listed_count": 0}, "id": "1045463405077962753"}, {"location": "Matias Barbosa, Brasil", "username": "arte_queiroz", "verified": false, "name": "Anderson Queiroz \u270a\ud83c\udfff\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 909, "tweet_count": 1896, "listed_count": 0}, "id": "3064472829"}, {"location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "username": "Reporte_Indigo", "verified": true, "name": "Reporte \u00cdndigo", "public_metrics": {"followers_count": 974149, "following_count": 729, "tweet_count": 340289, "listed_count": 5881}, "id": "31023547"}, {"username": "joyceruffino", "verified": false, "name": "Dig joy", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 102, "tweet_count": 14623, "listed_count": 0}, "id": "246863668"}, {"location": "Brasil", "username": "goaway_bitch", "verified": false, "name": "antifruti", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 737, "tweet_count": 177790, "listed_count": 17}, "id": "139612813"}, {"location": "Lima y +", "username": "zetaunolima", "verified": false, "name": "Don Zeta", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}, "id": "228118709"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "RafaelCanez3", "verified": false, "name": "Rafael C\u00e1nez Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1130, "tweet_count": 6917, "listed_count": 0}, "id": "706331327625297921"}, {"username": "luzzmar170", "verified": false, "name": "Luz Mar\u00eda Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 4198, "following_count": 4272, "tweet_count": 210770, "listed_count": 9}, "id": "732368680089231360"}, {"username": "Davideplatin", "verified": false, "name": "Davidson", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 689, "tweet_count": 603, "listed_count": 0}, "id": "1120722700190666753"}, {"username": "esquinabaja", "verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967"}, {"username": "s_cucho", "verified": false, "name": "Sonia Vanessa C.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "id": "2568384330"}, {"location": "Belo Horizonte -  MG", "username": "MarcioElisio", "verified": false, "name": "GALO FORTE E VINGADOR", "public_metrics": {"followers_count": 4489, "following_count": 4800, "tweet_count": 58925, "listed_count": 3}, "id": "60100974"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "darionessa", "verified": false, "name": "Vanessa Lewandowski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 789, "tweet_count": 334597, "listed_count": 39}, "id": "172988085"}, {"location": "Peru", "username": "Suesueperu", "verified": false, "name": "Suesueperu", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 485, "tweet_count": 5530, "listed_count": 0}, "id": "2216171930"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "lucianolopez27", "verified": false, "name": "Luciano L\u00f3pez Flores", "public_metrics": {"followers_count": 88334, "following_count": 1389, "tweet_count": 21906, "listed_count": 130}, "id": "3313603574"}, {"location": "rio", "username": "averas0", "verified": false, "name": "ana beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 840, "tweet_count": 25595, "listed_count": 0}, "id": "777586123421917184"}, {"location": "La Plata", "username": "Gra_Chiod", "verified": false, "name": "Graciela", "public_metrics": {"followers_count": 4252, "following_count": 4630, "tweet_count": 26553, "listed_count": 0}, "id": "454230311"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "aguinaldoluizc1", "verified": false, "name": "aguinaldo luiz cunha\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4107, "following_count": 4970, "tweet_count": 65340, "listed_count": 1}, "id": "1145395699137294338"}, {"location": "konoha 027", "username": "uuuuu_sky_", "verified": false, "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd20\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 552, "tweet_count": 21985, "listed_count": 0}, "id": "1033558591276548096"}, {"username": "JuanDeL95922731", "verified": false, "name": "Juan De La Torre", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 96, "tweet_count": 5804, "listed_count": 0}, "id": "1193057750537981952"}, {"location": "Cochabamba, Bolivia", "username": "gatovillegas", "verified": false, "name": "Gonzalo Villegas", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 298, "tweet_count": 21457, "listed_count": 43}, "id": "48574319"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "Lechuza9", "verified": false, "name": "Mirtha Esther", "public_metrics": {"followers_count": 6744, "following_count": 6160, "tweet_count": 233678, "listed_count": 13}, "id": "1277999094"}, {"location": "Trelew , Chubut ", "username": "clau69medina", "verified": false, "name": "Claudio Medina \u270c \ud83d\udc9a \u2600\u264f\u2764\ud83c\udfb6\ud83d\udc22\u2604", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1904, "tweet_count": 41200, "listed_count": 5}, "id": "365751667"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "username": "xxguiaraujoxx", "verified": false, "name": "xxguiaraujoxx", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 36, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "id": "1084096550337417218"}, {"location": "pvh ", "username": "matheo_farias", "verified": false, "name": "pietrinho", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 547, "tweet_count": 3107, "listed_count": 0}, "id": "3004748835"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "LOrtigasB", "verified": false, "name": "Luis Ortigas B.", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 190, "tweet_count": 13582, "listed_count": 0}, "id": "831317079429115905"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "vtrbol", "verified": false, "name": "Vitor Silva", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 290, "tweet_count": 74283, "listed_count": 0}, "id": "342411340"}, {"location": "Andara\u00ed-Ba Chapada Diamantina ", "username": "JongaPereira", "verified": false, "name": "Jonga LULA LIVRE ROUSSEFF Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 2783, "following_count": 5007, "tweet_count": 180313, "listed_count": 7}, "id": "352444593"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "mayanaidk", "verified": false, "name": "mayana", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 370, "tweet_count": 301860, "listed_count": 0}, "id": "107877306"}, {"username": "Fernand13877156", "verified": false, "name": "Fernando Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 257, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "id": "1107345344952713216"}, {"location": "Rio", "username": "gduvivier", "verified": true, "name": "Gregorio Duvivier", "public_metrics": {"followers_count": 1743135, "following_count": 2019, "tweet_count": 16124, "listed_count": 1847}, "id": "25704704"}, {"location": "Venezuela.", "username": "lbam51", "verified": false, "name": "L.B", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1195, "tweet_count": 220605, "listed_count": 22}, "id": "148678992"}, {"location": "Brasil", "username": "CeciliaLeite13", "verified": false, "name": "Cecilia N. L.", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 63, "tweet_count": 10100, "listed_count": 0}, "id": "3644199801"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "ReinaldoDiiias", "verified": false, "name": "Reinaldo", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 541, "tweet_count": 2844, "listed_count": 0}, "id": "992100083821957120"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "mluisa027", "verified": false, "name": "maria\u262d\u2b5013\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 185, "tweet_count": 21454, "listed_count": 0}, "id": "730029847137947648"}, {"location": "027", "username": "gabriellarosaj", "verified": false, "name": "\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf2", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 436, "tweet_count": 8772, "listed_count": 1}, "id": "994787595577184256"}, {"location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea ", "username": "SirJoseM28", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 M.\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 342, "tweet_count": 4327, "listed_count": 0}, "id": "1088146302658072576"}, {"username": "Paola24561", "verified": false, "name": "BikerChick24561", "public_metrics": {"followers_count": 3166, "following_count": 2091, "tweet_count": 54925, "listed_count": 5}, "id": "15805049"}, {"location": "Curitiba", "username": "qualquerhuma", "verified": false, "name": "lulista futurista petezona convicta \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 876, "tweet_count": 170995, "listed_count": 29}, "id": "98929520"}, {"username": "LizziEmilly", "verified": false, "name": "Emilly Lizzi", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 446, "tweet_count": 11805, "listed_count": 0}, "id": "1002346865390772224"}, {"location": "Iju\u00ed, Brasil", "username": "boff_suelen", "verified": false, "name": "Su\u00e9len \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 692, "tweet_count": 9311, "listed_count": 0}, "id": "877678470255521792"}, {"location": "Cusco", "username": "Ysmael_aranda", "verified": false, "name": "ish", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 685, "tweet_count": 28840, "listed_count": 14}, "id": "235417977"}, {"location": "Recife, Pernambuco, Brasil.", "username": "macaxeirageral", "verified": false, "name": "Para o alto e avante! Vote certo, vote 13!", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 2750, "tweet_count": 54762, "listed_count": 32}, "id": "11077222"}, {"username": "FerFrage", "verified": false, "name": "Fer Frage", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1376, "tweet_count": 5664, "listed_count": 0}, "id": "3309346372"}, {"username": "hesspondi", "verified": false, "name": "ss\u01dd\u0265 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 762, "tweet_count": 127559, "listed_count": 4}, "id": "1636299205"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "Rejanemontero", "verified": false, "name": "Arthur campe\u00e3o \ud83c\udf35\u2728\ud83c\udf5e", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1845, "tweet_count": 54086, "listed_count": 0}, "id": "885823903297306624"}, {"location": "recife", "username": "caioxe", "verified": false, "name": "caio jornalista #FicaDeolane", "public_metrics": {"followers_count": 27430, "following_count": 415, "tweet_count": 144577, "listed_count": 37}, "id": "569504477"}, {"location": "Argentina", "username": "allegue_silvia", "verified": false, "name": "Silvia\ud83c\udf1e de Quilmes Contadora \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 816, "tweet_count": 6634, "listed_count": 3}, "id": "1177352906581979137"}, {"location": "CR Vasco da Gama - RJ - Dublin", "username": "luizmorais08", "verified": false, "name": "Luiz Morais - Vote 13\ud83d\udca2\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 558, "tweet_count": 15623, "listed_count": 0}, "id": "288816487"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo, RS", "username": "CapHooke", "verified": false, "name": "Testemunha de Sandman", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 471, "tweet_count": 11819, "listed_count": 7}, "id": "53798290"}, {"location": "Gravata\u00ed, Brasil", "username": "braccinii", "verified": false, "name": "Maria Luiza", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 674, "tweet_count": 10885, "listed_count": 0}, "id": "2338321668"}, {"location": "Gaspar, Brasil", "username": "Wile_rd", "verified": false, "name": "\u20a9ile", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 871, "tweet_count": 17332, "listed_count": 0}, "id": "843935697958551552"}, {"username": "flittt", "verified": false, "name": "sir", "public_metrics": {"followers_count": 4445, "following_count": 2602, "tweet_count": 99734, "listed_count": 1}, "id": "570441629"}, {"location": "Terra Redonda", "username": "malungorei", "verified": false, "name": "Renato Lira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 6945, "following_count": 6927, "tweet_count": 577202, "listed_count": 45}, "id": "567789577"}, {"location": "Huancayo", "username": "Egallegosq", "verified": false, "name": "EDWIN  GALLEGOS", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 388, "tweet_count": 19788, "listed_count": 0}, "id": "2811831808"}, {"location": "SnAntonioDLosAltos.Edo.Miranda", "username": "Yessik_1992", "verified": false, "name": "Iraida Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1338, "tweet_count": 15304, "listed_count": 0}, "id": "194172113"}, {"location": "New York", "username": "eldiariony", "verified": true, "name": "El Diario Nueva York", "public_metrics": {"followers_count": 51112, "following_count": 1683, "tweet_count": 291094, "listed_count": 979}, "id": "18872608"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "username": "MariaPi17610856", "verified": false, "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "id": "1179873377286156288"}, {"location": "Sevilla", "username": "juan_mesia", "verified": false, "name": "colores", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 4102, "tweet_count": 109169, "listed_count": 54}, "id": "745689836"}, {"username": "EmiliaCastil", "verified": false, "name": "EM", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 231, "tweet_count": 41047, "listed_count": 0}, "id": "730197283950624768"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "telux0", "verified": false, "name": "Teluxo", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 454, "tweet_count": 61298, "listed_count": 8}, "id": "49160414"}, {"username": "EvanRodrigues2", "verified": false, "name": "Evan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1258, "tweet_count": 210921, "listed_count": 1}, "id": "1658326021"}, {"location": "Guarulhos City", "username": "rafaelnabhan", "verified": false, "name": "Nabhan\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 4867, "tweet_count": 18364, "listed_count": 2}, "id": "197876478"}, {"location": "Diadema, Brasil", "username": "Brunouty01", "verified": false, "name": "\u2122VILLAINTHIANO", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 488, "tweet_count": 63127, "listed_count": 3}, "id": "4865752733"}, {"username": "Dc_da_depressao", "verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 288954, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408"}, {"location": "Avellaneda", "username": "Poinciana1309", "verified": false, "name": "Poinciana Fanego\ud83d\udc9a\u270c\ufe0f\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 800, "tweet_count": 3234, "listed_count": 1}, "id": "947468270"}, {"username": "maurosgs1108", "verified": false, "name": "Mauro Sergio Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 2706, "tweet_count": 54039, "listed_count": 0}, "id": "711936640617467905"}, {"location": "Maturin Edo. Monagas", "username": "Pg06Com", "verified": false, "name": "Reinaldo Poleo", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 2176, "tweet_count": 49775, "listed_count": 0}, "id": "1290131610"}, {"username": "poliscosta", "verified": false, "name": "Poliana Costa", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 288, "tweet_count": 34202, "listed_count": 2}, "id": "241711392"}, {"username": "marcosmelo47", "verified": false, "name": "Marcos Melo /\u2720/\u2720/\u2720/\u2720/\u2720/", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1000, "tweet_count": 74860, "listed_count": 0}, "id": "349614970"}, {"location": "Sete Lagoas/MG", "username": "CleberAlmenara", "verified": false, "name": "Cl\u00e9ber Alves", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 2323, "tweet_count": 28656, "listed_count": 4}, "id": "226673053"}, {"location": "Ingleses Norte, Florian\u00f3polis", "username": "bentir", "verified": false, "name": "Marcos Bento", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 388, "tweet_count": 30368, "listed_count": 0}, "id": "48798539"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "VictorNavy77", "verified": false, "name": "Victor Navy", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 227, "tweet_count": 8105, "listed_count": 1}, "id": "200636869"}, {"location": "Rio grande rs ", "username": "juliapelufo", "verified": false, "name": "j\u00fa \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 850, "tweet_count": 32416, "listed_count": 0}, "id": "727005434914197504"}, {"location": "RG", "username": "rolanninha", "verified": false, "name": "lola", "public_metrics": {"followers_count": 17709, "following_count": 2610, "tweet_count": 38402, "listed_count": 5}, "id": "4854050050"}, {"location": "Canoinhas, Brasil", "username": "bpedrassani", "verified": false, "name": "Tabela de logradouro dos Correios e CEO de MEI", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1939, "tweet_count": 20054, "listed_count": 0}, "id": "15462764"}, {"location": "oeste baiano", "username": "Sage_Nada", "verified": false, "name": "Ciro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 3340, "tweet_count": 60479, "listed_count": 11}, "id": "97436269"}, {"location": "Cariacica, Brasil", "username": "RichardsonLyrio", "verified": false, "name": "Richardson Lyrio", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 2026, "tweet_count": 26752, "listed_count": 0}, "id": "2829010687"}, {"username": "Greeninjadude", "verified": false, "name": "\ud835\udc06\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc23\ud835\udc22 \ud835\udc12\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1a \u5cf6\u7530\u6e90\u6c0f", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 270, "tweet_count": 15073, "listed_count": 1}, "id": "2402305153"}, {"username": "drdekuipe", "verified": false, "name": "\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\uddda\ud835\udde0\ud835\udf60 \u03a3 | \u13aa\u13cc \u13a2\u13aa\u13de\u13be\u13c1", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 117, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}, "id": "1203731367974100993"}, {"location": "Hell de Janeiro", "username": "VinciusAssumpo2", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius Assump\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 459, "tweet_count": 7880, "listed_count": 1}, "id": "1041299342512930816"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "naodeixeoficial", "verified": false, "name": "marina ruim barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 120758, "following_count": 766, "tweet_count": 13862, "listed_count": 32}, "id": "567420770"}, {"location": "Recife, Pernambuco,Brasil", "username": "ItalloReal", "verified": false, "name": "\u00cdT\u039bLO", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 780, "tweet_count": 95362, "listed_count": 8}, "id": "400958528"}, {"username": "betopferreira", "verified": false, "name": "Beto Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1598, "tweet_count": 109287, "listed_count": 21}, "id": "85212649"}, {"location": "Macei\u00f3-AL", "username": "munirpaula", "verified": false, "name": "munirpaula", "public_metrics": {"followers_count": 5713, "following_count": 5130, "tweet_count": 4372, "listed_count": 4}, "id": "392980812"}, {"location": "San Isidro, Argentina", "username": "GracielaCampol1", "verified": false, "name": "Graciela Campolieti", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 386, "tweet_count": 37022, "listed_count": 0}, "id": "4625781136"}, {"location": "Corrientes ", "username": "sabelbalbastro", "verified": false, "name": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 928, "tweet_count": 63077, "listed_count": 0}, "id": "878026283275497472"}, {"username": "lustig_maria1", "verified": false, "name": "Maria Lustig", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 27, "tweet_count": 8890, "listed_count": 0}, "id": "3093352270"}, {"location": "Por a\u00ed", "username": "weslopes", "verified": false, "name": "Wesley", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 3145, "tweet_count": 123702, "listed_count": 37}, "id": "49819172"}, {"location": "Foz do Igua\u00e7u", "username": "eric_giacomini", "verified": false, "name": "Eric Giacomini", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 2017, "tweet_count": 60926, "listed_count": 1}, "id": "111170304"}, {"location": "Ouro Preto, Brasil", "username": "9deazevedo", "verified": false, "name": "Gioconda de Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 452, "tweet_count": 235239, "listed_count": 16}, "id": "4370247615"}, {"username": "Javier52290735", "verified": false, "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 77, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}, "id": "1077324811490283520"}, {"location": "Lima", "username": "agustinhaya", "verified": false, "name": "Agustin Haya", "public_metrics": {"followers_count": 4135, "following_count": 384, "tweet_count": 8153, "listed_count": 20}, "id": "120624598"}, {"location": "\u2653\u264a\u264f", "username": "sakkugawa", "verified": false, "name": "DPR Laki\u00b9\u00b3 #IWTV\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f spoilers", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 405, "tweet_count": 512022, "listed_count": 16}, "id": "2223186872"}, {"username": "error2020_", "verified": false, "name": "@mpeacce", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 120, "tweet_count": 129411, "listed_count": 6}, "id": "3070735312"}, {"username": "josy10_lopes", "verified": false, "name": "Josy\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 267, "tweet_count": 14002, "listed_count": 0}, "id": "2619096945"}, {"location": "Brasil", "username": "Iuizabezerra", "verified": false, "name": "Luiza", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1800, "tweet_count": 5987, "listed_count": 4}, "id": "240028349"}, {"location": "Guatire, Edo. Miranda", "username": "machadodz", "verified": false, "name": "Douglas Machado", "public_metrics": {"followers_count": 15206, "following_count": 16505, "tweet_count": 677819, "listed_count": 107}, "id": "113422695"}, {"username": "elcerraja", "verified": false, "name": "esteban luis tejera", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 2372, "tweet_count": 97206, "listed_count": 14}, "id": "1006170937"}, {"location": "Peru", "username": "07c00f5efe39425", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 736, "tweet_count": 17537, "listed_count": 0}, "id": "2442575415"}, {"username": "Jess49504626", "verified": false, "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4133, "tweet_count": 352937, "listed_count": 0}, "id": "940594704319700993"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "jerfesonsouza6", "verified": false, "name": "Jerfeson castle", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 2778, "tweet_count": 27319, "listed_count": 4}, "id": "725523468490555393"}, {"username": "pachecoth", "verified": false, "name": "Thiago Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 512, "tweet_count": 92238, "listed_count": 1}, "id": "254314941"}, {"location": "Caxias - MA ", "username": "esudrea", "verified": false, "name": "\u2728Cinnamon girl\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 389, "tweet_count": 52769, "listed_count": 0}, "id": "2201100107"}, {"username": "MKenny19669745", "verified": false, "name": "veia comunista", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 198, "tweet_count": 36308, "listed_count": 0}, "id": "1058326807630495744"}, {"username": "losotrosjudios", "verified": false, "name": "Los Otros Jud\u00edos \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 #PalestineBleeding", "public_metrics": {"followers_count": 17981, "following_count": 4785, "tweet_count": 68176, "listed_count": 171}, "id": "1134434172"}, {"username": "alesandrocaba", "verified": false, "name": "alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1225, "tweet_count": 53352, "listed_count": 6}, "id": "926837563373117440"}, {"location": "Recalculando", "username": "HoracioEsterman", "verified": false, "name": "Horacio Esterman", "public_metrics": {"followers_count": 3371, "following_count": 3344, "tweet_count": 22738, "listed_count": 30}, "id": "2407994640"}, {"username": "viega29", "verified": false, "name": "Allan", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 553, "tweet_count": 15464, "listed_count": 0}, "id": "228395614"}, {"username": "mpazheredia", "verified": false, "name": "maria paz heredia", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 250, "tweet_count": 79864, "listed_count": 7}, "id": "1334687222"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hanalfabeto", "verified": false, "name": "Beto Hanalfa", "public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}, "id": "172976690"}, {"username": "Rascolnikovf", "verified": false, "name": "Raskolnikov", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 381, "tweet_count": 18238, "listed_count": 3}, "id": "4448740767"}, {"location": "cu de judas", "username": "crescemoreira", "verified": false, "name": "um Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1354, "tweet_count": 9604, "listed_count": 2}, "id": "177695135"}, {"username": "valleriaviiana", "verified": false, "name": "amora", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 131, "tweet_count": 1348, "listed_count": 0}, "id": "1180647578981076993"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "Cuchicho", "verified": false, "name": "Oscar S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 496, "tweet_count": 24376, "listed_count": 7}, "id": "146037874"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "napoalmeida", "verified": true, "name": "Napole\u00e3o de Almeida - Instagram: @napoalmeida", "public_metrics": {"followers_count": 13247, "following_count": 1762, "tweet_count": 96896, "listed_count": 80}, "id": "54065651"}, {"username": "Fabi0Luis", "verified": false, "name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1007, "tweet_count": 138909, "listed_count": 0}, "id": "1028365568330612736"}, {"location": "BELO HORIZONTE", "username": "Mateusnoar", "verified": false, "name": "Mateus soy dio", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1615, "tweet_count": 16178, "listed_count": 0}, "id": "329994724"}, {"location": "Hogwarts ", "username": "analut91_", "verified": false, "name": "ana #13", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 315, "tweet_count": 9348, "listed_count": 0}, "id": "1003479902795026432"}, {"location": "Argentina", "username": "ElTabano7", "verified": false, "name": "ElTabano", "public_metrics": {"followers_count": 14084, "following_count": 14243, "tweet_count": 117626, "listed_count": 32}, "id": "718102862"}, {"location": "Brasil", "username": "anna_r30", "verified": false, "name": "Anna \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 3045, "tweet_count": 71519, "listed_count": 1}, "id": "191503651"}, {"username": "fulanart", "verified": false, "name": "Valentina \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 304, "tweet_count": 14475, "listed_count": 0}, "id": "227054933"}, {"username": "ArgentinaReka", "verified": false, "name": "Argentina Reka", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1869, "tweet_count": 138490, "listed_count": 0}, "id": "792457828032217089"}, {"location": "Teresina, Brasil", "username": "pingadevangogh", "verified": false, "name": "J\u00e3o?", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 495, "tweet_count": 4965, "listed_count": 0}, "id": "1052942532898971650"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Fercarlula", "verified": false, "name": "Rachel Blade Runner \u270a\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 14975, "following_count": 9931, "tweet_count": 42848, "listed_count": 28}, "id": "1043264536772583425"}, {"location": "Aqui", "username": "delilivery", "verified": false, "name": "Cansada de guerra 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Lula", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 474, "tweet_count": 215412, "listed_count": 23}, "id": "31109928"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ullacarioca", "verified": false, "name": "Claudia Dutra\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1068, "tweet_count": 140191, "listed_count": 0}, "id": "4138650220"}, {"username": "CDLTUC", "verified": false, "name": "Carlos DC", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 224, "tweet_count": 15044, "listed_count": 5}, "id": "1076033688"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "jcano88184", "verified": false, "name": "Javier Cano \ud83d\udcac\ud83d\udd0a", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 339, "tweet_count": 56484, "listed_count": 6}, "id": "13061532"}, {"location": "Olivos", "username": "LubranoEdu", "verified": false, "name": "Eduardo Lubrano", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 844, "tweet_count": 10941, "listed_count": 1}, "id": "969085393"}, {"location": "Argentina", "username": "clarincom", "verified": true, "name": "Clar\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3444327, "following_count": 270, "tweet_count": 554255, "listed_count": 11532}, "id": "8105922"}, {"location": "Tigre", "username": "rickdetigre", "verified": false, "name": "ricardo schwab", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 3519, "tweet_count": 54962, "listed_count": 24}, "id": "2515704156"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "username": "elielsonsilva", "verified": false, "name": "Elielson Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 2951, "tweet_count": 53510, "listed_count": 9}, "id": "53726482"}, {"location": "Joinville, Brasil", "username": "arizzoss", "verified": false, "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 399, "tweet_count": 6052, "listed_count": 0}, "id": "1009144157674319873"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Frzinhasurtando", "verified": false, "name": "totalmente desequilibrada", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 282, "tweet_count": 15956, "listed_count": 0}, "id": "973638199267528704"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ", "username": "lulunxrdi", "verified": false, "name": "Luiza Lunardi Lula da Silva \u2764\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1711, "tweet_count": 33373, "listed_count": 5}, "id": "318490313"}, {"location": "argentina", "username": "zplo", "verified": false, "name": "bettz-btto", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1547, "tweet_count": 32774, "listed_count": 4}, "id": "200278023"}, {"location": "onkot\u00f4 c\u00ea num vai.", "username": "onkoto3", "verified": false, "name": "Onkot\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 138, "tweet_count": 41767, "listed_count": 0}, "id": "1043665896290574337"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "SiriGustHoracio", "verified": false, "name": "Gustavo Horacio Siri", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1973, "tweet_count": 27071, "listed_count": 0}, "id": "4638245063"}, {"location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "Deloquenohay", "verified": false, "name": "Mal\u00e9fica", "public_metrics": {"followers_count": 10137, "following_count": 6883, "tweet_count": 72561, "listed_count": 24}, "id": "363517389"}, {"location": "Wonderland", "username": "LilithElfen", "verified": false, "name": "\u0950Lucy\u0950", "public_metrics": {"followers_count": 5603, "following_count": 1968, "tweet_count": 142220, "listed_count": 35}, "id": "293904266"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "bwionic", "verified": false, "name": "bones brasileira", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 800, "tweet_count": 120865, "listed_count": 0}, "id": "2588200549"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "eurav07", "verified": false, "name": "Ravena '') \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 504, "tweet_count": 21389, "listed_count": 0}, "id": "4891703488"}, {"location": "Brasil", "username": "yasmim_vp", "verified": false, "name": "y\u00e1\ud83d\ude43", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 186, "tweet_count": 4414, "listed_count": 0}, "id": "1167587930816356354"}, {"username": "orleicds", "verified": false, "name": "orlei carlos da Silv", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 761, "tweet_count": 3065, "listed_count": 0}, "id": "3408015953"}, {"location": "Uruguay y Juncal \ud83d\ude09\u270c\ufe0f", "username": "Greta_Romario", "verified": false, "name": "\ud83c\udfa8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 g\u044f\u0454\u03c4\u03b1 \u044f\u03bf\u043c\u03b1\u044f\u03b9\u03bf\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udf93", "public_metrics": {"followers_count": 23019, "following_count": 19378, "tweet_count": 294868, "listed_count": 80}, "id": "143685841"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "PauloCruzkilomb", "verified": false, "name": "Paulo Cruz Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 656, "tweet_count": 52115, "listed_count": 7}, "id": "2409761640"}, {"location": "PAMPLONA-IRU\u00d1A", "username": "ainhoaaznarEZ", "verified": false, "name": "AINHOA AZNAREZ IGARZA #S\u00edSePuede\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 1040, "tweet_count": 32066, "listed_count": 69}, "id": "828867758"}, {"location": "Zizur Mayor, Navarra", "username": "javialvarezizur", "verified": false, "name": "Javier \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1469, "tweet_count": 7242, "listed_count": 16}, "id": "126587261"}, {"location": "Bar\u00e3o de Juparan\u00e3 ,Brasil ", "username": "SarahPetrova3", "verified": false, "name": "spd", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 253, "tweet_count": 5395, "listed_count": 0}, "id": "1060215399936090119"}, {"username": "nunitodorneles", "verified": false, "name": "Bruno Dorneles", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 524, "tweet_count": 9149, "listed_count": 0}, "id": "1000878725255368704"}, {"username": "pulgas_pocas", "verified": false, "name": "Pocas Pulgas", "public_metrics": {"followers_count": 5032, "following_count": 3938, "tweet_count": 226653, "listed_count": 15}, "id": "802922174"}, {"location": "Timon, Brasil", "username": "lucianaOGS", "verified": false, "name": "Luh \u30c3", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 81, "tweet_count": 4852, "listed_count": 0}, "id": "1155648919017283584"}, {"location": "narnia", "username": "taekook1994", "verified": false, "name": "taekook\ud83d\udc30\ud83d\udc2f", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 273, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}, "id": "897100123540529152"}, {"location": "Valadares, Minas, Brasil", "username": "thiagofc1982", "verified": false, "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556286, "listed_count": 14}, "id": "185696412"}, {"location": "  BRASIL", "username": "diraholanda", "verified": false, "name": "Valdira de Holanda", "public_metrics": {"followers_count": 23388, "following_count": 10230, "tweet_count": 1397162, "listed_count": 146}, "id": "589154056"}, {"username": "Rio4Dan", "verified": false, "name": "dan_rio4", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1218, "tweet_count": 28951, "listed_count": 0}, "id": "1186109761659518977"}, {"location": " Per\u00fa", "username": "MarielitaRani", "verified": false, "name": "MarielitaRani", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 280, "tweet_count": 22329, "listed_count": 0}, "id": "1558789543"}, {"username": "_relaja_la_raja", "verified": false, "name": "Sosiego y calma", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 218, "tweet_count": 20355, "listed_count": 0}, "id": "1180010685260013568"}, {"location": "Al fondo, a la derecha. ", "username": "Jasafella", "verified": false, "name": "JasafeIIa", "public_metrics": {"followers_count": 20282, "following_count": 9432, "tweet_count": 82239, "listed_count": 0}, "id": "935987734992359434"}, {"location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90 \ud83e\udea2", "username": "quinniet91", "verified": false, "name": "out of lulu system \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 357, "tweet_count": 19772, "listed_count": 0}, "id": "902678336991875072"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gucardm", "verified": false, "name": "Gustavo Cardoso \ud83e\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1700, "tweet_count": 21335, "listed_count": 6}, "id": "2169599969"}, {"username": "Riki88Reyes", "verified": false, "name": "Ricardo Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159577, "listed_count": 0}, "id": "386181593"}, {"location": "Peru", "username": "remalpartida", "verified": false, "name": "Ricardo Malpartida", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 4773, "tweet_count": 216215, "listed_count": 4}, "id": "343758594"}, {"location": "New York / Lima", "username": "palidofuego111", "verified": false, "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "public_metrics": {"followers_count": 37962, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}, "id": "281913797"}, {"location": "Brasil", "username": "dssep1914", "verified": false, "name": "D.0g0.", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1938, "tweet_count": 35370, "listed_count": 5}, "id": "90752240"}, {"location": "bh", "username": "caroIainy", "verified": false, "name": "\u00c9 TETRAAAAA \u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 540, "tweet_count": 55892, "listed_count": 3}, "id": "747595472206954496"}, {"username": "VueltaMFierro", "verified": false, "name": "Martin Fierro", "public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 3113, "tweet_count": 111515, "listed_count": 10}, "id": "4700465902"}, {"location": "Architetto", "username": "VittCorrido", "verified": false, "name": "Vittorio Corridori", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 31, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}, "id": "228421790"}, {"location": "Comuna 11  Devoto . CABA", "username": "Norbert82936675", "verified": false, "name": "Norberto Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 3812, "tweet_count": 29730, "listed_count": 2}, "id": "1150336538968018944"}, {"location": "Minha casa, Brasil. ", "username": "LauaQueiroz", "verified": false, "name": "Lau\u00e3 \ud83c\udf0c\ud83d\udd2d", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1052, "tweet_count": 38349, "listed_count": 2}, "id": "778666591823224832"}, {"username": "Luisgal13254973", "verified": false, "name": "Luisgalvez", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 114, "tweet_count": 21937, "listed_count": 0}, "id": "1096966101123170304"}, {"location": "MG, Brasil", "username": "laiscristina", "verified": false, "name": "La\u00eds Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 922, "tweet_count": 26752, "listed_count": 39}, "id": "66526542"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Spain", "username": "Loudel95", "verified": false, "name": "||-// Lou ||-//", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 393, "tweet_count": 108949, "listed_count": 10}, "id": "2399973256"}, {"location": "16", "username": "iamikayuu", "verified": false, "name": "ia", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 56, "tweet_count": 42331, "listed_count": 4}, "id": "813261502043983872"}, {"location": "Angola", "username": "_Tircia", "verified": false, "name": "A catwoman \u00e9 geminiana\u264a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 172, "tweet_count": 3334, "listed_count": 0}, "id": "832256152058601473"}, {"location": "Angola", "username": "OracleofLuanda", "verified": false, "name": "The oracle of Luanda", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 75, "tweet_count": 871, "listed_count": 0}, "id": "755584632"}, {"username": "Gimenation_", "verified": false, "name": "VOLVEREMOS", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 247, "tweet_count": 60846, "listed_count": 0}, "id": "1318946678"}, {"location": "Laureato in Economia Reale ", "username": "MaitreyaClaudio", "verified": false, "name": "Claudio Giunta", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 1570, "tweet_count": 4190, "listed_count": 2}, "id": "2885202143"}, {"username": "tinhame", "verified": false, "name": "Carouuuu do Conduru", "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 1655, "tweet_count": 34192, "listed_count": 2}, "id": "2981579469"}, {"username": "sicilianpost", "verified": false, "name": "Sicilian Post", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 137, "tweet_count": 1322, "listed_count": 0}, "id": "825408258877829121"}, {"username": "SalomDasVargas1", "verified": false, "name": "kuaris Emergencia \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 2053, "tweet_count": 19881, "listed_count": 3}, "id": "1182387822495436800"}, {"location": "Trujillo - Per\u00fa", "username": "_LuCaSantaMaria", "verified": false, "name": "Luis Carlos Santa Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 227, "tweet_count": 14300, "listed_count": 20}, "id": "1158427532"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "Ma_Campelo", "verified": false, "name": "Ma_Campelo", "public_metrics": {"followers_count": 9322, "following_count": 1283, "tweet_count": 228390, "listed_count": 14}, "id": "1535180756"}, {"location": "wonderland", "username": "MchCarlota", "verified": false, "name": "Cheshire", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 436, "tweet_count": 4021, "listed_count": 2}, "id": "893192534"}, {"username": "tuereslaruina", "verified": false, "name": "libertaddeexpresion", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 454, "tweet_count": 33096, "listed_count": 3}, "id": "742646991772131329"}, {"location": "iphone:-3.744679,-38.538222", "username": "jlfleite", "verified": false, "name": "jlfleite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 2850, "tweet_count": 495699, "listed_count": 169}, "id": "69712655"}, {"username": "desativado_012", "verified": false, "name": "desativado", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 236, "tweet_count": 6673, "listed_count": 0}, "id": "1001225655210643456"}, {"location": "Caravelas, Brasil", "username": "mayconfisio", "verified": false, "name": "mayconfisio", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 490, "tweet_count": 8353, "listed_count": 20}, "id": "235126902"}, {"username": "ChillaMun", "verified": false, "name": "LA_TEAM_M\u016aN\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 14, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "id": "1202954743909359617"}, {"location": "Paris", "username": "Matou_SUIVRE", "verified": false, "name": "Matou", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 786, "tweet_count": 170, "listed_count": 3}, "id": "1058735586"}, {"location": "ARGENTINA", "username": "malejtravi", "verified": false, "name": "Alejandra Travi", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 1652, "tweet_count": 123341, "listed_count": 8}, "id": "155735528"}, {"username": "xubas_miller", "verified": false, "name": "__Xubas__", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 51, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "id": "3283598669"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "brunnosarttori", "verified": true, "name": "Bruno Sartori", "public_metrics": {"followers_count": 271876, "following_count": 523, "tweet_count": 34882, "listed_count": 382}, "id": "64773188"}, {"location": "Atlantis", "username": "chloe_dogee", "verified": false, "name": "Piloto do OVNI do Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 3502, "tweet_count": 56073, "listed_count": 13}, "id": "343659779"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "daniel_rodsilv", "verified": false, "name": "DSRodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 875, "tweet_count": 37631, "listed_count": 5}, "id": "35900359"}, {"location": "Brasil", "username": "Lorrane100893", "verified": false, "name": "Mon Poison \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 464, "tweet_count": 23126, "listed_count": 0}, "id": "1247593592"}, {"username": "maystephanie", "verified": false, "name": "vampirinha do SUS", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 222, "tweet_count": 6346, "listed_count": 0}, "id": "87069372"}, {"location": "Fortaleza,Brasil", "username": "Regys_Silva", "verified": false, "name": "Regys Silva - Lula 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1337, "tweet_count": 423222, "listed_count": 18}, "id": "34318694"}, {"location": "38.7612\u00b0 N, 9.1618\u00b0 W", "username": "O_Calceteiro", "verified": false, "name": "\ud835\ude4a \ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude64 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1613, "tweet_count": 25381, "listed_count": 3}, "id": "498528391"}, {"username": "alined", "verified": false, "name": "aline", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 723, "tweet_count": 100011, "listed_count": 10}, "id": "16049037"}, {"location": "piracicaba", "username": "macruzs", "verified": false, "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 526, "tweet_count": 15819, "listed_count": 0}, "id": "1543694598"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "jonassmarques", "verified": false, "name": "Jonas S. Marques", "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 523, "tweet_count": 364080, "listed_count": 51}, "id": "199568389"}, {"location": "Fortaleza - CE - Brasil", "username": "DiegosMendes", "verified": false, "name": "Diego Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 877, "tweet_count": 20370, "listed_count": 4}, "id": "50098407"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Marvircos", "verified": false, "name": "Marcio Costa\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1611, "tweet_count": 28862, "listed_count": 5}, "id": "67779268"}, {"username": "Jejunus_stomach", "verified": false, "name": "Jess \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83d\ude4a", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1288, "tweet_count": 47024, "listed_count": 5}, "id": "201347599"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Host23", "verified": false, "name": "Fall Out Gabi \ud83c\udf1f 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1930, "tweet_count": 95081, "listed_count": 13}, "id": "52772158"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "alemo781", "verified": false, "name": "Conlacomidanosejuega", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 1572, "tweet_count": 20349, "listed_count": 45}, "id": "3964851203"}, {"location": "aldeia da folha ", "username": "cauaskl", "verified": false, "name": "youngwellwett", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 280, "tweet_count": 15795, "listed_count": 0}, "id": "1133520253387005952"}, {"username": "cynaramenezes", "verified": true, "name": "cynara menezes", "public_metrics": {"followers_count": 328142, "following_count": 11387, "tweet_count": 285626, "listed_count": 1181}, "id": "74763991"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "nathsouzadev", "verified": false, "name": "Nath Souza \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4037, "following_count": 2194, "tweet_count": 147117, "listed_count": 30}, "id": "75326516"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "alanaa_", "verified": false, "name": "alana", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 647, "tweet_count": 30103, "listed_count": 5}, "id": "25605873"}, {"location": "Cear\u00e1, Brazil", "username": "viteleituras", "verified": false, "name": "vit | spoilers!!!!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 638, "tweet_count": 9214, "listed_count": 1}, "id": "1020031942358700034"}, {"username": "tarlosworld", "verified": false, "name": "Evilly | \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1087, "tweet_count": 4471, "listed_count": 5}, "id": "1006268442121469954"}, {"location": "Salvador - BA", "username": "millaccarvalho", "verified": false, "name": "Camilla Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 2146, "tweet_count": 10410, "listed_count": 12}, "id": "27440747"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "PamelaD73697640", "verified": false, "name": "Pamela Dias \ud83c\udf7c\u2728\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 2069, "tweet_count": 11145, "listed_count": 0}, "id": "1202919816224542721"}, {"location": "Paraiba, Brasil", "username": "haaify", "verified": false, "name": "haif lul\u00edssimo da silva", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1035, "tweet_count": 13802, "listed_count": 21}, "id": "56870026"}, {"username": "tekintelecto", "verified": false, "name": "Jaime Argumedo", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 512, "tweet_count": 4631, "listed_count": 0}, "id": "189161874"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "CartonCalderon", "verified": false, "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}, "id": "1957798104"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "GermanUndu", "verified": false, "name": "German Undurraga", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 420, "tweet_count": 17190, "listed_count": 1}, "id": "1189706192"}, {"location": "Chile", "username": "danieljadue", "verified": false, "name": "Daniel Jadue", "public_metrics": {"followers_count": 660291, "following_count": 13370, "tweet_count": 36395, "listed_count": 579}, "id": "146542753"}, {"username": "crisdeabreu2000", "verified": false, "name": "Cristiane Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1329, "tweet_count": 8480, "listed_count": 0}, "id": "144691338"}, {"username": "feerlud", "verified": false, "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 424, "tweet_count": 5016, "listed_count": 0}, "id": "355157276"}, {"username": "valelogerv", "verified": false, "name": "Valentina", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 875, "tweet_count": 9772, "listed_count": 2}, "id": "210236016"}, {"location": "Netflix", "username": "DLP_1913", "verified": false, "name": "Dmitri Lvovich Popov", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1326, "tweet_count": 2666, "listed_count": 0}, "id": "845348480000364548"}, {"location": "Revilla de Camargo (Cantabria)", "username": "PabloPuente17", "verified": false, "name": "Pablo Puente", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 424, "tweet_count": 41164, "listed_count": 39}, "id": "369377492"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "sougremiomais", "verified": false, "name": "Movimento Gr\u00eamio Mais com o Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 4081, "tweet_count": 142234, "listed_count": 16}, "id": "311705961"}, {"location": "volta redonda", "username": "giovannabrahao_", "verified": false, "name": "cp", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 208, "tweet_count": 10763, "listed_count": 0}, "id": "992517843685203969"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "JaZanRe25", "verified": false, "name": "Noticiario", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 496, "tweet_count": 3351, "listed_count": 0}, "id": "1143449356508549120"}, {"username": "BrawlStarsES", "verified": true, "name": "Brawl Stars ES", "public_metrics": {"followers_count": 265581, "following_count": 98, "tweet_count": 4454, "listed_count": 128}, "id": "1066997085428506624"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "RobertaCaldeir1", "verified": false, "name": "BETA \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 4245, "tweet_count": 6334, "listed_count": 1}, "id": "861840055"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551741, "following_count": 171773, "tweet_count": 611981, "listed_count": 13864}, "id": "14594813"}, {"username": "PEDRORGouveia1", "verified": false, "name": "Pedro R Gouveia", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 165, "tweet_count": 8035, "listed_count": 0}, "id": "1024394510044987393"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "ada_rengifo", "verified": false, "name": "Rosa salcedo", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 753, "tweet_count": 66710, "listed_count": 1}, "id": "753646022824460289"}, {"location": "Brasil", "username": "com_direitos", "verified": false, "name": "DemocraciaComDireitos", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 2488, "tweet_count": 1345, "listed_count": 2}, "id": "1195873140137742336"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "QuelCaldas", "verified": false, "name": "raquel caldas", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 215, "tweet_count": 7308, "listed_count": 7}, "id": "354567433"}, {"location": "rj", "username": "julinhacerq", "verified": false, "name": "maju", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 694, "tweet_count": 20259, "listed_count": 1}, "id": "1140268889546342400"}, {"username": "cmllx7", "verified": false, "name": "milla", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1234, "tweet_count": 13268, "listed_count": 0}, "id": "1142872657236496384"}, {"location": "Brasil", "username": "nisiacores", "verified": false, "name": "Tun\u00edsia \u263c", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 321, "tweet_count": 5078, "listed_count": 5}, "id": "80617760"}, {"location": "rio de janeiro", "username": "ypassy", "verified": false, "name": "yoav", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 954, "tweet_count": 1545, "listed_count": 9}, "id": "112447508"}, {"location": "Brasil", "username": "scheiferpfla", "verified": false, "name": "pedrinho\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1212, "tweet_count": 27572, "listed_count": 0}, "id": "1189612951705182208"}, {"location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "username": "Silviio_Santos", "verified": false, "name": "Silvio Detran", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 583, "tweet_count": 11669, "listed_count": 0}, "id": "944200920195387394"}, {"username": "Riff_81", "verified": false, "name": "RiFF \ud83e\udd1f\ud83d\ude1d\ud83d\udea9 LULA", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1696, "tweet_count": 11917, "listed_count": 0}, "id": "30105589"}, {"location": "Lajeado de baixo", "username": "eduardo_herdt17", "verified": false, "name": "Du", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 524, "tweet_count": 5434, "listed_count": 0}, "id": "922566194368057345"}, {"location": "Nil\u00f3polis", "username": "jonatas_jcf", "verified": false, "name": "Jonatas Chaves", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1001, "tweet_count": 14679, "listed_count": 1}, "id": "264135017"}, {"location": "Brasil", "username": "Tete_Psique", "verified": false, "name": "Dandara Stephanie", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 594, "tweet_count": 25285, "listed_count": 1}, "id": "2508275120"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "Maranhoto", "verified": false, "name": "Marcio Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1841, "tweet_count": 25383, "listed_count": 0}, "id": "96808362"}, {"username": "pookiene", "verified": false, "name": "ig : pookiene", "public_metrics": {"followers_count": 2965, "following_count": 5, "tweet_count": 3529, "listed_count": 0}, "id": "1062336072632410113"}, {"location": " ba . Brasil", "username": "cornelioalencar", "verified": false, "name": "cornelio alencar", "public_metrics": {"followers_count": 5235, "following_count": 5654, "tweet_count": 122728, "listed_count": 12}, "id": "2600362639"}, {"username": "TatyanaFriedric", "verified": false, "name": "Tatyana Friedrich", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 2647, "tweet_count": 15830, "listed_count": 8}, "id": "365198186"}, {"location": "Oyambre", "username": "HeyEsClars", "verified": false, "name": "Clars Kent", "public_metrics": {"followers_count": 7193, "following_count": 1491, "tweet_count": 69703, "listed_count": 62}, "id": "1142895493"}, {"location": "Trist\u00e3o da Cunha", "username": "Filoperfeito", "verified": false, "name": "Ornitorrinco do pintou um clima", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 800, "tweet_count": 6925, "listed_count": 0}, "id": "402334310"}, {"location": "cbyf \u2022 29 \u2022 she/her ", "username": "moonjomeow", "verified": false, "name": "alice \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 367, "tweet_count": 82563, "listed_count": 30}, "id": "3004026621"}, {"location": "Argentina", "username": "ejn62", "verified": false, "name": "EDUARDO J. NIELLA", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 3399, "tweet_count": 400031, "listed_count": 39}, "id": "182175555"}, {"location": "Argentina", "username": "HaryVeronica", "verified": false, "name": "Veronica", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 4959, "tweet_count": 265727, "listed_count": 3}, "id": "3323982982"}, {"location": "R\u00edo Tercero, Cba , Argentina", "username": "MSorovoe", "verified": false, "name": "Silvana M \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 5317, "tweet_count": 28902, "listed_count": 1}, "id": "966373078463864832"}, {"location": "caguei", "username": "Kamila666cut", "verified": false, "name": "R\u00e4di\u00f8ativ\u00e5", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 19, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "id": "1199453804166553602"}, {"location": "Osvaldo Hills, Brasil ", "username": "Abinolaudo", "verified": false, "name": "ai_ai_como_eu_me_iludo_o_terno.mp3 \ud83d\udc13", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 340, "tweet_count": 18873, "listed_count": 0}, "id": "988094718088237056"}, {"location": "lima", "username": "mateospot", "verified": false, "name": "Valentin", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "id": "274189486"}, {"username": "Amontenegro25", "verified": false, "name": "Alejandro S. Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1092, "tweet_count": 38490, "listed_count": 1}, "id": "951491449538871296"}, {"username": "joaomarc777", "verified": false, "name": "Hidroxicloromito \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 332, "tweet_count": 1726, "listed_count": 0}, "id": "3120361973"}, {"username": "GuilhermeBoulos", "verified": true, "name": "Guilherme Boulos", "public_metrics": {"followers_count": 1912784, "following_count": 1538, "tweet_count": 15643, "listed_count": 2229}, "id": "762402774260875265"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "helenawtff", "verified": false, "name": "Helena", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 323, "tweet_count": 7441, "listed_count": 0}, "id": "1127667355402801152"}, {"location": "Callao ", "username": "Jcortsant", "verified": false, "name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 19833, "following_count": 21194, "tweet_count": 108800, "listed_count": 41}, "id": "273707123"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "MCPessanhadeMke", "verified": false, "name": "MC PESSANHA \ud83c\udfa4", "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 2404, "tweet_count": 35377, "listed_count": 0}, "id": "956666424361213952"}, {"location": "Brasil", "username": "cremilsonsoares", "verified": false, "name": "Soares \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 4987, "tweet_count": 31900, "listed_count": 2}, "id": "1372772682"}, {"username": "cuqui_rom", "verified": false, "name": "Guadalupe R", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1042, "tweet_count": 55432, "listed_count": 2}, "id": "2990714134"}, {"location": "corvinal ", "username": "novelouca_", "verified": false, "name": "mudei de conta", "public_metrics": {"followers_count": 3472, "following_count": 491, "tweet_count": 235413, "listed_count": 16}, "id": "2184734004"}, {"location": "Dond respeten mis Drexos: Mina", "username": "noranor2014", "verified": false, "name": "CarnalitadelasMujeresdelMundo", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1528, "tweet_count": 94296, "listed_count": 40}, "id": "2609288811"}, {"username": "CarlosMonTy10", "verified": false, "name": "Carlos MonTy", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 362, "tweet_count": 2064, "listed_count": 4}, "id": "4129992377"}, {"username": "rinaldodasilv10", "verified": false, "name": "rinaldo da silva", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1417, "tweet_count": 1798, "listed_count": 0}, "id": "788012731014209536"}, {"location": "Biscay, Basque Country", "username": "ArzaJagoba", "verified": false, "name": "Jagoba Arza", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 291, "tweet_count": 5463, "listed_count": 3}, "id": "968751151"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "amicalupus", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 833, "tweet_count": 375043, "listed_count": 137}, "id": "1149425371"}, {"username": "inoguerols", "verified": false, "name": "Nacho \ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 100, "tweet_count": 3996, "listed_count": 2}, "id": "3446118525"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "lacerda_rogeria", "verified": false, "name": "rogeria lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 989, "tweet_count": 94954, "listed_count": 1}, "id": "704120435911368704"}, {"location": "Pernambuco \u00e9 o meu pa\u00eds ", "username": "Lauramaria97", "verified": false, "name": "Laura Santos \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 588, "tweet_count": 76447, "listed_count": 4}, "id": "219745135"}, {"location": "INHUMAS GOIAS", "username": "angelolelio", "verified": false, "name": "\u00c2ngelo Lelio", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 2809, "tweet_count": 203692, "listed_count": 21}, "id": "48131923"}, {"username": "macsanto787", "verified": false, "name": "Marco Santo", "public_metrics": {"followers_count": 8909, "following_count": 6907, "tweet_count": 487641, "listed_count": 9}, "id": "935034935290851328"}, {"location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "username": "BLOGdoPEPE", "verified": false, "name": "Alexandre Pepe Xandy", "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 21594, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}, "id": "305774527"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "laudeci_m", "verified": false, "name": "Laudeci Lula Rousseff", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 2858, "tweet_count": 49695, "listed_count": 3}, "id": "3344154101"}, {"username": "MIGUELO22091597", "verified": false, "name": "MIGUEL G\u00d3MEZ", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 4066, "tweet_count": 91306, "listed_count": 2}, "id": "1168537927032479744"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "sdesarahh", "verified": false, "name": "sarah \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 565, "tweet_count": 15666, "listed_count": 4}, "id": "775863957185826817"}, {"location": "Uni\u00e3o dos Palmares - AL", "username": "zemafsilva", "verified": false, "name": "Sommelier de Ki-suco", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 167, "tweet_count": 85606, "listed_count": 25}, "id": "90483591"}, {"username": "JUCARZEGO", "verified": false, "name": "Juan Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 2396, "tweet_count": 100728, "listed_count": 3}, "id": "115157787"}, {"username": "TarquinoPaspala", "verified": false, "name": "Tarquino Paspala", "public_metrics": {"followers_count": 29726, "following_count": 12956, "tweet_count": 10487, "listed_count": 12}, "id": "825151000952569864"}, {"username": "LolaMartinSC", "verified": false, "name": "Lola M.San Crist\u00f3bal", "public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 672, "tweet_count": 75993, "listed_count": 13}, "id": "940235513415553025"}, {"username": "comandobaker", "verified": false, "name": "Mr. Mister \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 399, "tweet_count": 22571, "listed_count": 1}, "id": "404728922"}, {"location": "Cant\u00e1bria, Espanha", "username": "QuiquecosRRC", "verified": false, "name": "Enrique G\u00f3mez de Cos\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 109, "tweet_count": 39665, "listed_count": 8}, "id": "881542630550777856"}, {"username": "saidaquiminion", "verified": false, "name": "ely", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 338, "tweet_count": 20510, "listed_count": 0}, "id": "1001494712665206784"}, {"username": "juliandjoaco", "verified": false, "name": "Cris", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 133, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "id": "974683176193884161"}, {"location": "Montevideo - Uruguay", "username": "DDelgrossi", "verified": false, "name": "Diego Delgrossi", "public_metrics": {"followers_count": 69951, "following_count": 2690, "tweet_count": 39658, "listed_count": 53}, "id": "2856194097"}, {"location": "Brasil", "username": "clautitomac", "verified": false, "name": "Claudix \u2665\ufe0f\ud83c\udf351\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf35\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 2190, "tweet_count": 7682, "listed_count": 1}, "id": "43375557"}, {"username": "kaodeq", "verified": false, "name": "kaoth", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 2274, "tweet_count": 44971, "listed_count": 2}, "id": "51256876"}, {"username": "umgrandeaviador", "verified": false, "name": "umgrandeaviador\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 3364, "tweet_count": 28374, "listed_count": 1}, "id": "1095843495225503745"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "petche64", "verified": false, "name": "pablo etchegaray", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 4998, "tweet_count": 58282, "listed_count": 9}, "id": "3027057533"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CarmoJaelson", "verified": false, "name": "Jaelson", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 14, "tweet_count": 21317, "listed_count": 0}, "id": "1187113807098896385"}, {"username": "majorolimpio", "verified": true, "name": "Major Olimpio", "public_metrics": {"followers_count": 443143, "following_count": 1, "tweet_count": 5166, "listed_count": 549}, "id": "94451423"}, {"location": "Montcada, Val\u00e8ncia", "username": "Jofradolz", "verified": false, "name": "Jose Francisco Dolz Robles", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 510, "tweet_count": 27668, "listed_count": 8}, "id": "281617038"}, {"location": "Ucayali, Peru", "username": "johanmejia", "verified": false, "name": "Johan", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 113, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}, "id": "43150739"}, {"location": "Governador Valadares, Brasil", "username": "pereira_nahum", "verified": false, "name": "Tyrannosaurus Rex", "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 4993, "tweet_count": 52613, "listed_count": 2}, "id": "771409771937337344"}, {"username": "0Edi", "verified": false, "name": "Edi", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 157, "tweet_count": 224912, "listed_count": 6}, "id": "967145407"}, {"location": "centro das aten\u00e7\u00f5es \ud83d\ude0c", "username": "muitobarbaraeu", "verified": false, "name": "A Patroa", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 417, "tweet_count": 28862, "listed_count": 0}, "id": "2711585626"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "PatriciaCanarim", "verified": false, "name": "Patricia Canarim", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1460, "tweet_count": 30196, "listed_count": 27}, "id": "17083944"}, {"location": "London", "username": "JondeLon", "verified": false, "name": "Jon\u00e1s G\u00aa de Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 136, "tweet_count": 26526, "listed_count": 0}, "id": "1179550146"}, {"location": "sariegoabogados@gmail.com", "username": "joseluissariego", "verified": false, "name": "jose luis sariego", "public_metrics": {"followers_count": 21450, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}, "id": "891912374"}, {"username": "gurudepre", "verified": false, "name": "LULA \u00c9 13!", "public_metrics": {"followers_count": 15284, "following_count": 11466, "tweet_count": 62232, "listed_count": 28}, "id": "847844733410041856"}, {"location": "S\u00e3o Mateus do Sul, Brasil", "username": "ericaatnk", "verified": false, "name": "erica harumi", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 213, "tweet_count": 2041, "listed_count": 0}, "id": "1045108547565092872"}, {"username": "axlmxb", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 451, "tweet_count": 26855, "listed_count": 1}, "id": "2673175192"}, {"location": "La Vall d'Uix\u00f3, Espa\u00f1a", "username": "AnaPorcar3", "verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 481, "tweet_count": 2995, "listed_count": 0}, "id": "1030155908511424513"}, {"username": "Joel43223354", "verified": false, "name": "Joel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 100, "tweet_count": 747, "listed_count": 0}, "id": "1156671258139824134"}, {"location": "El Cabezo Bartolo", "username": "EmyViejo", "verified": false, "name": "Emy Viejo \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 4133, "following_count": 4766, "tweet_count": 54030, "listed_count": 17}, "id": "2332883176"}, {"location": "Madrid", "username": "Bonhamled2", "verified": false, "name": "Manu Danko-Zambo (Manuel Aldad de la Fe)", "public_metrics": {"followers_count": 12147, "following_count": 8025, "tweet_count": 225291, "listed_count": 114}, "id": "2954651890"}, {"location": "Porto Ub\u00e1", "username": "RhenanRRocha", "verified": false, "name": "\ud835\ude81\ud835\ude98\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 866, "tweet_count": 15059, "listed_count": 0}, "id": "980476362363424768"}, {"username": "wcmloli1", "verified": false, "name": "Walter Loli Morales", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 273, "tweet_count": 19801, "listed_count": 0}, "id": "1014419990"}, {"location": "Brasil", "username": "cassiusmedauar", "verified": false, "name": "Cassius Medauar", "public_metrics": {"followers_count": 8696, "following_count": 894, "tweet_count": 158159, "listed_count": 134}, "id": "31788088"}, {"location": "onde judas perdeu o nike shox ", "username": "jp_alunozero", "verified": false, "name": "jota p\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 349, "tweet_count": 44142, "listed_count": 0}, "id": "829820655575121920"}, {"username": "Davitec9", "verified": false, "name": "David Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 629, "tweet_count": 18111, "listed_count": 0}, "id": "1070142473345871873"}, {"location": " Brasil", "username": "BrunaCallai2", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 106, "tweet_count": 3802, "listed_count": 1}, "id": "1065324611892592640"}, {"username": "depheliolopes", "verified": true, "name": "Helio Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 516602, "following_count": 309, "tweet_count": 28647, "listed_count": 655}, "id": "2585621855"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "username": "Guerreiro_FFC", "verified": false, "name": "Paulo\u1da0\u1da0\u1d9c FRED ETERN9", "public_metrics": {"followers_count": 3704, "following_count": 2139, "tweet_count": 135077, "listed_count": 23}, "id": "510492290"}, {"username": "Notoroberto", "verified": false, "name": "Brunno Notoroberto \ud83d\udea9\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1425, "tweet_count": 53041, "listed_count": 3}, "id": "57703736"}, {"location": "Cilento e Vallo di Diano", "username": "GiornaleCilento", "verified": false, "name": "Giornale del Cilento", "public_metrics": {"followers_count": 4173, "following_count": 1111, "tweet_count": 25840, "listed_count": 28}, "id": "292858102"}, {"location": "Brasil", "username": "Ramesojalves", "verified": false, "name": "RAMESOJALVES", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 866, "tweet_count": 159188, "listed_count": 6}, "id": "2835757684"}, {"location": "Osaka, Japan. ", "username": "Spicy_Sugar__", "verified": false, "name": "Yoon", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 4, "tweet_count": 6617, "listed_count": 1}, "id": "1191714524400955392"}, {"username": "jaimeberenguer", "verified": false, "name": "Jaime de Berenguer", "public_metrics": {"followers_count": 50007, "following_count": 2151, "tweet_count": 88185, "listed_count": 290}, "id": "65858141"}, {"location": "Piracity \ud83c\udf0e ", "username": "remadias73", "verified": false, "name": "Renata 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 302, "tweet_count": 7551, "listed_count": 0}, "id": "1053135328515710976"}, {"username": "avadesordre", "verified": false, "name": "avadesordre", "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 1757, "tweet_count": 92209, "listed_count": 91}, "id": "383302183"}, {"location": "Quixad\u00e1, Brasil", "username": "EvilaniaPinhei3", "verified": false, "name": "Evi Pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1564, "tweet_count": 10787, "listed_count": 1}, "id": "1202233613514919936"}, {"location": "Barbera del Valles", "username": "correoderobert", "verified": false, "name": "Roberto \ud83c\udf4a\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \u264f", "public_metrics": {"followers_count": 5682, "following_count": 659, "tweet_count": 206228, "listed_count": 68}, "id": "154854599"}, {"username": "goslum", "verified": false, "name": "goslum (Vive la vida al menos una vez)", "public_metrics": {"followers_count": 12008, "following_count": 352, "tweet_count": 90227, "listed_count": 88}, "id": "769466948"}, {"username": "CesarAbagune", "verified": false, "name": "c\u00e9sar c\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 255, "tweet_count": 21911, "listed_count": 1}, "id": "1894421216"}, {"location": "En su sitio", "username": "nmjqmi", "verified": false, "name": "No me jodas que me incomodas", "public_metrics": {"followers_count": 4933, "following_count": 793, "tweet_count": 43861, "listed_count": 46}, "id": "601638152"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "luisandrefq_", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Lu\u00eds Andr\u00e91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Lula2022", "public_metrics": {"followers_count": 9652, "following_count": 9696, "tweet_count": 80439, "listed_count": 12}, "id": "778721420738125824"}, {"location": "Fuenlabrada Madrid", "username": "nanirb77", "verified": false, "name": "m.\u00c1ngeles Roncero", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 358, "tweet_count": 39216, "listed_count": 1}, "id": "1591344127"}, {"username": "pinkyskyfeed", "verified": false, "name": "Pink\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 3752, "following_count": 678, "tweet_count": 35019, "listed_count": 9}, "id": "936316601074319360"}, {"location": "Islas Canarias", "username": "Jovallab", "verified": false, "name": "JorgeAVall\u00e9sLabrador", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 253, "tweet_count": 11699, "listed_count": 2}, "id": "320299210"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria", "username": "PedroTorresRome", "verified": false, "name": "Pedro Torres Romero", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 798, "tweet_count": 21907, "listed_count": 16}, "id": "382654207"}, {"location": "Dentro da Minha Cabe\u00e7a", "username": "DouradoIlda", "verified": false, "name": "\uc724\uc544 \u270b\ud83c\udffe\ud83d\udd76 \u0438\u0443\u043d\u0430 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 863, "tweet_count": 4675, "listed_count": 1}, "id": "1110792095567101952"}, {"username": "exame", "verified": true, "name": "exame", "public_metrics": {"followers_count": 2900794, "following_count": 334, "tweet_count": 287127, "listed_count": 7068}, "id": "30070288"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "luhes", "verified": false, "name": "Luiz Henriques", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 2175, "tweet_count": 98382, "listed_count": 0}, "id": "49959329"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "titanides1", "verified": false, "name": "maltratoinfantil.org", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1152, "tweet_count": 8994, "listed_count": 56}, "id": "968355722"}, {"location": "Coslada, 7 Madrid", "username": "AMAITLP", "verified": false, "name": "AMAI TLP", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 522, "tweet_count": 6770, "listed_count": 54}, "id": "470206398"}, {"location": "San Antonio de Benag\u00e9ber, Espa", "username": "estheryjulio", "verified": false, "name": "Esther", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 2551, "tweet_count": 95395, "listed_count": 1}, "id": "456926021"}, {"location": "Brasil", "username": "MythLoh", "verified": false, "name": "lohana 13\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 287, "tweet_count": 14233, "listed_count": 0}, "id": "723388718665474048"}, {"location": "Barcelona", "username": "HoradeJugar", "verified": false, "name": "Curare Medicinal", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 753, "tweet_count": 82473, "listed_count": 27}, "id": "252197255"}, {"location": "Capital do Cear\u00e1-CE", "username": "DavidCeara", "verified": false, "name": "David Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1030, "tweet_count": 4835, "listed_count": 4}, "id": "36430698"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "username": "radioklara", "verified": false, "name": "R\u00e0dio Klara 104.4 FM Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 11981, "following_count": 2237, "tweet_count": 157029, "listed_count": 346}, "id": "225179348"}, {"username": "EberthCor", "verified": false, "name": "Eberth C.", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 2484, "tweet_count": 107769, "listed_count": 1}, "id": "1059880832"}, {"username": "Arturo_AMP", "verified": false, "name": "Arturo Melgarejo", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 188, "tweet_count": 15877, "listed_count": 0}, "id": "905795743553912834"}, {"username": "FlaBittencourth", "verified": false, "name": "#CensuraNuncaMais", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 380, "tweet_count": 92776, "listed_count": 5}, "id": "4399819102"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "marthamwh", "verified": false, "name": "Martha Hoppe", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 381, "tweet_count": 3324, "listed_count": 1}, "id": "1114959093167460354"}, {"username": "methodologos", "verified": false, "name": "Methodologos", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 59, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "id": "997418102508937216"}, {"username": "nzingaretti", "verified": true, "name": "Nicola Zingaretti", "public_metrics": {"followers_count": 587182, "following_count": 1792, "tweet_count": 17913, "listed_count": 1558}, "id": "403544693"}, {"location": "Bahia", "username": "nadadenadine", "verified": false, "name": "Sinergia", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 244, "tweet_count": 21594, "listed_count": 2}, "id": "75323738"}, {"username": "JustThisUser", "verified": false, "name": "Unknown", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 64, "tweet_count": 4439, "listed_count": 0}, "id": "790094358490013696"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "Guidovem", "verified": false, "name": "Guido Vega", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 686, "tweet_count": 51225, "listed_count": 0}, "id": "906206735592972288"}, {"location": "Mexico", "username": "LeonelGL27", "verified": false, "name": "Leonel Gomez Lujan", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 768, "tweet_count": 76252, "listed_count": 1}, "id": "3032080913"}, {"username": "albertofdez73", "verified": false, "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 768, "tweet_count": 15103, "listed_count": 29}, "id": "552409782"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "jesupaviohl", "verified": false, "name": "Peruano", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1318, "tweet_count": 66288, "listed_count": 1}, "id": "451525435"}, {"username": "brenoalbuq", "verified": false, "name": "Breno Albuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 878, "tweet_count": 8421, "listed_count": 0}, "id": "4649235681"}, {"username": "LucasAguilar_Ok", "verified": false, "name": "L U C A S", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 493, "tweet_count": 46091, "listed_count": 0}, "id": "2308958656"}, {"location": "Buenos Aires ", "username": "Suicida_Estupid", "verified": false, "name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13891, "listed_count": 0}, "id": "734448393074937857"}, {"username": "alessio___1", "verified": false, "name": "alessio", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1058, "tweet_count": 52983, "listed_count": 3}, "id": "1184836740470771712"}, {"location": "Paradise", "username": "_Junioorsilva", "verified": false, "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc5f \u24df TRI DA AM\u00c9RICA", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 337, "tweet_count": 36052, "listed_count": 2}, "id": "258852116"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LuizTamagusku", "verified": false, "name": "@Ja\u24dfalmeiras\uea00\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 5281, "following_count": 2540, "tweet_count": 62558, "listed_count": 11}, "id": "33384662"}, {"location": "CDMX", "username": "tepeyacarbeitet", "verified": false, "name": "GuadalupeTepeyacarbeitet", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 420, "tweet_count": 2956, "listed_count": 3}, "id": "1018768857706696704"}, {"location": "Mexico, D. F.", "username": "elconsejomx", "verified": true, "name": "Consejo Ciudadano Mx", "public_metrics": {"followers_count": 75345, "following_count": 4493, "tweet_count": 63729, "listed_count": 465}, "id": "65797233"}, {"location": "Swagramento, California, USA", "username": "JJGARRETT94", "verified": false, "name": "Thotty Steiner", "public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 758, "tweet_count": 7276, "listed_count": 27}, "id": "410808806"}, {"location": "Chicago, IL", "username": "W_W_Unicorns", "verified": false, "name": "Wrestling With Unicorns", "public_metrics": {"followers_count": 15199, "following_count": 5341, "tweet_count": 108167, "listed_count": 67}, "id": "700513098243796994"}, {"username": "iwai1701", "verified": false, "name": "t-iwai1701", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 2386, "tweet_count": 490627, "listed_count": 10}, "id": "2893027670"}, {"location": "\u795e\u6238\u5e02", "username": "body70103601", "verified": false, "name": "body \u6756\u3064\u304d\u534d\u4e38", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1311, "tweet_count": 57048, "listed_count": 33}, "id": "3590541732"}, {"username": "laesenciadelsol", "verified": false, "name": "Brillo.", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 2025, "listed_count": 0}, "id": "1184522390723846144"}, {"location": "na casa da sua m\u00e3e", "username": "bilabilonga", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08Bilabilonga \ud80c\udd53", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 659, "tweet_count": 54654, "listed_count": 0}, "id": "1126798496319905793"}, {"location": "Brasil ", "username": "orlandoedson", "verified": false, "name": "Orlando Edson", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 548, "tweet_count": 5401, "listed_count": 0}, "id": "51872224"}, {"location": "Lisbon, Portugal", "username": "LuaaaRodrigues", "verified": false, "name": "Luana Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 284, "tweet_count": 2185, "listed_count": 2}, "id": "145462390"}, {"location": "ele/dele", "username": "triggerseed", "verified": false, "name": "oli", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 788, "tweet_count": 13299, "listed_count": 0}, "id": "1153297502130638848"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "jartita777", "verified": false, "name": "Alicia Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 309, "tweet_count": 6810, "listed_count": 0}, "id": "2235075140"}, {"username": "bechoch", "verified": false, "name": "Diego de Torres", "public_metrics": {"followers_count": 5808, "following_count": 3255, "tweet_count": 138220, "listed_count": 40}, "id": "1394346374"}, {"username": "JoseDiazMD", "verified": false, "name": "contigo Peru!!", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 468, "tweet_count": 15161, "listed_count": 1}, "id": "138150391"}, {"location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "username": "Fabricio160400", "verified": false, "name": "Fabr\u00edcio Gu\u00e9des \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 811, "tweet_count": 5923, "listed_count": 1}, "id": "1007095395300847616"}, {"location": "Porto Alegre, Rep. Rio-Grandense", "username": "marcoandrei", "verified": false, "name": "Marco Andrei K. \ud83e\uddc9 marcoandrei@mastodon.social", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1025, "tweet_count": 47228, "listed_count": 27}, "id": "26378051"}, {"username": "gabriel_cinza", "verified": false, "name": "funny boy", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 171, "tweet_count": 3889, "listed_count": 0}, "id": "1133143074694193153"}, {"username": "erferrum", "verified": false, "name": "\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f ElHerrero #RBU_Ya!", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 5000, "tweet_count": 114668, "listed_count": 36}, "id": "9427562"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno", "verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281"}, {"location": "Concepcion, Chile", "username": "bomialvarez", "verified": false, "name": "Omar Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 701, "tweet_count": 7820, "listed_count": 0}, "id": "94002555"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "frednietzs", "verified": false, "name": "Fred Nietz", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "id": "1185446319772569600"}, {"username": "JorgeMAguirreM1", "verified": false, "name": "pkybrain\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 2379, "tweet_count": 61723, "listed_count": 0}, "id": "3438212253"}, {"location": "Bogot\u00e1", "username": "DanielSamperO", "verified": true, "name": "Daniel Samper Ospina", "public_metrics": {"followers_count": 3156488, "following_count": 6086, "tweet_count": 232899, "listed_count": 4463}, "id": "134855279"}, {"username": "ladeiracoral", "verified": false, "name": "\ud83d\udc0c", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 750, "tweet_count": 1618, "listed_count": 0}, "id": "784038298306093056"}, {"username": "DAFALCON11", "verified": false, "name": "DavidFalcon", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 3378, "tweet_count": 27763, "listed_count": 36}, "id": "3087455533"}, {"location": "Salvador, Brazil", "username": "jrecv", "verified": false, "name": "Rei do deboche", "public_metrics": {"followers_count": 8545, "following_count": 2394, "tweet_count": 15612, "listed_count": 8}, "id": "110507406"}, {"location": "Gij\u00f3n, Spain", "username": "BuhosColgantes", "verified": false, "name": "Tania", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 852, "tweet_count": 86455, "listed_count": 1}, "id": "940597017738448898"}, {"username": "diegodelgom", "verified": false, "name": "Diego Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 5068, "following_count": 1057, "tweet_count": 15388, "listed_count": 0}, "id": "4143258322"}, {"username": "claubalves", "verified": false, "name": "Cl\u00e1udia", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 1091, "tweet_count": 186409, "listed_count": 61}, "id": "39238569"}, {"username": "DomanskiHelo", "verified": false, "name": "desativada", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 788, "tweet_count": 4640, "listed_count": 0}, "id": "1095728797889032193"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Lobo09543962", "verified": false, "name": "Lobito", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 174, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}, "id": "1172192857416974337"}, {"location": "Madrid", "username": "IUMadridCentro", "verified": false, "name": "IU Madrid Centro\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5279, "following_count": 2731, "tweet_count": 32261, "listed_count": 72}, "id": "1307618678"}, {"location": "Bahia, Brazil", "username": "marialacerrda", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 430, "tweet_count": 14553, "listed_count": 1}, "id": "709838587924193280"}, {"username": "europapress", "verified": true, "name": "Europa Press", "public_metrics": {"followers_count": 1522660, "following_count": 1323, "tweet_count": 522689, "listed_count": 15770}, "id": "121385551"}, {"location": "frigiliana (Malaga) ESPA\u00d1A", "username": "Jo_Herrero", "verified": false, "name": "Jose Herrero.#madridista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4496, "following_count": 4978, "tweet_count": 213170, "listed_count": 8}, "id": "480315137"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Nunakusi", "verified": false, "name": "Nunakusi", "public_metrics": {"followers_count": 3654, "following_count": 4493, "tweet_count": 75071, "listed_count": 9}, "id": "428541496"}, {"location": "Rio Grande, 6\u00b0RT", "username": "GomesDoCcn", "verified": false, "name": "Gomes \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 3009, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}, "id": "810861824094650368"}, {"location": "Rio Grande/6a RT", "username": "jp_prestes1", "verified": false, "name": "J\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1230, "tweet_count": 10647, "listed_count": 1}, "id": "4278035128"}, {"username": "StefanoDavagni", "verified": false, "name": "Stefano Davagni", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 319, "tweet_count": 33991, "listed_count": 21}, "id": "485727092"}, {"location": "Milano, Lombardia", "username": "Avvenire_Nei", "verified": true, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc2f\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 105371, "following_count": 801, "tweet_count": 82531, "listed_count": 1120}, "id": "132880191"}, {"location": "Madrid", "username": "MonederoJC", "verified": true, "name": "Juan Carlos Monedero", "public_metrics": {"followers_count": 636833, "following_count": 1370, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}, "id": "108670198"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "sandramelobh", "verified": false, "name": "A Escaravelha do Diabo", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 4601, "tweet_count": 51012, "listed_count": 3}, "id": "393629014"}, {"location": "rg", "username": "zadenini", "verified": false, "name": "PEPINO", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 663, "tweet_count": 26434, "listed_count": 0}, "id": "842793617664163840"}, {"username": "GGilsanz", "verified": false, "name": "Gerardo Gilsanz", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 2134, "tweet_count": 79509, "listed_count": 45}, "id": "331897934"}, {"location": "Barcelona", "username": "albertoowono", "verified": false, "name": "Alberto Edjogo-Owono", "public_metrics": {"followers_count": 101413, "following_count": 739, "tweet_count": 57636, "listed_count": 660}, "id": "199861046"}, {"location": "Westeros", "username": "JorLucaz", "verified": false, "name": "jorge \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 335, "tweet_count": 15461, "listed_count": 0}, "id": "936006356393451521"}, {"username": "AusRpg", "verified": false, "name": "gabriel prado", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1339, "tweet_count": 6508, "listed_count": 1}, "id": "762004268522037248"}, {"location": "Valencia.Espa\u00f1a", "username": "devesonmota", "verified": false, "name": "Deveson mota", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1710, "tweet_count": 57096, "listed_count": 2}, "id": "294109109"}, {"username": "Notiziedi_it", "verified": false, "name": "Notiziedi", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "id": "1118432292131753984"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "PowerPollito", "verified": false, "name": "Nano Cort\u00e9s-Quiroz", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3044, "tweet_count": 42290, "listed_count": 27}, "id": "38064007"}, {"username": "primeroelpais", "verified": false, "name": "ismael roman palomino", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 149, "tweet_count": 79627, "listed_count": 8}, "id": "273075607"}, {"location": "Alvorada, Brasil", "username": "whyfagundes", "verified": false, "name": "Sthe \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 460, "tweet_count": 10429, "listed_count": 0}, "id": "957693795147091973"}, {"location": "na disney", "username": "meltops_", "verified": false, "name": "mel \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 212, "tweet_count": 5182, "listed_count": 1}, "id": "1022295550635507714"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "rose38705916", "verified": false, "name": "Rosa Vermelha \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc9c\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 4977, "tweet_count": 120376, "listed_count": 20}, "id": "710292950970982400"}, {"location": "Aquiraz, Brasil", "username": "raulindo16", "verified": false, "name": "ex cabeludo", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 375, "tweet_count": 2197, "listed_count": 0}, "id": "1117453287899398144"}, {"username": "vinnisilvva", "verified": false, "name": "Vinni \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 175, "tweet_count": 10151, "listed_count": 0}, "id": "757717916213186560"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "UltraMegaVoid", "verified": false, "name": "Soledad\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1034, "tweet_count": 11870, "listed_count": 2}, "id": "531931823"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "id": "6558552"}, {"username": "Sari11268290", "verified": false, "name": "Sari", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 804, "tweet_count": 45599, "listed_count": 0}, "id": "1116793540376453120"}, {"username": "josfeit", "verified": false, "name": "Josfeit", "public_metrics": {"followers_count": 3968, "following_count": 4300, "tweet_count": 30290, "listed_count": 5}, "id": "1169990657148116996"}, {"username": "fitzgeraljazz", "verified": false, "name": "Fitzgeraldjazz", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 329, "tweet_count": 33312, "listed_count": 0}, "id": "915863347798724609"}, {"location": "Italia", "username": "clubuds", "verified": false, "name": "U.D.S. Uomini e Donne della Sicurezza", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 3165, "tweet_count": 33904, "listed_count": 4}, "id": "385613572"}, {"username": "AliBacq", "verified": false, "name": "Blanca Alicia", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 97, "tweet_count": 15476, "listed_count": 0}, "id": "792406651"}, {"location": "Barcelona", "username": "gallogarcini", "verified": false, "name": "Aldo Garcini Dlm", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 713, "tweet_count": 28757, "listed_count": 16}, "id": "221871019"}, {"location": "Miami", "username": "YahooCelebESP", "verified": true, "name": "Yahoo Vida y Estilo", "public_metrics": {"followers_count": 7136, "following_count": 501, "tweet_count": 37230, "listed_count": 66}, "id": "266769177"}, {"username": "colombet82", "verified": false, "name": "@NColombet", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 20, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "id": "4888226939"}, {"location": "aqui mismo", "username": "JulitaArms", "verified": false, "name": "Julita Arms", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 50, "tweet_count": 17150, "listed_count": 0}, "id": "312215642"}, {"location": "Laredo, TX", "username": "TransportesPIGA", "verified": false, "name": "Gerardo Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 12419, "following_count": 12468, "tweet_count": 94473, "listed_count": 4}, "id": "135344396"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "coeejotag", "verified": false, "name": "JOTETRA \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1446, "tweet_count": 70509, "listed_count": 1}, "id": "1193190873481273345"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Dorimarrmz", "verified": false, "name": "\u2661 M. R. Doribeth Cdlm Z10 (Amarte Es Mi Delirio) \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1453, "tweet_count": 32933, "listed_count": 0}, "id": "876284259824263168"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795995, "listed_count": 12403}, "id": "100731315"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "astrofotografia", "verified": false, "name": "Jaime D\u00edez \ud83c\udf1f @Astrofotografia", "public_metrics": {"followers_count": 13894, "following_count": 1473, "tweet_count": 9798, "listed_count": 0}, "id": "290554699"}, {"location": "Salerno, Italia", "username": "Ss51202463", "verified": false, "name": "Sandra\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 2514, "tweet_count": 81671, "listed_count": 21}, "id": "844654365449359362"}, {"location": "Braccio di Orione, Via lattea.", "username": "Terra_Pianeta", "verified": false, "name": "Terra", "public_metrics": {"followers_count": 11145, "following_count": 2979, "tweet_count": 20538, "listed_count": 37}, "id": "1159104065441292289"}, {"location": "Brazil", "username": "ThiagoXavier", "verified": false, "name": "Nacional-Broxismo?", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 888, "tweet_count": 98558, "listed_count": 8}, "id": "10213442"}, {"location": "Peru", "username": "katty2088", "verified": false, "name": "katherine pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 4408, "tweet_count": 123986, "listed_count": 4}, "id": "26923046"}, {"username": "Drbetoprolol", "verified": false, "name": "Alberto Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 537, "tweet_count": 20210, "listed_count": 0}, "id": "220892762"}, {"location": "Sanctum Sanctorum", "username": "DraExtrana", "verified": false, "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74053, "listed_count": 36}, "id": "230580606"}, {"location": "setor norte", "username": "marco_szjr", "verified": false, "name": "marco", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 922, "tweet_count": 33112, "listed_count": 1}, "id": "724739300"}, {"username": "AlexDiazHta", "verified": false, "name": "Alejandro D\u00edaz Hta.", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 165, "tweet_count": 14349, "listed_count": 1}, "id": "444959716"}, {"location": "Elche", "username": "GAMELX", "verified": false, "name": "GAMELX\u2122 \ud83c\udf99\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 2786, "tweet_count": 77328, "listed_count": 88}, "id": "893255556"}, {"location": "Brasil", "username": "phazvdo", "verified": false, "name": "so mais um mono janna", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 785, "tweet_count": 1783, "listed_count": 1}, "id": "917710131323899904"}, {"username": "JohnyDeep2000", "verified": false, "name": "Johny Deep", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1054, "tweet_count": 103247, "listed_count": 1}, "id": "1855570375"}, {"location": "Lucid Dreams", "username": "vainilla_kat", "verified": false, "name": "Katia Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 763, "tweet_count": 71727, "listed_count": 5}, "id": "35152354"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "aidacucho", "verified": false, "name": "A\u00edda Gusanita", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 56, "tweet_count": 71753, "listed_count": 0}, "id": "859174803026190337"}, {"location": "Pitibiriba", "username": "epiccino", "verified": false, "name": "Edgard Piccino", "public_metrics": {"followers_count": 7402, "following_count": 5840, "tweet_count": 71241, "listed_count": 18}, "id": "14790618"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "3Berte3", "verified": false, "name": "@3Berte3", "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 4788, "tweet_count": 278144, "listed_count": 373}, "id": "2790573696"}, {"username": "jlafuenteurien", "verified": false, "name": "JALAUR", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 519, "tweet_count": 36334, "listed_count": 6}, "id": "3309226828"}, {"username": "MadridPeli", "verified": false, "name": "Peli Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 743, "tweet_count": 23359, "listed_count": 3}, "id": "914906152026206208"}, {"location": "Brasil", "username": "softbisexualien", "verified": false, "name": "Eri \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 138, "tweet_count": 61232, "listed_count": 0}, "id": "944580192789585921"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "pekin_1901", "verified": false, "name": "Pan integral", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1341, "tweet_count": 2217, "listed_count": 0}, "id": "595129782"}, {"location": "Por todas partes", "username": "OyonoEseng", "verified": false, "name": "\ud835\ude45\ud835\ude64\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude67 \ud835\ude4a\ud835\ude6e\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude64 \ud835\ude40\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5c", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 373, "tweet_count": 25521, "listed_count": 5}, "id": "1189177616"}, {"location": "CDMX", "username": "milenialenojado", "verified": false, "name": "Milenial Enojado", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 271, "tweet_count": 5668, "listed_count": 0}, "id": "981707544040169472"}, {"username": "PiperThread", "verified": false, "name": "Piper \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 78112, "following_count": 23461, "tweet_count": 139341, "listed_count": 146}, "id": "1128097518888411136"}, {"username": "lovingmymind", "verified": false, "name": "MICX\u264c", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 644, "tweet_count": 231403, "listed_count": 1}, "id": "86562604"}, {"username": "thaidelrabo", "verified": false, "name": "Thai", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 52, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "id": "869334317104857088"}, {"location": "Cala Blava, Espa\u00f1a", "username": "enmirincon1", "verified": false, "name": "perecioso\u270a\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 867, "tweet_count": 21133, "listed_count": 1}, "id": "717010526195347456"}, {"location": "Kingdom of Doom", "username": "WillxSonny", "verified": false, "name": "John Henry Parish", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 161, "tweet_count": 48797, "listed_count": 0}, "id": "1337384874"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "YoSoyPoIIito", "verified": false, "name": "Karen Zujey", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 412, "tweet_count": 2186, "listed_count": 0}, "id": "975772802023329792"}, {"username": "ramgar2008", "verified": false, "name": "Ramon", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 342, "tweet_count": 31272, "listed_count": 1}, "id": "737951652"}, {"location": "Cleveland Ohio", "username": "BIGCLE23", "verified": false, "name": "CLE Rainmaker \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 466, "tweet_count": 68402, "listed_count": 1}, "id": "725116567357427712"}, {"location": "Madrid", "username": "pampanilla", "verified": true, "name": "Pampa G. Molina", "public_metrics": {"followers_count": 24697, "following_count": 5177, "tweet_count": 37014, "listed_count": 780}, "id": "15289845"}, {"location": "Madrid", "username": "mfranco_uah", "verified": false, "name": "Manuel Franco", "public_metrics": {"followers_count": 4872, "following_count": 1740, "tweet_count": 11735, "listed_count": 112}, "id": "1322186852"}, {"location": "Argentina", "username": "Ann_Valeriaok", "verified": false, "name": "Ana Valeria \u2648", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 2108, "tweet_count": 6728, "listed_count": 6}, "id": "3388615264"}, {"location": "Orlando, FL", "username": "_BlakeChristian", "verified": true, "name": "Blake Christian \u30d6\u30ec\u30a4\u30af\u30fb\u30af\u30ea\u30b9\u30c1\u30e3\u30f3", "public_metrics": {"followers_count": 17736, "following_count": 1021, "tweet_count": 19897, "listed_count": 60}, "id": "850185194"}, {"username": "itadck", "verified": false, "name": "italo", "public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 4853, "tweet_count": 173909, "listed_count": 6}, "id": "3415862903"}, {"username": "FMG30", "verified": false, "name": "Caiman\ud83d\udc63\ud83c\udf40\ud83d\udc0b", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 465, "tweet_count": 9048, "listed_count": 1}, "id": "472159149"}, {"username": "YoSoyPerezz", "verified": false, "name": "Andrea P\u00e9rez\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 139, "tweet_count": 22425, "listed_count": 1}, "id": "260003640"}, {"location": "Gravity Falls", "username": "KaGutierrezG", "verified": false, "name": "Parthenopaeus", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 53, "tweet_count": 11819, "listed_count": 0}, "id": "522645660"}, {"username": "eslanesales", "verified": false, "name": "nanizinha \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 89, "tweet_count": 15988, "listed_count": 0}, "id": "986813179329163264"}, {"username": "ApuleyoPaz", "verified": false, "name": "apuleyopaz", "public_metrics": {"followers_count": 4203, "following_count": 4989, "tweet_count": 19080, "listed_count": 10}, "id": "523180515"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "username": "Francesquett16j", "verified": false, "name": "ju\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 412, "tweet_count": 4463, "listed_count": 0}, "id": "818105400994234368"}, {"location": "Santa Maria, rs", "username": "AlineFilipini", "verified": false, "name": "Alinen\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 356, "tweet_count": 7279, "listed_count": 0}, "id": "1066078153590927360"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "iasmin_vogado", "verified": false, "name": "vogado", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 191, "tweet_count": 3780, "listed_count": 0}, "id": "1175141027285524480"}, {"username": "cabrejosc1", "verified": false, "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "id": "4080323818"}, {"username": "047_ggui", "verified": false, "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 90, "tweet_count": 809, "listed_count": 0}, "id": "1107103388997767170"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "jarlob", "verified": false, "name": "Joaqu\u00edn Ram\u00f3n L\u00f3pez Bravo", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1067, "tweet_count": 110333, "listed_count": 36}, "id": "1647614540"}, {"username": "__f__m__b__", "verified": false, "name": "fmb \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1507, "tweet_count": 60555, "listed_count": 9}, "id": "2848531005"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "fernandocerve19", "verified": false, "name": "Fernando Cervera", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 491, "tweet_count": 16019, "listed_count": 0}, "id": "1041098468473790464"}, {"username": "liatrueba", "verified": false, "name": "L\u00eda Trueba", "public_metrics": {"followers_count": 83919, "following_count": 2454, "tweet_count": 33083, "listed_count": 199}, "id": "860097246"}, {"username": "Elaine131mm", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria CN", "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 3574, "tweet_count": 127642, "listed_count": 3}, "id": "974741837322874881"}, {"location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "username": "jualvictor", "verified": false, "name": "jualerys", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 113, "tweet_count": 47648, "listed_count": 0}, "id": "281260770"}, {"location": "Argentina", "username": "mafimorando", "verified": false, "name": "Mafi", "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 4825, "tweet_count": 48139, "listed_count": 9}, "id": "2238143395"}, {"location": "Genova, Liguria", "username": "MaffeoDaniela", "verified": false, "name": "daniela maffeo", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1108, "tweet_count": 79163, "listed_count": 1}, "id": "1220637330"}, {"location": "Bellevue, WA", "username": "msnlatino", "verified": true, "name": "MSN Latino", "public_metrics": {"followers_count": 15078, "following_count": 593, "tweet_count": 258991, "listed_count": 140}, "id": "126741060"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "ViniciusN1kolod", "verified": false, "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "id": "891603310041497600"}, {"location": "Suecia", "username": "Chilenskariks", "verified": false, "name": "Chilenska", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 2194, "tweet_count": 35148, "listed_count": 3}, "id": "4842132472"}, {"username": "gabrieljussara", "verified": false, "name": "\u00e9 g\u00ea jota!", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 4989, "tweet_count": 14574, "listed_count": 3}, "id": "68293215"}, {"username": "acua_juana", "verified": false, "name": "Primero la Patria", "public_metrics": {"followers_count": 5771, "following_count": 3260, "tweet_count": 665636, "listed_count": 74}, "id": "501003454"}, {"location": "Orihuela, Espa\u00f1a", "username": "LittlePeliverde", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd89\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 2284, "tweet_count": 30768, "listed_count": 5}, "id": "1133462028"}, {"username": "RPosadaB", "verified": false, "name": "Rodrigo Posada Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "id": "1103977372955615233"}, {"location": "Sergipe, Brasil", "username": "lukanasa", "verified": false, "name": "luka \ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 7264, "following_count": 1548, "tweet_count": 77303, "listed_count": 0}, "id": "247752489"}, {"username": "MoreHuelva", "verified": false, "name": "aprendiz de muchos", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 168, "tweet_count": 18973, "listed_count": 5}, "id": "487682373"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Pachequiinhu", "verified": false, "name": "Pachy", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 419, "tweet_count": 82917, "listed_count": 2}, "id": "827554104"}, {"username": "JREmi1184", "verified": false, "name": "Javi Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 44, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}, "id": "4718992941"}, {"location": "Waterloo", "username": "Re_Dead", "verified": false, "name": "Blueryx", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1027, "tweet_count": 6646, "listed_count": 1}, "id": "707897743"}, {"username": "fideldelbel10", "verified": false, "name": "fidel", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 257, "tweet_count": 5005, "listed_count": 0}, "id": "1195918395662880769"}, {"location": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "username": "NorbertoCastel5", "verified": false, "name": "Norberto Castello", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1232, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}, "id": "4413141613"}, {"username": "RaulAlcmun", "verified": false, "name": "raul alcantara", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 75, "tweet_count": 132539, "listed_count": 17}, "id": "1432084152"}, {"location": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \uc11c\uc6b8", "username": "JuleGranada", "verified": false, "name": "Jule\ud83d\udc9c\u27ed\u27ec\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 309, "tweet_count": 7125, "listed_count": 1}, "id": "981612976607322112"}, {"username": "D07597741", "verified": false, "name": "@David Mo 07597741", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 49, "tweet_count": 62851, "listed_count": 1}, "id": "987897335500898304"}, {"username": "Echandobroma", "verified": false, "name": "Isshk!", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 973, "tweet_count": 5073, "listed_count": 4}, "id": "253792527"}, {"location": "BRASIL", "username": "wilcostaesilva", "verified": false, "name": "WILSON COSTA E SILVA", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 4304, "tweet_count": 19645, "listed_count": 9}, "id": "64125628"}, {"location": "Florian\u00f3polis - Brasil", "username": "homerogomes", "verified": false, "name": "Homero Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 1618, "tweet_count": 74228, "listed_count": 24}, "id": "52225062"}, {"location": "Peru", "username": "primerafuente1", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo", "public_metrics": {"followers_count": 12320, "following_count": 5697, "tweet_count": 144277, "listed_count": 53}, "id": "1929290508"}, {"username": "altovaliriano1", "verified": false, "name": "Alto Valiriano", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 113, "tweet_count": 4465, "listed_count": 2}, "id": "1105976237422448641"}, {"username": "whospssl", "verified": false, "name": "the real slim shady", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 763, "tweet_count": 36779, "listed_count": 0}, "id": "1022337043974770689"}, {"location": "Espanha", "username": "TransVIPGranada", "verified": false, "name": "Tr\u00e1nsfers VIP Granada", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 668, "tweet_count": 14101, "listed_count": 0}, "id": "4371976961"}, {"username": "nathhSil", "verified": false, "name": "Rodriguez \ud83e\udddc\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 254, "tweet_count": 8656, "listed_count": 0}, "id": "4830847713"}, {"username": "LuisPF7", "verified": false, "name": "LuisPF", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 425, "tweet_count": 24789, "listed_count": 2}, "id": "1120610060462374912"}, {"location": "filmescult.com.br", "username": "G_R_Nero", "verified": false, "name": "OniKuma\u3092\u30b9\u30ad\u30c3\u30d7\u3059\u308b!\ud83e\udd5b\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 585, "tweet_count": 11604, "listed_count": 1}, "id": "1135690468560384004"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "michaguilherme", "verified": false, "name": "Michael Guilherme \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 733, "tweet_count": 5031, "listed_count": 0}, "id": "880213273328668672"}, {"location": "Campinas, S\u00e3o Paulo", "username": "Indiego94", "verified": false, "name": "Diego \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af 1\ufe0f\u20e3 3\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 891, "tweet_count": 8000, "listed_count": 2}, "id": "315465795"}, {"username": "l_lala54225991", "verified": false, "name": "\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 991, "tweet_count": 13871, "listed_count": 0}, "id": "1055620372031307776"}, {"location": "verona", "username": "marchesinimomy", "verified": false, "name": "Monica Marchesini", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 134, "tweet_count": 20314, "listed_count": 6}, "id": "428925102"}, {"username": "BRJaredLeto", "verified": false, "name": "Jared Leto Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 51, "tweet_count": 35017, "listed_count": 15}, "id": "3389473157"}, {"location": "Paraty, Rio de janeiro", "username": "eumafe777", "verified": false, "name": "Maria Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1556, "tweet_count": 3663, "listed_count": 0}, "id": "1155969925971771392"}, {"location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "username": "werlang_mariana", "verified": false, "name": "Maryjane", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 286, "tweet_count": 6103, "listed_count": 0}, "id": "1090591184127516677"}, {"location": "Patagonia", "username": "ileanaconiycone", "verified": false, "name": "Ile\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 479, "tweet_count": 57479, "listed_count": 1}, "id": "882675084053368839"}, {"location": "Fuera de Orbita", "username": "LaSantaMarian", "verified": false, "name": "LA MARIAN", "public_metrics": {"followers_count": 17808, "following_count": 1016, "tweet_count": 302447, "listed_count": 17}, "id": "3042980196"}, {"username": "ELToro_garcia", "verified": false, "name": "T. Garcia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1200, "tweet_count": 33822, "listed_count": 0}, "id": "129868426"}, {"location": "Niter\u00f3i", "username": "pbckmnn", "verified": false, "name": "pb", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 340, "tweet_count": 14155, "listed_count": 0}, "id": "1051669215307018240"}, {"username": "veronik_israel", "verified": false, "name": "Verito", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 230, "tweet_count": 11385, "listed_count": 3}, "id": "1116046945"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "julioastillero", "verified": false, "name": "Julio Astillero", "public_metrics": {"followers_count": 825154, "following_count": 31330, "tweet_count": 295978, "listed_count": 4130}, "id": "52422182"}, {"location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "becaabc", "verified": false, "name": "#Lula2022\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 660, "tweet_count": 11972, "listed_count": 0}, "id": "937736219403972608"}, {"location": "Argentina", "username": "diogenesherdez1", "verified": false, "name": "Di\u00f3genes Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 20808, "following_count": 19861, "tweet_count": 346007, "listed_count": 88}, "id": "1352915461"}, {"username": "luuuissina", "verified": false, "name": "luisina", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 61, "tweet_count": 4055, "listed_count": 0}, "id": "1130848051663446016"}, {"location": "Zacatecas", "username": "AlmaRiosTreto", "verified": false, "name": "Alma R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 2598, "tweet_count": 19767, "listed_count": 10}, "id": "187953855"}, {"location": "CDMX", "username": "DrCalleros", "verified": false, "name": "Dr.Calleros-Zubiate", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 1747, "tweet_count": 10929, "listed_count": 30}, "id": "139169389"}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-14T13:16:13.000Z", "lang": "es", "text": "Destruyen busto de ex presidente Salvador Allende https://t.co/i4SbnbimWa", "edit_history_tweet_ids": ["1205838906303885314"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/i4SbnbimWa", "expanded_url": "https://twitter.com/aprachile/status/1205838906303885314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i4SbnbimWa", "media_key": "3_1205838864876818437"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/i4SbnbimWa", "expanded_url": "https://twitter.com/aprachile/status/1205838906303885314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i4SbnbimWa", "media_key": "3_1205838868160880641"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/i4SbnbimWa", "expanded_url": "https://twitter.com/aprachile/status/1205838906303885314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i4SbnbimWa", "media_key": "3_1205838893125423105"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/i4SbnbimWa", "expanded_url": "https://twitter.com/aprachile/status/1205838906303885314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i4SbnbimWa", "media_key": "3_1205838903070142464"}]}, "id": "1205838906303885314", "public_metrics": {"retweet_count": 656, "reply_count": 364, "like_count": 1971, "quote_count": 153}, "author_id": "1085505375904899072"}, {"created_at": "2019-12-15T04:49:49.000Z", "lang": "es", "text": "Otra operaci\u00f3n para asesinar a un suicida q se cae. \n\nLa autopsia de Nisman: otra mentira que se cae | Se resolvi\u00f3 el misterio: el audio est\u00e1 en la causa https://t.co/yERKhegDiJ v\u00eda @Pagina12", "edit_history_tweet_ids": ["1206073855388930048"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/yERKhegDiJ", "expanded_url": "http://bit.ly/38CEzxv", "display_url": "bit.ly/38CEzxv"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 191, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "id": "1206073855388930048", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "472392232"}, {"created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "lang": "es", "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "458727413", "id": "1205218336969240578", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "author_id": "458727413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}]}, {"created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}]}, "id": "1205857725839806470", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "author_id": "1155206270644830208"}, {"created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "lang": "pt", "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "id": "1205825536607559680", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "author_id": "28108748"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xKO3ndSVtl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKO3ndSVtl", "media_key": "7_1206041680195002368"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:43:12.000Z", "lang": "es", "text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/xKO3ndSVtl", "edit_history_tweet_ids": ["1206041989776650240"], "id": "1206041989776650240", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 361, "quote_count": 3}, "author_id": "771351819171790848"}, {"created_at": "2019-12-14T02:12:05.000Z", "lang": "es", "text": "que Elizabeth al estar arrepentida, se suicida, en el video, en la parte de la recepci\u00f3n empieza a llover y todos corren, eso porque al caer la primera gota de lluvia Elizabeth se dispar\u00f3, todos enloquecen y no saben de d\u00f3nde vino el disparo luego se dan cuenta que fue suicidio https://t.co/YSn7Mu16GB", "edit_history_tweet_ids": ["1205671772370194432"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YSn7Mu16GB", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671772370194432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSn7Mu16GB", "media_key": "3_1205671763880882176"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YSn7Mu16GB", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671772370194432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSn7Mu16GB", "media_key": "3_1205671764132532224"}]}, "in_reply_to_user_id": "914948659", "id": "1205671772370194432", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "914948659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671761343320065"}]}, {"created_at": "2019-12-15T04:36:00.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/nl4JIhQ0zy", "edit_history_tweet_ids": ["1206070376406618112"], "id": "1206070376406618112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "4801089148", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/nl4JIhQ0zy", "expanded_url": "https://twitter.com/vicnovaiss/status/1206062221790449664", "display_url": "twitter.com/vicnovaiss/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-14T02:11:53.000Z", "lang": "es", "text": "Luego May se aferra a ella, y ella desesperada, se suicida, como relata la historia, May ten\u00eda un \u00e9xito mundial llamado Without You esta la escribi\u00f3 para Elizabeth, se dice que Elizabeth al suicidarse lo hizo con esa canci\u00f3n de fondo. May hab\u00eda enloquecido y dec\u00eda que Elizabeth", "edit_history_tweet_ids": ["1205671720662773760"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Without You"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.7708, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.7186, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "in_reply_to_user_id": "914948659", "id": "1205671720662773760", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "914948659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671717315792897"}]}, {"created_at": "2019-12-15T00:31:43.000Z", "lang": "pt", "text": "A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do espelho\nRir das bios \nPra usar como gatilho suicida\n\nNUNCA para achar o amor", "edit_history_tweet_ids": ["1206008901684137984"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.3767, "type": "Other", "normalized_text": "Tedio"}]}, "id": "1206008901684137984", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 269, "quote_count": 6}, "author_id": "8403952"}, {"created_at": "2019-12-15T11:34:29.000Z", "lang": "es", "text": "La autopsia de Nisman: se cay\u00f3 otro fantasma que hicieron circular, el de la inexistencia del audio de la autopsia. Ni comando fantasma ni audio inentendible. Solo un irresponsable suicida psicotico y una familia neurotica. \n\nhttps://t.co/9C9qRKbcLt", "edit_history_tweet_ids": ["1206175692624482304"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/9C9qRKbcLt", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/236610-la-autopsia-de-nisman-otra-mentira-que-se-cae", "display_url": "pagina12.com.ar/236610-la-auto\u2026"}]}, "id": "1206175692624482304", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "1045463405077962753"}, {"created_at": "2019-12-14T11:16:19.000Z", "lang": "es", "text": "@Omarquesadamart Me hiciste acordar al aprista maric\u00f3n, el tal Mulder que se iba atrincherar en el Congreso y fue el primero en desaparecer y esconderse debajo de su cama. Igual de mafioso y cobarde que su maestro y gu\u00eda: el suicida AG \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.", "edit_history_tweet_ids": ["1205808731180679168"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5515, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "in_reply_to_user_id": "783471864", "id": "1205808731180679168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "706331327625297921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "Metamemorias"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.7426, "type": "Place", "normalized_text": "UPAO"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.8467, "type": "Organization", "normalized_text": "SBS"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.8233, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 190, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:01:54.000Z", "lang": "es", "text": "Este fin de semana en Trujillo ha sido maravilloso. Ayer presentamos #Metamemorias en UPAO con el auditorio lleno y hoy estuvimos en la librer\u00eda SBS hablando de los libros de @malditaternura y hubo gente que se qued\u00f3 fuera porque estaba full el local. Gracias, Trujillo! \u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1206046698486816769"], "id": "1206046698486816769", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 64, "like_count": 800, "quote_count": 9}, "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-15T05:06:36.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQu\u00e9 opinan penalistas (@romy_chang @eliaspuelles @azabacheCaC @CarlosCaroCoria) sobre este tuit\ud83d\udc47\ud83c\udffb? \u00bfcalza en el art 316 del CP: \u201cEl que p\u00fablicamente exalta, justifica o enaltece un delito [...] ser\u00e1 reprimido con pena privativa de libertad no menor de 1 a\u00f1o ni mayor de 4 a\u00f1os\u201d? https://t.co/iZpzmMWe49", "edit_history_tweet_ids": ["1206078077232697345"], "id": "1206078077232697345", "public_metrics": {"retweet_count": 546, "reply_count": 118, "like_count": 1464, "quote_count": 29}, "author_id": "3313603574", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205522692327301120"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/iZpzmMWe49", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1205522692327301120", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "romy_chang", "id": "1058050922083946496"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "eliaspuelles", "id": "232324672"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "azabacheCaC", "id": "3266440526"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "CarlosCaroCoria", "id": "220172705"}]}}, {"created_at": "2019-12-14T17:46:10.000Z", "lang": "es", "text": "La persona que hace los tuits de la cuenta @evoespueblo. Hacen que se note un hombre d\u00e9bil , sin moral ni \u00e9tica . Un sufrimiento de suicida por haber sido desplazado del poder .No se dan cuenta que este tipo de ataques a la sociedad boliviana no le afecta nada", "edit_history_tweet_ids": ["1205906841345114120"], "id": "1205906841345114120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "48574319", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 55, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}}, {"created_at": "2019-12-13T07:29:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu lembro\n\nEu lembro como se fosse ontem, eu lembro como se fosse ontem minha quase morte.\n\nEu lembro como se fosse ontem, ca\u00edda no ch\u00e3o do banheiro, sangue derramado em todo ch\u00e3o.\n\nEu lembro como se fosse ontem, lembro da minha m\u00e3e chorando perdida sem saber o que fazer, quando+ https://t.co/2rkxG3Cs81", "edit_history_tweet_ids": ["1205389380598280193"], "id": "1205389380598280193", "public_metrics": {"retweet_count": 6853, "reply_count": 240, "like_count": 25882, "quote_count": 788}, "author_id": "3004748835", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2rkxG3Cs81", "expanded_url": "https://twitter.com/fariasxp/status/1205389380598280193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2rkxG3Cs81", "media_key": "3_1205389295617499137"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2rkxG3Cs81", "expanded_url": "https://twitter.com/fariasxp/status/1205389380598280193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2rkxG3Cs81", "media_key": "3_1205389346448269312"}]}}, {"created_at": "2019-12-13T17:10:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Se de fato existir um inferno e todo o mundo que brincou com religi\u00e3o estiver l\u00e1 - onde mais voc\u00ea vai querer estar?", "edit_history_tweet_ids": ["1205535521759465472"], "id": "1205535521759465472", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 539, "like_count": 10788, "quote_count": 84}, "author_id": "25704704"}, {"created_at": "2019-12-15T02:53:22.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nCREDOOOO https://t.co/g4ek8TAA9W", "edit_history_tweet_ids": ["1206044549530955778"], "id": "1206044549530955778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "877678470255521792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206032404844032001"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/g4ek8TAA9W", "expanded_url": "https://twitter.com/C_Milena3/status/1206032404844032001", "display_url": "twitter.com/C_Milena3/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T04:13:40.000Z", "lang": "pt", "text": "fran dando a ra\u00e7a com as meninas no oficial, se matou nas vota\u00e7\u00f5es e puxando mutir\u00f5es, deu os corre dela com as meninas pra fazer tudo pelo lucas e as ALGUMAS caprichetes vem atacar ela como se ela tivesse querendo algo com lucas. BANDO DE DOIDAS, agora essas mesmas doentes+", "edit_history_tweet_ids": ["1206064758845132801"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3903, "type": "Person", "normalized_text": "fran"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "id": "1206064758845132801", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "author_id": "569504477"}, {"created_at": "2019-12-14T23:27:22.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\n\nzerei a escola j\u00e1 posso sair dela https://t.co/8A1Yll8OIe", "edit_history_tweet_ids": ["1205992709661609984"], "id": "1205992709661609984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "843935697958551552", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/8A1Yll8OIe", "expanded_url": "https://t.co/8A1Yll8OIe", "display_url": "t.co/8A1Yll8OIe"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:57:30.000Z", "lang": "es", "text": "Una madre se suicida tras herir a su esposo y matar a sus hijos en San Bernardino | El Diario NY https://t.co/MtR9aqjq2i https://t.co/jHPGQs5I6N", "edit_history_tweet_ids": ["1206181483855196161"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9141, "type": "Place", "normalized_text": "San Bernardino"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "El Diario"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.4789, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/MtR9aqjq2i", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/12/14/una-madre-se-suicida-tras-herir-a-su-esposo-y-matar-a-sus-hijos-en-san-bernardino/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576386336", "display_url": "eldiariony.com/2019/12/14/una\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/jHPGQs5I6N", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1206181483855196161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jHPGQs5I6N", "media_key": "3_1206181481317572608"}]}, "id": "1206181483855196161", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18872608"}, {"created_at": "2019-12-14T20:18:57.000Z", "lang": "pt", "text": "David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY2y", "edit_history_tweet_ids": ["1205945290936737792"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945277250777088"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945285916184576"}]}, "id": "1205945290936737792", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 11, "like_count": 495, "quote_count": 11}, "author_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-12-15T12:02:38.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o \u00e9 por que eu t\u00f4 fandublando o Villain Deku esses dias, mas eu quero muito um filme de Boku No Hero Academia aonde eles sem querer vao parar na dimens\u00e3o do Villain Deku, na qual o Midoriya da dimens\u00e3o normal e o Bakugou dessa dimens\u00e3o tentam derrotar ele+", "edit_history_tweet_ids": ["1206182775763734529"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Villain Deku"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "Boku"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.684, "type": "Other", "normalized_text": "Hero Academia"}, {"start": 159, "end": 170, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Villain Deku"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Bakugou"}]}, "id": "1206182775763734529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "200636869"}, {"created_at": "2019-12-14T19:06:24.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (m\u00e9dio)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (quando eu era pequena, dps eu fui um lixo)\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/BPBlIsZg3d", "edit_history_tweet_ids": ["1205927033185931267"], "id": "1205927033185931267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 62}, "author_id": "4854050050", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/BPBlIsZg3d", "expanded_url": "https://twitter.com/dlaura_x/status/1205915309892423681", "display_url": "twitter.com/dlaura_x/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T12:02:15.000Z", "lang": "es", "text": "caf\u00e9.\n- Esto de vivir en la base de Talon no es muy elegante -. Susurra un poco. - Espero que nadie me oiga -.", "edit_history_tweet_ids": ["1206182681563877376"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4957, "type": "Other", "normalized_text": "Talon"}]}, "in_reply_to_user_id": "1203731367974100993", "id": "1206182681563877376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1203731367974100993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206182238049775616"}]}, {"created_at": "2019-12-14T16:11:40.000Z", "lang": "es", "text": "La sufrida militancia aprista ahora se entera que el gordo apoy\u00f3 a Casta\u00f1eda en lugar de Enrique Cornejo en las elecciones del 2014", "edit_history_tweet_ids": ["1205883059880497152"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Cornejo"}]}, "id": "1205883059880497152", "public_metrics": {"retweet_count": 323, "reply_count": 147, "like_count": 1181, "quote_count": 45}, "author_id": "120624598"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 55, "tag": "TierraArrasada"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "TierraArrasada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alesandrocaba", "id": "926837563373117440"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-12-14T21:16:46.000Z", "lang": "es", "text": "@alesandrocaba @alferdez A vos te falt\u00f3 #TierraArrasada\n\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1205959842030145541"], "in_reply_to_user_id": "926837563373117440", "id": "1205959842030145541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2407994640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205867178609840129"}]}, {"created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "lang": "es", "text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "id": "1205656973972312064", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}, "author_id": "172976690"}, {"created_at": "2019-12-15T04:34:53.000Z", "lang": "pt", "text": "a nega n votou em porra nenhuma, s\u00f3 fazia au\u00ea aqui no twitter, \u00e9 caprichete mas 100% hariany e quer falar de merda aqui? ah vai tomar no cu", "edit_history_tweet_ids": ["1206070095845441536"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}]}, "id": "1206070095845441536", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 169, "quote_count": 4}, "author_id": "569504477"}, {"created_at": "2019-12-14T15:33:06.000Z", "lang": "es", "text": "@Omarquesadamart Mira la m\u00edstica senderista, del cobarde delincuente suicida:\nhttps://t.co/xzef5PiiXA", "edit_history_tweet_ids": ["1205873356668592128"], "in_reply_to_user_id": "783471864", "id": "1205873356668592128", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "13061532", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xzef5PiiXA", "expanded_url": "https://youtu.be/xDreIwc5puI", "display_url": "youtu.be/xDreIwc5puI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xDreIwc5puI&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T02:15:38.000Z", "lang": "es", "text": "OPINI\u00d3N: todos sabemos que \"ella\" vive en un flor de derpa en Recoleta. Los K no invierten en La Matanza. Por Alejandro Borensztein https://t.co/GhDgD5KeZu", "edit_history_tweet_ids": ["1206035052477534208"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.609, "type": "Place", "normalized_text": "Recoleta"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.4763, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Borensztein"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/GhDgD5KeZu", "expanded_url": "https://www.clarin.com/opinion/disfrutar-kirchnerismo-vez_0_Bxg3S-9j.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576373985", "display_url": "clarin.com/opinion/disfru\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/opinion/disfrutar-kirchnerismo-vez_0_Bxg3S-9j.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576373985"}]}, "id": "1206035052477534208", "public_metrics": {"retweet_count": 419, "reply_count": 148, "like_count": 925, "quote_count": 34}, "author_id": "8105922"}, {"created_at": "2019-12-15T00:44:13.000Z", "lang": "es", "text": "@gabyyin No voy a cerrar mi cuenta.\nExpreso mi pensamiento igual que t\u00fa.\nNo es que todo deba ser un regalo.\nPero tampoco alguien debe estudiar hasta el punto del colapso solo para cumplir los sue\u00f1os de papito y mamita.\nCosas que no pudieron hacer y le cargan a los hijos.\nSolo mi opini\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1206012049370894336"], "in_reply_to_user_id": "125115664", "id": "1206012049370894336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "293904266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206011309449330688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gabyyin", "id": "125115664"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:33:50.000Z", "lang": "es", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/1pqb9qFvLs", "edit_history_tweet_ids": ["1206175527524020224"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7621, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/1pqb9qFvLs", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}]}, "id": "1206175527524020224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "126587261"}, {"created_at": "2019-12-14T11:35:13.000Z", "lang": "es", "text": "Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda asco y verg\u00fcenza.\n\nEl mismo asco y verg\u00fcenza que me da leerlo sobre la asesina de Girona.\n\nFuente: @elperiodico https://t.co/vpHPKv92A4", "edit_history_tweet_ids": ["1205813490449080320"], "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9108, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vpHPKv92A4", "expanded_url": "https://twitter.com/Jasafella/status/1205813490449080320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vpHPKv92A4", "media_key": "3_1205813477316669442"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 235, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "id": "1205813490449080320", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 18, "like_count": 137, "quote_count": 4}, "author_id": "935987734992359434"}, {"created_at": "2019-12-15T07:05:39.000Z", "lang": "es", "text": "@primerafuente1 Tranquil\u00edzate, imb\u00e9cil. El Per\u00fa se r\u00ede con rabia del suicida corrupto. Chit\u00f3n, nom\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1206108038576377856"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}]}, "in_reply_to_user_id": "1929290508", "id": "1206108038576377856", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "author_id": "281913797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015252510453760"}]}, {"created_at": "2019-10-23T04:44:45.000Z", "lang": "es", "text": "2- el primer personaje que te haya cautivado \n\ny claramente dazai mi novio SI MANEJA ALTA FACHA EL SUICIDA DE MIERDA lo odio https://t.co/9lemzABtDu", "edit_history_tweet_ids": ["1186866021333917696"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/9lemzABtDu", "expanded_url": "https://twitter.com/iamikayuu_/status/1186866021333917696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lemzABtDu", "media_key": "3_1186866018611798016"}]}, "in_reply_to_user_id": "813261502043983872", "id": "1186866021333917696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "813261502043983872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186481868071460864"}]}, {"created_at": "2019-12-14T23:29:53.000Z", "lang": "pt", "text": "A sociedade matou esse jovem, por causa dos tais padr\u00f5es aceites pela mesma, se tu reprovas \u00e9s burro, n\u00e3o vales nada, \u00e9 assim que a sociedade formatou as mentes e quando est\u00e1s fora destes padr\u00f5es te sentes rejeitado e \u00e9 complicado viver com sentimento de rejei\u00e7\u00e3o. https://t.co/ORnF2GieNs", "edit_history_tweet_ids": ["1205993340304531458"], "id": "1205993340304531458", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "755584632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205538218374025218"}], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ORnF2GieNs", "expanded_url": "https://twitter.com/xe_agora/status/1205538218374025218", "display_url": "twitter.com/xe_agora/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Trujillo"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.6499, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.8097, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 229, "end": 239, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/QQHCD22xRV", "expanded_url": "https://twitter.com/_LuCaSantaMaria/status/1205911787360546816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQHCD22xRV", "media_key": "3_1205911747577540608"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/QQHCD22xRV", "expanded_url": "https://twitter.com/_LuCaSantaMaria/status/1205911787360546816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQHCD22xRV", "media_key": "3_1205911747523043328"}], "mentions": [{"start": 250, "end": 262, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 265, "end": 280, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:05:49.000Z", "lang": "es", "text": "Anoche, en la presentaci\u00f3n de Metamemorias en #Trujillo, Beto Ortiz y Carla Garc\u00eda nos regalaron una conversaci\u00f3n exquisita contando an\u00e9cdotas y detalles no conocidos sobre el proceso al escribir esta obra que tuvo el presidente Alan Garc\u00eda. Gracias @esquinabaja y @malditaternura https://t.co/QQHCD22xRV", "edit_history_tweet_ids": ["1205911787360546816"], "id": "1205911787360546816", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 30, "like_count": 357, "quote_count": 2}, "author_id": "1158427532"}, {"created_at": "2019-12-14T00:51:22.000Z", "lang": "es", "text": "@juevesantes @bertrandmyd eres una pirada radical feminista, NADA QUE VER CON LO QUE ESTA PASANDO, as\u00ed mismo como tu de fan\u00e1tica y odio esta llena la ley puesta por la extrema izquierda y los jueces que ellos han introducido, de esta desigualdad es que hablamos JUSTICIA = MIERDA = + votos vox https://t.co/yRXAC8pfyi", "edit_history_tweet_ids": ["1205651459108462592"], "in_reply_to_user_id": "278066135", "id": "1205651459108462592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "742646991772131329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205571944889901057"}], "entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/yRXAC8pfyi", "expanded_url": "https://twitter.com/tuereslaruina/status/1205651459108462592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yRXAC8pfyi", "media_key": "3_1205651446584283136"}, {"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/yRXAC8pfyi", "expanded_url": "https://twitter.com/tuereslaruina/status/1205651459108462592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yRXAC8pfyi", "media_key": "3_1205651446651408384"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juevesantes", "id": "278066135"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "bertrandmyd", "id": "2354457297"}]}}, {"created_at": "2019-12-14T22:54:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Enquanto isso, em minha cidade... https://t.co/wJR5ymE6Hq", "edit_history_tweet_ids": ["1205984315290591232"], "id": "1205984315290591232", "public_metrics": {"retweet_count": 1169, "reply_count": 2134, "like_count": 12758, "quote_count": 3325}, "author_id": "64773188", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/wJR5ymE6Hq", "expanded_url": "https://twitter.com/brunnosarttori/status/1205984315290591232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wJR5ymE6Hq", "media_key": "3_1205984195388018689"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T04:30:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@Lorrane100893 @euquisao_ Se n\u00e3o me engano ele tem s\u00edndrome do P\u00e2nico.", "edit_history_tweet_ids": ["1206069003812294657"], "in_reply_to_user_id": "1247593592", "id": "1206069003812294657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "87069372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206056099025227777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Lorrane100893", "id": "1247593592"}]}}, {"created_at": "2019-12-14T19:43:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o sei se o que me matou foi a legenda ou a foto https://t.co/OCMBHldDAg", "edit_history_tweet_ids": ["1205936468704792577"], "id": "1205936468704792577", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1006268442121469954", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936452430897152"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/OCMBHldDAg", "expanded_url": "https://twitter.com/allfordestiel/status/1205936468704792577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCMBHldDAg", "media_key": "3_1205936463822696450"}]}}, {"created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "lang": "es", "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "in_reply_to_user_id": "82253806", "id": "1205550961583890432", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "author_id": "1957798104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 118, "tag": "COP25"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 236, "end": 261, "probability": 0.7246, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministra de Medio Ambiente"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/JBpq12Nzkj", "expanded_url": "https://twitter.com/KinoVanZaui/status/1205922382722019332", "display_url": "twitter.com/KinoVanZaui/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-12-14T22:28:18.000Z", "lang": "es", "text": "El gobierno de @sebastianpinera no est\u00e1 a la altura de ninguna circunstancia. Tremendo papel\u00f3n internacional en #COP25 donde comunidad internacional rechaza postura retr\u00f3grada de Chile. Pr\u00e1cticamente nadie apoy\u00f3 propuesta entregada por Ministra de Medio Ambiente! https://t.co/JBpq12Nzkj", "edit_history_tweet_ids": ["1205977843982835712"], "id": "1205977843982835712", "public_metrics": {"retweet_count": 3042, "reply_count": 329, "like_count": 4495, "quote_count": 171}, "author_id": "146542753", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205922382722019332"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:09:39.000Z", "lang": "es", "text": "Recien llego de la jodita y tengo que esperar hasta las 10 despierta porque sino pierdo el bus a Florida soy el zorrito embalsamado esperando en mi ksita", "edit_history_tweet_ids": ["1206169444696887296"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}]}, "id": "1206169444696887296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "210236016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 22, "tag": "LaLigaSmartBank"}, {"start": 24, "end": 43, "tag": "RealZaragozaRacing"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 21, "probability": 0.4905, "type": "Organization", "normalized_text": "LaLigaSmartBank"}, {"start": 25, "end": 42, "probability": 0.7376, "type": "Organization", "normalized_text": "RealZaragozaRacing"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.8481, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}]}, "created_at": "2019-12-15T10:35:51.000Z", "lang": "es", "text": "\u26bd\ufe0fJ20 #LaLigaSmartBank: #RealZaragozaRacing\n\n3. Con un equipo tan vulnerable y una defensa tan tendente al error, la propuesta del Racing de esperar atr\u00e1s y buscar las contras es suicida. Ayer incluso impide crear peligro. Este equipo ha mejorado con valent\u00eda y presi\u00f3n alta.", "edit_history_tweet_ids": ["1206160938644189185"], "in_reply_to_user_id": "369377492", "id": "1206160938644189185", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "369377492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206160937146888193"}]}, {"created_at": "2019-12-15T10:17:45.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Ha llegado la Brawl Talk! \u263a\ufe0f\ud83c\udf84\nPuedes verla subtitulada en nuestro Facebook:\nhttps://t.co/36UzlbokI1\nO directamente desde Youtube:\nhttps://t.co/SlzVDplx6V https://t.co/I8ClsKhFef", "edit_history_tweet_ids": ["1206156381990076416"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Brawl Talk"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.971, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.9801, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/36UzlbokI1", "expanded_url": "https://www.facebook.com/brawlstarsspanish/videos/480480809209768/", "display_url": "facebook.com/brawlstarsspan\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/SlzVDplx6V", "expanded_url": "https://youtu.be/pGfJClM9JNs", "display_url": "youtu.be/pGfJClM9JNs"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/I8ClsKhFef", "expanded_url": "https://twitter.com/BrawlStarsES/status/1206156381990076416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8ClsKhFef", "media_key": "3_1206156354924232704"}]}, "id": "1206156381990076416", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 94, "like_count": 905, "quote_count": 5}, "author_id": "1066997085428506624"}, {"created_at": "2019-12-14T22:04:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Apartamento de luxo em SP liga verba da Oi \u00e0 fam\u00edlia de Lula, diz Lava Jato https://t.co/q75wYha8sO", "edit_history_tweet_ids": ["1205971739571884032"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.6043, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/q75wYha8sO", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/12/apartamento-de-luxo-em-sp-liga-verba-da-oi-a-familia-de-lula-diz-lava-jato.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/12/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568597225000804355/KxJCDKCF?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 800}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568597225000804355/KxJCDKCF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Apartamento de luxo em SP liga verba da Oi \u00e0 fam\u00edlia de Lula, diz Lava Jato - 14/12/2019 - Poder - Folha", "description": "Apura\u00e7\u00e3o indica que filho de petista n\u00e3o pagava aluguel ao dono do s\u00edtio de Atibaia", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/12/apartamento-de-luxo-em-sp-liga-verba-da-oi-a-familia-de-lula-diz-lava-jato.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "id": "1205971739571884032", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 537, "like_count": 659, "quote_count": 70}, "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-12-15T10:58:47.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ixmW3H5q8P", "edit_history_tweet_ids": ["1206166709968809984"], "id": "1206166709968809984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1142872657236496384", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ixmW3H5q8P", "expanded_url": "https://twitter.com/_ilarix/status/1206062216111366144", "display_url": "twitter.com/_ilarix/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T11:05:15.000Z", "lang": "fr", "text": "Soup\u00e7onn\u00e9 de 250 crimes, il a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 pour seulement 15.", "edit_history_tweet_ids": ["1206168334179459072"], "in_reply_to_user_id": "1062336072632410113", "id": "1206168334179459072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062336072632410113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206168332057153538"}]}, {"created_at": "2019-12-15T11:02:32.000Z", "lang": "fr", "text": "Il \u00e9tait dipl\u00f4m\u00e9 de l\u2019\u00e9cole de m\u00e9decine et administrait une bonne dose l\u00e9tale de morphine \n\navant de signer un certificat de d\u00e9c\u00e8s et de modifier les dossiers m\u00e9dicaux.", "edit_history_tweet_ids": ["1206167650440810496"], "in_reply_to_user_id": "1062336072632410113", "id": "1206167650440810496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062336072632410113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206167648586874880"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 59, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 41, "end": 58, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "carolina_moine", "id": "956767298139893760"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:49:17.000Z", "lang": "es", "text": "@juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para parar esta locura suicida del nuevo gobierno. \nEsperamos tu aporte, son muy valiosas tus ideas!\n@carolina_moine", "edit_history_tweet_ids": ["1205273447494017024"], "in_reply_to_user_id": "180990597", "id": "1205273447494017024", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "966373078463864832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205222956969943041"}]}, {"created_at": "2019-12-15T00:40:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Pra mim a viajem foi 5 estrelas se ele n\u00e3o me matou e largou numa vala https://t.co/uxrZtmL1HO", "edit_history_tweet_ids": ["1206011163420569600"], "id": "1206011163420569600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "988094718088237056", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/uxrZtmL1HO", "expanded_url": "https://twitter.com/uaitrouxinha/status/1205708824117686272", "display_url": "twitter.com/uaitrouxinha/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-14T21:48:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Estive agora em Parais\u00f3polis no ato contra o genoc\u00eddio da juventude negra e por justi\u00e7a em rela\u00e7\u00e3o ao massacre dos 9. Chega de mortes!", "edit_history_tweet_ids": ["1205967900370227203"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "id": "1205967900370227203", "public_metrics": {"retweet_count": 193, "reply_count": 53, "like_count": 2654, "quote_count": 5}, "author_id": "762402774260875265"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 225, "tag": "CiesNo"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.3965, "type": "Place", "normalized_text": "Zapadores"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/88NjLvDz4g", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_3a02ac28", "display_url": "m.eldiario.es/_3a02ac28"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 237, "username": "radioklara", "id": "225179348"}, {"start": 239, "end": 251, "username": "noranor2014", "id": "2609288811"}]}, "created_at": "2019-12-15T09:46:41.000Z", "lang": "es", "text": "Aqu\u00ed Guant\u00e1namo, Aqu\u00ed el CIE de Zapadores donde la gente se autolesiona de desesperaci\u00f3n, se suicida o la \"suicidan\" mientras esperan la deportaci\u00f3n en medio de la cochambre carcelaria. Lo llaman Democracia y no lo es #CiesNo @radioklara  @noranor2014 https://t.co/88NjLvDz4g", "edit_history_tweet_ids": ["1206148563207688193"], "id": "1206148563207688193", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4129992377"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 205, "tag": "LaSecta"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.7596, "type": "Other", "normalized_text": "LaSecta"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/fcVBhpf3VQ", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/encuentran-dos-ninas-diez-anos-muertas-girona-madre-intenta-suicidarse_201912135df396d60cf22f4755c4b4ae.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-12-14T16:24:01.000Z", "lang": "es", "text": "@Alvisepf Titular en @laSextaTV : \"Asesinan a golpes a dos ni\u00f1as de 5 y 6 a\u00f1os en Girona y la madre se suicida\".\nSi hubiera sido un hombre: \"Un hombre asesina a sus dos hijas y luego se suicida.\"\n\n#LaSecta\n\nhttps://t.co/fcVBhpf3VQ", "edit_history_tweet_ids": ["1205886167889121281"], "in_reply_to_user_id": "262822127", "id": "1205886167889121281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3446118525", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205569407826776065"}]}, {"created_at": "2019-12-14T17:12:00.000Z", "lang": "es", "text": "PI\u00d1ERA LO HIZO OTRA VEZ: Proyecto de ley anti abusos es una mentira, no contempla sanciones para delitos empresariales. \nEs m\u00e1s, le di\u00f3 un portazo al fiscal Abbott, que pretend\u00eda penalizar delitos como la colusi\u00f3n.\n\nNo hay voluntad, Pi\u00f1era protege a ladrones con traje y corbata.", "edit_history_tweet_ids": ["1205898245219766279"], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "Abbott"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "id": "1205898245219766279", "public_metrics": {"retweet_count": 1088, "reply_count": 45, "like_count": 1242, "quote_count": 30}, "author_id": "825151000952569864"}, {"created_at": "2019-12-15T10:15:54.000Z", "lang": "es", "text": "@jaimeberenguer @LolaMartinSC Lo que verdaderamente es execrable e incomprensible son los miles de votantes y cargos socialistas que no comparten en absoluto esta deriva suicida pero que son incapaces de levantar una voz discordante y aceptan esta locura en pos de preservar lo pol\u00edticamente correcto.", "edit_history_tweet_ids": ["1206155916430729216"], "in_reply_to_user_id": "65858141", "id": "1206155916430729216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "404728922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205825798999068672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jaimeberenguer", "id": "65858141"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "LolaMartinSC", "id": "940235513415553025"}]}}, {"created_at": "2019-12-14T21:35:32.000Z", "lang": "es", "text": "@cagado_x - Febrero del 45: Uruguay le declara guerra a Alemania. \n- Abril del 45: Hitler se suicida. \nO sea: Pudo bancar a los rusos y a los gringos... pero nos vio venir y \"pum!\"... corchazo! \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\n(TW humor\u00edstico/sat\u00edrico. Aunque no lo crea, hay que aclararlo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f)", "edit_history_tweet_ids": ["1205964562778009600"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9432, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "in_reply_to_user_id": "2427929725", "id": "1205964562778009600", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "author_id": "2856194097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205962388064870406"}]}, {"created_at": "2019-12-14T22:46:43.000Z", "lang": "pt", "text": "O \u201csuspeito\u201d atirou na cabe\u00e7a de um policial, trocou tiros com o COE, j\u00e1 cumpriu pena e tinha 3 passagens por roubo...\nParab\u00e9ns aos policiais! \n\nhttps://t.co/nFyhBZMlEN", "edit_history_tweet_ids": ["1205982477724082176"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4589, "type": "Other", "normalized_text": "COE"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/nFyhBZMlEN", "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/g1.globo.com/google/amp/sp/piracicaba-regiao/noticia/2019/12/14/suspeito-de-matar-pm-com-fuzil-e-morto-em-nova-troca-de-tiros-em-piracicaba.ghtml", "display_url": "google.com.br/amp/s/g1.globo\u2026", "unwound_url": "https://www.google.com.br/amp/s/g1.globo.com/google/amp/sp/piracicaba-regiao/noticia/2019/12/14/suspeito-de-matar-pm-com-fuzil-e-morto-em-nova-troca-de-tiros-em-piracicaba.ghtml"}]}, "id": "1205982477724082176", "public_metrics": {"retweet_count": 296, "reply_count": 130, "like_count": 2216, "quote_count": 28}, "author_id": "94451423"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 22, "tag": "LaLigaSmartBank"}, {"start": 24, "end": 43, "tag": "RealZaragozaRacing"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 21, "probability": 0.5229, "type": "Organization", "normalized_text": "LaLigaSmartBank"}, {"start": 25, "end": 42, "probability": 0.7614, "type": "Organization", "normalized_text": "RealZaragozaRacing"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9069, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}]}, "created_at": "2019-12-15T10:35:51.000Z", "lang": "es", "text": "\u26bd\ufe0fJ20 #LaLigaSmartBank: #RealZaragozaRacing\n\n2. El Racing no puede permitirse el lujo de no competir los 90 minutos. Y m\u00e1s a\u00fan cuando hablamos de un equipo en descenso, que tiene como objetivo la permanencia. En 20 jornadas, solo ha tenido 2 partidos s\u00f3lidos de principio a fin.", "edit_history_tweet_ids": ["1206160937146888193"], "in_reply_to_user_id": "369377492", "id": "1206160937146888193", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "369377492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206160935716569088"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "EXISTEN"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/n48bzy6Ry7", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1205492572501762049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n48bzy6Ry7", "media_key": "3_1205492567829340163"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "CarrascoAntonia", "id": "488336619"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:20:00.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@shned_org \n@CarrascoAntonia https://t.co/n48bzy6Ry7", "edit_history_tweet_ids": ["1205492572501762049"], "id": "1205492572501762049", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 5}, "author_id": "891912374"}, {"created_at": "2019-12-15T06:31:35.000Z", "lang": "pt", "text": "o carro pulou e o \u00f3culos do @_Mixael se suicidou KKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1206099466316582914"], "id": "1206099466316582914", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2673175192"}, {"created_at": "2019-12-15T10:23:17.000Z", "lang": "es", "text": "Si una mujer no muere en una violaci\u00f3n entonces es que no se resisti\u00f3. E incluso si muere pero se detecta alguna tendencia suicida anterior tampoco ser\u00eda violaci\u00f3n ni agresi\u00f3n sino suicidio consumado.\n(sin cari\u00f1o para los voxonaros que hieden en Twitter).", "edit_history_tweet_ids": ["1206157773286887424"], "entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 252, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1206157773286887424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2954651890"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 166, "tag": "depheliolopes"}, {"start": 167, "end": 181, "tag": "jairbolsonaro"}, {"start": 182, "end": 199, "tag": "minhacor\u00e9obrasil"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6258, "type": "Organization", "normalized_text": "Civis"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.3878, "type": "Person", "normalized_text": "depheliolopes"}, {"start": 168, "end": 180, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "jairbolsonaro"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/kzQGLvRLSf", "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1206152126549942272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kzQGLvRLSf", "media_key": "7_1206152036133277700"}]}, "created_at": "2019-12-15T10:00:50.000Z", "lang": "pt", "text": "O indulto tamb\u00e9m para Policiais Civis e Militares. Por que quase sempre eles ficavam de fora?\nResposta: Porque t\u00ednhamos uma realidade de Bandidolatria.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil https://t.co/kzQGLvRLSf", "edit_history_tweet_ids": ["1206152126549942272"], "id": "1206152126549942272", "public_metrics": {"retweet_count": 591, "reply_count": 65, "like_count": 2586, "quote_count": 14}, "author_id": "2585621855"}, {"created_at": "2019-12-15T10:16:56.000Z", "lang": "es", "text": "@____justxleader \u2014Al ver como admit\u00eda la culpa, Yoon sonri\u00f3 orgullosos y victorioso, cruzando sus brazos por ello. Era raro que admitiera su culpa y, por ello, el pelinegro sent\u00eda que hab\u00eda ganado algo muy grande. Al final solo solt\u00f3 una risa.\u2014\n\nTe dir\u00eda que cometiste un error en existir, pero\u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1206156178314715138"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "Yoon"}]}, "in_reply_to_user_id": "1174509308291309570", "id": "1206156178314715138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191714524400955392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205924892874616833"}]}, {"created_at": "2019-12-14T12:24:08.000Z", "lang": "es", "text": "El chantaje al que el PSOE est\u00e1 sometiendo a la Democracia espa\u00f1ola es infame e intolerable. Amenaza con gobernar aceptando el golpismo contra la Constituci\u00f3n del 78 para chantajear el voto del resto de partidos.\nExecrable, inmundo, amoral, inaceptable.", "edit_history_tweet_ids": ["1205825798999068672"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.452, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "id": "1205825798999068672", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 8, "like_count": 403, "quote_count": 6}, "author_id": "65858141"}, {"created_at": "2019-12-15T09:47:44.000Z", "lang": "es", "text": "De querer separarse del estado opresor a ser colaboradores necesarios para la gobernabilidad del estado opresor. Menuda hoja de ruta suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1206148826916151296"], "id": "1206148826916151296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "769466948"}, {"created_at": "2019-12-15T09:25:37.000Z", "lang": "es", "text": "En realidad est\u00e1is acojonados de que 650 millones de espectadores puedan ver por TV un campo de 100.000 espectadores lleno y pidiendo la independencia. Por eso es \"peligroso\". https://t.co/tjDtGaTzeC", "edit_history_tweet_ids": ["1206143262903406597"], "id": "1206143262903406597", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "601638152", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/tjDtGaTzeC", "expanded_url": "https://twitter.com/nmjqmi/status/1206143262903406597/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tjDtGaTzeC", "media_key": "3_1206143255819235328"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 101, "tag": "megustaghvip15d"}, {"start": 102, "end": 120, "tag": "megustaghvipdbt14"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "adara"}, {"start": 86, "end": 100, "probability": 0.7343, "type": "Other", "normalized_text": "megustaghvip15d"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.6196, "type": "Other", "normalized_text": "megustaghvipdbt14"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maryvarelaGH", "id": "262706434"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "ghoficial", "id": "93444194"}]}, "created_at": "2019-12-15T09:29:55.000Z", "lang": "es", "text": "@maryvarelaGH @ghoficial pagaria por ver la cara de adara viendo este video de GM\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#megustaghvip15d #megustaghvipdbt14", "edit_history_tweet_ids": ["1206144346023714818"], "in_reply_to_user_id": "262706434", "id": "1206144346023714818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "936316601074319360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206020772470435840"}]}, {"created_at": "2019-12-14T04:10:48.000Z", "lang": "es", "text": "Una mujer asesina a sus dos hijas de 5 y 6 a\u00f1os de edad en Gerona, y luego para evadirse de su responsabilidad ante su familia se suicida arroj\u00e1ndose ante un cami\u00f3n....No es un caso de violencia de g\u00e9nero y no habr\u00e1 manifestaciones contra la asesina.\nhttps://t.co/Xw1HrUPqDi", "edit_history_tweet_ids": ["1205701648422707200"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Xw1HrUPqDi", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}]}, "id": "1205701648422707200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "382654207"}, {"created_at": "2019-12-14T12:00:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Como funciona um perfil \u201crob\u00f4\u201d a favor do governo no Twitter https://t.co/6szUoLVCmi", "edit_history_tweet_ids": ["1205819817837637632"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9134, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/6szUoLVCmi", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fyfZ", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fyfZ"}]}, "id": "1205819817837637632", "public_metrics": {"retweet_count": 470, "reply_count": 528, "like_count": 1107, "quote_count": 57}, "author_id": "30070288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:09:00.000Z", "lang": "es", "text": "Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay indicios de que por cada adulto que se suicida hay m\u00e1s de 20 que lo intentan y el 75% de los suicidios tienen lugar en pa\u00edses de ingresos bajos y medios.", "edit_history_tweet_ids": ["1205535101641248770"], "id": "1205535101641248770", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "author_id": "470206398"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "Roma"}, {"start": 250, "end": 265, "tag": "RomaNonAbbocca"}, {"start": 266, "end": 274, "tag": "Sardine"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/czxA3w3Xug", "expanded_url": "https://twitter.com/nzingaretti/status/1205884473910407168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/czxA3w3Xug", "media_key": "3_1205884464666202113"}]}, "created_at": "2019-12-14T16:17:17.000Z", "lang": "it", "text": "Grazie per aver reso #Roma cos\u00ec bella, per la passione, per chiedere una politica sana. Belle le proposte che avete lanciato, faremo di tutto per metterle in atto ed essere all'altezza del vostro impegno. Cambiamola insieme, la nostra bella Italia \n\n#RomaNonAbbocca #Sardine https://t.co/czxA3w3Xug", "edit_history_tweet_ids": ["1205884473910407168"], "id": "1205884473910407168", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 810, "like_count": 2522, "quote_count": 97}, "author_id": "403544693"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4017, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 167, "end": 182, "probability": 0.6354, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Canoa"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:03:33.000Z", "lang": "es", "text": "Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos qu\u00e9 est\u00e1 pasando, todo el pa\u00eds se convierte en San Miguel Canoa. \n\n1. Una turba se lanza contra un profe del ITAM que public\u00f3 unos tuits bastante groseros.", "edit_history_tweet_ids": ["1206032011279949824"], "id": "1206032011279949824", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 5, "like_count": 181, "quote_count": 11}, "author_id": "552409782"}, {"created_at": "2019-12-14T01:37:11.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSus viejas les hablan despu\u00e9s de discutir? https://t.co/fG4VCCbujV", "edit_history_tweet_ids": ["1205662988222504961"], "id": "1205662988222504961", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "734448393074937857", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205551352430116864"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/fG4VCCbujV", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1205551352430116864", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-14T23:05:05.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1205987098412699649"], "id": "1205987098412699649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "33384662"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 217, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "ChatDeConfianza"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/SlN3hwotTg", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1205961433042898946/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SlN3hwotTg", "media_key": "7_1205961219141701641"}]}, "created_at": "2019-12-14T21:23:05.000Z", "lang": "es", "text": "Como padres, madres o familiares a veces no sabemos c\u00f3mo reconocer las se\u00f1ales de que nuestr@ hij@ est\u00e1 en riesgo suicida\ud83d\ude14 Es importante que escuhes y le hagas saber que es apoyad@ \ud83d\udc42\ud83d\ude4f Llama a nuestra #L\u00edneaDeSeguridad o al #ChatDeConfianza 55 5533-5533\ud83d\udcf1 Te orientamos 24/7\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/SlN3hwotTg", "edit_history_tweet_ids": ["1205961433042898946"], "id": "1205961433042898946", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "65797233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 143, "tag": "FU1MoreRound"}, {"start": 165, "end": 186, "tag": "freelanceunderground"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 142, "probability": 0.3701, "type": "Other", "normalized_text": "FU1MoreRound"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/jY1bBIqLNG", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1206117295577325569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jY1bBIqLNG", "media_key": "7_1206117193756397568"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "Air_Blake2234", "id": "1486187014726762500"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "LaynieLuck", "id": "110857009"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "JJGARRETT94", "id": "410808806"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "GringoLocoOG", "id": "829533419575111680"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "ProjectMonix", "id": "1015941876"}, {"start": 111, "end": 127, "username": "JesusBryceWalks", "id": "3621205756"}, {"start": 146, "end": 162, "username": "FreelanceUndrgd", "id": "802461404"}]}, "created_at": "2019-12-15T07:42:26.000Z", "lang": "en", "text": "Rolling fireman\u2019s carry suicida by @Air_Blake2234 to @LaynieLuck onto @JJGARRETT94 @GringoLocoOG @ProjectMONIX @JesusBryceWalks \n\n#FU1MoreRound | @FreelanceUndrgd \n\n#freelanceunderground https://t.co/jY1bBIqLNG", "edit_history_tweet_ids": ["1206117295577325569"], "id": "1206117295577325569", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "700513098243796994"}, {"created_at": "2019-12-15T05:21:22.000Z", "lang": "ja", "text": "@el_tope_suicida \u6d41\u77f3\u306b\u5199\u771f\u306fNG\u3060\u3063\u305f\u3051\u3069\u3001\u3054\u672c\u4eba\u304c\u5168\u7136\u6c17\u306b\u3057\u3066\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u304c\u30d3\u30c3\u30af\u30ea\u3067\u3057\u305f\u308f\ud83d\ude05\ud83d\udca6", "edit_history_tweet_ids": ["1206081794342211585"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1206081794342211585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3590541732", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206080814326267905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}}, {"created_at": "2019-12-14T07:58:12.000Z", "lang": "es", "text": "Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hijos, y media hora despu\u00e9s se mata arroj\u00e1ndose desde un puente, es un suicidio ampliado.\n\n\u00a1Menudo problemilla tenemos en los medios de comunicaci\u00f3n!", "edit_history_tweet_ids": ["1205758874420207616"], "id": "1205758874420207616", "geo": {"place_id": "7974acce42d034d5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "1394346374"}, {"created_at": "2019-12-14T00:53:30.000Z", "lang": "es", "text": "TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/FcZyB4hL0g", "edit_history_tweet_ids": ["1205651995404713986"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FcZyB4hL0g", "expanded_url": "http://rviv.ly/u0eVJI", "display_url": "rviv.ly/u0eVJI"}]}, "id": "1205651995404713986", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281"}, {"created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "lang": "es", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "id": "1203302976489689090", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 279, "tag": "LaLenguaEsElAzoteDelDuque"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BYa8je7vY2", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielSamperO/status/1205958001183600641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BYa8je7vY2", "media_key": "3_1205957993906556929"}]}, "created_at": "2019-12-14T21:09:27.000Z", "lang": "es", "text": "El nombramiento del nuevo gur\u00fa de comunicaciones del gobierno es un gesto de reconciliaci\u00f3n: un puente para que nos unamos y comprendamos que el maltrato a quienes no piensan como nosotros, jam\u00e1s ser\u00e1 premiado (y menos con mermelada). Bien, Presidente. #LaLenguaEsElAzoteDelDuque https://t.co/BYa8je7vY2", "edit_history_tweet_ids": ["1205958001183600641"], "id": "1205958001183600641", "public_metrics": {"retweet_count": 826, "reply_count": 526, "like_count": 2949, "quote_count": 79}, "author_id": "134855279"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "COP25"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9744, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CDPQR9W7Wg", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1206109163371290624", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T08:53:00.000Z", "lang": "es", "text": "Por primera vez, en la #COP25 hay interlocutores que no aceptan las falsas soluciones que se llevan adoptando 25 a\u00f1os.\nLa emergencia es extrema, y la falta de acuerdo demuestra que son conscientes de su actitud suicida, pero les da igual.\nDebemos obligarles a cambiar de postura. https://t.co/CDPQR9W7Wg", "edit_history_tweet_ids": ["1206135055866892288"], "id": "1206135055866892288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4143258322", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206109163371290624"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:10:07.000Z", "lang": "es", "text": "La Cumbre del Clima de Madrid se prolonga m\u00e1s que ninguna otra en 25 a\u00f1os y sigue sin acuerdo https://t.co/XEkvMpNklB", "edit_history_tweet_ids": ["1206109163371290624"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6597, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/XEkvMpNklB", "expanded_url": "https://www.europapress.es/epagro/noticia-cumbre-clima-bate-record-duracion-sigue-acuerdo-20191215065812.html", "display_url": "europapress.es/epagro/noticia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/epagro/noticia-cumbre-clima-bate-record-duracion-sigue-acuerdo-20191215065812.html"}]}, "id": "1206109163371290624", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 16, "like_count": 16, "quote_count": 9}, "author_id": "121385551"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "Cabify"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3425, "type": "Other", "normalized_text": "Cabify"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "Tito"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.358, "type": "Other", "normalized_text": "cabify"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/t9lXI18fzC", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191213/un-conductor-de-cabify-a-cuatro-pasajeras-antes-de-empotrarse-en-una-rotonda-en-alicante-este-viaje-os-va-a-salir-gratis-7773359", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T08:26:57.000Z", "lang": "es", "text": "Vaya! Parece que al final el trayecto con #Cabify no les ha salido \"gratis\". \nEntre ir con el sindicalista Tito o ir con el suicida de cabify... \nhttps://t.co/t9lXI18fzC", "edit_history_tweet_ids": ["1206128498278117376"], "id": "1206128498278117376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "428541496"}, {"created_at": "2019-12-15T08:44:14.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/IRom7J9wRj", "edit_history_tweet_ids": ["1206132849939812352"], "id": "1206132849939812352", "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "4278035128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206070120474386432"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/IRom7J9wRj", "expanded_url": "https://twitter.com/zadenini/status/1206070120474386432", "display_url": "twitter.com/zadenini/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Svizzera"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "vescovi"}, {"start": 83, "end": 101, "tag": "suicidioassistito"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/FJ3ytrCZef", "expanded_url": "http://bit.ly/36Bkhmh", "display_url": "bit.ly/36Bkhmh"}]}, "created_at": "2019-12-14T12:04:02.000Z", "lang": "it", "text": "#Svizzera I #vescovi: morte assistita, i preti lascino la stanza di chi si suicida #suicidioassistito  https://t.co/FJ3ytrCZef", "edit_history_tweet_ids": ["1205820742643986432"], "id": "1205820742643986432", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "132880191"}, {"created_at": "2019-12-14T10:39:13.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Cu\u00e1nto nos queda aprender a los hombres! Y ayuda much\u00edsimo escuchar a las v\u00edctimas. Porque las violaciones m\u00faltiples beben tambi\u00e9n de la cotidianidad. Y no nos damos cuenta. https://t.co/8Tqp4CnWx5", "edit_history_tweet_ids": ["1205799397142999042"], "id": "1205799397142999042", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 30, "like_count": 202, "quote_count": 0}, "author_id": "108670198", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205478526348136449"}], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/8Tqp4CnWx5", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraRdondo/status/1205478526348136449", "display_url": "twitter.com/LauraRdondo/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T04:34:59.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/ifqohdv6xj", "edit_history_tweet_ids": ["1206070120474386432"], "id": "1206070120474386432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "842793617664163840", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/ifqohdv6xj", "expanded_url": "https://t.co/ifqohdv6xj", "display_url": "t.co/ifqohdv6xj"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T08:29:33.000Z", "lang": "es", "text": "El Espanyol es el colista inesperado de esta Liga. \u00bf Por qu\u00e9?\n\n\u00bfQu\u00e9 le pasa al Espanyol? An\u00e1lisis y posibles soluciones | Alberto Edjogo https://t.co/HlKQErkVc1 v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1206129153285722113"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "Espanyol"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7233, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9605, "type": "Organization", "normalized_text": "Espanyol"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Edjogo"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/HlKQErkVc1", "expanded_url": "https://youtu.be/e-LIy5DB_TQ", "display_url": "youtu.be/e-LIy5DB_TQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=e-LIy5DB_TQ&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 173, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1206129153285722113", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "199861046"}, {"created_at": "2019-12-14T23:35:06.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705(kkkkkkk) https://t.co/IZ2Pnw7L8G", "edit_history_tweet_ids": ["1205994652870094850"], "id": "1205994652870094850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "1022295550635507714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205737806926155776"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/IZ2Pnw7L8G", "expanded_url": "https://twitter.com/leamrdavidadele/status/1205737806926155776", "display_url": "twitter.com/leamrdavidadel\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-03T04:26:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2713\n\nNota vermelha \u2713\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u2717\n\nDepend\u00eancia \u2717\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2713\n\nMatou aula \u2717\n\nFoi expulso de sala \u2713\n\nAluno destaque \u2713\n\nSe popularizou \u2713 https://t.co/xEZKwTk12g", "edit_history_tweet_ids": ["1201719319220178944"], "id": "1201719319220178944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "757717916213186560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201668685775212544"}], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/xEZKwTk12g", "expanded_url": "https://twitter.com/sweetcreatur3_/status/1201668685775212544", "display_url": "twitter.com/sweetcreatur3_\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}]}, {"created_at": "2019-12-13T13:42:25.000Z", "lang": "es", "text": "@europapress @sanchezcastejon \u00bfPide abstenci\u00f3n gratis de @populares, mientras perge\u00f1a un gobierno suicida? \n\u00a1Usted se ha vuelto \"loco\"!\n\ud83d\udc49\u00bfAcaso cree alguien que si en la mesa camilla no se negociara un calendario para la autodeterminaci\u00f3n, ERC seguir\u00eda sentado?\n@PSOE @abalosmeco @garciapage", "edit_history_tweet_ids": ["1205483111255093248"], "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 242, "probability": 0.6918, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "europapress", "id": "121385551"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 262, "end": 267, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "abalosmeco", "id": "202372417"}, {"start": 280, "end": 291, "username": "garciapage", "id": "162409872"}]}, "in_reply_to_user_id": "121385551", "id": "1205483111255093248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "915863347798724609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205474508313890817"}]}, {"created_at": "2019-12-14T21:50:36.000Z", "lang": "it", "text": "@nzingaretti \u00c8 inutile, non riuscirete a metterci in difficolt\u00e0. I cittadini responsabili hanno gi\u00e0 capito a cosa servono le sardine, chi riempie quelle piazze non ha patito la perdita di un caro suicida per una politica che va contro i cittadini e i loro bisogni.", "edit_history_tweet_ids": ["1205968356509138945"], "in_reply_to_user_id": "403544693", "id": "1205968356509138945", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "385613572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205884473910407168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-15T06:07:00.000Z", "lang": "es", "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh71NS https://t.co/hTQOEKimVo", "edit_history_tweet_ids": ["1206093277725724672"], "id": "1206093277725724672", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iODnIh71NS", "expanded_url": "https://es.rt.com/77w5", "display_url": "es.rt.com/77w5"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/hTQOEKimVo", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1206093277725724672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTQOEKimVo", "media_key": "3_1206092020395266048"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 33, "tag": "neve"}, {"start": 59, "end": 73, "tag": "GlobalWarming"}, {"start": 164, "end": 178, "tag": "ClimateChange"}, {"start": 179, "end": 196, "tag": "ClimateEmergency"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/di9u4KUVCd", "expanded_url": "https://twitter.com/Terra_Pianeta/status/1205569479784173571/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/di9u4KUVCd", "media_key": "7_1205569453334900741"}]}, "created_at": "2019-12-13T19:25:37.000Z", "lang": "it", "text": "Ogni volta che dite \"Uh! La #neve \u2744\ufe0f, che fine ha fatto il #GlobalWarming \ud83c\udf21\ufe0f?!\" \n\nUn vostro neurone si suicida\u2620\ufe0f\n\nVolete salvarlo? Umani battete le mani \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f cit. \ud83e\uddda\n\n#ClimateChange #ClimateEmergency https://t.co/di9u4KUVCd", "edit_history_tweet_ids": ["1205569479784173571"], "id": "1205569479784173571", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "1159104065441292289"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 191, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 190, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/EcfgByOXCc", "expanded_url": "https://twitter.com/lamafiadelpower/status/1205693716226293761", "display_url": "twitter.com/lamafiadelpowe\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:48:11.000Z", "lang": "es", "text": "Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o si. \u00bfO a\u00fan piensan que la gente se suicida por d\u00e9bil? #ComandoPsycho https://t.co/EcfgByOXCc", "edit_history_tweet_ids": ["1205937550113857537"], "id": "1205937550113857537", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 1}, "author_id": "230580606", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205693716226293761"}]}, {"created_at": "2019-12-13T22:18:10.000Z", "lang": "es", "text": "Noticia ampliada y titular. Si en lugar de Maria, hubiera sido Josep el suicida, \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda el titular? Mis condolencias a la familia. No me imagino lo que deben estar pasando https://t.co/x5bVac39C7", "edit_history_tweet_ids": ["1205612907054149632"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 63, "end": 78, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Josep el suicida"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/x5bVac39C7", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/12/13/5df399c121efa0ce118b4669.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "id": "1205612907054149632", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "914906152026206208"}, {"created_at": "2019-12-15T07:47:09.000Z", "lang": "es", "text": "@milenialenojado @Luisita1214 @VocerodelP Porque no le toca a la escuela, te toca a ti.\nSe llama responsabilidad.\n\u00bfPor qu\u00e9 no mejorar TU si puedes mejorar?\nLas cosas no vienen de afuera, entiendan vienen de adentro.", "edit_history_tweet_ids": ["1206118480782745601"], "in_reply_to_user_id": "981707544040169472", "id": "1206118480782745601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1128097518888411136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206117748427898880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "milenialenojado", "id": "981707544040169472"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Luisita1214", "id": "1074860832247431169"}]}}, {"created_at": "2019-12-14T23:52:06.000Z", "lang": "es", "text": "@liatrueba 1\ufe0f\u20e3 Bueno, como va:\nsi, muri\u00f3 una joven(o varias),y es lamentable\nY ahora, un enorme grupo de j\u00f3venes culpando una escuela/maestros\nMostrando su \u201cempat\u00eda\u201d\nCuantos de Uds se acercaron a su compa\u00f1era ANTES del suceso??\nNo vieron las se\u00f1ales??\nAlguno LA CONOCI\u00d3??\nPlaticaron con ella?", "edit_history_tweet_ids": ["1205998932574294017"], "in_reply_to_user_id": "860097246", "id": "1205998932574294017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "737951652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205956693793918977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "liatrueba", "id": "860097246"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T07:35:28.000Z", "lang": "es", "text": "@pampanilla @Filmin Danke schoen!! Siempre es refrescante ver buen cine alem\u00e1n. Se puede ver con ni\u00f1os/adolescentes 11-13?", "edit_history_tweet_ids": ["1206115543939526656"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5364, "type": "Person", "normalized_text": "Danke schoen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pampanilla", "id": "15289845"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "Filmin", "id": "17309892"}]}, "in_reply_to_user_id": "15289845", "id": "1206115543939526656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322186852", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205980515200851971"}]}, {"created_at": "2019-12-15T06:13:22.000Z", "lang": "es", "text": "Yo despu\u00e9s de lidiar a Isabella un d\u00eda https://t.co/AxJ87z7Ci7", "edit_history_tweet_ids": ["1206094883280314371"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.7189, "type": "Other", "normalized_text": "Isabella"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/AxJ87z7Ci7", "expanded_url": "https://twitter.com/p_rcos2/status/1205536147943890944", "display_url": "twitter.com/p_rcos2/status\u2026"}]}, "id": "1206094883280314371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522645660", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205536147943890944"}]}, {"created_at": "2019-12-15T06:32:02.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/fvwBNzP8dn", "edit_history_tweet_ids": ["1206099579785154560"], "id": "1206099579785154560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "1066078153590927360", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/fvwBNzP8dn", "expanded_url": "https://twitter.com/cpxdiu/status/1206097791346495489", "display_url": "twitter.com/cpxdiu/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-14T12:15:58.000Z", "lang": "es", "text": "Est\u00e1 el Twitter facha echando pestes. Una mujer asesina a sus hijos y luego se suicida. Andan diciendo que los medios hablan del suicidio y no de los asesinatos. (?) \nY generalizando en su persecuci\u00f3n inquisitorial al feminismo", "edit_history_tweet_ids": ["1205823745887219712"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1205823745887219712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2848531005"}, {"created_at": "2019-12-14T20:42:50.000Z", "lang": "es", "text": "No puedo creer que les inspiren y emocionen este tipo de debiluchos. \n\nGeneraci\u00f3n de suavecitos y llorones. Con qu\u00e9 poquito se les cierra el mundo a estos m\u00e1rtires de Starbucks. https://t.co/DxZMGSLLC3", "edit_history_tweet_ids": ["1205951302020272128"], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "Starbucks"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/DxZMGSLLC3", "expanded_url": "https://twitter.com/la_gran_witch/status/1205669335886262272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxZMGSLLC3", "media_key": "7_1205668487835701248"}]}, "id": "1205951302020272128", "public_metrics": {"retweet_count": 3800, "reply_count": 2203, "like_count": 14945, "quote_count": 1097}, "author_id": "860097246"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-15T03:28:00.000Z", "lang": "es", "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIhoDcs https://t.co/lKrlX7eTBb", "edit_history_tweet_ids": ["1206053264216772608"], "id": "1206053264216772608", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iODnIhoDcs", "expanded_url": "https://es.rt.com/77w5", "display_url": "es.rt.com/77w5"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/lKrlX7eTBb", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1206053264216772608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKrlX7eTBb", "media_key": "3_1206045545803976704"}]}}, {"created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "lang": "es", "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "id": "1197116394850131968", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "author_id": "1103977372955615233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}]}, {"created_at": "2019-12-15T07:17:02.000Z", "lang": "es", "text": "@xxjohgezzyxx @JREmi1184 @CCLegaspi De esas lesiones pocos se recuperan y cada vez se hacen m\u00e1s susceptibles al K.O.", "edit_history_tweet_ids": ["1206110904795959296"], "in_reply_to_user_id": "329764840", "id": "1206110904795959296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707897743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206108052648267777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xxjohgezzyxx", "id": "329764840"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "JREmi1184", "id": "4718992941"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "CCLegaspi", "id": "16371060"}]}}, {"created_at": "2019-12-14T23:35:32.000Z", "lang": "es", "text": "@hmagallans @LaloPerfect No se trata de hacerse los fuertes. Se trata de dimensionar las cosas en su medida. Cambiar de escuela o reprobar es una prueba peque\u00f1a comparada a los retos de la vida y la ideacion suicida viene tmb de la qu\u00edmica cerebral. No de la situaci\u00f3n escolar.", "edit_history_tweet_ids": ["1205994763641610241"], "in_reply_to_user_id": "250927252", "id": "1205994763641610241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "253792527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205682279021981697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hmagallans", "id": "250927252"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "LaloPerfect", "id": "994485967"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T00:56:57.000Z", "lang": "es", "text": "Hijo de puta. Frente a frente no le hubieses dicho nada. Canalla. https://t.co/vkuBXuApMJ", "edit_history_tweet_ids": ["1206015252510453760"], "id": "1206015252510453760", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 112, "like_count": 435, "quote_count": 12}, "author_id": "1929290508", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205889809971056640"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/vkuBXuApMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_Rivera/status/1205889809971056640", "display_url": "twitter.com/IDL_Rivera/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-15T06:54:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@Miiyoshi_ mics como sabe se eram mae e filha? kk li q lagartixas sao independentes a mae bota e some \u00e9 vdd?", "edit_history_tweet_ids": ["1206105112407674880"], "in_reply_to_user_id": "880213273328668672", "id": "1206105112407674880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315465795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206100233119252480"}]}, {"created_at": "2019-12-14T21:19:01.000Z", "lang": "pt", "text": "David Ayer, direto de Esquadr\u00e3o Suicida, no Instagram Story. https://t.co/8jQFMhB3WC", "edit_history_tweet_ids": ["1205960406600224769"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.7402, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram Story"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/8jQFMhB3WC", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1205960406600224769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jQFMhB3WC", "media_key": "7_1205960327822815233"}]}, "id": "1205960406600224769", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "3389473157"}, {"created_at": "2019-12-15T06:51:39.000Z", "lang": "es", "text": "Por que la psiquiatrica puso que es dificil ser presidenta? Cuanta duda esta noche chico", "edit_history_tweet_ids": ["1206104517042946049"], "id": "1206104517042946049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3042980196"}, {"created_at": "2019-12-13T20:47:02.000Z", "lang": "es", "text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "edit_history_tweet_ids": ["1205589972171935744"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4166, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "id": "1205589972171935744", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 56, "like_count": 105, "quote_count": 6}, "author_id": "52422182"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 187, "end": 201, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 200, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YYieL1obiK", "expanded_url": "https://twitter.com/DrCalleros/status/1205593618624503810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYieL1obiK", "media_key": "3_1205593610730774529"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:01:32.000Z", "lang": "es", "text": "#Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilancia estrecha en hospital .. y el tratamiento es en psiquiatr\u00eda.\n#ComandoPsycho https://t.co/YYieL1obiK", "edit_history_tweet_ids": ["1205593618624503810"], "id": "1205593618624503810", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "139169389"}], "places": [{"full_name": "Caxias, Brasil", "id": "fb50a0ba6e0ce900"}, {"full_name": "Coimbra, Portugal", "id": "f096ee2126f773f3"}, {"full_name": "Lisboa, Portugal", "id": "c1430b24da8e9229"}, {"full_name": "Lidian\u00f3polis, Brasil", "id": "8c7c9a063f0df3c3"}, {"full_name": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "id": "7c98ce1862275b42"}, {"full_name": "Rio Grande, Brasil", "id": "3c465ed3fc434def"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"resource_id": "1206190579576643584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206190579576643584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206190579576643584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183250733489184768", "value": "1183250733489184768", "detail": "User has been suspended: [1183250733489184768].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205963648981766144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205963648981766144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205963648981766144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2612106919", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2612106919].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2612106919", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206174476267900928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206174476267900928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206174476267900928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2876412767", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2876412767].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2876412767", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206167723337768960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206167723337768960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206167723337768960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "558737104", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [558737104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "558737104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206159205964668928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206159205964668928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206159205964668928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1650497456", "value": "1650497456", "detail": "User has been suspended: [1650497456].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206158222559731714", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206158222559731714", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206158222559731714].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058673571764027392", "value": "1058673571764027392", "detail": "User has been suspended: [1058673571764027392].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205916798023020544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205916798023020544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205916798023020544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205510082445922305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205510082445922305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205510082445922305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1031575253384867840", "value": "1031575253384867840", "detail": "User has been suspended: [1031575253384867840].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206077431871922176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206077431871922176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206077431871922176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159465583747969024", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1159465583747969024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159465583747969024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205963743215136769", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205963743215136769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205963743215136769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084948615574048768", "value": "1084948615574048768", "detail": "User has been suspended: [1084948615574048768].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206006104028831747", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206006104028831747", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206006104028831747].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "312171021", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [312171021].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "312171021", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206027987256303616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206027987256303616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206027987256303616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058673571764027392", "value": "1058673571764027392", "detail": "User has been suspended: [1058673571764027392].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205900122426617856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205900122426617856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205900122426617856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1206191675766386688", "oldest_id": "1206104000258428928", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgs8ibk1lt51xuexvpwh0nr1q4d"}}