{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/30UgWqPCzd", "expanded_url": "https://www.aulamejor.com/centro-de-investigacion-social-y-atencion-psicopedagogica-a-c-/cursos/curso-virtual-prevencion-de-la-conducta-suicida?utm_source=tw-s50#tw-s50", "display_url": "aulamejor.com/centro-de-inve\u2026"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/dJjcHbBdEt", "expanded_url": "https://twitter.com/aulamejor/status/1204461061111463943/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJjcHbBdEt", "media_key": "3_1204461058896867329"}]}, "created_at": "2019-12-10T18:01:09.000Z", "lang": "es", "text": "Adquiere herramientas de gran utilidad para detectar personas en riesgo de cometer #suicidio.\n\nCurso Online sobre Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida a solo $169 mxn.\n\nV\u00e1lido al 13 de diciembre.*\nhttps://t.co/30UgWqPCzd https://t.co/dJjcHbBdEt", "edit_history_tweet_ids": ["1204461061111463943"], "id": "1204461061111463943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403927019"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T18:00:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204460927963279365"], "id": "1204460927963279365", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975708282156445702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:59:52.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00f4 aq esperando a vaca vendo esquadr\u00e3o suicida kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1204460737671966720"], "id": "1204460737671966720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101847912928161792"}, {"created_at": "2019-12-10T17:59:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@marcofeliciano @mariocovasneto @brunocovas Se voc\u00ea entende de religi\u00e3o . Ent\u00e3o um evang\u00e9lico nato n\u00e3o pode ser pol\u00edtico. Ou a igreja ou a pol\u00edtica, primeiro quem matou Cristo? Segundo se voc\u00ea provar pra mim, que algum ap\u00f3stolo de Cristo foi eleito a candidatura. A\u00ed sim eu digo que voc\u00ea pode seguir a carreira de pol\u00edtico.?", "edit_history_tweet_ids": ["1204460723050614784"], "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcofeliciano", "id": "35805725"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "mariocovasneto", "id": "386133491"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "brunocovas", "id": "18048666"}]}, "in_reply_to_user_id": "35805725", "id": "1204460723050614784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967026031080235009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204321691809259520"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:59:27.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre armado mata a seis personas un hospital de Rep\u00fablica Checa y se suicida https://t.co/nzcizE8076 https://t.co/fUaoNkoXri", "edit_history_tweet_ids": ["1204460634517233666"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nzcizE8076", "expanded_url": "http://elperiodicodemexico.com/nota.php?id=931763", "display_url": "elperiodicodemexico.com/nota.php?id=93\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/fUaoNkoXri", "expanded_url": "https://twitter.com/pmxico/status/1204460634517233666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fUaoNkoXri", "media_key": "3_1204460632537489409"}]}, "id": "1204460634517233666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586963883"}, {"created_at": "2019-12-10T17:58:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Cachorro suicida kjkkjkkkkkk https://t.co/qMeesGLBZ2", "edit_history_tweet_ids": ["1204460515071840256"], "id": "1204460515071840256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097530007931535362", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/qMeesGLBZ2", "expanded_url": "https://t.co/qMeesGLBZ2", "display_url": "t.co/qMeesGLBZ2"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:58:48.000Z", "lang": "pt", "text": "mxs o cara viu aquele dem\u00f4nio em forma de gente e depois se suicidou com uma corda pulando de um pr\u00e9dio", "edit_history_tweet_ids": ["1204460471367217152"], "id": "1204460471367217152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518719829"}, {"created_at": "2019-12-10T17:58:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204460435837206529"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1204460435837206529", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202695626460409856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:58:39.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/Bkz8ntn6Mj", "edit_history_tweet_ids": ["1204460433677209601"], "id": "1204460433677209601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3040658867", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204447444446121986"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Bkz8ntn6Mj", "expanded_url": "https://twitter.com/dhienifferWtf/status/1204447444446121986", "display_url": "twitter.com/dhienifferWtf/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:58:07.000Z", "lang": "es", "text": "@PCaterianoB @gracielab367 @noticiAmerica El Apra y el Narcotr\u00e1fico han sido siempre unidos,la destrucci\u00f3n del Per\u00fa gracias al Aprismo,la corrupci\u00f3n encasillada en la pol\u00edtica,gracias al aprismo,las coimas,las extorsiones para el Aprimso es su modo de operar y su l\u00edder un cobarde suicida corrupto...", "edit_history_tweet_ids": ["1204460297227919360"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.3669, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.3282, "type": "Other", "normalized_text": "Narcotr\u00e1fico"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.3689, "type": "Organization", "normalized_text": "Aprismo"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "Aprimso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "gracielab367", "id": "926829347800887297"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1204460297227919360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805401174140682240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204257382924197888"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:57:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RODMONTIVE: En el apremio suicida\ntanto pude y no hice,\nimpenetrable,\nindestructible,\ninicial trama de la vida,\ndesde el abismo\nascende\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204460210569515010"], "id": "1204460210569515010", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91288137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203489830543474688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RODMONTIVE", "id": "208727225"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:56:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204460009159090178"], "id": "1204460009159090178", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427382968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:56:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204459842871664640"], "id": "1204459842871664640", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338121257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/hCID4d14yX", "expanded_url": "https://cutt.ly/Re5ekhU", "display_url": "cutt.ly/Re5ekhU"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:55:39.000Z", "lang": "es", "text": "#Mundo \u2757 Suic\u00eddase o autor do tiroteo que causou seis mortos nun hospital checo \u25ba O home cr\u00eda estar gravemente enfermo e que ningu\u00e9n quer\u00eda atendelo\nhttps://t.co/hCID4d14yX", "edit_history_tweet_ids": ["1204459676190040064"], "id": "1204459676190040064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257399451"}, {"created_at": "2019-12-10T17:55:25.000Z", "lang": "pt", "text": "o cinismo, ele jogou uma bomba, o twitter se matou quase, e ele: \n\nDJSJDI GENTE EU ADORO O  FELIPE NETO https://t.co/z6KOKckYr8", "edit_history_tweet_ids": ["1204459619520843780"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8798, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/z6KOKckYr8", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1204446065447096320", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "id": "1204459619520843780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796343358"}, {"created_at": "2019-12-10T17:55:06.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\num aluno exemplar eu diria https://t.co/cQphRtwMCF", "edit_history_tweet_ids": ["1204459537039790082"], "id": "1204459537039790082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "741832932902457344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204458693301022720"}], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/cQphRtwMCF", "expanded_url": "https://twitter.com/Agatonn_/status/1204458693301022720", "display_url": "twitter.com/Agatonn_/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:53:55.000Z", "lang": "es", "text": "En Brampton, un hombre asesina a su expareja y luego se suicida https://t.co/2pG76qAQSG v\u00eda @Magazine Latino - # 1 Hispanic newspaper Toronto, Mississauga and London", "edit_history_tweet_ids": ["1204459242926804992"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Brampton"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9374, "type": "Place", "normalized_text": "Toronto"}, {"start": 143, "end": 153, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Mississauga"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "London"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/2pG76qAQSG", "expanded_url": "http://www.magazinelatino.com/en-brampton-un-hombre-asesina-a-su-expareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "magazinelatino.com/en-brampton-un\u2026"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 101, "username": "magazine", "id": "224741739"}]}, "id": "1204459242926804992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122528381"}, {"created_at": "2019-12-10T17:53:42.000Z", "lang": "es", "text": "@GustavoPetrox en los dos partidos, ah\u00ed era m\u00e1s suicida todav\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1204459185485824000"], "in_reply_to_user_id": "1186798533577498625", "id": "1204459185485824000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485931562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204458763446439942"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "FraseDelD\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "feeenlinea", "id": "1035617932934623235"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:53:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feeenlinea: \u270f\ufe0f #FraseDelD\u00eda--\"Con algunas excepciones,  los empresarios est\u00e1n a favor del libre mercado, pero se oponen cuando se trata\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204459114723790849"], "id": "1204459114723790849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101950261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204454235267567616"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:53:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IrlanSimoes: Seria t\u00e3o legal se as investiga\u00e7\u00f5es sobre quem tocou fogo em Alter do Ch\u00e3o e quem matou as lideran\u00e7as Guajajara tivessem a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204459076568178695"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.467, "type": "Other", "normalized_text": "Alter do"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.4097, "type": "Place", "normalized_text": "Guajajara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IrlanSimoes", "id": "918360203032227840"}]}, "id": "1204459076568178695", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571610499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204447940904964096"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:53:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204459052752920577"], "id": "1204459052752920577", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125053885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:52:53.000Z", "lang": "es", "text": "Coraz\u00f3n suicida x La Leyenda \ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e", "edit_history_tweet_ids": ["1204458982682832896"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.2565, "type": "Organization", "normalized_text": "Leyenda"}]}, "id": "1204458982682832896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1319222138"}, {"created_at": "2019-12-10T17:52:43.000Z", "lang": "es", "text": "Ingeniero se suicida tras cometer tiroteo en hospital y dejar 6\u00a0muertos https://t.co/uP3TNv5QzD https://t.co/cwYmZcFVCy", "edit_history_tweet_ids": ["1204458938353307649"], "id": "1204458938353307649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069111784446017537", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/uP3TNv5QzD", "expanded_url": "https://tamaulipasaldia.com/ingeniero-se-suicida-tras-cometer-tiroteo-en-hospital-y-dejar-6-muertos/", "display_url": "tamaulipasaldia.com/ingeniero-se-s\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/cwYmZcFVCy", "expanded_url": "https://twitter.com/Tamsaldia/status/1204458938353307649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cwYmZcFVCy", "media_key": "3_1204458936251944960"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:52:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204458842882486273"], "id": "1204458842882486273", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1596703278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:52:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204458779078733825"], "id": "1204458779078733825", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970406927791415296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:51:50.000Z", "lang": "es", "text": "@SimnTolomeo2 Sim\u00f3n, eres un verdadero  s\u00e1dico con las mascotas de Lopeztoso. No vayan a caer en depresi\u00f3n suicida por darse  cuenta de lo pat\u00e9tica que es su mugrosa vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204458716147408896"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Sim\u00f3n"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Lopeztoso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SimnTolomeo2", "id": "1098843299220205568"}]}, "in_reply_to_user_id": "1028048493116411904", "id": "1204458716147408896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978042939459895296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204390047996399616"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:51:44.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/m72LOf4OhT", "edit_history_tweet_ids": ["1204458693301022720"], "id": "1204458693301022720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "1127962354900242432", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/m72LOf4OhT", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizaPeeh/status/1204427320825659393", "display_url": "twitter.com/LuizaPeeh/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:51:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204458561985748992"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204458561985748992", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941471048972820480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:50:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204458416510570496"], "id": "1204458416510570496", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297057802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/j1kBhQLxDF", "expanded_url": "http://bit.ly/34745ro", "display_url": "bit.ly/34745ro"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:49:48.000Z", "lang": "es", "text": "#Mundo \u2757 Se suicida el autor del tiroteo que caus\u00f3 seis muertos en un hospital checo \u25baEl hombre cre\u00eda estar gravemente enfermo y que nadie quer\u00eda atenderlo\nhttps://t.co/j1kBhQLxDF", "edit_history_tweet_ids": ["1204458203658047488"], "id": "1204458203658047488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "217110533"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/Hl2u0Gufej", "expanded_url": "http://bit.ly/38zSB34", "display_url": "bit.ly/38zSB34"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:49:09.000Z", "lang": "es", "text": "#Mundo \u2757 Se suicida el autor del tiroteo que caus\u00f3 seis muertos en un hospital checo \u25baEl hombre cre\u00eda estar gravemente enfermo y que nadie quer\u00eda atenderlo\nhttps://t.co/Hl2u0Gufej", "edit_history_tweet_ids": ["1204458043062325255"], "id": "1204458043062325255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240823737"}, {"created_at": "2019-12-10T17:49:00.000Z", "lang": "es", "text": "@Alexcunha666 Y volvemos a echar agua al molino, destiny es esencialmente pve, el pvp es un a\u00f1adido, sin m\u00e1s. En vez de disfrutar de \u00e9l como este, gracias al pve, ahora se dice que hay que hundir el pve para balancear el pvp. Lo veo un movimiento suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204458003975561225"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7541, "type": "Other", "normalized_text": "destiny"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.5256, "type": "Other", "normalized_text": "pvp"}, {"start": 158, "end": 160, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "pve"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.6147, "type": "Organization", "normalized_text": "pve"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.4722, "type": "Other", "normalized_text": "pvp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Alexcunha666", "id": "2872185185"}]}, "in_reply_to_user_id": "2872185185", "id": "1204458003975561225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204951827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204445211637796866"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:49:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204458003786850304"], "id": "1204458003786850304", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515974794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:48:06.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nObrigada aos envolvidos https://t.co/LQiSS7C4YP", "edit_history_tweet_ids": ["1204457778833743873"], "id": "1204457778833743873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "914832494914150400", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/LQiSS7C4YP", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizaPeeh/status/1204427320825659393", "display_url": "twitter.com/LuizaPeeh/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:47:06.000Z", "lang": "es", "text": "hombre se suicida debido aun video subido a las redes donde se ve sosteniendo relaciones con un traviesti https://t.co/hxXbtYSFr9 v\u00eda @Paso A Paso", "edit_history_tweet_ids": ["1204457525913014272"], "id": "1204457525913014272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137689535", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/hxXbtYSFr9", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/hombre-se-suicida-debido-aun-video-subido-a-las-redes-donde-se-ve-sosteniendo-relaciones-con-un-traviesti/", "display_url": "pasoapaso.com.do/hombre-se-suic\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "DOMINICANAALDIA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "DOMINICANAALDIA"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/lpEJsWo0ug", "expanded_url": "http://dominicanaaldia48.blogspot.com/2019/12/hombre-se-suicida-por-difusion-en-redes.html?m=0", "display_url": "dominicanaaldia48.blogspot.com/2019/12/hombre\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0VKZUpLwvB", "expanded_url": "https://twitter.com/ingpaulino88/status/1204457129815498752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0VKZUpLwvB", "media_key": "3_1204457117840748550"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:45:32.000Z", "lang": "es", "text": "#DOMINICANAALDIA \nHombre se suicida por difusi\u00f3n en redes sociales de video sexual con travesti\nhttps://t.co/lpEJsWo0ug https://t.co/0VKZUpLwvB", "edit_history_tweet_ids": ["1204457129815498752"], "id": "1204457129815498752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823611904845377538"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:45:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204457121946968064"], "id": "1204457121946968064", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223913446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 97, "tag": "BigFive"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "autolesi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6496, "type": "Organization", "normalized_text": "Big Five"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "BigFive"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AX66PZCFMI", "expanded_url": "http://ow.ly/aETF30pXcdA", "display_url": "ow.ly/aETF30pXcdA"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Txo6pS5bhm", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1204457036458713091/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Txo6pS5bhm", "media_key": "3_1204457034898432000"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:45:09.000Z", "lang": "es", "text": "Cinco grandes grupos de personalidad (Big Five) en relaci\u00f3n con la autolesi\u00f3n no suicida #BigFive #autolesi\u00f3n \nhttps://t.co/AX66PZCFMI https://t.co/Txo6pS5bhm", "edit_history_tweet_ids": ["1204457036458713091"], "id": "1204457036458713091", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117036494"}, {"created_at": "2019-12-10T17:45:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aguslubitz: en cuanto dicen que alberto se \"suicida\"? para mi en un mes xd", "edit_history_tweet_ids": ["1204457009736802304"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5818, "type": "Other", "normalized_text": "alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aguslubitz", "id": "1014003720370245632"}]}, "id": "1204457009736802304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385243337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204415408243003393"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "ElMundo"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "Ostrava"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.8001, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/RLqUvNRYzq", "expanded_url": "http://www.pichinchacomunicaciones.com.ec/un-hospital-checo-fue-escenario-del-asesinato-de-seis-personas-donde-abrio-fuego-un-suicida/", "display_url": "pichinchacomunicaciones.com.ec/un-hospital-ch\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:45:00.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udf0e#ElMundo | En la ma\u00f1ana de este martes 10 de diciembre, en un hospital de Ostrava, al este de la Rep\u00fablica Checa, un hombre se suicid\u00f3 luego de abrir fuego contra seis personas que fallecieron.\n\nhttps://t.co/RLqUvNRYzq", "edit_history_tweet_ids": ["1204456996335951873"], "id": "1204456996335951873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757469910"}, {"created_at": "2019-12-10T17:44:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@Rafaemlr esquadr\u00e3o suicida n \u00e9 da Marvel KKKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1204456982834491396"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4799, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "in_reply_to_user_id": "1088609511672373248", "id": "1204456982834491396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703714924443340800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204454895711137792"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:44:49.000Z", "lang": "es", "text": "Ahora aparece muerto el Albert (se \"suicida\" obvio, nada raro) y asume la viejarda... Guarden este tuit", "edit_history_tweet_ids": ["1204456950798438401"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.589, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "id": "1204456950798438401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "139297297"}, {"created_at": "2019-12-10T17:44:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu nunca julguei quem tirou a pr\u00f3pria vida, viver \u00e9 muito dif\u00edcil, pessoas s\u00e3o dif\u00edceis.. te ferem, te descartam", "edit_history_tweet_ids": ["1204456940358778881"], "id": "1204456940358778881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018796361649655808"}, {"created_at": "2019-12-10T17:44:42.000Z", "lang": "es", "text": "Estaba en la oficina con aire pero me vine a la sala sin aire ni ventilador a trabajar y tomar mate. As\u00ed de suicida soy total no hace 50 grados hoy", "edit_history_tweet_ids": ["1204456923082432513"], "id": "1204456923082432513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "613906813"}, {"created_at": "2019-12-10T17:44:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@marianamarreir9 @biaaacostaa Se ele realmente matou uma pessoa n\u00e3o t\u00e1 preso porque mesmo?", "edit_history_tweet_ids": ["1204456864664227840"], "in_reply_to_user_id": "1000379731173396481", "id": "1204456864664227840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1552587206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204456585206124547"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marianamarreir9", "id": "1000379731173396481"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "biaaacostaa", "id": "723847452839825408"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:44:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MadeinWesteros: Realmente, darme esta misi\u00f3n a m\u00ed con la suerte que tengo es un poco suicida... https://t.co/tXjPkNjDyu", "edit_history_tweet_ids": ["1204456851401777152"], "id": "1204456851401777152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2308897993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204445358715215872"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/tXjPkNjDyu", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeinWesteros/status/1204441947429060609", "display_url": "twitter.com/MadeinWesteros\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MadeinWesteros", "id": "3480101367"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:44:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @dicrocemorena: Nadie se suicida en una comisar\u00eda \nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1204456820254883843"], "id": "1204456820254883843", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259919112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204408994820788224"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:43:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bot_del_amor: La religi\u00f3n no condena solamente, en Werther, al suicida, sino tambi\u00e9n, quiz\u00e1s, al enamorado, al ut\u00f3pico, al desclasado,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204456673571737600"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.566, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bot_del_amor", "id": "1142148166260858881"}]}, "id": "1204456673571737600", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172873363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204333924467523584"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:42:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @teleamazonasec: Se suicida el autor del tiroteo que caus\u00f3 seis muertos en un hospital checo https://t.co/UxXqJJ9kGb", "edit_history_tweet_ids": ["1204456475348725760"], "id": "1204456475348725760", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253777616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204377763492311040"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/UxXqJJ9kGb", "expanded_url": "http://ow.ly/xgIW30q0zMx", "display_url": "ow.ly/xgIW30q0zMx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teleamazonasec", "id": "95217117"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:42:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bot_del_amor: La religi\u00f3n no condena solamente, en Werther, al suicida, sino tambi\u00e9n, quiz\u00e1s, al enamorado, al ut\u00f3pico, al desclasado,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204456451487481856"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.566, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bot_del_amor", "id": "1142148166260858881"}]}, "id": "1204456451487481856", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79063686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204333924467523584"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:42:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EulaliaSara: @Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204456403437604864"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}]}, "id": "1204456403437604864", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280608439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204052664964792321"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:42:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aburrido354: \u00bfPor qu\u00e9 cojones se llevan a C3PO a la misi\u00f3n suicida? https://t.co/VEJZpEZAgK", "edit_history_tweet_ids": ["1204456400786735105"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4289, "type": "Organization", "normalized_text": "C3PO"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VEJZpEZAgK", "expanded_url": "https://twitter.com/aburrido354/status/779146269084282880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VEJZpEZAgK", "media_key": "3_779146228357627904"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aburrido354", "id": "234794659"}]}, "id": "1204456400786735105", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224288909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "779146269084282880"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:42:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204456300400136192"], "id": "1204456300400136192", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588812315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:41:26.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida el autor del tiroteo que caus\u00f3 seis muertos en un hospital checo - https://t.co/ecxFTG8k3G", "edit_history_tweet_ids": ["1204456098348044289"], "id": "1204456098348044289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849588309416431616", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ecxFTG8k3G", "expanded_url": "http://bit.ly/38pv5Wm", "display_url": "bit.ly/38pv5Wm"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:41:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204456049115357184"], "id": "1204456049115357184", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129497422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:40:02.000Z", "lang": "es", "text": "El autor del tiroteo de Rep\u00fablica Checa se pega un tiro en la cabeza tras verse acorralado por la Polic\u00eda https://t.co/O0dJfOeZ5Q v\u00eda @diariodeavisos", "edit_history_tweet_ids": ["1204455745191923720"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4258, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/O0dJfOeZ5Q", "expanded_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/12/el-supuesto-autor-del-tiroteo-de-republica-checa-se-suicida-tras-verse-acorralado-por-la-policia/", "display_url": "diariodeavisos.elespanol.com/2019/12/el-sup\u2026"}], "mentions": [{"start": 134, "end": 149, "username": "diariodeavisos", "id": "41097292"}]}, "id": "1204455745191923720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1617333758"}, {"created_at": "2019-12-10T17:39:19.000Z", "lang": "es", "text": "@LozanoCurado @Wellburn123 @PerdidoPixel Cierto es un trastorno por el que se suicida mucha gente la depresi\u00f3n,\nlo de esta mujer es una hoja de ruta y sin escr\u00fapulos", "edit_history_tweet_ids": ["1204455566246121472"], "in_reply_to_user_id": "1565965952", "id": "1204455566246121472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1199016088291422208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204451420143063041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LozanoCurado", "id": "1565965952"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Wellburn123", "id": "3122772321"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "PerdidoPixel", "id": "1175365466719760387"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:39:10.000Z", "lang": "en", "text": "@MarceeAyub suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204455529226981376"], "in_reply_to_user_id": "881628522451750914", "id": "1204455529226981376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104240429040652289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204455431336280066"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:39:07.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @asmen_ibsalut: Un grup de 25 professionals d\u2019Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria i del @SAMU061IB  de Menorca es formen avui en el maneig de la conducta s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204455518120685606"], "id": "1204455518120685606", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948661431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204423565564665856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asmen_ibsalut", "id": "2803587403"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "SAMU061IB", "id": "740441152151773184"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:38:39.000Z", "lang": "es", "text": "@davorfernandez @bo_chini @LuloNINN cabe la posibilidad que sean una secta suicida tambi\u00e9n", "edit_history_tweet_ids": ["1204455398125821952"], "in_reply_to_user_id": "124642423", "id": "1204455398125821952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3415538393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204455238016667648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davorfernandez", "id": "124642423"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "bo_chini", "id": "956149491006103554"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "LuloNINN", "id": "68503557"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:38:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@_right_wing @marianascp9 Nao traz quem morreu  de volta? N\u00e3o.  Mas se matares quem matou vai  trazer a outra pessoa de volta? Vais sentir que  a justi\u00e7a  foi feita? Nao \u00e9  por matares quem matou outros que h\u00e1  justi\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1204455376193806336"], "in_reply_to_user_id": "2843692919", "id": "1204455376193806336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843692919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204455100221206529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "marianascp9", "id": "1160842825"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:38:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IrlanSimoes: Seria t\u00e3o legal se as investiga\u00e7\u00f5es sobre quem tocou fogo em Alter do Ch\u00e3o e quem matou as lideran\u00e7as Guajajara tivessem a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204455364139331584"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.467, "type": "Other", "normalized_text": "Alter do"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.4097, "type": "Place", "normalized_text": "Guajajara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IrlanSimoes", "id": "918360203032227840"}]}, "id": "1204455364139331584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49896325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204447940904964096"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:38:27.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o \nnota vermelha: \u00f3bvio \nreprova\u00e7\u00e3o: nunca\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: com certeza\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: talvez nunca\nse popularizou: n\u00e3o \ndiretoria: sim\nchorou na sala: quase \npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/9yudMvghWk", "edit_history_tweet_ids": ["1204455348477804544"], "id": "1204455348477804544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "958008804003713024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204236100446904320"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9yudMvghWk", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardagostox/status/1204236100446904320", "display_url": "twitter.com/eduardagostox/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:38:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Mesmo depois desse filme do coronga eu coloco 0 f\u00e9 na DC, por isso ainda acha que aves de rapina vai ser um esquadr\u00e3o suicida da vida", "edit_history_tweet_ids": ["1204455325665054720"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.6116, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1204455325665054720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556495314"}, {"created_at": "2019-12-10T17:37:47.000Z", "lang": "es", "text": "@melisilpitucla Estaba pensando exactamente lo mismo jajajaj quiz\u00e1s se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204455181045383168"], "in_reply_to_user_id": "122458517", "id": "1204455181045383168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1069565714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204453019515011072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "melisilpitucla", "id": "122458517"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:37:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pullupnghost: Afinal Juice se suicidou n\u00e9? Quem n preferia morrer do q ir dentro \ud83d\ude45\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "edit_history_tweet_ids": ["1204455101504655362"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pullupnghost", "id": "2159462389"}]}, "id": "1204455101504655362", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059079586477207552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204422711549812736"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:36:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Santi_Chelini: Alberto Fern\u00e1ndez se muere ahogado o se suicida de 3 disparos en la cabeza? Que intriga", "edit_history_tweet_ids": ["1204454893051924480"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1204454893051924480", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722111358758744065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204417143472680966"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:36:30.000Z", "lang": "es", "text": "@PachuYgel Me puedo llega a suicida por no haber ido", "edit_history_tweet_ids": ["1204454856091717632"], "in_reply_to_user_id": "889581229", "id": "1204454856091717632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "978856699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204447184260861953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PachuYgel", "id": "889581229"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:36:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204454803071553539"], "id": "1204454803071553539", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467444687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:36:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Se nem o capit\u00e3o do time sabe o motivo da demiss\u00e3o do treinador, o Montgomery matou algu\u00e9m https://t.co/EWFbHuYS14", "edit_history_tweet_ids": ["1204454782712385536"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.7095, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EWFbHuYS14", "expanded_url": "https://twitter.com/mrcellaquis/status/1204454528210345984", "display_url": "twitter.com/mrcellaquis/st\u2026"}]}, "id": "1204454782712385536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1533057504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204454528210345984"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:36:08.000Z", "lang": "es", "text": "@NandoPereyra14 Nadie conf\u00eda en vos che qlia, suicida me dijeron que sos", "edit_history_tweet_ids": ["1204454767218610176"], "in_reply_to_user_id": "2685831502", "id": "1204454767218610176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090276960226476032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204454554424815617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NandoPereyra14", "id": "2685831502"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:35:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ellokobenji: Voy a extra\u00f1ar la incomodidad que me genera ver al alien que maneja a Michetti hacer un esfuerzo estremecedor para que no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204454616307568640"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Michetti"}]}, "id": "1204454616307568640", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72181522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204406763757264897"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:35:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204454588591542272"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204454588591542272", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040473628998086656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:35:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204454490226737152"], "id": "1204454490226737152", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49065588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:34:38.000Z", "lang": "es", "text": "En cuantos dias se suicida Albertito?", "edit_history_tweet_ids": ["1204454390310027265"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}]}, "id": "1204454390310027265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995801083"}, {"created_at": "2019-12-10T17:34:30.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle JAJAJAJA QU\u00c9  FACIL ES DECIR QUE LE ECHEN LA CULPA A UN SUICIDA. MEJORNCALLATE PSIC\u00d3PATA.  ANDA A CONSOLAR AL CABEZON", "edit_history_tweet_ids": ["1204454353874145280"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.4751, "type": "Place", "normalized_text": "CABEZON"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1204454353874145280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1165720416268296197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204361140496687105"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:34:15.000Z", "lang": "es", "text": "nunca hab\u00eda pensado en la gente que se suicida en los hospitales", "edit_history_tweet_ids": ["1204454290615607297"], "id": "1204454290615607297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197729968"}, {"created_at": "2019-12-10T17:34:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@Heitor57B Ele morreu... ele se matou na vdd", "edit_history_tweet_ids": ["1204454286773694465"], "in_reply_to_user_id": "1167103659399884802", "id": "1204454286773694465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1046047877481603077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204454201113415683"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Heitor57B", "id": "1167103659399884802"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "FraseDelD\u00eda"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 211, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Milton Friedman"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:34:02.000Z", "lang": "es", "text": "\u270f\ufe0f #FraseDelD\u00eda--\"Con algunas excepciones,  los empresarios est\u00e1n a favor del libre mercado, pero se oponen cuando se trata de su propio negocio.-  \"El impulso suicida de la comunidad empresarial\" Milton Friedman.", "edit_history_tweet_ids": ["1204454235267567616"], "id": "1204454235267567616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1035617932934623235"}, {"created_at": "2019-12-10T17:33:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Milenio: Hombre asesina a 6 personas en hospital checo y se suicida https://t.co/rTsPnC8NLJ https://t.co/AEVv0Xf7JW", "edit_history_tweet_ids": ["1204454129466269696"], "id": "1204454129466269696", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318102292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204449698989432833"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/rTsPnC8NLJ", "expanded_url": "https://mile.io/2LEh79q", "display_url": "mile.io/2LEh79q"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AEVv0Xf7JW", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1204449698989432833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AEVv0Xf7JW", "media_key": "3_1204448983214628864"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:33:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204454074546106368"], "id": "1204454074546106368", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19678160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:33:20.000Z", "lang": "pt", "text": "o filho de uma mulher que trabalha na minha escola se matou pq os \"colegas\" dele fazia bullying com ele por ter reprovado \ud83d\ude22 mto triste, ele s\u00f3 tinha 11 anos. que mundo \u00e9 esse meu deus \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1204454062256775170"], "id": "1204454062256775170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783103016257802240"}, {"created_at": "2019-12-10T17:33:12.000Z", "lang": "pt", "text": "meu deus ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u00c9 MUITO RUIM", "edit_history_tweet_ids": ["1204454025879576578"], "id": "1204454025879576578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860852468"}, {"created_at": "2019-12-10T17:32:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204453926692642822"], "id": "1204453926692642822", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708407011252281344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:32:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204453907302375424"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "id": "1204453907302375424", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013266817761103873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:32:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nicolr33: No soy un suicida, soy un \u00e1ngel que quiere volver a casa\n\nSticker by: @BlackbirdLu", "edit_history_tweet_ids": ["1204453825144332288"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Sticker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nicolr33", "id": "1436869382"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "BlackbirdLu", "id": "490514814"}]}, "id": "1204453825144332288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490514814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204453580155043841"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:31:53.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG Jajajajaja oe  cabez\u00f3n viuda y mujer del suicida.  Cu\u00e1ndo  sales de tu cueva o sigues llorando como en el audio? Te corres jajajaj.  El mismo polic\u00eda al que le faltaste el respeto en el Congreso, \u00e9l  mismo te va a arrestar.  LLOR\u00d3N  Y corrupto . Imperioso  es que te investiguen", "edit_history_tweet_ids": ["1204453695397793792"], "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 203, "probability": 0.6163, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1204453695397793792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165720416268296197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203007831802298369"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:31:25.000Z", "lang": "es", "text": "No soy un suicida, soy un \u00e1ngel que quiere volver a casa\n\nSticker by: @BlackbirdLu", "edit_history_tweet_ids": ["1204453580155043841"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4158, "type": "Other", "normalized_text": "Sticker"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 82, "username": "BlackbirdLu", "id": "490514814"}]}, "id": "1204453580155043841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1436869382"}, {"created_at": "2019-12-10T17:31:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @facu_brizuela1: En cuanto tiempo dicen q se suicida Albertito y asume la Cristi aber hagan sus apuestas https://t.co/Zd56w7ILc2", "edit_history_tweet_ids": ["1204453568926928897"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7497, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Zd56w7ILc2", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1204415983789568005", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "id": "1204453568926928897", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075265325883633664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204439873299591169"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:30:17.000Z", "lang": "es", "text": "hombre se suicida debido aun video subido a las redes donde se ve sosteniendo relaciones con un traviesti https://t.co/rBnb1QxCLo v\u00eda @Paso A Paso", "edit_history_tweet_ids": ["1204453293159833607"], "id": "1204453293159833607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151955407", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/rBnb1QxCLo", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/hombre-se-suicida-debido-aun-video-subido-a-las-redes-donde-se-ve-sosteniendo-relaciones-con-un-traviesti/", "display_url": "pasoapaso.com.do/hombre-se-suic\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:30:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204453291763089408"], "id": "1204453291763089408", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804364992288083968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:30:07.000Z", "lang": "es", "text": "Conseguirle un turno en psiquiatr\u00eda a mi ami con tx bipolar en fase depresiva con ideaci\u00f3n suicida es m\u00e1s dif\u00edcil de lo que pens\u00e9 y yo lo que ya quiero suicidarme o matar gente ahora. QUE PUT\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f", "edit_history_tweet_ids": ["1204453250617008128"], "id": "1204453250617008128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1212531644"}, {"created_at": "2019-12-10T17:30:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204453220447399939"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204453220447399939", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007293652136353792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:29:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204453215250665472"], "id": "1204453215250665472", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154469217095360513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:29:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MayorBWPayne: Nuestra empat\u00eda y apoyo tienen que estar con quienes lo merecen: los que se esforzaron a conciencia estos \u00faltimos 4 a\u00f1os,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204453086602956805"], "id": "1204453086602956805", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161990619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204249291985960960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:29:27.000Z", "lang": "es", "text": "@lucyanaah @ShipoShiporrin @Senado_Chile @sebastianpinera Y la del Borrachin suicida? Deber\u00edan sacarla y ponerla en la sede de Alcoh\u00f3licos An\u00f3nimos o en algun Motel de mala muerte junto a un retrato de la Payita! La Fellatios woman....", "edit_history_tweet_ids": ["1204453083952095232"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "Borrachin"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.5119, "type": "Other", "normalized_text": "Alcoh\u00f3licos"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "Payita"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "Fellatios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucyanaah", "id": "104304391"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "Senado_Chile", "id": "418660662"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "in_reply_to_user_id": "104304391", "id": "1204453083952095232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2481345246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204376695509262336"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:28:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pullupnghost: Afinal Juice se suicidou n\u00e9? Quem n preferia morrer do q ir dentro \ud83d\ude45\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "edit_history_tweet_ids": ["1204452963118391298"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pullupnghost", "id": "2159462389"}]}, "id": "1204452963118391298", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014599666086838272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204422711549812736"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:28:54.000Z", "lang": "es", "text": "@Victor_LaPlata @Mildred_DelRio la chica no puede hacer nada porque is no pondria incomoda a gente que nqv?????? wtf ese pensamiento. A lo sumo habra sido un poco suicida o poco frio su accionar, ahora de ahi a decirle que se recate es demasiado preocupante. \"mantene las apariencias que hay gente que no", "edit_history_tweet_ids": ["1204452944118202368"], "in_reply_to_user_id": "257054983", "id": "1204452944118202368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257054983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204452457843167233"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 302, "end": 315, "tag": "PTePCCjuntos"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.5888, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 247, "end": 256, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Lindemberg"}, {"start": 268, "end": 269, "probability": 0.9369, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 288, "end": 298, "probability": 0.7593, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Igua\u00e7u"}, {"start": 303, "end": 314, "probability": 0.4966, "type": "Organization", "normalized_text": "PTePCCjuntos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marciopassos", "id": "23131419"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Mccfava", "id": "1144205843585519616"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "deisafelix", "id": "167196143"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "faccio_matheus", "id": "39249414"}, {"start": 51, "end": 57, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:28:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@marciopassos @Mccfava @deisafelix @faccio_matheus @folha Se o Lula virasse um policial ele seria considerado um miliciano pois o verdadeiro policial n\u00e3o \u00e9 miliciano o criminoso \u00e9 que vira policial.\n\nE o miliciano que matou a Mariele trabalhou p/ Lindemberg Farias do PT na prefeitura de Nova Igua\u00e7u!\n\n#PTePCCjuntos", "edit_history_tweet_ids": ["1204452865915457537"], "in_reply_to_user_id": "23131419", "id": "1204452865915457537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114564597711814656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204443857460637697"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:28:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@gramich @moontinist @GretaThunberg kkkkk amei, se fosse o outro l\u00e1 com mentalidade de crian\u00e7a de 12 anos tinha feito uma live, ainda enfiava a Globo no meio, e o Di Capri pois ele tacou fogo na Amaz\u00f4nia e matou todas as girafas", "edit_history_tweet_ids": ["1204452806154969088"], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9586, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Di Capri"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gramich", "id": "100554945"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "moontinist", "id": "2525401920"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}]}, "in_reply_to_user_id": "100554945", "id": "1204452806154969088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "916383578975539202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204412248279531520"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:26:59.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204452463954350080"], "id": "1204452463954350080", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917062418244698114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:26:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204452458111684611"], "id": "1204452458111684611", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113901256903471104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:26:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @facu_brizuela1: En cuanto tiempo dicen q se suicida Albertito y asume la Cristi aber hagan sus apuestas https://t.co/Zd56w7ILc2", "edit_history_tweet_ids": ["1204452317522735104"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7497, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Zd56w7ILc2", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1204415983789568005", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "id": "1204452317522735104", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993253775300231169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204439873299591169"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:25:05.000Z", "lang": "es", "text": "Creo que la gente que se suicida es porque ya no quiere estar m\u00e1s tiempo sola", "edit_history_tweet_ids": ["1204451985493254144"], "id": "1204451985493254144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "255816972"}, {"created_at": "2019-12-10T17:24:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala https://t.co/cmN05U2Zyk", "edit_history_tweet_ids": ["1204451929117642753"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3783, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/cmN05U2Zyk", "expanded_url": "http://mwl.press/AET180895", "display_url": "mwl.press/AET180895"}]}, "id": "1204451929117642753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586952818"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:24:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204451819675627520"], "id": "1204451819675627520", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:23:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204451678688292864"], "id": "1204451678688292864", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2894242710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:23:49.000Z", "lang": "es", "text": "@BenetreMarialuz @KeikoFujimori Keiko recibi\u00f3 d Odebrecht, lo mismo q el suicida, cree q x mencionarla estoy a favor d Odebrecht? Jajaja\nTienen q caer TODOS esos corruptos q se vendieron a los mejores postores, esos q hicieron d la pol\u00edtica un burdel. Y no me diga q hacer h\u00e1galo ud. no sea mezquina.", "edit_history_tweet_ids": ["1204451666583535617"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5501, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.5891, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BenetreMarialuz", "id": "2370434647"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "in_reply_to_user_id": "2370434647", "id": "1204451666583535617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080262798104502272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204446500908126214"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:23:42.000Z", "lang": "es", "text": "@plumycake suicida ele", "edit_history_tweet_ids": ["1204451635629625344"], "in_reply_to_user_id": "1139743270781751296", "id": "1204451635629625344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200727513628073984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204449694006546433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "plumycake", "id": "1139743270781751296"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:23:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204451528985268230"], "id": "1204451528985268230", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196596580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:23:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LoboMauro73: Esse v\u00eddeo \u00e9 uma aula de que, em algumas vezes, da pra cravar que o filme \u00e9 ruim. Ator canastra sem carisma (e ca\u00e7a clique\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204451505044099076"], "id": "1204451505044099076", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3233037105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204402462729416705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LoboMauro73", "id": "365106260"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:22:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IsisArs: Um ano que nosso menino foi pro ex\u00e9rcito e quase matou o fandom de preocupa\u00e7\u00e3o\nTem dias que meu cora\u00e7\u00e3o aperta e bate uma saud\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204451408113815552"], "id": "1204451408113815552", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3240561213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204435654555439105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:22:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Milenio: Hombre asesina a 6 personas en hospital checo y se suicida https://t.co/rTsPnC8NLJ https://t.co/AEVv0Xf7JW", "edit_history_tweet_ids": ["1204451262164619265"], "id": "1204451262164619265", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1482399475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204449698989432833"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/rTsPnC8NLJ", "expanded_url": "https://mile.io/2LEh79q", "display_url": "mile.io/2LEh79q"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AEVv0Xf7JW", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1204449698989432833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AEVv0Xf7JW", "media_key": "3_1204448983214628864"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:21:47.000Z", "lang": "es", "text": "Bueno, todo muy lindo pero, \u00bfcuando se suicida Alberto?", "edit_history_tweet_ids": ["1204451152810655749"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204451152810655749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327999818"}, {"created_at": "2019-12-10T17:21:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Brugnoli_B: A qu\u00e9 hora se suicida Alberto?", "edit_history_tweet_ids": ["1204451014297948160"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Brugnoli_B", "id": "2975723842"}]}, "id": "1204451014297948160", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628808877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204442885132816385"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:21:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@larissalpinho @jairbolsonaro @GretaThunberg N\u00e3o \u00e9 pirralha pra lutar pelos brasileiros, mas se tivesse cometido um crime no Brasil seria pirralha pra pagar por eles. Defendem agora a expertise dessa garota, e depois v\u00e3o dizer que um menino de 13/14 anos que matou nao sabia o que tava fazendo. Contradi\u00e7\u00e3o!", "edit_history_tweet_ids": ["1204450982735863815"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.939, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "larissalpinho", "id": "908922956042162176"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}]}, "in_reply_to_user_id": "908922956042162176", "id": "1204450982735863815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108145503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204450281414701064"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:20:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Milenio: Hombre asesina a 6 personas en hospital checo y se suicida https://t.co/rTsPnC8NLJ https://t.co/AEVv0Xf7JW", "edit_history_tweet_ids": ["1204450898770042881"], "id": "1204450898770042881", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140924290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204449698989432833"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/rTsPnC8NLJ", "expanded_url": "https://mile.io/2LEh79q", "display_url": "mile.io/2LEh79q"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AEVv0Xf7JW", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1204449698989432833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AEVv0Xf7JW", "media_key": "3_1204448983214628864"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "DOMINICANAALDIA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "DOMINICANAALDIA"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/lpEJsWo0ug", "expanded_url": "http://dominicanaaldia48.blogspot.com/2019/12/hombre-se-suicida-por-difusion-en-redes.html?m=0", "display_url": "dominicanaaldia48.blogspot.com/2019/12/hombre\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/8w6xWhjMNj", "expanded_url": "https://twitter.com/ingpaulino88/status/1204450699679023105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8w6xWhjMNj", "media_key": "3_1204450692624265216"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:19:59.000Z", "lang": "es", "text": "#DOMINICANAALDIA \nHombre se suicida por difusi\u00f3n en redes sociales de video sexual con travesti\nhttps://t.co/lpEJsWo0ug https://t.co/8w6xWhjMNj", "edit_history_tweet_ids": ["1204450699679023105"], "id": "1204450699679023105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823611904845377538"}, {"created_at": "2019-12-10T17:18:59.000Z", "lang": "es", "text": "@_AllaMiaEta Se suicida la mitad de las reclusas", "edit_history_tweet_ids": ["1204450451694989317"], "in_reply_to_user_id": "1401091160", "id": "1204450451694989317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139714706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204374729915801604"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_AllaMiaEta", "id": "1401091160"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:18:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204450317003370497"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1204450317003370497", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792167597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343749855178754"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:18:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204450256743813120"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204450256743813120", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881200806757847041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:17:56.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2714\ufe0f\nnota vermelha:\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou:\u2705 (do c\u00e9u ao inferno, do inferno ao c\u00e9u e por fim no inferno)\ndiretoria: \u2716\ufe0f https://t.co/5pbkZYEyL5", "edit_history_tweet_ids": ["1204450186589884417"], "id": "1204450186589884417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826901287857971202", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204090524686258176"}], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/5pbkZYEyL5", "expanded_url": "https://twitter.com/sunshstyIes/status/1204090524686258176", "display_url": "twitter.com/sunshstyIes/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:17:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204450142503493633"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1204450142503493633", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320639872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343749855178754"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:17:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1204450033556434945"], "id": "1204450033556434945", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855085411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:16:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vickyygonzalez1: \u00bfCu\u00e1ndo dicen que se suicida Alberto? Para mi que en un mes", "edit_history_tweet_ids": ["1204449894741794816"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7117, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vickyygonzalez1", "id": "3309907431"}]}, "id": "1204449894741794816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016480030355087360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204418736511320064"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:16:45.000Z", "lang": "pt", "text": "O @gmezwayne depois de assistir esquadr\u00e3o suicida e falar que o filme nem \u00e9 t\u00e3o ruim  https://t.co/7eQKAi3KO6", "edit_history_tweet_ids": ["1204449889142349824"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8879, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/7eQKAi3KO6", "expanded_url": "https://twitter.com/lpagotto/status/1148298476834500608/video/1", "display_url": "twitter.com/lpagotto/statu\u2026"}]}, "id": "1204449889142349824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "828280172566761472"}, {"created_at": "2019-12-10T17:16:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204449886030254081"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "id": "1204449886030254081", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108044779932262400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:16:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LakeSagaris: Espantoso: siguen con un sistema para una minor\u00eda peque\u00f1a y poqu\u00edsimo para la mayor\u00eda. Y dejan en carencia a las regiones\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204449795898777601"], "id": "1204449795898777601", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432176825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204401826923188227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LakeSagaris", "id": "1185903207899389952"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:16:00.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre asesina a 6 personas en hospital checo y se suicida https://t.co/rTsPnC8NLJ https://t.co/AEVv0Xf7JW", "edit_history_tweet_ids": ["1204449698989432833"], "id": "1204449698989432833", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "24969337", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/rTsPnC8NLJ", "expanded_url": "https://mile.io/2LEh79q", "display_url": "mile.io/2LEh79q"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/AEVv0Xf7JW", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1204449698989432833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AEVv0Xf7JW", "media_key": "3_1204448983214628864"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:15:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@renatafurtadoo mano deixa eu contar que essa noite sonhei que vc entrou atirando em todo mundo e a\u00ed se matou, eu morri. Foi p\u00e9ssimo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204449668073246722"], "in_reply_to_user_id": "1694446291", "id": "1204449668073246722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "156390372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204226601816395781"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "renatafurtadoo", "id": "1694446291"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:15:46.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nhttps://t.co/FwZb2lELc2", "edit_history_tweet_ids": ["1204449638281031681"], "id": "1204449638281031681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1035034204311117824", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/FwZb2lELc2", "expanded_url": "https://twitter.com/felixIees/status/1203255563854827520/video/1", "display_url": "twitter.com/felixIees/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:14:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204449375549874176"], "id": "1204449375549874176", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049462292470013952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:14:39.000Z", "lang": "es", "text": "Ir a pagar el alquiler a Almagro con este calor y a esta hora es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204449360177770506"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7536, "type": "Place", "normalized_text": "Almagro"}]}, "id": "1204449360177770506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196665262"}, {"created_at": "2019-12-10T17:13:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204449173975777280"], "id": "1204449173975777280", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060387571388293121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:13:29.000Z", "lang": "es", "text": "@TerrorVision68 @GallosOro Y aprende a escribir pinche pendejo, se escribe SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1204449066807152642"], "in_reply_to_user_id": "1102785843394166789", "id": "1204449066807152642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614463201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204444261162328065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "GallosOro", "id": "1064279851924893703"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:11:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@ghmv_99 Parece q ele se matou enforcado", "edit_history_tweet_ids": ["1204448588941742093"], "in_reply_to_user_id": "1004392899717615616", "id": "1204448588941742093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904980121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204372905494274048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ghmv_99", "id": "1472787374107205632"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:11:35.000Z", "lang": "es", "text": "Aqui me veo tan sonriente que nadie se imaginar\u00eda que semanas despu\u00e9s cometer\u00eda un intento suicida como complicaci\u00f3n de un trastorno depresivo mayor que llevo a\u00f1os padeciendo. Mis familiares y amigos no sab\u00edan c\u00f3mo ayudarme o no sospechaban nada.\nA veces, la depresi\u00f3n se ve asi: https://t.co/Ix1XVz5sIk https://t.co/aJvulU7PYH", "edit_history_tweet_ids": ["1204448588736159744"], "id": "1204448588736159744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1663350277", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1017098515347066880"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ix1XVz5sIk", "expanded_url": "https://twitter.com/reversestate/status/1204448588736159744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ix1XVz5sIk", "media_key": "3_1204448581647777793"}, {"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/aJvulU7PYH", "expanded_url": "https://twitter.com/brokeymcpoverty/status/1017098515347066880", "display_url": "twitter.com/brokeymcpovert\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:11:15.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1204448503289778177"], "id": "1204448503289778177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170431373"}, {"created_at": "2019-12-10T17:10:56.000Z", "lang": "es", "text": "Aclaro por las dudas que este tuit (a diferencia de la mayor\u00eda) no es un grito de ayuda ni un pensamiento suicida, es una convicci\u00f3n pol\u00edtica. La comparto hoy porque es el d\u00eda internacional de los derechos humanos.", "edit_history_tweet_ids": ["1204448423052750862"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "in_reply_to_user_id": "248899083", "id": "1204448423052750862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "248899083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204448420410384384"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:09:39.000Z", "lang": "es", "text": "La suicida arranc\u00f3 el gym con este d\u00eda , a la una de la tarde, despu\u00e9s de un a\u00f1o y medio sin moverse\ud83d\ude44\ud83d\udd2b", "edit_history_tweet_ids": ["1204448101710385153"], "id": "1204448101710385153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180028313"}, {"created_at": "2019-12-10T17:09:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IsisArs: Um ano que nosso menino foi pro ex\u00e9rcito e quase matou o fandom de preocupa\u00e7\u00e3o\nTem dias que meu cora\u00e7\u00e3o aperta e bate uma saud\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204447976019636230"], "id": "1204447976019636230", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180617856083546112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204435654555439105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:09:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Seria t\u00e3o legal se as investiga\u00e7\u00f5es sobre quem tocou fogo em Alter do Ch\u00e3o e quem matou as lideran\u00e7as Guajajara tivessem a mesma velocidade de vazamento de informa\u00e7\u00f5es que tem a Lava Jato...", "edit_history_tweet_ids": ["1204447940904964096"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "Alter do Ch\u00e3o"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.3924, "type": "Other", "normalized_text": "Guajajara"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.7268, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "id": "1204447940904964096", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "918360203032227840"}, {"created_at": "2019-12-10T17:08:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mubis_es: \u2757CHOOLLO: Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas de DC en Blu-ray por 20\u20ac en vez de 39,95\n\u27a1\ufe0f https://t.co/GwW7qnrkMH\nIncluye\n El Hombre de Ace\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204447896445374465"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/GwW7qnrkMH", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/amazon/b053fa-21", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mubis_es", "id": "265948823"}]}, "id": "1204447896445374465", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470871718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204385195446751232"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:08:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204447894323027973"], "id": "1204447894323027973", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892831277476347904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:08:42.000Z", "lang": "es", "text": "La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/XzBfmyqKvn https://t.co/PO0qi2b64y", "edit_history_tweet_ids": ["1204447860693098497"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/XzBfmyqKvn", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1FH6", "display_url": "wp.me/paYvV0-1FH6"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/PO0qi2b64y", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1204447860693098497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PO0qi2b64y", "media_key": "3_1204447858604290051"}]}, "id": "1204447860693098497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289"}, {"created_at": "2019-12-10T17:08:25.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El saboteo. suicida de la oposicion venezolana. sin. rumbo https://t.co/V85T6xf48U", "edit_history_tweet_ids": ["1204447791159885824"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/V85T6xf48U", "expanded_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/", "display_url": "maduradas.com/lea-la-dura-cr\u2026"}]}, "id": "1204447791159885824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3084011451"}, {"created_at": "2019-12-10T17:07:43.000Z", "lang": "es", "text": "@lucasslucero10 Sos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204447616483889152"], "in_reply_to_user_id": "2381020172", "id": "1204447616483889152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027658827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204446234880155651"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucasslucero10", "id": "2381020172"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:07:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@vale7xp Eu j\u00e1 desisti desses filmes a\u00ed. Nem vou ver Aves de Rapina nem o Esquadr\u00e3o Suicida 2.", "edit_history_tweet_ids": ["1204447588268818438"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 92, "probability": 0.8022, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "in_reply_to_user_id": "1054222053438615552", "id": "1204447588268818438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623077298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204417253136982019"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:07:36.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeVargasPeru @egroppo A m\u00ed nom\u00e1s me hace creer que fue un gran mit\u00f3mano, clept\u00f3mano y suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204447586498822144"], "in_reply_to_user_id": "74776549", "id": "1204447586498822144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859856993116315648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204206730005155840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "egroppo", "id": "125231974"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:07:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mariaisaacson: @PeruPressTv @Tana59641489 El infame suicida es el PAP\u00c1 de la CORRUPCI\u00d3N\nLos Fujimori supieron aplicar muy bien cada ma\u00f1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204447511198478337"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4314, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariaisaacson", "id": "90482687"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "PeruPressTv", "id": "758127937568792576"}]}, "id": "1204447511198478337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204429434834554882"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:07:02.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/v0qdb8pJNJ", "edit_history_tweet_ids": ["1204447444446121986"], "id": "1204447444446121986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "3379532555", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/v0qdb8pJNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/aymeutt/status/1204446712900804618", "display_url": "twitter.com/aymeutt/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:06:43.000Z", "lang": "pt", "text": "eu: nossa to meio tristinha, vou assistir glee pra dar uma melhorada no animo\n\nepis\u00f3dio 14 da terceira temporada: David se suicida... ASSIM FICA DIF\u00cdCIL", "edit_history_tweet_ids": ["1204447362778836992"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "David"}]}, "id": "1204447362778836992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393298145"}, {"created_at": "2019-12-10T17:06:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204447350116245504"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1204447350116245504", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793862483530379264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:05:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204447078732193797"], "id": "1204447078732193797", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784808421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:05:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204447018850177027"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1204447018850177027", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911512033539117056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:05:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204446953117044736"], "id": "1204446953117044736", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119398920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:03:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@viniciusz9 @siilcarvalho @andrizek Parem de bostejar, vc denfende esse bando de bandido dessa torcida organizada bancada na \u00e9poca pela diretoria do Corinthians e querem cobrar um acidente como se n\u00e3o estivessem sendo resolvidos? Cobrem a justi\u00e7a que paguem pela vida do menino que sua torcida matou!", "edit_history_tweet_ids": ["1204446493349949440"], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 159, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "viniciusz9", "id": "192205295"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "siilcarvalho", "id": "128339291"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "in_reply_to_user_id": "192205295", "id": "1204446493349949440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68891759", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204414200774135811"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:03:15.000Z", "lang": "es", "text": "bueno con este calor estar\u00eda para hacer un pacto suicida y tirarnos todos por el cerro uritorco", "edit_history_tweet_ids": ["1204446490262986752"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 94, "probability": 0.68, "type": "Place", "normalized_text": "cerro uritorco"}]}, "id": "1204446490262986752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482478089"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:03:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204446481580777473"], "id": "1204446481580777473", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1440008197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:03:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204446428157894657"], "id": "1204446428157894657", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328875624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:02:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204446378518294528"], "id": "1204446378518294528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067880730150281228"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:02:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204446287715803138"], "id": "1204446287715803138", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149220724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:02:17.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Radio1VivaVoce: \"E' un mondo costruito dagli uomini per gli uomini e questo non va pi\u00f9 bene nemmeno agli uomini. Privarsi delle tante c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204446245483352067"], "id": "1204446245483352067", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431753625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204431384888193026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Radio1VivaVoce", "id": "1039177439409266691"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:02:16.000Z", "lang": "pt", "text": "lembrem se de quando o pica pau matou Ten\u00f3rio", "edit_history_tweet_ids": ["1204446242467721216"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "pau"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Ten\u00f3rio"}]}, "id": "1204446242467721216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872419983"}, {"created_at": "2019-12-10T17:01:54.000Z", "lang": "eu", "text": "RT @ArabakoALEA: \ud83c\udfc6 Duna, Cerveza Suicida, Nagera eta D\u00e9j\u00e0 Vu taldeek irabazi dituzte @JimmyJazzGz-ek bosgarren aldiz antolatutako #GazteTal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204446149542854659"], "id": "1204446149542854659", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465116282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343247281250310"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArabakoALEA", "id": "2445286962"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "JimmyJazzGz", "id": "465116282"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:01:00.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim \nreprova\u00e7\u00e3o: NAO E NEM VEM\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: nao\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/2RYg46VgO9", "edit_history_tweet_ids": ["1204445924807892994"], "id": "1204445924807892994", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1088244071171276806", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/2RYg46VgO9", "expanded_url": "https://twitter.com/miot08/status/1204426061741797378", "display_url": "twitter.com/miot08/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:00:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204445827575504896"], "id": "1204445827575504896", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719907790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:00:01.000Z", "lang": "es", "text": "El tirador se dispar\u00f3 en la cabeza antes de que pudieran detenerlo. https://t.co/UcGlK1GABL", "edit_history_tweet_ids": ["1204445678337806338"], "id": "1204445678337806338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2416284834", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/UcGlK1GABL", "expanded_url": "https://wp.me/p4HSQj-15Gc", "display_url": "wp.me/p4HSQj-15Gc"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:59:21.000Z", "lang": "es", "text": "@MrPick155 @NuestroHipismo @StableRontos @luismoreno0607 @sandaniel722 @Juniorjockey Totalmente de acuerdo. Te cuento m\u00e1s el J\u00fanior se va de Calder a Arlington Park en Chicago cuando bajan los premios en Calder  gana la estad\u00edstica haya en Arlington y se hizo famoso por sus pases suicida. Gano varios G1 y luego se va NYRA.", "edit_history_tweet_ids": ["1204445509206736896"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00fanior"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "Calder"}, {"start": 150, "end": 163, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Arlington Park"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.9374, "type": "Place", "normalized_text": "Chicago"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.6072, "type": "Place", "normalized_text": "Calder"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.9393, "type": "Place", "normalized_text": "Arlington"}, {"start": 302, "end": 303, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}, {"start": 319, "end": 322, "probability": 0.4601, "type": "Place", "normalized_text": "NYRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MrPick155", "id": "893846877325623296"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "NuestroHipismo", "id": "2303969882"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "StableRontos", "id": "2272892074"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "luismoreno0607", "id": "1239076579"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "sandaniel722", "id": "191487882"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "JuniorJockey", "id": "1557269793085988864"}]}, "in_reply_to_user_id": "893846877325623296", "id": "1204445509206736896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "764967151", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204444028567207936"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:59:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MrCooperWTF: Cuando sabes que Escuadr\u00f3n Suicida es una mierda pero no puedes hacer borr\u00f3n y cuenta nueva. https://t.co/TKnUO3f3xp", "edit_history_tweet_ids": ["1204445461433782272"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8185, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/TKnUO3f3xp", "expanded_url": "https://twitter.com/Areajugones/status/1204348568250847233", "display_url": "twitter.com/Areajugones/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrCooperWTF", "id": "304037031"}]}, "id": "1204445461433782272", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228067227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204348901412790273"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:58:45.000Z", "lang": "es", "text": "Realmente, darme esta misi\u00f3n a m\u00ed con la suerte que tengo es un poco suicida... https://t.co/tXjPkNjDyu", "edit_history_tweet_ids": ["1204445358715215872"], "id": "1204445358715215872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3480101367", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204441947429060609"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/tXjPkNjDyu", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeinWesteros/status/1204441947429060609", "display_url": "twitter.com/MadeinWesteros\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:58:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@LulaOficial Est\u00e3o chegando...seus inteligentes filhos...na maracutaia...no roubo...ja v\u00e3o se unir ao ladr\u00e3o mor e todos pro xilindr\u00f3.\n\nNada pior do que ladr\u00e3o acreditar que todos somos burros. Vc delapidou este pais, roubou bilh\u00f5es e matou milhares.", "edit_history_tweet_ids": ["1204445324946944000"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.8176, "type": "Place", "normalized_text": "maracutaia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "in_reply_to_user_id": "2670726740", "id": "1204445324946944000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173788045834932225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204436148413751296"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:58:20.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:  \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204445254654541824"], "id": "1204445254654541824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1058043726805774336"}, {"created_at": "2019-12-10T16:56:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204444907844390912"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204444907844390912", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035684321275916288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:56:48.000Z", "lang": "pt", "text": "to fazendo uma gambiarra no meu controle aqui, se eu n voltar e pq eu estragei os 2 controles e minha M\u00e3e me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1204444868384317441"], "id": "1204444868384317441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122032393198682112"}, {"created_at": "2019-12-10T16:56:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Mudando o status de suicida para assassino", "edit_history_tweet_ids": ["1204444729557037058"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4115, "type": "Organization", "normalized_text": "assassino"}]}, "id": "1204444729557037058", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "779189793485905920"}, {"created_at": "2019-12-10T16:55:37.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/uLXq2LT6Fe", "edit_history_tweet_ids": ["1204444570945302528"], "id": "1204444570945302528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177984898503757826", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/uLXq2LT6Fe", "expanded_url": "https://twitter.com/luisrondow/status/1204441833482395648", "display_url": "twitter.com/luisrondow/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:55:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204444566318977024"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204444566318977024", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058695862082301953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:55:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204444506503950336"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204444506503950336", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986382166975270913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:55:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204444490175520769"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1204444490175520769", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720702560265465856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:55:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IsisArs: Um ano que nosso menino foi pro ex\u00e9rcito e quase matou o fandom de preocupa\u00e7\u00e3o\nTem dias que meu cora\u00e7\u00e3o aperta e bate uma saud\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204444422613749760"], "id": "1204444422613749760", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868966879012040705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204435654555439105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:54:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @facu_brizuela1: En cuanto tiempo dicen q se suicida Albertito y asume la Cristi aber hagan sus apuestas https://t.co/Zd56w7ILc2", "edit_history_tweet_ids": ["1204444331597336582"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7497, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Zd56w7ILc2", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1204415983789568005", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "id": "1204444331597336582", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908486846941974529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204439873299591169"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 130, "tag": "Rep\u00fablicaCheca"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "Ostrava"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9294, "type": "Place", "normalized_text": "Ostrava"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.6951, "type": "Other", "normalized_text": "Rep\u00fablicaCheca"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8725, "type": "Place", "normalized_text": "Ostrava"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ry2g1r71WL", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/12/10/5def4ff321efa0d8568b4687.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/hJWLIyV9Yf", "expanded_url": "https://twitter.com/info288/status/1204444179285336064/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hJWLIyV9Yf", "media_key": "7_1204444002831020032"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:54:04.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddff AMPLIACI\u00d3N: Un hombre mata a tiros a 6 personas en un hospital en la ciudad checa de Ostrava y luego se suicida #Rep\u00fablicaCheca #Ostrava\n\n https://t.co/ry2g1r71WL https://t.co/hJWLIyV9Yf", "edit_history_tweet_ids": ["1204444179285336064"], "in_reply_to_user_id": "994693789267750913", "id": "1204444179285336064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "994693789267750913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204317537653153792"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "Estudioi"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.2852, "type": "Person", "normalized_text": "Dilmas"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:54:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Nunca se matou tanto ambientalistas como nos governo Mula Dilmas #Estudioi", "edit_history_tweet_ids": ["1204444163934212096"], "id": "1204444163934212096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106088411"}, {"created_at": "2019-12-10T16:53:53.000Z", "lang": "es", "text": "hoy en yuki recomienda: Asalto a arkham, muy buena pelicula de Batman de animaci\u00f3n, en esta ocasi\u00f3n con el Escuadr\u00f3n Suicida como antagonista comandados por amanda Waller contra su voluntad, claramente, para entrar a Arkham y conseguir algo que posee Nigma...\n 8/10 https://t.co/MyI8FHehqU", "edit_history_tweet_ids": ["1204444131604516864"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "yuki"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4534, "type": "Place", "normalized_text": "arkham"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5527, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.6074, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.6358, "type": "Person", "normalized_text": "Waller"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.4524, "type": "Person", "normalized_text": "Arkham"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.4036, "type": "Other", "normalized_text": "Nigma"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/MyI8FHehqU", "expanded_url": "https://twitter.com/yukikokayutsu/status/1204444131604516864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MyI8FHehqU", "media_key": "3_1204444121957588992"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/MyI8FHehqU", "expanded_url": "https://twitter.com/yukikokayutsu/status/1204444131604516864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MyI8FHehqU", "media_key": "3_1204444121798189056"}]}, "id": "1204444131604516864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "610133418"}, {"created_at": "2019-12-10T16:53:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @La_contumaz: Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n\nAqu\u00ed te va una canci\u00f3n para ti\u2026 :\u00b7: A.C.A.B. de Sara Hebe\nhttps://t.co/oUBlhwE244", "edit_history_tweet_ids": ["1204444053179379712"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 99, "probability": 0.4869, "type": "Other", "normalized_text": "A"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "Sara Hebe"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/oUBlhwE244", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3Ydbo7ERdt5vh4FBM3DItv?si=r6rIhLgDSHioAV5ziCPDnw", "display_url": "open.spotify.com/track/3Ydbo7ER\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "La_contumaz", "id": "840369155001995265"}]}, "id": "1204444053179379712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90550264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204440199184470017"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:53:25.000Z", "lang": "pt", "text": "todo mundo vai morrer, o suicida \u00e9 s\u00f3 uma pessoa apressada", "edit_history_tweet_ids": ["1204444016332431360"], "id": "1204444016332431360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1198334821669441537"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:53:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204443971554029572"], "id": "1204443971554029572", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:52:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@raphaelbruno2 @BolsonaroSP Policia n\u00e3o matou https://t.co/oMUNNxdBn7 entrarsm em p\u00e2nico,problema deles.Via p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 lugar de ser reslizado baile,perturbsndo moradores.J\u00e1 badta o Carnaval.", "edit_history_tweet_ids": ["1204443900406108161"], "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Carnaval"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/oMUNNxdBn7", "expanded_url": "http://xn--ningum-fva.Se", "display_url": "ningu\u00e9m.Se"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RaphaelBruno2", "id": "1272654140183887876"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "215059076", "id": "1204443900406108161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83397171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204186967681961985"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:52:37.000Z", "lang": "pt", "text": "fui ver s\u00f3 agora o caso duma mina que se matou, ap\u00f3s o ex-noivo terminar com ela 1 dia antes do casamento", "edit_history_tweet_ids": ["1204443816457113607"], "id": "1204443816457113607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185860575"}, {"created_at": "2019-12-10T16:52:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @yamila_rios99: A que hora se suicida Alberto? Ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1204443777156276224"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yamila_rios99", "id": "770132496"}]}, "id": "1204443777156276224", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098254788091957249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204387329835708416"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:52:21.000Z", "lang": "es", "text": "@PCaterianoB Y si vamos un poquit\u00edn m\u00e1s atr\u00e1s...escuchar esos audios con el suicida...sobre las cuentas del BCCI...Y de como librarse con la BANDA del chino....ponganlaaaaaa....!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1204443748773638146"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "BCCI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1204443748773638146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1858074276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204377465327628289"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:52:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204443717756768256"], "id": "1204443717756768256", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125231299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:51:11.000Z", "lang": "es", "text": "Alfonsin dijo en una discurso que no conoc\u00eda una naci\u00f3n que se suicide, se equivoc\u00f3 argentina se Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204443454182449152"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.8946, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "id": "1204443454182449152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4539382335"}, {"created_at": "2019-12-10T16:50:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Brugnoli_B: A qu\u00e9 hora se suicida Alberto?", "edit_history_tweet_ids": ["1204443385039331328"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Brugnoli_B", "id": "2975723842"}]}, "id": "1204443385039331328", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045654322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204442885132816385"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:50:21.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: e eu la sei\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204443242911162369"], "id": "1204443242911162369", "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106581889215799296"}, {"created_at": "2019-12-10T16:50:11.000Z", "lang": "pt", "text": "\"N\u00e3o se deixe levar por esses rostinhos bonitos. Um rostinho bonito me matou.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1204443204092870659"], "id": "1204443204092870659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735285211743784960"}, {"created_at": "2019-12-10T16:49:28.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\n\nN\u00e3o adianta, eu fui Nerd mesmo. De passar com 100 em matem\u00e1tica.", "edit_history_tweet_ids": ["1204443022135566336"], "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 227, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "Nerd"}]}, "id": "1204443022135566336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186074289608544256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:49:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204442979945078785"], "id": "1204442979945078785", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046506593691586561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:48:58.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/ssLn2OM7x1 https://t.co/y6NPfOhqzl", "edit_history_tweet_ids": ["1204442893903126528"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ssLn2OM7x1", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1FEK--", "display_url": "wp.me/paYvV0-1FEK--"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/y6NPfOhqzl", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1204442893903126528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y6NPfOhqzl", "media_key": "3_1204442891864678401"}]}, "id": "1204442893903126528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289"}, {"created_at": "2019-12-10T16:48:55.000Z", "lang": "es", "text": "A qu\u00e9 hora se suicida Alberto?", "edit_history_tweet_ids": ["1204442885132816385"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204442885132816385", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2975723842"}, {"created_at": "2019-12-10T16:48:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@blackwater___ eu tive dificuldades de entender, mas achei genialmente suicida haushuhuash", "edit_history_tweet_ids": ["1204442744426549248"], "in_reply_to_user_id": "1061496267967225857", "id": "1204442744426549248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1529231622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204441918387699712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "blackwater___", "id": "1061496267967225857"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:48:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@jusbs @sorayabborges A elite brasileira \u00e9 suicida e terrorista em todos sentidos !", "edit_history_tweet_ids": ["1204442662293688321"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.7338, "type": "Organization", "normalized_text": "elite brasileira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "jusbs", "id": "1402162099535630337"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "sorayabborges", "id": "2172348015"}]}, "in_reply_to_user_id": "116742172", "id": "1204442662293688321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835757684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204369558838091777"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:47:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204442648074956800"], "id": "1204442648074956800", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813109889123938305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:47:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204442609063776257"], "id": "1204442609063776257", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186664176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:47:37.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @asmen_ibsalut: Un grup de 25 professionals d\u2019Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria i del @SAMU061IB  de Menorca es formen avui en el maneig de la conducta s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204442557549297664"], "id": "1204442557549297664", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740441152151773184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204423565564665856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asmen_ibsalut", "id": "2803587403"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "SAMU061IB", "id": "740441152151773184"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 61, "tag": "Aguascalientes"}, {"start": 62, "end": 71, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4344, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7498, "type": "Place", "normalized_text": "LOMAS"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4122, "type": "Place", "normalized_text": "SAN JORGE"}, {"start": 47, "end": 60, "probability": 0.3998, "type": "Other", "normalized_text": "Aguascalientes"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/nG3i0VESDS", "expanded_url": "https://twitter.com/TermapolisAgs/status/1204442322135584768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nG3i0VESDS", "media_key": "7_1204442071899295745"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:46:41.000Z", "lang": "es", "text": "JOVEN MUJER SE SUICIDA EN LOMAS DE SAN JORGE\n\n#Aguascalientes #Suicidio https://t.co/nG3i0VESDS", "edit_history_tweet_ids": ["1204442322135584768"], "id": "1204442322135584768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726084043343699968"}, {"created_at": "2019-12-10T16:46:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MelissaAmil: Alberto termina el mandato o se \u201csuicida\u201d o muere en un confuso episodio?", "edit_history_tweet_ids": ["1204442282562334720"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaAmil", "id": "185387286"}]}, "id": "1204442282562334720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3360029824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204439222255521795"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:46:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@JoaoRodri883 At\u00e9 iria mas minha m\u00e3e j\u00e1 quase me matou hj, imagine se eu me Baldar amanh\u00e3 hahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1204442267798429696"], "in_reply_to_user_id": "4230019229", "id": "1204442267798429696", "geo": {"place_id": "ea9f3de3b7a1a573"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082971696427077632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204439724074639361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JoaoRodri883", "id": "4230019229"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "suicidio"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "SuicideAwareness"}, {"start": 93, "end": 123, "tag": "borderlinepersonalitydisorder"}, {"start": 124, "end": 128, "tag": "TLP"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 91, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideAwareness"}, {"start": 94, "end": 122, "probability": 0.5952, "type": "Other", "normalized_text": "borderlinepersonalitydisorder"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.7649, "type": "Other", "normalized_text": "TLP"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:46:06.000Z", "lang": "es", "text": "Si te sientes solo o suicida, mandame mensaje, yo te quiero vivo #suicidio #SuicideAwareness #borderlinepersonalitydisorder #TLP", "edit_history_tweet_ids": ["1204442175234334721"], "id": "1204442175234334721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1046752699"}, {"created_at": "2019-12-10T16:46:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CordovaJusto: @MEF1964 Me gustaria saber como hizo el suicida para dejar al Peru en el desastre Economico + calamitoso de Era Republica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204442154803908611"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9129, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.445, "type": "Place", "normalized_text": "Era Republica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "id": "1204442154803908611", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988535808171888641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204033459771125760"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:45:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala https://t.co/bwtBCIjArA", "edit_history_tweet_ids": ["1204442015766896642"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3644, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/bwtBCIjArA", "expanded_url": "http://mwl.press/AET180895", "display_url": "mwl.press/AET180895"}]}, "id": "1204442015766896642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2396298476"}, {"created_at": "2019-12-10T16:45:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204441899882467329"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204441899882467329", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560750274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:44:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204441870945935360"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204441870945935360", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859637128317349889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:44:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204441779434590209"], "id": "1204441779434590209", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2726771603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:44:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IsisArs: Um ano que nosso menino foi pro ex\u00e9rcito e quase matou o fandom de preocupa\u00e7\u00e3o\nTem dias que meu cora\u00e7\u00e3o aperta e bate uma saud\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204441669602594817"], "id": "1204441669602594817", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768770729873698816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204435654555439105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:44:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204441659012009984"], "id": "1204441659012009984", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700875770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:43:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala/rt https://t.co/wqiGPvIwYp", "edit_history_tweet_ids": ["1204441609917607941"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/wqiGPvIwYp", "expanded_url": "http://mwl.press/AET180895", "display_url": "mwl.press/AET180895"}]}, "id": "1204441609917607941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015025359"}, {"created_at": "2019-12-10T16:43:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@Bazics1 @bea_pitol N\u00e3o foi isso, n\u00e3o tinha irm\u00e3 g\u00eamea \u00e9 que a m\u00e3e das crian\u00e7as matou a Abigail envenenada depois de um surto no quarto vermelho e os pais dela entraram em um acordo com o pai dos outros l\u00e1 que se eles n\u00e3o fizessem nada com a casa pra poder continuar vendo o esp\u00edrito da menina +", "edit_history_tweet_ids": ["1204441544822022144"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5538, "type": "Other", "normalized_text": "Abigail"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Bazics1", "id": "1107803280606924800"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "bea_pitol", "id": "4879206651"}]}, "in_reply_to_user_id": "1107803280606924800", "id": "1204441544822022144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2202475090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204439509288525827"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:43:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204441543656034304"], "id": "1204441543656034304", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213097003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:43:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @dannlelis: Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204441408175775748"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dannlelis", "id": "101102438"}]}, "id": "1204441408175775748", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188150528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430090328838144"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:42:58.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cSe n\u00e3o me matou, eu volto. Eu perco pra depois ganhar, pode at\u00e9 demorar, mas a sede de vit\u00f3ria me faz sempre voltar ainda mais forte. A sorte acompanha os audazes.\u201d\nosskimonos \ndrjoaogtcarvalho \nantonioassef\u2026 https://t.co/t73kZaOCKh", "edit_history_tweet_ids": ["1204441385434267648"], "id": "1204441385434267648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "128994031", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/t73kZaOCKh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B55iY4ZHRhx/?igshid=z79hnhlcm3hi", "display_url": "instagram.com/p/B55iY4ZHRhx/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:42:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LakeSagaris: Espantoso: siguen con un sistema para una minor\u00eda peque\u00f1a y poqu\u00edsimo para la mayor\u00eda. Y dejan en carencia a las regiones\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204441372578713601"], "id": "1204441372578713601", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185362397810298880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204401826923188227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LakeSagaris", "id": "1185903207899389952"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:42:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @joaopfonsecaf: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204441309169225733"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "joaopfonsecaf", "id": "3352628871"}]}, "id": "1204441309169225733", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988815170561601537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425296683978752"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:42:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204441226805682177"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204441226805682177", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025001948091752452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:42:04.000Z", "lang": "es", "text": "Ahre re suicida igual si", "edit_history_tweet_ids": ["1204441157662576642"], "id": "1204441157662576642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184872305907916800"}, {"created_at": "2019-12-10T16:41:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204441125127372801"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204441125127372801", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952353079487279105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:41:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204441016138436610"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204441016138436610", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039999985637646336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:41:27.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2795\u2796\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/H3Yww53AMv", "edit_history_tweet_ids": ["1204441005426192385"], "id": "1204441005426192385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "865002097992802305", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204432369345867777"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/H3Yww53AMv", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiomdr19/status/1204432369345867777", "display_url": "twitter.com/fabiomdr19/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:41:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204440897359876097"], "id": "1204440897359876097", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184880576416882688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:40:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204440736030240775"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204440736030240775", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2147972234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:39:46.000Z", "lang": "pt", "text": "estou 20% menos suicida hoje", "edit_history_tweet_ids": ["1204440580656369664"], "id": "1204440580656369664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "937327755712135168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:39:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204440544912408576"], "id": "1204440544912408576", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163270387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:38:58.000Z", "lang": "es", "text": "@vampipe @hdemauleon @isagvh Dios !! , si esto es por vender churros , qu\u00e9 ser\u00e1 de los que roban libros?  Acaso granaderos ,equipo SWAT, seals, escuadr\u00f3n suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1204440377660493829"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5173, "type": "Organization", "normalized_text": "SWAT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vampipe", "id": "35036854"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "isagvh", "id": "104333240"}]}, "in_reply_to_user_id": "35036854", "id": "1204440377660493829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941659994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204093428319035392"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:38:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204440339337170944"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1204440339337170944", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400621433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343749855178754"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:38:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@hectorliima1909 Ta mas dai vai contra tua pergunta e tbm tem os casos de overdose acidental. E outra quem \u00e9 fumante \u00e9 suicida pra ti?", "edit_history_tweet_ids": ["1204440233045118982"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "overdose"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorliima1909", "id": "444880040"}]}, "in_reply_to_user_id": "444880040", "id": "1204440233045118982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074991378332114944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204439829766914048"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:38:19.000Z", "lang": "es", "text": "@claudiosavoia @alferdez No le ves cara de ser un suicida en potencia? Dios lo guarde si es verdad lo que dice que piensa hacer, como dijo Fierro: no es pal mal de ninguno sino pal bien de todos", "edit_history_tweet_ids": ["1204440215835701248"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 144, "probability": 0.8408, "type": "Person", "normalized_text": "Fierro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "in_reply_to_user_id": "202352090", "id": "1204440215835701248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189338944078581760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204425760414609409"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:38:15.000Z", "lang": "es", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n\nAqu\u00ed te va una canci\u00f3n para ti\u2026 :\u00b7: A.C.A.B. de Sara Hebe\nhttps://t.co/oUBlhwE244", "edit_history_tweet_ids": ["1204440199184470017"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 82, "probability": 0.422, "type": "Other", "normalized_text": "A"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Sara Hebe"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/oUBlhwE244", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3Ydbo7ERdt5vh4FBM3DItv?si=r6rIhLgDSHioAV5ziCPDnw", "display_url": "open.spotify.com/track/3Ydbo7ER\u2026"}]}, "id": "1204440199184470017", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "840369155001995265"}, {"created_at": "2019-12-10T16:37:36.000Z", "lang": "es", "text": "En cuantos meses, dias, hs y/o minutos se suicida alberto?", "edit_history_tweet_ids": ["1204440035019370497"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4153, "type": "Other", "normalized_text": "alberto"}]}, "id": "1204440035019370497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132687618"}, {"created_at": "2019-12-10T16:37:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Olho pra ele vejo um filme: O Homem Que Copiava\nOlho pra frente e vejo a classe: Eu, homem que ensinava\nEnquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava!", "edit_history_tweet_ids": ["1204440017743089665"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "Que Copiava"}]}, "id": "1204440017743089665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288128400"}, {"created_at": "2019-12-10T16:36:57.000Z", "lang": "es", "text": "En cuanto tiempo dicen q se suicida Albertito y asume la Cristi aber hagan sus apuestas https://t.co/Zd56w7ILc2", "edit_history_tweet_ids": ["1204439873299591169"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Zd56w7ILc2", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1204415983789568005", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "id": "1204439873299591169", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "2565318722", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204415983789568005"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:36:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204439851464056833"], "id": "1204439851464056833", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980557699271352321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:35:30.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: ja\nnota baixa: ja\nreprova\u00e7\u00e3o: ja\nrecupera\u00e7\u00e3o: nem\nmatou aula: ja\nexpulso de sala: ja\naluno destaque: nem\nse popularizou:  sim\ndiretoria: ja\nchorou na sala: ja\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim", "edit_history_tweet_ids": ["1204439504838438924"], "id": "1204439504838438924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078027306248097793"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:35:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204439491127193602"], "id": "1204439491127193602", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760607864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:34:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204439349317840896"], "id": "1204439349317840896", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212116386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:34:41.000Z", "lang": "es", "text": "La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n\u00a0venezolana https://t.co/bF9EdrmDot https://t.co/0sT2uPGiHb", "edit_history_tweet_ids": ["1204439301309829121"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5607, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/bF9EdrmDot", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/12/10/la-dura-critica-del-new-york-times-el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/12/10/la-\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/0sT2uPGiHb", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1204439301309829121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0sT2uPGiHb", "media_key": "3_1204439299267219461"}]}, "id": "1204439301309829121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147899841076518912"}, {"created_at": "2019-12-10T16:34:37.000Z", "lang": "es", "text": "La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n\u00a0venezolana https://t.co/Ubgm2buyuB https://t.co/OXymXEeM5d", "edit_history_tweet_ids": ["1204439284675219456"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5607, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Ubgm2buyuB", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/12/10/la-dura-critica-del-new-york-times-el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/12/10/la-\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/OXymXEeM5d", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1204439284675219456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OXymXEeM5d", "media_key": "3_1204439282682941440"}]}, "id": "1204439284675219456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78851624"}, {"created_at": "2019-12-10T16:34:22.000Z", "lang": "es", "text": "Alberto termina el mandato o se \u201csuicida\u201d o muere en un confuso episodio?", "edit_history_tweet_ids": ["1204439222255521795"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204439222255521795", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "185387286"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:33:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204439089396801537"], "id": "1204439089396801537", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560587197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:33:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma aluna falou que o vizinho da av\u00f3 dela se suicidou, uma CRIAN\u00c7A, 11 anos de idade... Eu fico arrasada com essas not\u00edcias \ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1204439085076680705"], "id": "1204439085076680705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "209825431"}, {"created_at": "2019-12-10T16:33:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @migamar_1: \u201cTengo un coraz\u00f3n suicida, que a los dos a\u00f1os perdi\u00f3 la vida, y a los cuatro otra vez la renov\u00f3\u2026\u201d @migamar_1 @Amanda_nos\npor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204438975462739970"], "id": "1204438975462739970", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349931819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204427997593448450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}, {"start": 113, "end": 123, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:33:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @migamar_1: \"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de re\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204438951777439744"], "id": "1204438951777439744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349931819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204428146910597121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:33:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @dannlelis: Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204438925072318464"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dannlelis", "id": "101102438"}]}, "id": "1204438925072318464", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2318279080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430090328838144"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:33:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204438923490971648"], "id": "1204438923490971648", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099626480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:33:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IsisArs: Um ano que nosso menino foi pro ex\u00e9rcito e quase matou o fandom de preocupa\u00e7\u00e3o\nTem dias que meu cora\u00e7\u00e3o aperta e bate uma saud\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204438903329038337"], "id": "1204438903329038337", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141720269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204435654555439105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:33:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @migamar_1: \" Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204438881241837569"], "id": "1204438881241837569", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349931819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204428595025842176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:32:57.000Z", "lang": "es", "text": "En cuanto se suicida Alberto?\nA- En un Mes\nB- En un A\u00f1o\nC- Medio Mandato ( 2 A\u00f1os)\nD- Terminando el Mandato", "edit_history_tweet_ids": ["1204438866419171328"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7096, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204438866419171328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2388673103"}, {"created_at": "2019-12-10T16:32:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @migamar_1: \"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de re\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204438806516191232"], "id": "1204438806516191232", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349931819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204428268662902784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:32:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @migamar_1: \"  Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204438770554220544"], "id": "1204438770554220544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349931819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204428420689670146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:31:01.000Z", "lang": "es", "text": "Ojo. Seg\u00fan Cathy Yan, directora de Birds Of Prey, la pel\u00edcula tendr\u00e1 lugar en \"una linea de tiempo paralela\", respondiendo a la pregunta cuanto tiempo habr\u00eda pasado desde Escuadr\u00f3n Suicida.\n\nPor si no estaba todo lo suficientemente emborronado... https://t.co/LtYtrO9UXc", "edit_history_tweet_ids": ["1204438378000859136"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}, {"start": 171, "end": 187, "probability": 0.919, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/LtYtrO9UXc", "expanded_url": "https://twitter.com/CinemalertNews/status/1204438378000859136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LtYtrO9UXc", "media_key": "16_1204438359503978496"}]}, "id": "1204438378000859136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "956477474463985665"}, {"created_at": "2019-12-10T16:30:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Paz e amor! Vlw e flws! Se eu n\u00e3o voltar \u00e9 porque a Juliana me matou!", "edit_history_tweet_ids": ["1204438289354240002"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "Juliana"}]}, "id": "1204438289354240002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2879853211"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:29:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204438058025787392"], "id": "1204438058025787392", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147283894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:28:27.000Z", "lang": "pt", "text": "tlgd tipo eu c tbm odeia a vida, que fita, me liga, mente suicida, cola aqui em casa a gente fode adoidado", "edit_history_tweet_ids": ["1204437734343028736"], "id": "1204437734343028736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137131277373628423"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:28:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204437724637356032"], "id": "1204437724637356032", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019259398672220160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:27:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@alcatrasso ele se suicidou mesmo?", "edit_history_tweet_ids": ["1204437583817777152"], "in_reply_to_user_id": "4036912714", "id": "1204437583817777152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55553488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204405773486346240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alcatrasso", "id": "4036912714"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:27:49.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota baixa: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou:  \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204437574045126656"], "id": "1204437574045126656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "766349752422305793"}, {"created_at": "2019-12-10T16:26:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204437221547356162"], "id": "1204437221547356162", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747433921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:25:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204437085891047429"], "id": "1204437085891047429", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41128345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:24:36.000Z", "lang": "pt", "text": "08 de Dezembro de 1930: Suicida-se a poetisa portuguesa Florbela Espanca, no dia em que completava 36 anos https://t.co/BEVVHliteM", "edit_history_tweet_ids": ["1204436761990041600"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "Florbela Espanca"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/BEVVHliteM", "expanded_url": "https://estoriasdahistoria12.blogspot.com/2019/12/08-de-dezembro-de-1930-suicida-se.html?spref=fb", "display_url": "estoriasdahistoria12.blogspot.com/2019/12/08-de-\u2026"}]}, "id": "1204436761990041600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288315795"}, {"created_at": "2019-12-10T16:24:15.000Z", "lang": "es", "text": "@carmelodifazio @VirguezFranklin Bueno, hay que reconocer que se dio tremendo co\u00f1azo, alguien dijo y lo repito:\n\" ... El fanatismo es suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1204436674584961027"], "in_reply_to_user_id": "226334784", "id": "1204436674584961027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128882605561176064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204166580688629762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carmelodifazio", "id": "226334784"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "VirguezFranklin", "id": "539280264"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:24:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MayorBWPayne: Nuestra empat\u00eda y apoyo tienen que estar con quienes lo merecen: los que se esforzaron a conciencia estos \u00faltimos 4 a\u00f1os,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204436617760583680"], "id": "1204436617760583680", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347680954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204249291985960960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:23:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IsisArs: Um ano que nosso menino foi pro ex\u00e9rcito e quase matou o fandom de preocupa\u00e7\u00e3o\nTem dias que meu cora\u00e7\u00e3o aperta e bate uma saud\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204436519118888960"], "id": "1204436519118888960", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110997822730575872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204435654555439105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:23:37.000Z", "lang": "es", "text": "@_agustinrivero Yo voto porque se suicida en el ba\u00f1o", "edit_history_tweet_ids": ["1204436515125940224"], "in_reply_to_user_id": "481961156", "id": "1204436515125940224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1401442344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204436116906151937"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:23:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204436486613078016"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204436486613078016", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063943271775379456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:23:07.000Z", "lang": "es", "text": "Misi\u00f3n suicida https://t.co/RKkOsGQmO7", "edit_history_tweet_ids": ["1204436392463491075"], "id": "1204436392463491075", "geo": {"place_id": "00a961d91f76dde8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "724454284499292160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204427391411593216"}], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/RKkOsGQmO7", "expanded_url": "https://twitter.com/MSolcarballo/status/1204427391411593216", "display_url": "twitter.com/MSolcarballo/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:22:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204436324083814400"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204436324083814400", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062426250944397313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:22:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Aqui est\u00e1 uma m\u00fasica para voc\u00ea\u2026 Jovem, Alco\u00f3latra, Suicida de CPM 22\nhttps://t.co/eHU9yB8Bu9", "edit_history_tweet_ids": ["1204436312918495232"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5704, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7403, "type": "Other", "normalized_text": "CPM 22"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/eHU9yB8Bu9", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6I7gYX388tlEogwsDBLbog?si=FnKX2IK3Qu-LJ4IYXO8ccg", "display_url": "open.spotify.com/track/6I7gYX38\u2026"}]}, "id": "1204436312918495232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3363387880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:22:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204436273068421121"], "id": "1204436273068421121", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42100803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:22:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204436222074064896"], "id": "1204436222074064896", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974330012445921280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:22:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Tiluuuuu: En cuanto se suicida en el ba\u00f1o Alberto y asume la Cris ?", "edit_history_tweet_ids": ["1204436184564457474"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7334, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tiluuuuu", "id": "1401442344"}]}, "id": "1204436184564457474", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184947474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204435507343757313"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:22:02.000Z", "lang": "es", "text": "No quiero cortarles la fiesta pero apuesto que dentro de 2 semanas se suicida Alberto Fern\u00e1ndez, ups! Qui\u00e9n ocupar\u00e1 su lugar?", "edit_history_tweet_ids": ["1204436118487339008"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1204436118487339008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1573872889"}, {"created_at": "2019-12-10T16:21:16.000Z", "lang": "es", "text": "Hace casi 24 hs que no se me va el dolor de cabeza diosssss alguien me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204435926207864832"], "id": "1204435926207864832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1625698375"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:21:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204435922328133633"], "id": "1204435922328133633", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109635566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:21:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204435912526045184"], "id": "1204435912526045184", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190944240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:21:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @IsisArs: Um ano que nosso menino foi pro ex\u00e9rcito e quase matou o fandom de preocupa\u00e7\u00e3o\nTem dias que meu cora\u00e7\u00e3o aperta e bate uma saud\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204435898122821632"], "id": "1204435898122821632", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149764999147085825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204435654555439105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:21:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204435869995798529"], "id": "1204435869995798529", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247794986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:20:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204435760809725953"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204435760809725953", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012957653230850048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:20:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Um ano que nosso menino foi pro ex\u00e9rcito e quase matou o fandom de preocupa\u00e7\u00e3o\nTem dias que meu cora\u00e7\u00e3o aperta e bate uma saudade de vc\nTem dias que eu choro vendo suas fotinhas morrendo de saudade \nMas eu sei que no fim isso foi bom pra vc\nEspero que vc esteja se cuidando\nTE AMO https://t.co/JW4n6HBGHN", "edit_history_tweet_ids": ["1204435654555439105"], "id": "1204435654555439105", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1010632780022255618", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JW4n6HBGHN", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1204435654555439105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JW4n6HBGHN", "media_key": "3_1204435614134886402"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JW4n6HBGHN", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1204435654555439105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JW4n6HBGHN", "media_key": "3_1204435624247336960"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JW4n6HBGHN", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1204435654555439105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JW4n6HBGHN", "media_key": "3_1204435632799592449"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JW4n6HBGHN", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1204435654555439105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JW4n6HBGHN", "media_key": "3_1204435644854022144"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:20:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204435606388006917"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204435606388006917", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733421640315375617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:19:36.000Z", "lang": "es", "text": "En cuanto se suicida en el ba\u00f1o Alberto y asume la Cris ?", "edit_history_tweet_ids": ["1204435507343757313"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6686, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4598, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "id": "1204435507343757313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1401442344"}, {"created_at": "2019-12-10T16:19:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Danie_svq: Mir\u00e1ndote a los ojos con la fe de un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204435491568934914"], "id": "1204435491568934914", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888926359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204358411472850944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Danie_svq", "id": "146237659"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:19:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204435483889217536"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204435483889217536", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078691008894910464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:19:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204435474758144000"], "id": "1204435474758144000", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869124259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:19:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204435455577604096"], "id": "1204435455577604096", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15702861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:19:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204435440549482498"], "id": "1204435440549482498", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984461523333582848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:18:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204435138643292160"], "id": "1204435138643292160", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145372448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:17:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204435100206817280"], "id": "1204435100206817280", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4237143484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:17:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204434921516916738"], "id": "1204434921516916738", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19151769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:16:57.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: sei la\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/hkx3yrhTBg", "edit_history_tweet_ids": ["1204434837358157829"], "id": "1204434837358157829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800379606263967744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204185816706236421"}], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/hkx3yrhTBg", "expanded_url": "https://twitter.com/vulgo_ac/status/1204185816706236421", "display_url": "twitter.com/vulgo_ac/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:16:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@maynahalopes Paulo matou seguidores\nJ\u00e1 imaginou se voc\u00ea seguidora e ele te matasse e vc aqui defendendo ele", "edit_history_tweet_ids": ["1204434743372238849"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8786, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}]}, "in_reply_to_user_id": "3050022920", "id": "1204434743372238849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829313298256506880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204434472499892230"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:16:28.000Z", "lang": "es", "text": "Se nos suicida Alberto ahre los tkm", "edit_history_tweet_ids": ["1204434718718152705"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204434718718152705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756466685264232448"}, {"created_at": "2019-12-10T16:16:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@programapanico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc63EMILIO, ONTEM EM PIRACICABA UM EX MARIDO MATOU A EX ESPOSA E SE MATOU E ELE ESTAVA NA MEDIDA PROTETIVA, n\u00e3o PODENDO CHEGAR PERTO DELA A MENOS DE 200 mts", "edit_history_tweet_ids": ["1204434714217656321"], "in_reply_to_user_id": "35765232", "id": "1204434714217656321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38889681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "programapanico", "id": "35765232"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:16:26.000Z", "lang": "es", "text": "@astheroth1 Cada vez me preocupa m\u00e1s el instinto suicida de la derecha", "edit_history_tweet_ids": ["1204434708546887682"], "in_reply_to_user_id": "1193545504585588736", "id": "1204434708546887682", "geo": {"place_id": "018d88364c2a57e4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49026119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204433612772401153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "astheroth1", "id": "1193545504585588736"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:16:21.000Z", "lang": "es", "text": "@indigentecheto S\u00f3lo si es suicida pasar\u00eda por ah\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1204434689127276544"], "in_reply_to_user_id": "4779256300", "id": "1204434689127276544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "210232472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204420803112124421"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "indigentecheto", "id": "4779256300"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:16:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204434603274121221"], "id": "1204434603274121221", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907198287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:15:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204434555991707650"], "id": "1204434555991707650", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408908064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:15:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204434521980055552"], "id": "1204434521980055552", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715656025848877056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:15:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204434519530647553"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204434519530647553", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104500355432439815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:15:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204434394909417472"], "id": "1204434394909417472", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14435335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 116, "tag": "ElPregoneroRD"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 115, "probability": 0.7741, "type": "Other", "normalized_text": "ElPregoneroRD"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BAC7wh83Hr", "expanded_url": "https://elpregonerord.com/un-hombre-mata-a-seis-personas-y-se-suicida-en-un-hospital-de-republica-checa/", "display_url": "elpregonerord.com/un-hombre-mata\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:14:43.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a seis personas y se suicida en un hospital de\u00a0Rep\u00fablica Checa https://t.co/BAC7wh83Hr #ElPregoneroRD", "edit_history_tweet_ids": ["1204434276961472512"], "id": "1204434276961472512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2709212330"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:14:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204434214072000512"], "id": "1204434214072000512", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027581251958517761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:14:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@vcanedo Apenas @Flamengo e @SantosFC ser\u00e3o os \u00fanicos a n\u00e3o cair para a S\u00e9rie B nos pr\u00f3ximos anos? A mesma t\u00e1tica suicida de muitos times do Brasil.", "edit_history_tweet_ids": ["1204434180060467200"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9524, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e9rie B"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9016, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vcanedo", "id": "69649896"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "SantosFC", "id": "49751816"}]}, "in_reply_to_user_id": "69649896", "id": "1204434180060467200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186520350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204398313266728961"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:14:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204434143586729989"], "id": "1204434143586729989", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961459269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:14:09.000Z", "lang": "es", "text": "@HallaziLuis @s_cucho Si queremos un Pais con cambios ., no votemos x estos desgraciados , que han protejido a cada delincuente empezando x su Jefe suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204434135416221696"], "in_reply_to_user_id": "918579107105001472", "id": "1204434135416221696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204230771826995202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HallaziLuis", "id": "918579107105001472"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "s_cucho", "id": "2568384330"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:13:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204434072954658828"], "id": "1204434072954658828", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15438301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:13:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @dannlelis: Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204434069024583680"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dannlelis", "id": "101102438"}]}, "id": "1204434069024583680", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110555082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430090328838144"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:13:44.000Z", "lang": "pt", "text": "nada mais gangster q pensamentos suicida https://t.co/S8VqkkjTzi", "edit_history_tweet_ids": ["1204434028549545984"], "id": "1204434028549545984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825893813998727169", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/S8VqkkjTzi", "expanded_url": "https://youtu.be/Uz5o4EjCNLg", "display_url": "youtu.be/Uz5o4EjCNLg"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:13:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @dannlelis: Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204433959310020608"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dannlelis", "id": "101102438"}]}, "id": "1204433959310020608", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776387594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430090328838144"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:13:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204433925558415360"], "id": "1204433925558415360", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:13:09.000Z", "lang": "es", "text": "Mu\u00f1eco de nieve suicida y manco", "edit_history_tweet_ids": ["1204433880805265408"], "id": "1204433880805265408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008902082739490821"}, {"created_at": "2019-12-10T16:12:33.000Z", "lang": "es", "text": "@HallaziLuis @s_cucho Basta de tanto delincuente en el congreso desde alli  tramaron para defender al LADRON CORRUPTO SUICIDA. DE ALAN", "edit_history_tweet_ids": ["1204433730649112577"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5572, "type": "Person", "normalized_text": "LADRON"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HallaziLuis", "id": "918579107105001472"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "s_cucho", "id": "2568384330"}]}, "in_reply_to_user_id": "918579107105001472", "id": "1204433730649112577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204230771826995202"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:12:23.000Z", "lang": "pt", "text": "o ex da minha tia se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1204433688676700162"], "id": "1204433688676700162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717762776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Garc\u00eda"}, {"start": 246, "end": 258, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 247, "end": 257, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vNpzYbtA8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1204433642476515328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNpzYbtA8Z", "media_key": "7_1204433493951991808"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:12:12.000Z", "lang": "es", "text": "El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a conmutar penas e indultar a delincuentes y narcotraficantes\n\nSiempre supimos q era mentira y los audios revelan q tambi\u00e9n #DelCastillo estab recontra metido https://t.co/vNpzYbtA8Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204433642476515328"], "id": "1204433642476515328", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 7, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "author_id": "771351819171790848"}, {"created_at": "2019-12-10T16:11:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204433509047316483"], "id": "1204433509047316483", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902750340654796800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:11:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@DanPereque O cara desistiu do processo quando o Kurt Cobain se matou. S\u00e3o mto semelhantes mesmo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204433439115616256"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DanPereque", "id": "107124574"}]}, "in_reply_to_user_id": "107124574", "id": "1204433439115616256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "40876523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204431929703096321"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:11:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Guy s\u00f3 n\u00e3o matou o Madara pq o anime se chama Naruto, fala tu https://t.co/joac5f9taZ", "edit_history_tweet_ids": ["1204433432090234880"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4091, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8757, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/joac5f9taZ", "expanded_url": "https://twitter.com/imgnaruto/status/1204427443332886529", "display_url": "twitter.com/imgnaruto/stat\u2026"}]}, "id": "1204433432090234880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3028303295"}, {"created_at": "2019-12-10T16:10:42.000Z", "lang": "pt", "text": "O ano acabando e o balan\u00e7o do meu 2019 foi:\n\nMeu pai est\u00e1 com canc\u00ear\n\nLevei a minha m\u00e3e p ver o Cirque du Soleil e o Portugal\n\nParticipei da Hamburgada do Bem na Rocinha\n\nMeu pai foi internado numa casa de repouso\n\nMeu primo se suicidou\n\n+", "edit_history_tweet_ids": ["1204433266159292416"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.4496, "type": "Other", "normalized_text": "Cirque du Soleil"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.7487, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Rocinha"}]}, "id": "1204433266159292416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3675945136"}, {"created_at": "2019-12-10T16:09:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\n\nbrigou \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ndepend\u00eancia\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nrecupera\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nmatou aula \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nfoi expulso de sala \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nFoi expulso da escola \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nAluno problema \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\naluno destaque\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nse popularizou \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ndiretoria\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1204433005990862848"], "id": "1204433005990862848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785644199320313856"}, {"created_at": "2019-12-10T16:09:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @wmv21: @tramrsec Tiene la escuela del suicida, miente descaradamente. Lescano ten\u00eda raz\u00f3n, es un recontra cara dura.", "edit_history_tweet_ids": ["1204432851543965696"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Lescano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "wmv21", "id": "146657761"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "tramrsec", "id": "913971619747516416"}]}, "id": "1204432851543965696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204030750141669376"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:09:01.000Z", "lang": "en", "text": "@Guiduuus Suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1204432841607720961"], "in_reply_to_user_id": "560268815", "id": "1204432841607720961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082888049376325632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204427814994432000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Guiduuus", "id": "560268815"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:08:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204432638246883328"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "id": "1204432638246883328", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777867426914447360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:07:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204432543887572993"], "id": "1204432543887572993", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3315353029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:07:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Loucura\nhttps://t.co/PKaiQ48qmI", "edit_history_tweet_ids": ["1204432505958469634"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5338, "type": "Other", "normalized_text": "Loucura"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/PKaiQ48qmI", "expanded_url": "https://horadanoticiars.com.br/homem-matou-uma-mulher-e-logo-apos-se-jogou-na-frente-de-onibus-ele-morreu/", "display_url": "horadanoticiars.com.br/homem-matou-um\u2026"}]}, "id": "1204432505958469634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190690243898486786"}, {"created_at": "2019-12-10T16:07:34.000Z", "lang": "es", "text": "@msilva605 Soy suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204432475620986882"], "in_reply_to_user_id": "65841732", "id": "1204432475620986882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385069291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204430953340272640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "msilva605", "id": "65841732"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:07:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tlopezmelendez: El hecho noticioso de la semana en el planto internacional va ser la elecci\u00f3n en el Reino Unido. Esperamos un fortaleci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204432462849425408"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 114, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tlopezmelendez", "id": "3294307516"}]}, "id": "1204432462849425408", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114019818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204432343789953027"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:07:08.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714 depende o que vc v\u00ea como briga \nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2795\u2796\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/tAWUNmF0DW", "edit_history_tweet_ids": ["1204432369345867777"], "id": "1204432369345867777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4604356941", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204430812621529088"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/tAWUNmF0DW", "expanded_url": "https://twitter.com/doieitems/status/1204430812621529088", "display_url": "twitter.com/doieitems/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:07:02.000Z", "lang": "es", "text": "El hecho noticioso de la semana en el planto internacional va ser la elecci\u00f3n en el Reino Unido. Esperamos un fortalecimiento del Partido Liberal Democr\u00e1tico para la consolidaci\u00f3n de un centro que frene el desgaste suicida de la pol\u00edtica brit\u00e1nica.", "edit_history_tweet_ids": ["1204432343789953027"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 94, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 130, "end": 156, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Liberal Democr\u00e1tico"}]}, "id": "1204432343789953027", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3294307516"}, {"created_at": "2019-12-10T16:06:42.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Radio1VivaVoce: \"E' un mondo costruito dagli uomini per gli uomini e questo non va pi\u00f9 bene nemmeno agli uomini. Privarsi delle tante c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204432258335203332"], "id": "1204432258335203332", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729153235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204431384888193026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Radio1VivaVoce", "id": "1039177439409266691"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:06:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Santi_Chelini: Alberto Fern\u00e1ndez se muere ahogado o se suicida de 3 disparos en la cabeza? Que intriga", "edit_history_tweet_ids": ["1204432224524918784"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1204432224524918784", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728697267964760071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204417143472680966"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:06:08.000Z", "lang": "es", "text": "@Pituuss Jaja lo supuse, a ver en cuanto dec\u00eds que se suicida Alberto ? Yo digo que en dos meses", "edit_history_tweet_ids": ["1204432117586890757"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pituuss", "id": "192761837"}]}, "in_reply_to_user_id": "192761837", "id": "1204432117586890757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "188899904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204428335704612864"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:05:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204432006664347648"], "id": "1204432006664347648", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066584142140370945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:05:08.000Z", "lang": "es", "text": "@mlukacs @MijaelGLP @MarthaChavezC @rosamariabartra @vasquezkunze Si para idice el suicida ahora es presidente. Ja!!", "edit_history_tweet_ids": ["1204431865551167489"], "in_reply_to_user_id": "51164459", "id": "1204431865551167489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278733258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204384048598208513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mlukacs", "id": "51164459"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:05:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Santi_Chelini: Alberto Fern\u00e1ndez se muere ahogado o se suicida de 3 disparos en la cabeza? Que intriga", "edit_history_tweet_ids": ["1204431856747372547"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1204431856747372547", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2924667314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204417143472680966"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:04:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_camisosa: En cu\u00e1ntos d\u00edas se suicida Alberto??", "edit_history_tweet_ids": ["1204431692896899075"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7394, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_camisosa", "id": "184509416"}]}, "id": "1204431692896899075", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059873157862035458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430913326714881"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 279, "tag": "LilliGruber"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/I6Gnm91119", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio1VivaVoce/status/1204431384888193026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I6Gnm91119", "media_key": "3_1204431375690063873"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:03:14.000Z", "lang": "it", "text": "\"E' un mondo costruito dagli uomini per gli uomini e questo non va pi\u00f9 bene nemmeno agli uomini. Privarsi delle tante competenze femminili \u00e8 completamente suicida, noi donne dobbiamo armarci di un po' pi\u00f9 di coraggio nelle imprese importanti. Possiamo permettercelo\" #LilliGruber https://t.co/I6Gnm91119", "edit_history_tweet_ids": ["1204431384888193026"], "id": "1204431384888193026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1039177439409266691"}, {"created_at": "2019-12-10T16:02:44.000Z", "lang": "es", "text": "Odio mucho el verano porque me la paso descompuesta con ganas de quebrar, dolor de cabeza y principio de acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204431261772726274"], "id": "1204431261772726274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958422525989486592"}, {"created_at": "2019-12-10T16:02:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @dannlelis: Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204431234912391169"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dannlelis", "id": "101102438"}]}, "id": "1204431234912391169", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41210944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430090328838144"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:02:19.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy en nueva cazarapa y verga, \u00bfcomo la gente de aqui no se suicida con este calor?", "edit_history_tweet_ids": ["1204431156172726272"], "id": "1204431156172726272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "78743555"}, {"created_at": "2019-12-10T16:01:21.000Z", "lang": "es", "text": "En cu\u00e1ntos d\u00edas se suicida Alberto??", "edit_history_tweet_ids": ["1204430913326714881"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7384, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204430913326714881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "184509416"}, {"created_at": "2019-12-10T16:01:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Vigilante mata homem suspeito de manter rela\u00e7\u00e3o com sua esposa e em seguida se suicida - Portal JG https://t.co/WaWm46T0mc", "edit_history_tweet_ids": ["1204430866245734405"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.2431, "type": "Other", "normalized_text": "JG"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/WaWm46T0mc", "expanded_url": "http://portaljg.com.br/noticia/14787-vigilante-mata-homem-suspeito-de-manter-relacao-com-sua-esposa-e-em-seguida-se-suicida#.Xe_BP4gp2F0.twitter", "display_url": "portaljg.com.br/noticia/14787-\u2026"}]}, "id": "1204430866245734405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275527261"}, {"created_at": "2019-12-10T16:00:57.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714 (6\u00b0 ano conta?) \nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204430812621529088"], "id": "1204430812621529088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3435018220"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "NARCONDULTOS"}, {"start": 55, "end": 58, "tag": "AG"}, {"start": 74, "end": 86, "tag": "GenaroVelez"}, {"start": 89, "end": 103, "tag": "WilbertMedina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "NARCONDULTOS"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3683, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "GenaroVelez"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "WilbertMedina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:00:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: #NARCONDULTOS! el delincuente suicida #AG a sus abogados #GenaroVelez y #WilbertMedina: \u201cSabios doctores: La guerra medi\u00e1t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204430629380734981"], "id": "1204430629380734981", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124222551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204193693051359239"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:00:11.000Z", "lang": "es", "text": "Jajaj nombr\u00f3 a Ssrmiento y Alberdi, pubertarios ya est\u00e1n llamando a la l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204430617754112003"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.3403, "type": "Person", "normalized_text": "Ssrmiento"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4505, "type": "Person", "normalized_text": "Alberdi"}]}, "id": "1204430617754112003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2160121860"}, {"created_at": "2019-12-10T15:59:46.000Z", "lang": "es", "text": "@DanielUrresti1 Es mejor q el suicida se lo lleve a ese desperdicio q nos dejo como muestra de su desprecio y asi rstariamos limpiando al Per\u00fa de tanta basura", "edit_history_tweet_ids": ["1204430513865400320"], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.9157, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "id": "1204430513865400320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124766370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204244636237123584"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:58:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @dannlelis: Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204430318213697536"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dannlelis", "id": "101102438"}]}, "id": "1204430318213697536", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319025726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430090328838144"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:58:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204430095252951041"], "id": "1204430095252951041", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806976240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:58:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque o jovem tinha furtado o carro dele.\n\nA pol\u00edcia, por\u00e9m, descobriu que Luciano tinha um carro igual ao do suspeito e se confundiu, entrando no ve\u00edculo errado. https://t.co/fWh6yz2Okh", "edit_history_tweet_ids": ["1204430090328838144"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5499, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fWh6yz2Okh", "expanded_url": "https://twitter.com/dannlelis/status/1204430090328838144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWh6yz2Okh", "media_key": "3_1204430088042930179"}]}, "id": "1204430090328838144", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 16, "like_count": 178, "quote_count": 12}, "author_id": "101102438"}, {"created_at": "2019-12-10T15:56:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pullupnghost: Afinal Juice se suicidou n\u00e9? Quem n preferia morrer do q ir dentro \ud83d\ude45\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "edit_history_tweet_ids": ["1204429763978432512"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pullupnghost", "id": "2159462389"}]}, "id": "1204429763978432512", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064965170533941249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204422711549812736"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:56:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Santi_Chelini: Alberto Fern\u00e1ndez se muere ahogado o se suicida de 3 disparos en la cabeza? Que intriga", "edit_history_tweet_ids": ["1204429708110303232"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1204429708110303232", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752537188764622848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204417143472680966"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:55:40.000Z", "lang": "es", "text": "@jacquicortez5 @luque_longo Jajaja probaste con mandar tu cv a asistencia al suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1204429483610124288"], "in_reply_to_user_id": "4819247626", "id": "1204429483610124288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3837945509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204427702456979456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jacquicortez5", "id": "4819247626"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "luque_longo", "id": "944315157295091712"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:55:29.000Z", "lang": "es", "text": "@PeruPressTv @Tana59641489 El infame suicida es el PAP\u00c1 de la CORRUPCI\u00d3N\nLos Fujimori supieron aplicar muy bien cada ma\u00f1a del mafioso y agregar de su propia cosecha para joder el Pa\u00eds. \nCasi 2020, ha llegado el momento de la VERDAD Y LA JUSTICIA\nLos Peruanos de bien VAMOS A ACABAR CON EL PACTO DE IMPUNIDAD", "edit_history_tweet_ids": ["1204429434834554882"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3079, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PeruPressTv", "id": "758127937568792576"}]}, "in_reply_to_user_id": "758127937568792576", "id": "1204429434834554882", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "90482687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204349163867164675"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:55:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu t\u00f4 chegando\nE se saudade n\u00e3o mata \nHoje ela quase me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1204429413221380098"], "id": "1204429413221380098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182355912872386565"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:55:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204429355096653824"], "id": "1204429355096653824", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201753394093928449"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:54:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u274c\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\n\nDepend\u00eancia \u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u274c\n\nFoi expulso de sala \u2705 \n\nAluno destaque \u274c\n\nSe popularizou \u274c\n\nE voc\u00eas??? https://t.co/FAZPnFeJrD", "edit_history_tweet_ids": ["1204429178126376965"], "id": "1204429178126376965", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081214545044144128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203408051979595778"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/FAZPnFeJrD", "expanded_url": "https://twitter.com/ksgfavs/status/1203408051979595778", "display_url": "twitter.com/ksgfavs/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:54:08.000Z", "lang": "pt", "text": "e eu que fiquei triste pq fiz amizade no ff, solo, e o carinha se matou \u2639\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1204429097461538818"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "ff"}]}, "id": "1204429097461538818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133952852479664128"}, {"created_at": "2019-12-10T15:53:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@luciano_hang Caramba, j\u00e1 habitaram para estes imbecis que ele j\u00e1 est\u00e1 livre. Eu adoraria ver o resultado de quem matou Marielle para ver se continuariam a berrar QUEM MATOU MARIELLE??? Pior que bicha burra \u00e9 esquerdopata ignorante", "edit_history_tweet_ids": ["1204429030746923012"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.3247, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luciano_hang", "id": "36411489"}]}, "in_reply_to_user_id": "36411489", "id": "1204429030746923012", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4783362989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204415872082702358"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:52:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@silsil123 Guerra \u00e9 guerra. Onde voc\u00ea n\u00e3o entendeu? Comunismo matou 120 milh\u00f5es. Se n\u00e3o entender isso tem que ser muito imbecil oi apenas isent\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1204428726483800064"], "in_reply_to_user_id": "10811382", "id": "1204428726483800064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2920352957", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204003879970627584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "silsil123", "id": "10811382"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 123, "tag": "ariquemesonline"}, {"start": 124, "end": 135, "tag": "emrondonia"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8123, "type": "Place", "normalized_text": "metr\u00f4"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/FamW75SgMq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL1Pzh", "display_url": "dlvr.it/RL1Pzh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "emrondonia", "id": "52084139"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:52:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @emrondonia: R\u00fassia condena \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua mentor de ataque suicida em metr\u00f4 https://t.co/FamW75SgMq #ariquemesonline #emrondonia #ul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204428693709287424"], "id": "1204428693709287424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64190300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204428575878705152"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:52:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Rodrigo_vaivai: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204428631210151936"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Rodrigo_vaivai", "id": "1671067982"}]}, "id": "1204428631210151936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184603890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204420075459137536"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 166, "tag": "LYF15"}, {"start": 167, "end": 183, "tag": "Letrasfugitivas"}, {"start": 194, "end": 207, "tag": "GrafosParaTi"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 165, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "LYF15"}, {"start": 168, "end": 182, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "Letrasfugitivas"}, {"start": 195, "end": 206, "probability": 0.5788, "type": "Other", "normalized_text": "GrafosParaTi"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/xjWfu5SCX9", "expanded_url": "https://link.medium.com/WFUmOz4bj2", "display_url": "link.medium.com/WFUmOz4bj2"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 193, "username": "Amo_R_eS", "id": "705379689402146816"}, {"start": 208, "end": 218, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}, {"start": 219, "end": 230, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}, {"start": 231, "end": 245, "username": "lolamentaras_", "id": "2802414206"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:52:08.000Z", "lang": "es", "text": "\" Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de reojo, al pasado que no olvida... \"  #LYF15 #Letrasfugitivas @Amo_R_es #GrafosParaTi @migamar_1 @Amanda_nos @lolamentaras_ https://t.co/xjWfu5SCX9", "edit_history_tweet_ids": ["1204428595025842176"], "id": "1204428595025842176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2969579121"}, {"created_at": "2019-12-10T15:52:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@luththome @lolaescreva esse deputado se acha a bala que matou Kenedy. deve ser um corrupto de marca maior", "edit_history_tweet_ids": ["1204428577598521350"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Kenedy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luththome", "id": "1064914382122090496"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "in_reply_to_user_id": "1064914382122090496", "id": "1204428577598521350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195395334354145280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204162361185243136"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 107, "tag": "ariquemesonline"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "emrondonia"}, {"start": 120, "end": 136, "tag": "ultimasnoticias"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.764, "type": "Place", "normalized_text": "metr\u00f4"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/FamW75SgMq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL1Pzh", "display_url": "dlvr.it/RL1Pzh"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:52:04.000Z", "lang": "pt", "text": "R\u00fassia condena \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua mentor de ataque suicida em metr\u00f4 https://t.co/FamW75SgMq #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias", "edit_history_tweet_ids": ["1204428575878705152"], "id": "1204428575878705152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52084139"}, {"created_at": "2019-12-10T15:51:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204428530156756993"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204428530156756993", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969981489797582849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 167, "tag": "LYF15"}, {"start": 168, "end": 184, "tag": "Letrasfugitivas"}, {"start": 195, "end": 208, "tag": "GrafosParaTi"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "LYF15"}, {"start": 169, "end": 183, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "Letrasfugitivas"}, {"start": 196, "end": 207, "probability": 0.5788, "type": "Other", "normalized_text": "GrafosParaTi"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/xjWfu5SCX9", "expanded_url": "https://link.medium.com/WFUmOz4bj2", "display_url": "link.medium.com/WFUmOz4bj2"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 194, "username": "Amo_R_eS", "id": "705379689402146816"}, {"start": 209, "end": 219, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}, {"start": 220, "end": 231, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}, {"start": 232, "end": 246, "username": "lolamentaras_", "id": "2802414206"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:51:27.000Z", "lang": "es", "text": "\"  Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de reojo, al pasado que no olvida...  \" #LYF15 #Letrasfugitivas @Amo_R_es #GrafosParaTi @migamar_1 @Amanda_nos @lolamentaras_ https://t.co/xjWfu5SCX9", "edit_history_tweet_ids": ["1204428420689670146"], "id": "1204428420689670146", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2969579121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 163, "tag": "LYF15"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "Letrasfugitivas"}, {"start": 191, "end": 204, "tag": "GrafosParaTi"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 162, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "LYF15"}, {"start": 165, "end": 179, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "Letrasfugitivas"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.5788, "type": "Other", "normalized_text": "GrafosParaTi"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/xjWfu5SCX9", "expanded_url": "https://link.medium.com/WFUmOz4bj2", "display_url": "link.medium.com/WFUmOz4bj2"}], "mentions": [{"start": 181, "end": 190, "username": "Amo_R_eS", "id": "705379689402146816"}, {"start": 205, "end": 215, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}, {"start": 216, "end": 227, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}, {"start": 228, "end": 242, "username": "lolamentaras_", "id": "2802414206"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:50:51.000Z", "lang": "es", "text": "\"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de reojo, al pasado que no olvida...\" #LYF15 #Letrasfugitivas @Amo_R_es #GrafosParaTi @migamar_1 @Amanda_nos @lolamentaras_ https://t.co/xjWfu5SCX9", "edit_history_tweet_ids": ["1204428268662902784"], "id": "1204428268662902784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2969579121"}, {"created_at": "2019-12-10T15:50:37.000Z", "lang": "pt", "text": "faz quase uma hora que eu vi a aranha, quase uma hora que a minha m\u00e3e matou ela pra mim e ainda assim eu sinto como se ela estivesse andando em mim", "edit_history_tweet_ids": ["1204428212182437888"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4585, "type": "Other", "normalized_text": "aranha"}]}, "id": "1204428212182437888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1085608814748069888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 163, "tag": "LYF15"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "Letrasfugitivas"}, {"start": 191, "end": 204, "tag": "GrafosParaTi"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 179, "probability": 0.586, "type": "Other", "normalized_text": "Letrasfugitivas"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "GrafosParaTi"}, {"start": 233, "end": 243, "probability": 0.5407, "type": "Other", "normalized_text": "Lola Bracco"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/xjWfu5SCX9", "expanded_url": "https://link.medium.com/WFUmOz4bj2", "display_url": "link.medium.com/WFUmOz4bj2"}], "mentions": [{"start": 181, "end": 190, "username": "Amo_R_eS", "id": "705379689402146816"}, {"start": 205, "end": 215, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}, {"start": 216, "end": 227, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:50:22.000Z", "lang": "es", "text": "\"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de reojo, al pasado que no olvida...\" #LYF15 #Letrasfugitivas @Amo_R_es #GrafosParaTi @migamar_1 @Amanda_nos \npor Lola Bracco \u00ae\u00a9 https://t.co/xjWfu5SCX9", "edit_history_tweet_ids": ["1204428146910597121"], "id": "1204428146910597121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2969579121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Ciudadanos"}, {"start": 60, "end": 63, "tag": "PP"}, {"start": 70, "end": 74, "tag": "PSO"}, {"start": 231, "end": 242, "tag": "BuenosDias"}, {"start": 243, "end": 250, "tag": "Tardes"}, {"start": 257, "end": 269, "tag": "FelizMartes"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.3416, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9533, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "PSO"}, {"start": 177, "end": 178, "probability": 0.8974, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:50:15.000Z", "lang": "es", "text": "La gracia que ten\u00eda #Ciudadanos es que era equidistante del #PP y del #PSO y que igual ayudaba a dar estabilidad apoyando a unos o a otros. Ahora ha querido competir a ganar al PP en una operaci\u00f3n suicida y lo ha perdido todo.\nMuy #BuenosDias #Tardes Mundo #FelizMartes \ud83d\udc99", "edit_history_tweet_ids": ["1204428120662654976"], "id": "1204428120662654976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "246174449"}, {"created_at": "2019-12-10T15:50:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Guatevision_tv: El tiroteo tuvo lugar en una sala del servicio de traumatolog\u00eda de un hospital de Rep\u00fablica Checa https://t.co/VUCj5HEK\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204428087544483840"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.8601, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}]}, "id": "1204428087544483840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828967669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204416847921045506"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:49:46.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cTengo un coraz\u00f3n suicida, que a los dos a\u00f1os perdi\u00f3 la vida, y a los cuatro otra vez la renov\u00f3\u2026\u201d @migamar_1 @Amanda_nos\npor Lola Bracco \u00ae\u00a9 https://t.co/xjWfu5SCX9", "edit_history_tweet_ids": ["1204427997593448450"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 135, "probability": 0.7299, "type": "Person", "normalized_text": "Lola Bracco"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/xjWfu5SCX9", "expanded_url": "https://link.medium.com/WFUmOz4bj2", "display_url": "link.medium.com/WFUmOz4bj2"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 108, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}]}, "id": "1204427997593448450", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2969579121"}, {"created_at": "2019-12-10T15:49:28.000Z", "lang": "pt", "text": "- Quem matou o Hitler?\n- Ningu\u00e9m, ele se matou.\n- Ent\u00e3o, pq voc\u00ea colocou Dean Winchester? https://t.co/ki71y47AIk", "edit_history_tweet_ids": ["1204427923685593089"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ki71y47AIk", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}]}, "id": "1204427923685593089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122244723438247938"}, {"created_at": "2019-12-10T15:49:28.000Z", "lang": "es", "text": "Se auto-suicida este tambi\u00e9n Cris?? https://t.co/8PAr8QfBjK", "edit_history_tweet_ids": ["1204427920548204544"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.3859, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/8PAr8QfBjK", "expanded_url": "https://twitter.com/CristinaFkirch/status/1204240118346850305", "display_url": "twitter.com/CristinaFkirch\u2026"}]}, "id": "1204427920548204544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "858496448"}, {"created_at": "2019-12-10T15:49:22.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cTengo un coraz\u00f3n suicida, que a los dos a\u00f1os perdi\u00f3 la vida, y a los cuatro otra vez la renov\u00f3\u2026\u201d por Lola Bracco \u00ae\u00a9 https://t.co/xjWfu5SCX9", "edit_history_tweet_ids": ["1204427896175108096"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Lola Bracco"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xjWfu5SCX9", "expanded_url": "https://link.medium.com/WFUmOz4bj2", "display_url": "link.medium.com/WFUmOz4bj2"}]}, "id": "1204427896175108096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2969579121"}, {"created_at": "2019-12-10T15:49:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204427816038785024"], "id": "1204427816038785024", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019583148915613696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:48:55.000Z", "lang": "en", "text": "RT @_vaitetratar__: Juice wrld suicidou se tp wtf \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1204427784212434944"], "id": "1204427784212434944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116277159142797312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204426813864382471"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:48:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204427740419706886"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1204427740419706886", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777242926795595776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343749855178754"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:47:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente a crian\u00e7a se matou pq tava com medo de reprovar (!!!!!!)", "edit_history_tweet_ids": ["1204427342367666178"], "id": "1204427342367666178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108738952419307520"}, {"created_at": "2019-12-10T15:47:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204427333173678080"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "id": "1204427333173678080", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189520322564894720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:46:58.000Z", "lang": "es", "text": "@danymacchi @alferdez *lo bajaban de un tiro suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204427291977224192"], "in_reply_to_user_id": "303960991", "id": "1204427291977224192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "961757652928946177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204418085282668544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danymacchi", "id": "303960991"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:45:49.000Z", "lang": "es", "text": "@MissFacha2098 Imaginen que m\u00e1gicamente se suicida en 3 d\u00edas y asume Cristina con todos aplaudi\u00e9ndole, seria un verdadero momento dou", "edit_history_tweet_ids": ["1204427005296553985"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "in_reply_to_user_id": "197566340", "id": "1204427005296553985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1083456872030617600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204426357226266624"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:45:36.000Z", "lang": "es", "text": "@FrancoChamo @ppfrancoc @marthachavezc1 @MijaelGLP @rosamariabartra @rmapalacios @VeroLinaresC @RPPNoticias @exitosape @CillonizOficial @peru21noticias @suselparedes @E_FLEISCHMAN Algunas muestras sobre lo que @FrancoChamo se\u00f1ala. No era raro tanto \"cari\u00f1o\" al suicida si durante su gobierno Idice factur\u00f3 m\u00e1s de 1 mill\u00f3n de soles. \nQue los candidatos del APRA se enga\u00f1en intentando conseguir votos, no es un problema: no van a superar la valla electoral. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/OqzwCqrlJQ", "edit_history_tweet_ids": ["1204426950569275393"], "entities": {"annotations": [{"start": 356, "end": 359, "probability": 0.6908, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 459, "end": 482, "url": "https://t.co/OqzwCqrlJQ", "expanded_url": "https://twitter.com/beingant/status/1204426950569275393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OqzwCqrlJQ", "media_key": "3_1204426936660955136"}, {"start": 459, "end": 482, "url": "https://t.co/OqzwCqrlJQ", "expanded_url": "https://twitter.com/beingant/status/1204426950569275393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OqzwCqrlJQ", "media_key": "3_1204426942952493058"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FrancoChamo", "id": "101103897"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "ppfrancoc", "id": "893395370990084096"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 108, "end": 118, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "CillonizOficial", "id": "1077228022737108992"}, {"start": 136, "end": 151, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 152, "end": 165, "username": "suselparedes", "id": "72361116"}, {"start": 166, "end": 179, "username": "E_FLEISCHMAN", "id": "119837523"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "FrancoChamo", "id": "101103897"}]}, "in_reply_to_user_id": "101103897", "id": "1204426950569275393", "geo": {"place_id": "011add077f4d2da3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "232451072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204422602581774336"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:45:18.000Z", "lang": "es", "text": "GUARDEN TW\nCristina suicida a Alberto, Dylan mata a Cristina y asume como presidente de facto, creando as\u00ed una dictadura perruna", "edit_history_tweet_ids": ["1204426874899910656"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1204426874899910656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "357127265"}, {"created_at": "2019-12-10T15:45:04.000Z", "lang": "en", "text": "Juice wrld suicidou se tp wtf \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1204426813864382471"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4777, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}]}, "id": "1204426813864382471", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1036396476266700801"}, {"created_at": "2019-12-10T15:44:05.000Z", "lang": "pt", "text": "E minha prima que se suicidou por conta de homeem N\u00c3O T\u00d4 NEM CONSEGUINDO ACREDITAR NISSO N\u00c3O, sinceramente\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1204426569332207616"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "homeem"}]}, "id": "1204426569332207616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "928334338776883206"}, {"created_at": "2019-12-10T15:43:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204426465187643393"], "id": "1204426465187643393", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2725198492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:42:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lolamentaras_: .\n\n 1                   Tengo un coraz\u00f3n suicida\n                que a los dos a\u00f1os perdi\u00f3 la vida\n                 y a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204426291430264832"], "id": "1204426291430264832", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135245123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204413540829822982"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lolamentaras_", "id": "2802414206"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:42:46.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204426234178015232"], "id": "1204426234178015232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090821573022486529"}, {"created_at": "2019-12-10T15:42:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204426204444581893"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1204426204444581893", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013748373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343749855178754"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:42:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lolamentaras_: \"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204426174463709184"], "id": "1204426174463709184", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135245123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204416259514716160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lolamentaras_", "id": "2802414206"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:42:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204426052744994817"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "id": "1204426052744994817", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834196553942310912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:41:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204425976324788224"], "id": "1204425976324788224", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129180151768657920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:41:42.000Z", "lang": "es", "text": "@Hi_Im_Vrola YA YO TPC QUIERO Q SE MUERA NADIE pero esq mirio huele a muerto... o sea es el tipico q se suicida por el grupo... y o lo hace el o lo hace amajiki para salvar a mirio o sea... this sucks", "edit_history_tweet_ids": ["1204425969706110976"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.4717, "type": "Other", "normalized_text": "TPC"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.6385, "type": "Person", "normalized_text": "amajiki"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.7323, "type": "Person", "normalized_text": "mirio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Hi_Im_Vrola", "id": "873663643535241216"}]}, "in_reply_to_user_id": "873663643535241216", "id": "1204425969706110976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "395974511", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204425011588673537"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:40:23.000Z", "lang": "es", "text": "Luego de asumir, se suicida misteriosamente en el ba\u00f1o... https://t.co/JeDQ85tIta", "edit_history_tweet_ids": ["1204425637022306307"], "id": "1204425637022306307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "364970569", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204347831961759744"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/JeDQ85tIta", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1204347831961759744", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:40:10.000Z", "lang": "es", "text": "Mi mood estos \u00faltimos d\u00edas escuchando (y disfrutando bastante) a Billie es de un twerk suave, triste, sat\u00e1nico suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204425583712784384"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Billie"}]}, "id": "1204425583712784384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358093277"}, {"created_at": "2019-12-10T15:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204425538963673090"], "id": "1204425538963673090", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "1126050589492826112"}, {"created_at": "2019-12-10T15:39:59.000Z", "lang": "es", "text": "Che bueno y cuando se suicida Albert?\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1204425537256640512"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5937, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "id": "1204425537256640512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1188481584808255490"}, {"created_at": "2019-12-10T15:39:45.000Z", "lang": "es", "text": "@muffindemoras Yo llevo un par de a\u00f1os bastante dif\u00edciles y entiendo a la gente que se suicida. Si necesitas hablar estoy al DM. Y s\u00e9 que suena muy com\u00fan pero no est\u00e1s sola", "edit_history_tweet_ids": ["1204425477550682112"], "in_reply_to_user_id": "580097002", "id": "1204425477550682112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115226995200229376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204424531101847553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MuffindeMoras", "id": "1418754003177979912"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:39:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204425393379401728"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204425393379401728", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962500367161483265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:39:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala. Deus tira pra dar o dobro!\ud83d\udcb8", "edit_history_tweet_ids": ["1204425296683978752"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1204425296683978752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3352628871"}, {"created_at": "2019-12-10T15:38:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Rodrigo_vaivai: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204425230938202119"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Rodrigo_vaivai", "id": "1671067982"}]}, "id": "1204425230938202119", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964171903270342657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204420075459137536"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:38:45.000Z", "lang": "es", "text": "@hurgamemoriaPE @JorgeDCG @PoliciaPeru @MininterPeru fujitivo.....\ny porqu\u00e9 no.....suicida ?", "edit_history_tweet_ids": ["1204425224252473345"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1204425224252473345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091175932214140929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204202694304522240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:38:42.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en SGS &gt;&gt; https://t.co/eQlXjd0I7S https://t.co/EGfWrg57fB", "edit_history_tweet_ids": ["1204425210738466816"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.6033, "type": "Other", "normalized_text": "SGS"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/eQlXjd0I7S", "expanded_url": "https://bit.ly/34dXwmY", "display_url": "bit.ly/34dXwmY"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EGfWrg57fB", "expanded_url": "https://twitter.com/AntenaSanLuis/status/1204425210738466816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGfWrg57fB", "media_key": "3_1204425156678037504"}]}, "id": "1204425210738466816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184827671"}, {"created_at": "2019-12-10T15:38:34.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/wYfZWha6Ew", "edit_history_tweet_ids": ["1204425180791083009"], "id": "1204425180791083009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522301216", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/wYfZWha6Ew", "expanded_url": "https://t.co/wYfZWha6Ew", "display_url": "t.co/wYfZWha6Ew"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:37:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LakeSagaris: Espantoso: siguen con un sistema para una minor\u00eda peque\u00f1a y poqu\u00edsimo para la mayor\u00eda. Y dejan en carencia a las regiones\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204425029146021889"], "id": "1204425029146021889", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62682504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204401826923188227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LakeSagaris", "id": "1185903207899389952"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:37:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nunu_lr: Estoy muy cansada de la hipocres\u00eda que hay en Twitter. Os pas\u00e1is el respeto por el forro y luego sois los primeros en poner un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204424802217472010"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nunu_lr", "id": "2972132787"}]}, "id": "1204424802217472010", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929061372280926208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204397659634712576"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:36:58.000Z", "lang": "it", "text": "Uccide sei persone e si suicida in un ospedale in Repubblica\u00a0Ceca https://t.co/7BJiYZnRbd https://t.co/nla9SGc5mK", "edit_history_tweet_ids": ["1204424776728662016"], "id": "1204424776728662016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118432292131753984", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/7BJiYZnRbd", "expanded_url": "https://notiziedi.it/uccide-sei-persone-e-si-suicida-in-un-ospedale-in-repubblica-ceca/", "display_url": "notiziedi.it/uccide-sei-per\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/nla9SGc5mK", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1204424776728662016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nla9SGc5mK", "media_key": "3_1204424774891573249"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:36:05.000Z", "lang": "pt", "text": "sozinha in baia olhando esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204424553813991430"], "id": "1204424553813991430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3114995836"}, {"created_at": "2019-12-10T15:35:35.000Z", "lang": "es", "text": "@JuanitoNer2 Igual simplemente va a rodar Escuadr\u00f3n Suicida 2, y no a reunirse por algo que no sepamos. No s\u00e9, pero si sale en The Batman, DEBER\u00cdA ser Bane.", "edit_history_tweet_ids": ["1204424428639178752"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 60, "probability": 0.8484, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.2886, "type": "Other", "normalized_text": "Bane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuanitoNer2", "id": "255035281"}]}, "in_reply_to_user_id": "255035281", "id": "1204424428639178752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2858830408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204423639954862086"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:34:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Penso que essa morte se enquadra na categoria legitima defesa.\nPai que matou ex-genro se apresenta \u00e0 pol\u00edcia em Goi\u00e2nia https://t.co/NKuP3UT8GI", "edit_history_tweet_ids": ["1204424226192707587"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/NKuP3UT8GI", "expanded_url": "https://www.opopular.com.br/noticias/cidades/pai-que-matou-ex-genro-se-apresenta-%C3%A0-pol%C3%ADcia-em-goi%C3%A2nia-1.1950456?ref=twitter", "display_url": "opopular.com.br/noticias/cidad\u2026"}]}, "id": "1204424226192707587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2778765463"}, {"created_at": "2019-12-10T15:34:32.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n \no motivo de orgulho pros meus pais foi o meu irm\u00e3o mesmo....", "edit_history_tweet_ids": ["1204424162615418882"], "id": "1204424162615418882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "801931952941125632"}, {"created_at": "2019-12-10T15:33:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@UOLNoticias Quem n\u00e3o sabia disso?? Pobre de direita suicida que votou nesse governo, pois ele foi claro que iria governar para a elite financeira.", "edit_history_tweet_ids": ["1204423924529930240"], "in_reply_to_user_id": "14594698", "id": "1204423924529930240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957262095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204421065377820673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:32:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@mafinha_veron Veja essa arroba criada em 2016. Parece ter sido de algum suic\u00edda: @fuckyougreta", "edit_history_tweet_ids": ["1204423688361324549"], "in_reply_to_user_id": "1110662514835144704", "id": "1204423688361324549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74981710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204422403096489985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mafinha_veron", "id": "1110662514835144704"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "fuckyougreta", "id": "807067936347344897"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:32:09.000Z", "lang": "ca", "text": "Un grup de 25 professionals d\u2019Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria i del @SAMU061IB  de Menorca es formen avui en el maneig de la conducta su\u00efcida combinant teoria, a c\u00e0rrec de la psiquiatra Claire Teijeira, amb la t\u00e8cnica de la simulaci\u00f3. Una acci\u00f3 organitzada per l\u2019Observatori del Suicidi @ibsalut https://t.co/RJz2JfA9eA", "edit_history_tweet_ids": ["1204423565564665856"], "id": "1204423565564665856", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2803587403", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RJz2JfA9eA", "expanded_url": "https://twitter.com/asmen_ibsalut/status/1204423565564665856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJz2JfA9eA", "media_key": "3_1204423557352169477"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RJz2JfA9eA", "expanded_url": "https://twitter.com/asmen_ibsalut/status/1204423565564665856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJz2JfA9eA", "media_key": "3_1204423557259972608"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 63, "username": "SAMU061IB", "id": "740441152151773184"}, {"start": 272, "end": 280, "username": "ibsalut", "id": "608023546"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:32:09.000Z", "lang": "ca", "text": "@Ayen_de_3 @encenall @quimtestar Aquest lema em recorda a Brave New World, que (spoiler) el prota es suicida perqu\u00e8 tot \u00e9s massa f\u00e0cil, divertit i agradable xD", "edit_history_tweet_ids": ["1204423564125986821"], "in_reply_to_user_id": "2226503617", "id": "1204423564125986821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "848145295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204308915464417280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ayen_de_3", "id": "2226503617"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "encenall", "id": "250600982"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "quimtestar", "id": "95905139"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:31:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@ClaudiaWasilews Pra voc\u00ea sempre lembrar de mim e n\u00e3o da alface suicida @ClaudiaWasilews \ud83d\ude1c", "edit_history_tweet_ids": ["1204423519712530438"], "in_reply_to_user_id": "70826135", "id": "1204423519712530438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36207241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204408573738049536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClaudiaWasilews", "id": "70826135"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "ClaudiaWasilews", "id": "70826135"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:31:51.000Z", "lang": "it", "text": "Uccide sei persone e si suicida in un ospedale in Repubblica\u00a0Ceca https://t.co/uTvjYqSWgy https://t.co/oKAZka7UXH", "edit_history_tweet_ids": ["1204423487542243328"], "id": "1204423487542243328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18863361", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/uTvjYqSWgy", "expanded_url": "https://www.quotidianocontribuenti.com/new/uccide-sei-persone-e-si-suicida-in-un-ospedale-in-repubblica-ceca/", "display_url": "quotidianocontribuenti.com/new/uccide-sei\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/oKAZka7UXH", "expanded_url": "https://twitter.com/contribuenti/status/1204423487542243328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKAZka7UXH", "media_key": "3_1204423485973553152"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00c9xitoNoticias"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6426, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/XHpXN4tsq2", "expanded_url": "https://exitonoticias.com.bo/index.php/2019/12/10/un-hombre-mata-a-tiros-a-6-personas-en-un-hospital-de-republica-checa-y-luego-se-suicida/", "display_url": "exitonoticias.com.bo/index.php/2019\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:31:49.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00c9xitoNoticias\nEl supuesto agresor se quit\u00f3 la vida peg\u00e1ndose un tiro en la cabeza cuando se vio acorralado por la Polic\u00eda.\nhttps://t.co/XHpXN4tsq2", "edit_history_tweet_ids": ["1204423480902668288"], "id": "1204423480902668288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728703034751111168"}, {"created_at": "2019-12-10T15:31:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Kkkkkkkkk a arma do meu tio ta em um local hiper acess\u00edvel e eu s\u00f3 consigo ter pensamento suicida puta merda", "edit_history_tweet_ids": ["1204423440205262849"], "id": "1204423440205262849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865945376003690498"}, {"created_at": "2019-12-10T15:30:34.000Z", "lang": "es", "text": "Eficacia de la terapia cognitivo-conductual para la depresi\u00f3n en presencia de ideaci\u00f3n suicida https://t.co/6azC3fMQWu", "edit_history_tweet_ids": ["1204423164320727040"], "id": "1204423164320727040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187413305947754496", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6azC3fMQWu", "expanded_url": "https://noticias-psicologia.cpaaronbeck.com/2018/12/eficacia-terapia-cognitivo-conductual-depresion-en-ideacion-suicida/", "display_url": "noticias-psicologia.cpaaronbeck.com/2018/12/eficac\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:29:57.000Z", "lang": "es", "text": "Que l\u00e1stima cuando se ve un paciente con intento suicida que no se le prest\u00f3 la atenci\u00f3n debida a tiempo cuando inici\u00f3 s\u00edntomas depresivos!!! La salud mental en Colombia es estigmatizada e ignorada permanentemente!", "edit_history_tweet_ids": ["1204423009244786689"], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 168, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1204423009244786689", "geo": {"place_id": "0083e91b64f919f4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "307033231"}, {"created_at": "2019-12-10T15:29:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pullupnghost: Afinal Juice se suicidou n\u00e9? Quem n preferia morrer do q ir dentro \ud83d\ude45\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "edit_history_tweet_ids": ["1204422967041675264"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pullupnghost", "id": "2159462389"}]}, "id": "1204422967041675264", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766803353342992384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204422711549812736"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:29:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204422892420837377"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204422892420837377", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718807652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:29:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204422787730944000"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "id": "1204422787730944000", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864998892856856576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:28:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@nscmeIIo nah ele n\u00e3o se suicidou... a pol\u00edcia disse isso?", "edit_history_tweet_ids": ["1204422715232473088"], "in_reply_to_user_id": "2583308632", "id": "1204422715232473088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2491757446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204418986508718080"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:28:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Afinal Juice se suicidou n\u00e9? Quem n preferia morrer do q ir dentro \ud83d\ude45\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "edit_history_tweet_ids": ["1204422711549812736"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}]}, "id": "1204422711549812736", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "author_id": "2159462389"}, {"created_at": "2019-12-10T15:27:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @erraticorunhes: Que el tal Pablo Robles, el del hilo de la hermana trans suicida, es un fake gigantesco no todo el mundo parece haberlo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204422473871241217"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Robles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "erraticorunhes", "id": "3243468971"}]}, "id": "1204422473871241217", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030988839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204044646218907650"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:27:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@dutra_gina @senadorhumberto Ele s\u00f3 n\u00e3o tem prest\u00edgio entre o gado sem c\u00e9rebro e suicida que segue o atual desgoverno.", "edit_history_tweet_ids": ["1204422429046652930"], "in_reply_to_user_id": "1007125424923660288", "id": "1204422429046652930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135532333531107330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204089790947381251"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dutra_gina", "id": "1474819476944265219"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:27:31.000Z", "lang": "es", "text": "Ohhhhh Dios se me lleno la heladera! Esto es gracias a ti futuro suicida? \ud83d\ude26", "edit_history_tweet_ids": ["1204422396834406400"], "id": "1204422396834406400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "962043967"}, {"created_at": "2019-12-10T15:27:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Nunca se matou tantos \u00edndios nos \u00faltimos 11 anos como no governo Bolsonaro, que quer transformar a Amaz\u00f4nia em campos de gado, soja, minera\u00e7\u00e3o e de cana-de-a\u00e7\u00facar... https://t.co/21muRrNvd1", "edit_history_tweet_ids": ["1204422389469253633"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8465, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/21muRrNvd1", "expanded_url": "https://g1.globo.com/natureza/noticia/2019/12/10/mortes-de-liderancas-indigenas-batem-recorde-em-2019-diz-pastoral-da-terra.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/natureza/notic\u2026"}]}, "id": "1204422389469253633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65057420"}, {"created_at": "2019-12-10T15:27:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204422364882251776"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204422364882251776", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184860716572069893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:26:55.000Z", "lang": "es", "text": "En cuanto se suicida Alberto? 1 mes?", "edit_history_tweet_ids": ["1204422248666484736"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204422248666484736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1475386904"}, {"created_at": "2019-12-10T15:26:47.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\n\nQuase exemplar- https://t.co/Mb5Ayc5sL1", "edit_history_tweet_ids": ["1204422213895671810"], "id": "1204422213895671810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1099725225380511744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204403963111596032"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Mb5Ayc5sL1", "expanded_url": "https://twitter.com/Inkysd/status/1204403963111596032", "display_url": "twitter.com/Inkysd/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:25:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LoboMauro73: Esse v\u00eddeo \u00e9 uma aula de que, em algumas vezes, da pra cravar que o filme \u00e9 ruim. Ator canastra sem carisma (e ca\u00e7a clique\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204421801163591680"], "id": "1204421801163591680", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2927455102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204402462729416705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LoboMauro73", "id": "365106260"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:25:07.000Z", "lang": "es", "text": "La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana \n\nhttps://t.co/fNKsd2nEP0", "edit_history_tweet_ids": ["1204421793315987461"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9633, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fNKsd2nEP0", "expanded_url": "https://escaracas.com/oa3/2019/12/10/la-dura-critica-del-new-york-times-el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/", "display_url": "escaracas.com/oa3/2019/12/10\u2026"}]}, "id": "1204421793315987461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355992226"}, {"created_at": "2019-12-10T15:24:56.000Z", "lang": "es", "text": "@kostichmtamara @milimoran1 Jajaja club suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204421748034281473"], "in_reply_to_user_id": "890329724639162369", "id": "1204421748034281473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102466890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204421537652191237"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "kostichmtamara", "id": "890329724639162369"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "milimoran1", "id": "628123800"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:24:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Vigilante se suicida ap\u00f3s matar amigo de namorada em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/9IQAzsGQES https://t.co/XQaINu7Xq3", "edit_history_tweet_ids": ["1204421727045980160"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Lu\u00eds"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/9IQAzsGQES", "expanded_url": "http://petrus.news.blog/2019/12/10/vigilante-se-suicida-apos-matar-amigo-de-namorada-em-sao-luis/", "display_url": "petrus.news.blog/2019/12/10/vig\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/XQaINu7Xq3", "expanded_url": "https://twitter.com/VirginiaPetrus1/status/1204421727045980160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQaINu7Xq3", "media_key": "3_1204421725259210753"}]}, "id": "1204421727045980160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817439732485488640"}, {"created_at": "2019-12-10T15:23:16.000Z", "lang": "pt", "text": "O cara matou a mulher e a\u00ed a fam\u00edlia sabia como ele era viu e agora ele estrangulou ela \u00e9 querem justi\u00e7a porra se viu denunciava logo que merda mano da raiva", "edit_history_tweet_ids": ["1204421328427765762"], "id": "1204421328427765762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2472986442"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "\u00c9dipo"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "Jocasta"}, {"start": 196, "end": 204, "tag": "esfinge"}, {"start": 213, "end": 220, "tag": "enigma"}, {"start": 223, "end": 238, "tag": "mitologiagrega"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "Grecia"}, {"start": 247, "end": 257, "tag": "mitologia"}, {"start": 258, "end": 265, "tag": "greece"}, {"start": 266, "end": 280, "tag": "historiagrega"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4222, "type": "Place", "normalized_text": "Laio"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "Jocasta"}, {"start": 224, "end": 237, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "mitologiagrega"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.7038, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qX4e4EZKeB", "expanded_url": "https://twitter.com/greciaparabrs/status/1204421316926955525/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qX4e4EZKeB", "media_key": "3_1204421308475486208"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:23:13.000Z", "lang": "pt", "text": "#\u00c9dipo \u00e9 o famoso personagem da mitologia grega que matou o pr\u00f3prio pai, Laio, para se casar com a sua m\u00e3e, #Jocasta. Mas o epis\u00f3dio mais importante que ele protagoniza, \u00e9 o que envolve o mito da #esfinge e o seu #enigma.\n\n#mitologiagrega #Grecia #mitologia #greece #historiagrega https://t.co/qX4e4EZKeB", "edit_history_tweet_ids": ["1204421316926955525"], "id": "1204421316926955525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1108200708044701697"}, {"created_at": "2019-12-10T15:23:07.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/s96u4Z5REo", "edit_history_tweet_ids": ["1204421292482605056"], "id": "1204421292482605056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1905197276", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/s96u4Z5REo", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinhoArielly/status/1204373928497602560", "display_url": "twitter.com/MarinhoArielly\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:22:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@brunobrunobrun0 e s\u00f3 matou deidara pq ele se explodiu", "edit_history_tweet_ids": ["1204421106419085312"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4938, "type": "Person", "normalized_text": "deidara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "brunobrunobrun0", "id": "926892247626461184"}]}, "in_reply_to_user_id": "926892247626461184", "id": "1204421106419085312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2261248222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204293689746640896"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:22:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@joaojesus16 Pum, j\u00e1 se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1204421062747918336"], "in_reply_to_user_id": "2188947960", "id": "1204421062747918336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4419927436", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204420937011077120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Joaojesus16", "id": "1350908492899610625"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:22:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204421045450616832"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204421045450616832", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816308476926427136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:22:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CrlsAlbrto: Mano eu e o Eduardo vendo quem botava mais \"k\" no whats, usei a \u00e1rea de transfer\u00eancia e meu telefone n\u00e3o aguentou, whats fe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204421038655844352"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.493, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8042, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}]}, "id": "1204421038655844352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183150339735900160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204262447261126656"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:21:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@mymaliwal Sorry \n\u00d3 tenho 13 mas parece que eu tenho 19,eu amo dan\u00e7ar desde m\u00edni micro,meu cachorro se chama Bob,eu nasci de olho verde depois ficou marrom,meu cachorro matou um gato ontem,eu amo teatro desde a novela Chiquititas,eu amo cavalo e o nome do meu \u00e9 rel\u00e2mpago pronto agr sabe td", "edit_history_tweet_ids": ["1204420907667734531"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 111, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Bob"}]}, "in_reply_to_user_id": "1069955007141855233", "id": "1204420907667734531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199715690959310848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204419778040889344"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:20:12.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ecS0VqiNhq", "edit_history_tweet_ids": ["1204420557472751616"], "id": "1204420557472751616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847057513493221376", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/ecS0VqiNhq", "expanded_url": "https://t.co/ecS0VqiNhq", "display_url": "t.co/ecS0VqiNhq"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Rep\u00fablicaCheca"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "Ostrava"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7198, "type": "Other", "normalized_text": "Rep\u00fablicaCheca"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.2955, "type": "Other", "normalized_text": "checa"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9755, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.4437, "type": "Place", "normalized_text": "Universitario"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.9228, "type": "Place", "normalized_text": "Ostrava"}, {"start": 147, "end": 161, "probability": 0.8719, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/vQJGaHJpMs", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/tiroteo-hospital-ostrava-republica-checa-autor-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:20:04.000Z", "lang": "es", "text": "#Rep\u00fablicaCheca\nLa Polic\u00eda checa confirm\u00f3, a trav\u00e9s de su cuenta de Twitter, que el autor del tiroteo en el Hospital Universitario de #Ostrava, en Rep\u00fablica Checa, se dispar\u00f3 en la cabeza antes de que pudieran detenerlo. https://t.co/vQJGaHJpMs", "edit_history_tweet_ids": ["1204420522651668482"], "id": "1204420522651668482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143107874"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Ostrava"}, {"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8559, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/MpAfDYVcfX", "expanded_url": "https://www.lajornadamaya.mx/2019-12-10/Agresor-mata-a-seis-personas-en-hospital-checo-y-se-suicida", "display_url": "lajornadamaya.mx/2019-12-10/Agr\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:20:00.000Z", "lang": "es", "text": "#Internacional | Tiroteo en hospital de la ciudad de Ostrava, al este de la Rep\u00fablica Checa, provoca la muerte a seis personas. El agresor se dio a la fuga y posteriormente se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/MpAfDYVcfX", "edit_history_tweet_ids": ["1204420505769521158"], "id": "1204420505769521158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749764192"}, {"created_at": "2019-12-10T15:19:43.000Z", "lang": "it", "text": "RT @dioignorante: @maria_palamini @chiossimanuela2 @usato_di_sicuro Se scendi durante i botti si ma saresti un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204420435913240577"], "id": "1204420435913240577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184856664303910913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204397638600347648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dioignorante", "id": "497996910"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "maria_palamini", "id": "1184856664303910913"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:18:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RepasoMedicina1: Estad\u00edsticamente, \u00bfquien se suicida m\u00e1s, las mujeres o los hombres? \ud83d\udd2a\ud83e\ude93\ud83d\udca3\ud83e\udde8\ud83d\udd2b\u26d3\n\nMa\u00f1ana la respuesta correcta. \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd7a", "edit_history_tweet_ids": ["1204420202374418432"], "id": "1204420202374418432", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2801271739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204209431946448897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Repasomedicina1", "id": "1295878046516424704"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:18:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204420102466232320"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204420102466232320", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869011716050386944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:18:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o. \ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffe Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.", "edit_history_tweet_ids": ["1204420075459137536"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204420075459137536", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1671067982"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "SentenciaInteresante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "etorres_reynoso", "id": "124054711"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:18:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @etorres_reynoso: #SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204420022535196673"], "id": "1204420022535196673", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896040668681953280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382598266605569"}]}], "includes": {"users": [{"location": "aulamejor.com", "username": "aulamejor", "verified": false, "name": "Aula Mejor", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 133, "tweet_count": 14195, "listed_count": 0}, "id": "403927019"}, {"location": "San isidro, Peru", "username": "GigiMarquez4", "verified": false, "name": "Gigi Marquez", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 287, "tweet_count": 13582, "listed_count": 0}, "id": "975708282156445702"}, {"location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin", "verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848"}, {"location": "Paris, France", "username": "Manuell_10_", "verified": false, "name": "*Manuell*", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 134, "tweet_count": 9291, "listed_count": 0}, "id": "1101847912928161792"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "EscritorAugust1", "verified": false, "name": "Escritor Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 76, "tweet_count": 925, "listed_count": 0}, "id": "967026031080235009"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "marcofeliciano", "verified": true, "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marco Feliciano", "public_metrics": {"followers_count": 830439, "following_count": 35, "tweet_count": 56694, "listed_count": 1870}, "id": "35805725"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "pmxico", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dico de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 26, "tweet_count": 175879, "listed_count": 19}, "id": "586963883"}, {"username": "kakavitoriai", "verified": false, "name": "kaka", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 276, "tweet_count": 1670, "listed_count": 0}, "id": "1097530007931535362"}, {"location": " beomgyu's collector \ud83d\udc3b", "username": "hannipeaches", "verified": false, "name": "carol; tistreza \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 3009, "tweet_count": 259235, "listed_count": 20}, "id": "518719829"}, {"username": "Leo88605296", "verified": false, "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 220, "tweet_count": 13066, "listed_count": 0}, "id": "1202695626460409856"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marciolabre", "verified": true, "name": "Marcio Labre Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}, "id": "2401917402"}, {"location": "Guarapari, Brasil", "username": "Hmmcavalona_", "verified": false, "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 2136, "tweet_count": 45830, "listed_count": 1}, "id": "3040658867"}, {"location": "na sua", "username": "dhienifferWtf", "verified": false, "name": "dhiee", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 337, "tweet_count": 4866, "listed_count": 0}, "id": "3379532555"}, {"username": "javpalle", "verified": false, "name": "Javier Pallete", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 207, "tweet_count": 5491, "listed_count": 0}, "id": "805401174140682240"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "PCaterianoB", "verified": false, "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179748, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "id": "1975354388"}, {"location": "Hungary Kisalf\u00f6ld", "username": "janoskiraly", "verified": false, "name": "Kir\u00e1ly J\u00e1nos", "public_metrics": {"followers_count": 20107, "following_count": 16647, "tweet_count": 236667, "listed_count": 54}, "id": "91288137"}, {"location": "En el coraz\u00f3n de quien me ama.", "username": "RODMONTIVE", "verified": false, "name": "RODO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 11351, "following_count": 2791, "tweet_count": 56955, "listed_count": 64}, "id": "208727225"}, {"username": "gizlaine2", "verified": false, "name": "Gizlaine", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440325, "listed_count": 22}, "id": "3427382968"}, {"location": "Tampico, Tamaulipas.", "username": "RossaOcampo", "verified": false, "name": "Rosa Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 318, "tweet_count": 15313, "listed_count": 2}, "id": "338121257"}, {"location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "username": "abrahamendieta", "verified": false, "name": "Abraham Mendieta", "public_metrics": {"followers_count": 311028, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}, "id": "347524111"}, {"location": "Sede: Santiago de Compostela", "username": "GaliciaeXornal", "verified": false, "name": "Galicia\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 10970, "following_count": 940, "tweet_count": 169943, "listed_count": 288}, "id": "257399451"}, {"location": "dearosiez \u2765", "username": "folkmarveI", "verified": false, "name": "angel", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 855, "tweet_count": 52072, "listed_count": 14}, "id": "2796343358"}, {"location": "047", "username": "erxckmg", "verified": false, "name": "erick", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 773, "tweet_count": 31022, "listed_count": 0}, "id": "741832932902457344"}, {"username": "Agatonn_", "verified": false, "name": "Agaton \u2693\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 496, "tweet_count": 17574, "listed_count": 0}, "id": "1127962354900242432"}, {"location": "london Ontario", "username": "MagazineLatino", "verified": false, "name": "Magazine Latino", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 413, "tweet_count": 30220, "listed_count": 15}, "id": "122528381"}, {"location": "Santiago", "username": "victor_alvarezg", "verified": false, "name": "Victor Ra\u00fal \u00c1lvarez G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 2784, "tweet_count": 75510, "listed_count": 5}, "id": "485931562"}, {"location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "username": "GustavoTellix", "verified": false, "name": "Gustavo Like a Stone \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 2219, "tweet_count": 122492, "listed_count": 2}, "id": "1186798533577498625"}, {"location": "Georgia, USA", "username": "JavierPersaa7", "verified": false, "name": "Javier Perez-Saavedra", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 404, "tweet_count": 3910, "listed_count": 4}, "id": "101950261"}, {"location": "Atlanta, GA", "username": "feeenlinea", "verified": false, "name": "FEE en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 9144, "following_count": 102, "tweet_count": 7971, "listed_count": 54}, "id": "1035617932934623235"}, {"username": "donvicttor", "verified": false, "name": "Victor Marcello", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 4612, "tweet_count": 23525, "listed_count": 6}, "id": "1571610499"}, {"location": "Salvador / Rio de Janeiro", "username": "IrlanSimoes", "verified": false, "name": "Irlan Sim\u00f5es \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 17825, "following_count": 2220, "tweet_count": 75866, "listed_count": 76}, "id": "918360203032227840"}, {"location": "Ella-she/her", "username": "JulsSotto", "verified": false, "name": "Juls \ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 2217, "tweet_count": 62024, "listed_count": 8}, "id": "125053885"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco. Duh. \u2728", "username": "_nnayeliiiii", "verified": false, "name": "NAYELI", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 444, "tweet_count": 11800, "listed_count": 0}, "id": "1319222138"}, {"location": "Cd. Victoria Tamaulipas", "username": "Tamsaldia", "verified": false, "name": "Tamaulipas al D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 36, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}, "id": "1069111784446017537"}, {"location": "Metropolitana de Santiago", "username": "RivadeneiraInfo", "verified": false, "name": "Alfred Von Rodt", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1242, "tweet_count": 23199, "listed_count": 4}, "id": "1596703278"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "frednietzs", "verified": false, "name": "Fred Nietz", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "id": "1185446319772569600"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "joshmar79", "verified": false, "name": "joshmar79", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1201, "tweet_count": 14939, "listed_count": 0}, "id": "970406927791415296"}, {"location": "Benito Ju\u00e1rez", "username": "cobc89028092", "verified": false, "name": "TODOSOMOSMEXICANOS", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 2414, "tweet_count": 35691, "listed_count": 0}, "id": "978042939459895296"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Sgt_Ferreiraa", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 496, "tweet_count": 10965, "listed_count": 0}, "id": "941471048972820480"}, {"location": " Marisa.\ud83d\udc51", "username": "Crf_pxmorena", "verified": false, "name": "ya.", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 0, "tweet_count": 50675, "listed_count": 0}, "id": "1154863097405984768"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "tutiovladi", "verified": false, "name": "Vladimiro Montesinos", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 24, "tweet_count": 3413, "listed_count": 11}, "id": "297057802"}, {"location": "Pontevedra (Galicia-Spain)", "username": "Diario_Pontev", "verified": false, "name": "Diario de Pontevedra", "public_metrics": {"followers_count": 19870, "following_count": 117, "tweet_count": 227986, "listed_count": 343}, "id": "217110533"}, {"location": "Lugo, Galicia, Espa\u00f1a", "username": "elprogreso_Lugo", "verified": true, "name": "El Progreso de Lugo", "public_metrics": {"followers_count": 31838, "following_count": 224, "tweet_count": 276168, "listed_count": 507}, "id": "240823737"}, {"location": "Un sector perdido del cosmodro", "username": "aalleexx81", "verified": false, "name": "Aalleexx81 Reborn", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 131, "tweet_count": 17462, "listed_count": 0}, "id": "204951827"}, {"location": "United Kingdom", "username": "Alexcunha666", "verified": false, "name": "\u00c1lex Cunha \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 8024, "following_count": 666, "tweet_count": 29466, "listed_count": 18}, "id": "2872185185"}, {"location": "they/them", "username": "frijolpancake", "verified": false, "name": "Yeehaw", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 853, "tweet_count": 38237, "listed_count": 6}, "id": "515974794"}, {"location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "_brendasoto_", "verified": false, "name": "B", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 247, "tweet_count": 17613, "listed_count": 0}, "id": "914832494914150400"}, {"location": "imperiodelatarde@gmail.com ", "username": "Imperiodlatarde", "verified": false, "name": "Imperio de la Tarde", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 372, "tweet_count": 42224, "listed_count": 4}, "id": "137689535"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "ingpaulino88", "verified": false, "name": "Zachary Paulino", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1237, "tweet_count": 3951, "listed_count": 0}, "id": "823611904845377538"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "reicahu", "verified": false, "name": "reinaldo cahuana", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 120, "tweet_count": 9186, "listed_count": 0}, "id": "223913446"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "psiquiatriacom", "verified": false, "name": "Psiquiatria.com", "public_metrics": {"followers_count": 47477, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "id": "117036494"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "IvanaLanzy_", "verified": false, "name": "IVANA", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 113, "tweet_count": 35318, "listed_count": 0}, "id": "3385243337"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "aguslubitz", "verified": false, "name": "Agus lubitz", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 205, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}, "id": "1014003720370245632"}, {"location": "Quito - Ecuador", "username": "radio_pichincha", "verified": false, "name": "Radio Pichincha", "public_metrics": {"followers_count": 129808, "following_count": 565, "tweet_count": 202431, "listed_count": 401}, "id": "757469910"}, {"location": "rg", "username": "fplemoss", "verified": false, "name": "fp//", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 341, "tweet_count": 8902, "listed_count": 0}, "id": "703714924443340800"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Casartelli68", "verified": false, "name": "\u211c\ud835\udd1e\ud835\udd23\ud835\udd1e\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1355, "tweet_count": 9171, "listed_count": 2}, "id": "1088609511672373248"}, {"location": "Argentina", "username": "annievas_", "verified": false, "name": "Annievas", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 184, "tweet_count": 4752, "listed_count": 3}, "id": "139297297"}, {"username": "hellenloraa", "verified": false, "name": "Nega", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 88, "tweet_count": 14095, "listed_count": 0}, "id": "1018796361649655808"}, {"username": "JuliAllemandi", "verified": false, "name": "Julia Allemandi", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 663, "tweet_count": 10495, "listed_count": 2}, "id": "613906813"}, {"location": "Est\u00e1dio da Luz", "username": "MiguelPereiraze", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 1215, "tweet_count": 204028, "listed_count": 6}, "id": "1552587206"}, {"location": "Almada, Portugal", "username": "marianamarreir9", "verified": false, "name": "mariana\ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 196, "tweet_count": 5749, "listed_count": 0}, "id": "1000379731173396481"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "meisterglueck", "verified": false, "name": "alex catarino", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 3066, "tweet_count": 400915, "listed_count": 60}, "id": "2308897993"}, {"location": "Horda de Oro", "username": "MadeinWesteros", "verified": false, "name": "Nat \ud83e\udde3\ud83c\udf42\ud83d\udcda\ud83e\uddcb", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 3245, "tweet_count": 75850, "listed_count": 4}, "id": "3480101367"}, {"username": "ayluualarcon", "verified": false, "name": "aylu", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 687, "tweet_count": 23163, "listed_count": 0}, "id": "259919112"}, {"location": "Boedo, Argentina", "username": "morenacuerva_", "verified": false, "name": "la more more", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 284, "tweet_count": 57779, "listed_count": 3}, "id": "3116810705"}, {"username": "nohaymasnicks", "verified": false, "name": "Ga", "public_metrics": {"followers_count": 4425, "following_count": 614, "tweet_count": 44764, "listed_count": 16}, "id": "172873363"}, {"location": "Paris", "username": "bot_del_amor", "verified": false, "name": "barthes el enamorado", "public_metrics": {"followers_count": 27357, "following_count": 11, "tweet_count": 23739, "listed_count": 51}, "id": "1142148166260858881"}, {"username": "Xolocotzi44", "verified": false, "name": "Edith \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 390, "tweet_count": 51712, "listed_count": 0}, "id": "253777616"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "teleamazonasec", "verified": true, "name": "Teleamazonas", "public_metrics": {"followers_count": 2607868, "following_count": 631, "tweet_count": 371883, "listed_count": 4026}, "id": "95217117"}, {"location": "Bahia Blanca & Monte Hermoso", "username": "10guglielmetti", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Guglielmetti", "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 4923, "tweet_count": 83765, "listed_count": 60}, "id": "79063686"}, {"location": "Valencia", "username": "6erar8eltran", "verified": false, "name": "Gerar \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 508, "tweet_count": 9935, "listed_count": 0}, "id": "280608439"}, {"location": "Maresme", "username": "EulaliaSara", "verified": false, "name": "Eul\u00e0lia Armengol", "public_metrics": {"followers_count": 3980, "following_count": 4853, "tweet_count": 159533, "listed_count": 9}, "id": "255223340"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "atletista1989", "verified": false, "name": "Metalx", "public_metrics": {"followers_count": 5366, "following_count": 4750, "tweet_count": 514773, "listed_count": 97}, "id": "224288909"}, {"location": "anilist.co/user/aburrido354", "username": "aburrido354", "verified": false, "name": "Wilheh~lloween", "public_metrics": {"followers_count": 17626, "following_count": 282, "tweet_count": 245572, "listed_count": 80}, "id": "234794659"}, {"username": "jimmy703243001", "verified": false, "name": "jimmy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287269, "listed_count": 33}, "id": "2588812315"}, {"username": "viamadridtv", "verified": false, "name": "@viamadridtv", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 216, "tweet_count": 30228, "listed_count": 2}, "id": "849588309416431616"}, {"username": "ORTARU_25", "verified": false, "name": "ANDREE", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 824, "tweet_count": 40989, "listed_count": 17}, "id": "1129497422"}, {"location": "Arona", "username": "radio_costa_sur", "verified": false, "name": "Radio Intereconom\u00eda Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 748, "tweet_count": 41329, "listed_count": 28}, "id": "1617333758"}, {"username": "MarielSnchezPa1", "verified": false, "name": "Mariel S\u00e1nchez Paredes", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 521, "tweet_count": 5199, "listed_count": 0}, "id": "1199016088291422208"}, {"location": "Rep\u00fablica Independiente TRIANA", "username": "LozanoCurado", "verified": false, "name": "Antonio.Perro no come carne de perro.\u2735\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83d\udc3c\u2615\u2693\ud83c\uddf3\ud83c\uddeb", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 4962, "tweet_count": 22111, "listed_count": 1}, "id": "1565965952"}, {"location": "San Rafael, Mendoza", "username": "luisi1m", "verified": false, "name": "\u029f\u1d1c\u026a\ua731\u026a\u0274\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 568, "tweet_count": 24567, "listed_count": 0}, "id": "1104240429040652289"}, {"location": "Argentina", "username": "MrceeAyub", "verified": false, "name": "\u1d0d\u03b1\u044f \u1d04\u1d07\u029f\u1d0f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 668, "tweet_count": 19004, "listed_count": 0}, "id": "881628522451750914"}, {"location": "Palma, Mallorca", "username": "quimgdcr", "verified": false, "name": "QuimGdC", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1112, "tweet_count": 3193, "listed_count": 5}, "id": "2948661431"}, {"location": "Illes Balears", "username": "asmen_ibsalut", "verified": false, "name": "\u00c0rea Salut Menorca", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 381, "tweet_count": 3894, "listed_count": 37}, "id": "2803587403"}, {"location": "En Pelotas y a los gritos.", "username": "Milan_Thundera", "verified": false, "name": "Milan", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1393, "tweet_count": 17731, "listed_count": 0}, "id": "3415538393"}, {"location": "Felicidonia", "username": "davorfernandez", "verified": false, "name": "Davor Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 3824, "following_count": 1060, "tweet_count": 91760, "listed_count": 35}, "id": "124642423"}, {"location": "Lisboa", "username": "carol04031", "verified": false, "name": "sportinguista \u2b50\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 885, "tweet_count": 120463, "listed_count": 9}, "id": "2843692919"}, {"location": "Brasil", "username": "Helio_Lima16", "verified": false, "name": "no fighting", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 3805, "tweet_count": 198720, "listed_count": 17}, "id": "49896325"}, {"location": "444", "username": "Olorun_Santoxx", "verified": false, "name": "Oorun Heat", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 417, "tweet_count": 10572, "listed_count": 0}, "id": "958008804003713024"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eduardagostox", "verified": false, "name": "red flag", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 164, "tweet_count": 12695, "listed_count": 0}, "id": "4830749835"}, {"username": "RyKyogre", "verified": false, "name": "\u2605Kyogre\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 384, "tweet_count": 159180, "listed_count": 2}, "id": "556495314"}, {"username": "maruquirogag", "verified": false, "name": "M A R U", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 450, "tweet_count": 11544, "listed_count": 1}, "id": "1069565714"}, {"location": "Argentina", "username": "melisilpitucla", "verified": false, "name": "\u043c\u0454\u2113\u03b9\u2661\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 590, "tweet_count": 8724, "listed_count": 1}, "id": "122458517"}, {"username": "joanacp26", "verified": false, "name": "Joana", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 215, "tweet_count": 5153, "listed_count": 0}, "id": "1059079586477207552"}, {"location": "Portugal", "username": "pullupnghost", "verified": false, "name": "Faria", "public_metrics": {"followers_count": 19582, "following_count": 405, "tweet_count": 116914, "listed_count": 9}, "id": "2159462389"}, {"username": "agusandoval22", "verified": false, "name": "Aguss \u2b50\ud83d\udda4\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 388, "tweet_count": 8646, "listed_count": 0}, "id": "722111358758744065"}, {"username": "SantiagoChelini", "verified": false, "name": "SantiChe \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 1031, "tweet_count": 49869, "listed_count": 3}, "id": "489606765"}, {"location": "el pueblo", "username": "PabloMoliterno", "verified": false, "name": "Chapo", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1620, "tweet_count": 29167, "listed_count": 0}, "id": "978856699"}, {"location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "username": "PachuYgel", "verified": false, "name": "pachu ygel", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 322, "tweet_count": 10638, "listed_count": 0}, "id": "889581229"}, {"location": "USA", "username": "PatriGarri14", "verified": false, "name": "Patricia Garrido", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 4703, "tweet_count": 119841, "listed_count": 0}, "id": "467444687"}, {"location": "Recife / PE", "username": "PuckBrasil1", "verified": false, "name": "Puck Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6025, "following_count": 5978, "tweet_count": 230136, "listed_count": 94}, "id": "1533057504"}, {"location": "fantasy & monwenee world", "username": "mrcellaquis", "verified": false, "name": "rest", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 944, "tweet_count": 94389, "listed_count": 2}, "id": "1001192385194414080"}, {"username": "RodrigoPettini2", "verified": false, "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd59\ud835\udd66\ud835\udd64\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd60 \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 220, "tweet_count": 20179, "listed_count": 0}, "id": "1090276960226476032"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "NandoPereyra14", "verified": false, "name": "Robin Hood", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 608, "tweet_count": 16032, "listed_count": 0}, "id": "2685831502"}, {"location": "Argentina", "username": "AlexZombiee", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 Fantastico Nelson Calaverino \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 390, "tweet_count": 55080, "listed_count": 12}, "id": "72181522"}, {"location": "Rosario", "username": "benjiderosario", "verified": false, "name": "Benji de Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 3829, "following_count": 532, "tweet_count": 15889, "listed_count": 8}, "id": "918204296570777602"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Hudsonds05", "verified": false, "name": "Hudson \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\ude01", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 2301, "tweet_count": 17800, "listed_count": 0}, "id": "1040473628998086656"}, {"location": "Lima", "username": "aranira", "verified": false, "name": "Carlos Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 2547, "tweet_count": 13205, "listed_count": 4}, "id": "49065588"}, {"username": "jotazabalo", "verified": false, "name": "Jota", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 569, "tweet_count": 17720, "listed_count": 0}, "id": "995801083"}, {"username": "JoyitaMulero", "verified": false, "name": "Joyita Mulero", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "id": "1165720416268296197"}, {"username": "KarlaCalle", "verified": false, "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455"}, {"username": "chicaatrevidosa", "verified": false, "name": "\u2022 \ud835\udc72\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 226, "tweet_count": 12737, "listed_count": 1}, "id": "1197729968"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "RicardoFanArts1", "verified": false, "name": "\ud83d\udeadRicardoFanArts1", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 3598, "tweet_count": 28259, "listed_count": 10}, "id": "1046047877481603077"}, {"username": "Heitor57B", "verified": false, "name": "heitor \u0393 (Commissions Open)", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 136, "tweet_count": 1613, "listed_count": 3}, "id": "1167103659399884802"}, {"location": "Hermosillo", "username": "IsmaelDicochea", "verified": false, "name": "Dr. Ismael Dicochea", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 322, "tweet_count": 2428, "listed_count": 1}, "id": "318102292"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Milenio", "verified": true, "name": "Milenio", "public_metrics": {"followers_count": 5565319, "following_count": 0, "tweet_count": 1124015, "listed_count": 15700}, "id": "24969337"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Mnevis", "verified": false, "name": "Hugo Dante", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1379, "tweet_count": 24415, "listed_count": 8}, "id": "19678160"}, {"username": "shawnhedi", "verified": false, "name": "vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 227, "tweet_count": 58763, "listed_count": 0}, "id": "783103016257802240"}, {"username": "hyyugas", "verified": false, "name": "isa \u00e9 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 498, "tweet_count": 152229, "listed_count": 7}, "id": "860852468"}, {"location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "username": "MembratechDF", "verified": false, "name": "MembratechDecoFlorida", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 223, "tweet_count": 8691, "listed_count": 1}, "id": "708407011252281344"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AbramAldo", "verified": false, "name": "Aldo Abram", "public_metrics": {"followers_count": 32061, "following_count": 2474, "tweet_count": 43722, "listed_count": 237}, "id": "309812848"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "naclaraamoreira", "verified": false, "name": "Ana Clara", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 365, "tweet_count": 3408, "listed_count": 0}, "id": "1013266817761103873"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ddiniz18", "verified": false, "name": "Eduarda Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 26, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "id": "1196649092446924800"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "BlackbirdLu", "verified": false, "name": "\u2728Michi Lu Spirit blossom\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 497, "tweet_count": 44922, "listed_count": 5}, "id": "490514814"}, {"username": "Nicolr33", "verified": false, "name": "Nico", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 141, "tweet_count": 20495, "listed_count": 1}, "id": "1436869382"}, {"username": "JorgeDCG", "verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940"}, {"location": "Argentina", "username": "melaaniie02", "verified": false, "name": "melanie", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 117, "tweet_count": 6131, "listed_count": 0}, "id": "1075265325883633664"}, {"username": "facu_brizuela3", "verified": false, "name": "brizu", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 274, "tweet_count": 7253, "listed_count": 0}, "id": "2565318722"}, {"location": "R.D", "username": "hectorherrerac", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Herrera Cabral", "public_metrics": {"followers_count": 55094, "following_count": 2780, "tweet_count": 100895, "listed_count": 94}, "id": "151955407"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "giotzn16", "verified": false, "name": "SaludCampe\u00f3nenbicentenario #nacidoparaganarSC", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1862, "tweet_count": 9444, "listed_count": 0}, "id": "804364992288083968"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "margegomi", "verified": false, "name": "Marge", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 550, "tweet_count": 40230, "listed_count": 6}, "id": "1212531644"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Grtviih", "verified": false, "name": "Tess\u00e1lia\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1017, "tweet_count": 25616, "listed_count": 0}, "id": "1007293652136353792"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "Edgargm48731905", "verified": false, "name": "Edgargm", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 431, "tweet_count": 30253, "listed_count": 1}, "id": "1154469217095360513"}, {"location": "Argentina", "username": "amabou23", "verified": false, "name": "amabou", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 2765, "tweet_count": 122547, "listed_count": 1}, "id": "161990619"}, {"location": "Schadenfreude Heights", "username": "MayorBWPayne", "verified": false, "name": "Mayor Payne", "public_metrics": {"followers_count": 28241, "following_count": 5432, "tweet_count": 51830, "listed_count": 60}, "id": "1380422640"}, {"location": "Chile", "username": "MonjeMarco", "verified": false, "name": "Matt trumon PATRIOTA", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 2842, "tweet_count": 21211, "listed_count": 1}, "id": "2481345246"}, {"location": "Chile", "username": "lucyanaah", "verified": false, "name": "Lucy Ana Avil\u00e9s de Walton", "public_metrics": {"followers_count": 73294, "following_count": 1835, "tweet_count": 24025, "listed_count": 59}, "id": "104304391"}, {"username": "Laraa89566466", "verified": false, "name": "lara", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 176, "tweet_count": 2006, "listed_count": 0}, "id": "1014599666086838272"}, {"username": "florciita_f_", "verified": false, "name": "Goner", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 178, "tweet_count": 37294, "listed_count": 2}, "id": "257054983"}, {"username": "fortaltricolor1", "verified": false, "name": "carlosandreveras", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 10, "tweet_count": 20277, "listed_count": 0}, "id": "1114564597711814656"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brazil.", "username": "marciopassos", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio Passos", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 348, "tweet_count": 5233, "listed_count": 4}, "id": "23131419"}, {"username": "kiseus_lil", "verified": false, "name": "\u26a0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 114, "tweet_count": 25688, "listed_count": 0}, "id": "916383578975539202"}, {"location": "londrina", "username": "gramich", "verified": false, "name": "Michel", "public_metrics": {"followers_count": 22826, "following_count": 2314, "tweet_count": 96108, "listed_count": 81}, "id": "100554945"}, {"location": "Newquay, England", "username": "JoanDalton87", "verified": false, "name": "Joan Dalton", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1610, "tweet_count": 3829, "listed_count": 6}, "id": "917062418244698114"}, {"location": "Barcelona", "username": "JoaquimTorrent", "verified": false, "name": "Joaquim Torrent", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 9796, "tweet_count": 161322, "listed_count": 15}, "id": "962381587"}, {"username": "Wordlesssssss", "verified": false, "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1283, "tweet_count": 19639, "listed_count": 0}, "id": "1113901256903471104"}, {"username": "emmitaaa13", "verified": false, "name": "acuariana \ud83d\ude0b", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 67, "tweet_count": 5103, "listed_count": 0}, "id": "993253775300231169"}, {"username": "FZav_", "verified": false, "name": "\u2206dolfo", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 158, "tweet_count": 15521, "listed_count": 4}, "id": "255816972"}, {"location": "campo largo", "username": "cleyton_roseira", "verified": false, "name": "cleyton_roseira", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1607, "tweet_count": 3986, "listed_count": 0}, "id": "586952818"}, {"location": "Ramsey, NJ", "username": "veroca327", "verified": false, "name": "Veronica Cotrina", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269858, "listed_count": 20}, "id": "842763781"}, {"username": "emwiret", "verified": false, "name": "Cle Fiore\ud83e\udd8b\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 71, "tweet_count": 8081, "listed_count": 1}, "id": "2894242710"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "MorochaAmoroxa", "verified": false, "name": "Vane \ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}, "id": "1080262798104502272"}, {"username": "BenetreMarialuz", "verified": false, "name": "Maria Luz Benetre", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 129, "tweet_count": 2205, "listed_count": 0}, "id": "2370434647"}, {"location": "jupter.", "username": "chanoirpetit", "verified": false, "name": "castiel. \u2601", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 138, "tweet_count": 3494, "listed_count": 0}, "id": "1200727513628073984"}, {"location": "Per\u00fa ", "username": "lovr_55", "verified": false, "name": "Luc\u00eda Valdez Romero", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 1726, "tweet_count": 59444, "listed_count": 2}, "id": "2196596580"}, {"username": "daugcelino", "verified": false, "name": "Davison A. Celino", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1547, "tweet_count": 90040, "listed_count": 2}, "id": "3233037105"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "LoboMauro73", "verified": false, "name": "Lobo Mauro", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 716, "tweet_count": 49882, "listed_count": 15}, "id": "365106260"}, {"location": "one ok rock, The Gazette", "username": "B7S_WlNGS", "verified": false, "name": "*\ud835\udc35\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc56\u2087", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 563, "tweet_count": 42402, "listed_count": 4}, "id": "3240561213"}, {"location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "username": "bumkeystar", "verified": false, "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}, "id": "1010632780022255618"}, {"location": "Paris, monde... and co", "username": "ClaudineCordani", "verified": false, "name": "\ud83d\udd8a\ufe0fClaudine Cordani \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 13341, "following_count": 6875, "tweet_count": 160334, "listed_count": 111}, "id": "1482399475"}, {"location": "C\u00f3rdoba", "username": "JennieD__", "verified": false, "name": "Pupa.", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 402, "tweet_count": 27891, "listed_count": 1}, "id": "1327999818"}, {"location": "Rio Negro, Argentina", "username": "coagostina", "verified": false, "name": "co", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 1049, "tweet_count": 57315, "listed_count": 4}, "id": "628808877"}, {"location": "Chaco-Argentina", "username": "Brugnoli_B", "verified": false, "name": "Bruno Brugnoli", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 332, "tweet_count": 6895, "listed_count": 1}, "id": "2975723842"}, {"location": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus, Brasil", "username": "Anecerqueira", "verified": false, "name": "Anny", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 405, "tweet_count": 3767, "listed_count": 0}, "id": "108145503"}, {"location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "username": "larissalpinho", "verified": false, "name": "Larissa Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 208, "tweet_count": 5089, "listed_count": 0}, "id": "908922956042162176"}, {"location": "tuxtla guti\u00e9rrez,chiapas", "username": "markozoe", "verified": false, "name": "Marko_Mamirriky", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 643, "tweet_count": 941, "listed_count": 0}, "id": "140924290"}, {"location": "Bogot\u00e1- Colombia", "username": "RicardoVD_Derer", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 The Wolf \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1618, "tweet_count": 4583, "listed_count": 5}, "id": "139714706"}, {"username": "_AllaMiaEta", "verified": false, "name": "Vda. de Puntualidad\u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 17984, "following_count": 158, "tweet_count": 19883, "listed_count": 18}, "id": "1401091160"}, {"username": "pilatonio", "verified": false, "name": "pilatonio", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2053, "tweet_count": 213648, "listed_count": 21}, "id": "2792167597"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ctxt_es", "verified": true, "name": "CTXT", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "id": "2910853983"}, {"username": "_Vit0riaCosta", "verified": false, "name": "vit\u00f3rinha", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 144, "tweet_count": 14273, "listed_count": 0}, "id": "881200806757847041"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "tailsshawn", "verified": false, "name": "andy VAI VER O BTR", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 4547, "tweet_count": 11150, "listed_count": 6}, "id": "826901287857971202"}, {"username": "sunshstyIes", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86 \u2661\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 827, "tweet_count": 3854, "listed_count": 3}, "id": "1188619002152701953"}, {"username": "anticapos", "verified": false, "name": "Vermasalla", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1261, "tweet_count": 1794, "listed_count": 3}, "id": "2320639872"}, {"location": "Rep\u00fablica de Mendoza", "username": "Soybelumolina", "verified": false, "name": "Bel\u00e9n\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1531, "tweet_count": 42956, "listed_count": 11}, "id": "855085411"}, {"username": "FuerzaCerati", "verified": false, "name": "Cerati", "public_metrics": {"followers_count": 153406, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "id": "728348077"}, {"location": "wilde", "username": "Enzoooo01", "verified": false, "name": "Enzo", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 296, "tweet_count": 7435, "listed_count": 0}, "id": "1016480030355087360"}, {"location": "Argentina", "username": "vickyygonzalez1", "verified": false, "name": "V\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 371, "tweet_count": 41330, "listed_count": 1}, "id": "3309907431"}, {"location": "track 9, folklore ", "username": "afterlakes", "verified": false, "name": "marcela", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 2397, "tweet_count": 162126, "listed_count": 14}, "id": "828280172566761472"}, {"username": "D03M3", "verified": false, "name": "M3UKUT4D03N0", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 28, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "id": "1108044779932262400"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "CorrupcaoMemes", "verified": false, "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "public_metrics": {"followers_count": 202344, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "id": "943231097193852928"}, {"location": "Temuco, Chile", "username": "marcelotoledov", "verified": false, "name": "Marcelo Toledo Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 560, "tweet_count": 1098, "listed_count": 0}, "id": "432176825"}, {"location": "Barrio Bellavista, Chile", "username": "LakeSagaris", "verified": false, "name": "Lake Sagaris", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 1180, "tweet_count": 8514, "listed_count": 31}, "id": "1185903207899389952"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "nicolyybauer", "verified": false, "name": "nicoly", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 374, "tweet_count": 14408, "listed_count": 4}, "id": "156390372"}, {"username": "renatafurtadoo", "verified": false, "name": "Fuur", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 669, "tweet_count": 88007, "listed_count": 1}, "id": "1694446291"}, {"location": "\ud835\udff6\ud835\udff6 \u2425 \ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude05! \u2665\ufe0e%", "username": "yxngbok", "verified": false, "name": "NABI E LEE KNOW VOTA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5979, "following_count": 2653, "tweet_count": 45407, "listed_count": 34}, "id": "1035034204311117824"}, {"username": "Bangnow3", "verified": false, "name": "Bangnow", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 180, "tweet_count": 105054, "listed_count": 0}, "id": "1049462292470013952"}, {"username": "daipanessi", "verified": false, "name": "Daipi\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 546, "tweet_count": 87539, "listed_count": 2}, "id": "196665262"}, {"location": "Miguel Hidalgo, Distrito Feder", "username": "AlecsGlez", "verified": false, "name": "Alejandro Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 3242, "tweet_count": 127479, "listed_count": 3}, "id": "1060387571388293121"}, {"location": "Aguascalientes ", "username": "GAREGUTIERREZ", "verified": false, "name": "Gare 9\u2b50\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 2078, "tweet_count": 3054, "listed_count": 0}, "id": "2614463201"}, {"username": "mitioz77", "verified": false, "name": "mateo", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 230, "tweet_count": 3070, "listed_count": 0}, "id": "1102785843394166789"}, {"username": "_aAnaro", "verified": false, "name": "Ana (Fora Bolsona)R\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1163, "tweet_count": 69440, "listed_count": 2}, "id": "2904980121"}, {"location": "Ultralife \ud83d\udc96", "username": "LifefromMars_", "verified": false, "name": "Mars \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 471, "tweet_count": 16737, "listed_count": 5}, "id": "1663350277"}, {"location": "Brooklyn via Louisville/tracylc@gmail.com", "username": "brokeymcpoverty", "verified": true, "name": "tracy aka bhad bhonnet", "public_metrics": {"followers_count": 166628, "following_count": 892, "tweet_count": 240307, "listed_count": 1467}, "id": "15932715"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "mister4ssis", "verified": false, "name": "Marcos V.", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 402, "tweet_count": 45655, "listed_count": 1}, "id": "170431373"}, {"location": "cdmx", "username": "ander_van", "verified": false, "name": "Andrew \u10da(\u0ca0_\u0ca0\u10da) \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 610, "tweet_count": 11791, "listed_count": 3}, "id": "248899083"}, {"username": "sofiagaspari", "verified": false, "name": "s\u10e6\u0192\u00ed\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 847, "tweet_count": 33608, "listed_count": 0}, "id": "180028313"}, {"location": "ele/dele \u2022 anti radfem", "username": "itzchtta", "verified": false, "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 530, "tweet_count": 4730, "listed_count": 0}, "id": "1180617856083546112"}, {"location": "Reus ( Tarragona )", "username": "troncowallace71", "verified": false, "name": "J\u1d0f\ua731\u1d07\u0301 E\u029f\u026a\u0301\u1d00\ua731", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3587, "tweet_count": 49261, "listed_count": 41}, "id": "470871718"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "mubis_es", "verified": false, "name": "mubis.es", "public_metrics": {"followers_count": 14213, "following_count": 95, "tweet_count": 65831, "listed_count": 185}, "id": "265948823"}, {"location": "San Martin, Peru", "username": "ErickCh46907533", "verified": false, "name": "Erick Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 174, "tweet_count": 11182, "listed_count": 1}, "id": "892831277476347904"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "QPEV_", "verified": false, "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3192, "tweet_count": 772323, "listed_count": 42}, "id": "816285077432844289"}, {"location": "Miranda, Venezuela", "username": "yoan_speed", "verified": false, "name": "yoan speed", "public_metrics": {"followers_count": 6518, "following_count": 5216, "tweet_count": 22242, "listed_count": 74}, "id": "3084011451"}, {"location": "San Francisco, Cba", "username": "MicaLibi", "verified": false, "name": "M\u0e40c\u00e6\u0142\u03b1\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1319, "tweet_count": 9752, "listed_count": 3}, "id": "1027658827"}, {"location": "Argentina", "username": "lucasslucero10", "verified": false, "name": "lucasss", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1161, "tweet_count": 19936, "listed_count": 2}, "id": "2381020172"}, {"location": "Caralhitos da Serra", "username": "naoporqueisso", "verified": false, "name": "eh?", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 420, "tweet_count": 29942, "listed_count": 1}, "id": "623077298"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "KungFofo", "verified": false, "name": "Al\u00e1 o CF!", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1204, "tweet_count": 28672, "listed_count": 5}, "id": "1054222053438615552"}, {"username": "Isabeldepapel17", "verified": false, "name": "Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 350, "tweet_count": 16838, "listed_count": 0}, "id": "859856993116315648"}, {"username": "pkchop19", "verified": false, "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1785, "tweet_count": 3569, "listed_count": 4}, "id": "74776549"}, {"username": "cabrejosc1", "verified": false, "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "id": "4080323818"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "mariaisaacson", "verified": false, "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 173, "tweet_count": 13101, "listed_count": 1}, "id": "90482687"}, {"location": "SP - S\u00e3o Polui\u00e7\u00e3o", "username": "BritoMa_", "verified": false, "name": "mulan", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 233, "tweet_count": 20026, "listed_count": 0}, "id": "2393298145"}, {"username": "Ene3694", "verified": false, "name": "Nieves Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 12, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}, "id": "793862483530379264"}, {"username": "luislorenzor", "verified": false, "name": "luilo", "public_metrics": {"followers_count": 40885, "following_count": 39075, "tweet_count": 37031, "listed_count": 167}, "id": "34269896"}, {"username": "oscarernestodz1", "verified": false, "name": "oscar ernesto diaz m", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2154, "tweet_count": 36838, "listed_count": 1}, "id": "2784808421"}, {"username": "Rabasa16", "verified": false, "name": "Rabasa", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 259, "tweet_count": 119023, "listed_count": 0}, "id": "911512033539117056"}, {"location": "Barcelona, UE", "username": "JoanQueralt", "verified": true, "name": "Joan Queralt", "public_metrics": {"followers_count": 90504, "following_count": 476, "tweet_count": 105149, "listed_count": 561}, "id": "46065971"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "floiranreyes", "verified": false, "name": "Floir\u00e1n Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39881, "listed_count": 0}, "id": "119398920"}, {"location": "Brasil/Brasilia", "username": "brunoalexjj", "verified": false, "name": "Bruno Alexandre \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1059, "tweet_count": 30715, "listed_count": 1}, "id": "68891759"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "viniciusz9", "verified": false, "name": "Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1044, "tweet_count": 3795, "listed_count": 4}, "id": "192205295"}, {"username": "lunitadrama", "verified": false, "name": "m\u0117nulis", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1247, "tweet_count": 45872, "listed_count": 7}, "id": "482478089"}, {"location": "peru", "username": "opinionnotici_", "verified": false, "name": "opinionnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 552, "tweet_count": 20311, "listed_count": 0}, "id": "1440008197"}, {"location": "mexico", "username": "nevaiieiie", "verified": false, "name": "\u2022\u2022necha\u2022\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 512, "tweet_count": 44240, "listed_count": 1}, "id": "328875624"}, {"location": "Cerquilho, Brasil", "username": "feito_pra_vc", "verified": false, "name": "Fe", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 82, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "id": "1067880730150281228"}, {"location": "Lima", "username": "ljvm24", "verified": false, "name": "LuisVM", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1548, "tweet_count": 143156, "listed_count": 5}, "id": "149220724"}, {"username": "ilariasotis", "verified": false, "name": "ilaria sotis", "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 439, "tweet_count": 13107, "listed_count": 45}, "id": "431753625"}, {"username": "Radio1VivaVoce", "verified": false, "name": "Radio1 in vivavoce", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 221, "tweet_count": 7029, "listed_count": 0}, "id": "1039177439409266691"}, {"location": "here comes the moon", "username": "wonderjesuita", "verified": false, "name": "lua\u2b50haddad e lula 13 \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 1257, "tweet_count": 69456, "listed_count": 7}, "id": "2872419983"}, {"location": "Vitoria-Gasteiz", "username": "JimmyJazzGz", "verified": false, "name": "Jimmy Jazz Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 9813, "following_count": 6119, "tweet_count": 13025, "listed_count": 131}, "id": "465116282"}, {"location": "Araba", "username": "ArabakoALEA", "verified": false, "name": "Arabako ALEA", "public_metrics": {"followers_count": 4826, "following_count": 1159, "tweet_count": 33253, "listed_count": 63}, "id": "2445286962"}, {"location": "021", "username": "lolrindo", "verified": false, "name": "?", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 898, "tweet_count": 26596, "listed_count": 0}, "id": "1088244071171276806"}, {"username": "Patricia10julio", "verified": false, "name": "Patty VB", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 585, "tweet_count": 40603, "listed_count": 0}, "id": "719907790"}, {"location": "M\u00e9xico DF", "username": "paolarojascommx", "verified": false, "name": "Sitio de Paola Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 10405, "following_count": 320, "tweet_count": 83150, "listed_count": 66}, "id": "2416284834"}, {"username": "willmerlaguna", "verified": false, "name": "walb", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 618, "tweet_count": 9202, "listed_count": 2}, "id": "764967151"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "MrPick155", "verified": false, "name": "MrPick13", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 347, "tweet_count": 23998, "listed_count": 0}, "id": "893846877325623296"}, {"location": "Kamina City", "username": "Shaonight", "verified": false, "name": "Chacho", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 238, "tweet_count": 109884, "listed_count": 13}, "id": "228067227"}, {"location": "M\u00e1laga", "username": "MrCooperWTF", "verified": false, "name": "Enrique Gil", "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 799, "tweet_count": 53911, "listed_count": 35}, "id": "304037031"}, {"location": "Por ai", "username": "Ricardo31985889", "verified": false, "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 93, "tweet_count": 5104, "listed_count": 0}, "id": "1173788045834932225"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial", "verified": true, "name": "Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 5050798, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "id": "2670726740"}, {"username": "edfragmentado", "verified": false, "name": "Sem Bateria Social", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 478, "tweet_count": 14877, "listed_count": 0}, "id": "1058043726805774336"}, {"location": "aonde os com\u00e9dia n\u00e3o brt\ud83d\udea9", "username": "TremdoHomem21", "verified": false, "name": "Acerola\ud83e\udd34\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 269, "tweet_count": 5566, "listed_count": 0}, "id": "1035684321275916288"}, {"location": "Pan/Demiboy/INTP-T", "username": "VeccinalconeLOL", "verified": false, "name": "Vecci", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1486, "tweet_count": 83629, "listed_count": 9}, "id": "1122032393198682112"}, {"username": "ifgerson", "verified": false, "name": "gerso", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 291, "tweet_count": 7327, "listed_count": 1}, "id": "779189793485905920"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "corsa_amarelo", "verified": false, "name": "rog\u00e9rio", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 256, "tweet_count": 7148, "listed_count": 0}, "id": "1177984898503757826"}, {"location": "\ud83d\udc0a\ud83e\udd34", "username": "AK_gta22", "verified": false, "name": "drope \ud83e\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1050, "tweet_count": 15119, "listed_count": 0}, "id": "1058695862082301953"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "andrademyllenaa", "verified": false, "name": "loirinha", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 524, "tweet_count": 7639, "listed_count": 0}, "id": "986382166975270913"}, {"location": "Saquarema, Brasil", "username": "PanazioNey", "verified": false, "name": "AT NIAT NIATAT", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 395, "tweet_count": 3128, "listed_count": 0}, "id": "720702560265465856"}, {"location": "victon shinee txt \u2661", "username": "hanseclipse", "verified": false, "name": "mari juridico heochan", "public_metrics": {"followers_count": 12154, "following_count": 9938, "tweet_count": 133449, "listed_count": 49}, "id": "868966879012040705"}, {"location": "Pennsylvania, USA", "username": "vvvale55", "verified": false, "name": "Korea\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 408, "tweet_count": 44247, "listed_count": 0}, "id": "908486846941974529"}, {"location": "En Telegram ", "username": "info288", "verified": false, "name": "Info 288", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 4, "tweet_count": 48377, "listed_count": 31}, "id": "994693789267750913"}, {"location": "Curitiba PR ", "username": "carlosmalao", "verified": false, "name": "Antonio Carlos Almeida Silva", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 139, "tweet_count": 5652, "listed_count": 0}, "id": "106088411"}, {"username": "yukikokayutsu", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 Yuki Wayne \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1111, "tweet_count": 76516, "listed_count": 13}, "id": "610133418"}, {"location": "Movimiento es vida", "username": "The_Hudson", "verified": false, "name": "\ud83d\ude80 El Jos\u00e9 Miguel.-", "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 2771, "tweet_count": 132762, "listed_count": 81}, "id": "90550264"}, {"location": "Chile", "username": "La_contumaz", "verified": false, "name": "siempre dicen ESA para referirse a mi \ud83d\udc60\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 21595, "following_count": 10576, "tweet_count": 193065, "listed_count": 8}, "id": "840369155001995265"}, {"username": "FatInosuke", "verified": false, "name": "fat inosuke", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 446, "tweet_count": 207, "listed_count": 0}, "id": "1198334821669441537"}, {"username": "leila_oman", "verified": false, "name": "Leila de Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 130, "tweet_count": 21963, "listed_count": 2}, "id": "83397171"}, {"username": "farinatadademo", "verified": false, "name": "Farinata da democracia", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 4999, "tweet_count": 19503, "listed_count": 4}, "id": "215059076"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "steve_haddad", "verified": false, "name": "Steve", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 344, "tweet_count": 14089, "listed_count": 26}, "id": "185860575"}, {"username": "CarlaBelenCis", "verified": false, "name": "Carla Cisneros\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 636, "tweet_count": 3421, "listed_count": 0}, "id": "1098254788091957249"}, {"location": "Tres Isletas, Chaco, Argentina", "username": "yamila_rios99", "verified": false, "name": "Yamila R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 497, "tweet_count": 10396, "listed_count": 0}, "id": "770132496"}, {"username": "gmriveraba", "verified": false, "name": "Gustavo Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 406, "tweet_count": 21673, "listed_count": 3}, "id": "1858074276"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Emo_Galeno", "verified": false, "name": "Erasmo Alayo", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1457, "tweet_count": 176729, "listed_count": 0}, "id": "125231299"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "ciro_cattaleti", "verified": false, "name": "Melkor", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 308, "tweet_count": 1225, "listed_count": 1}, "id": "4539382335"}, {"location": "Chaco, Argentina", "username": "aldanavega_", "verified": false, "name": "Aldana", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1099, "tweet_count": 53736, "listed_count": 1}, "id": "1045654322"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "_xyiimb", "verified": false, "name": "\uc783\uc5b4\ubc84\ub9b0", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 443, "tweet_count": 24694, "listed_count": 0}, "id": "1106581889215799296"}, {"location": "@eu ", "username": "looneydxve", "verified": false, "name": "\u2605 dave art \u2605|| t\u00f4 no @harajukx", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1828, "tweet_count": 15615, "listed_count": 7}, "id": "735285211743784960"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "ccampolinac", "verified": false, "name": "Emo Fanfiqueira", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1012, "tweet_count": 22340, "listed_count": 0}, "id": "1186074289608544256"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "roxana_silupu", "verified": false, "name": "Roxana Paola Crisanto Silup\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 460, "tweet_count": 33041, "listed_count": 1}, "id": "1046506593691586561"}, {"location": "Bel\u00e9m/Pa", "username": "tsurukemi", "verified": false, "name": "\ud83c\udf0aSal no Bolsonaro\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 366, "tweet_count": 12573, "listed_count": 0}, "id": "1529231622"}, {"username": "blackwater___", "verified": false, "name": "house of hera", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 187, "tweet_count": 5379, "listed_count": 0}, "id": "1061496267967225857"}, {"location": "Brasil", "username": "Ramesojalves", "verified": false, "name": "RAMESOJALVES", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 866, "tweet_count": 159188, "listed_count": 6}, "id": "2835757684"}, {"location": "Lima, P\u00e9rou ", "username": "Paramount_miss", "verified": false, "name": "Cesar Sanz Ghalary", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 950, "tweet_count": 132108, "listed_count": 0}, "id": "813109889123938305"}, {"username": "hdezaj", "verified": false, "name": "juanJo", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 746, "tweet_count": 14946, "listed_count": 2}, "id": "186664176"}, {"location": "Balearic Islands, Spain", "username": "SAMU061IB", "verified": false, "name": "SAMU061 IllesBalears", "public_metrics": {"followers_count": 4526, "following_count": 75, "tweet_count": 3070, "listed_count": 43}, "id": "740441152151773184"}, {"location": "Aguascalientes", "username": "AViverosNoticia", "verified": false, "name": "Alberto Viveros Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 384, "tweet_count": 68932, "listed_count": 16}, "id": "726084043343699968"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "_luciavelasco_", "verified": false, "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 713, "tweet_count": 13141, "listed_count": 1}, "id": "3360029824"}, {"location": "Gotham", "username": "MelissaAmil", "verified": false, "name": "Bodoque", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1439, "tweet_count": 55959, "listed_count": 8}, "id": "185387286"}, {"username": "alves1__", "verified": false, "name": "\ud83c\udf0acos", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 470, "tweet_count": 14224, "listed_count": 1}, "id": "1082971696427077632"}, {"username": "JoaoRodri883", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 252, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "id": "4230019229"}, {"username": "Carito_Hopp", "verified": false, "name": "Borderline \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 292, "tweet_count": 2797, "listed_count": 3}, "id": "1046752699"}, {"location": "Jose Luis Bustamante y Rivero", "username": "PetronilaLeoni4", "verified": false, "name": "Petronila Leoni", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 45, "tweet_count": 1993, "listed_count": 0}, "id": "988535808171888641"}, {"username": "CordovaJusto", "verified": false, "name": "Justo Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "id": "415001653"}, {"location": "Manaus ", "username": "thalitafonteles", "verified": false, "name": "Thalita Fonteles", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 541, "tweet_count": 11453, "listed_count": 1}, "id": "2396298476"}, {"location": "Lisboa n.m \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "RerisonMarlei", "verified": false, "name": "R.Marlei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 990, "tweet_count": 8604, "listed_count": 0}, "id": "560750274"}, {"location": "Laura vit\u00f3ria \ud83e\udd31\ud83c\udffd\ud83e\udd70\u2728", "username": "mtq_002", "verified": false, "name": "\ud835\udca5. \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 659, "tweet_count": 45983, "listed_count": 0}, "id": "859637128317349889"}, {"username": "luizvagu", "verified": false, "name": "Luiz Varas", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 522, "tweet_count": 73799, "listed_count": 0}, "id": "2726771603"}, {"location": "ela/dela/she", "username": "ksoohyuck", "verified": false, "name": "haesoo", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 697, "tweet_count": 21702, "listed_count": 6}, "id": "768770729873698816"}, {"location": "Gran\u00e1", "username": "perseidax", "verified": false, "name": "Crush Queen\u06de", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 342, "tweet_count": 50333, "listed_count": 7}, "id": "700875770"}, {"location": "\ud83c\udf10", "username": "omaisydney", "verified": false, "name": "808\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 0, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}, "id": "1126050589492826112"}, {"location": "\u00d7 Eu sou triste, ok \u00d7", "username": "NateX6_", "verified": false, "name": "Nate", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 180, "tweet_count": 4849, "listed_count": 0}, "id": "3015025359"}, {"username": "gallo_marii", "verified": false, "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 172, "tweet_count": 17199, "listed_count": 0}, "id": "2202475090"}, {"username": "Bazics1", "verified": false, "name": "bacic", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 135, "tweet_count": 3338, "listed_count": 0}, "id": "1107803280606924800"}, {"location": "Argentina", "username": "valen_210", "verified": false, "name": "Vale", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 497, "tweet_count": 27732, "listed_count": 2}, "id": "213097003"}, {"location": "Palmas-TO", "username": "brunamarieane", "verified": false, "name": "Bruna Mariane", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 496, "tweet_count": 148488, "listed_count": 61}, "id": "188150528"}, {"location": "Palmas, Brasil", "username": "dannlelis", "verified": false, "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 28056, "following_count": 14235, "tweet_count": 113748, "listed_count": 236}, "id": "101102438"}, {"username": "maktubdourado", "verified": false, "name": "Marcelo Dourado", "public_metrics": {"followers_count": 104713, "following_count": 765, "tweet_count": 46633, "listed_count": 1020}, "id": "128994031"}, {"location": "Tabora, Tanzania", "username": "nocontaminesctm", "verified": false, "name": "Reptar \ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 693, "tweet_count": 11446, "listed_count": 0}, "id": "1185362397810298880"}, {"location": "Caet\u00e9, Brasil", "username": "thavaladares1", "verified": false, "name": "Thalita", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 314, "tweet_count": 5393, "listed_count": 0}, "id": "988815170561601537"}, {"username": "joaopfonsecaf", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 444, "tweet_count": 3301, "listed_count": 0}, "id": "3352628871"}, {"location": "Mag\u00e9, RJ", "username": "MTsPlayBoy22", "verified": false, "name": "MATTHEU$", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1007, "tweet_count": 3019, "listed_count": 0}, "id": "1025001948091752452"}, {"location": "Roldan, Argentina", "username": "CaandeU", "verified": false, "name": "can", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 374, "tweet_count": 24198, "listed_count": 0}, "id": "1184872305907916800"}, {"location": "03/10 Gabriel \ud83d\udda4\ud83e\udd40", "username": "rayytete_", "verified": false, "name": "RAAY \ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8109, "following_count": 2164, "tweet_count": 65730, "listed_count": 0}, "id": "952353079487279105"}, {"location": "Realengo, Rio de Janeiro", "username": "LucaaasLc10", "verified": false, "name": "M.g \ud83c\uddfa\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 871, "tweet_count": 4559, "listed_count": 0}, "id": "1039999985637646336"}, {"location": "n intere\u00e7a pra vose palhasso", "username": "BrbaraAnglica3", "verified": false, "name": "barbs \u2074\u2074- BLACKOUT 03/12\u26a1\ud83d\udda4\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 574, "tweet_count": 17156, "listed_count": 0}, "id": "865002097992802305"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brazil", "username": "fabiomdr19", "verified": false, "name": "Otaku fedido", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 434, "tweet_count": 6422, "listed_count": 0}, "id": "4604356941"}, {"location": "Lince, Peru", "username": "soytururug", "verified": false, "name": "German", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 439, "tweet_count": 7096, "listed_count": 0}, "id": "1184880576416882688"}, {"location": "M\u00e9ier, Rio de Janeiro", "username": "pqwelerson", "verified": false, "name": "W\u00e9ll\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 9420, "following_count": 9786, "tweet_count": 33477, "listed_count": 2}, "id": "2147972234"}, {"username": "jujajin", "verified": false, "name": "juja", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 372, "tweet_count": 38045, "listed_count": 1}, "id": "937327755712135168"}, {"location": "Lima, Per\u00fa ", "username": "raffo20", "verified": false, "name": "Rafael Grados", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2448, "tweet_count": 115792, "listed_count": 6}, "id": "163270387"}, {"location": "Cerca de tu coraz\u00f3n.", "username": "enriqueapinreal", "verified": false, "name": "Kike en \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 649, "tweet_count": 3146, "listed_count": 1}, "id": "2941659994"}, {"location": "\uea00\uea00\uea00", "username": "vampipe", "verified": true, "name": "vampipe \u2368", "public_metrics": {"followers_count": 428501, "following_count": 302, "tweet_count": 36073, "listed_count": 840}, "id": "35036854"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Papyre46", "verified": false, "name": "Laura R. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udcda\ud83c\udf33\ud83d\udc15\ud83d\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1253, "tweet_count": 180387, "listed_count": 2}, "id": "400621433"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "liondrera", "verified": false, "name": "lele", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 107, "tweet_count": 4455, "listed_count": 0}, "id": "1074991378332114944"}, {"location": "Menino Deus, Porto Alegre", "username": "hectorliima1909", "verified": false, "name": "Fuleco\u2122 (3-3)", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1043, "tweet_count": 118128, "listed_count": 4}, "id": "444880040"}, {"username": "patopampa8", "verified": false, "name": "pato pampa", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 496, "tweet_count": 1711, "listed_count": 0}, "id": "1189338944078581760"}, {"location": "Argentina", "username": "claudiosavoia", "verified": true, "name": "Claudio Savoia", "public_metrics": {"followers_count": 155560, "following_count": 737, "tweet_count": 60171, "listed_count": 342}, "id": "202352090"}, {"location": "Tandil/MDP, ARG", "username": "mimomendez", "verified": false, "name": "Nicolas Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 631, "tweet_count": 20986, "listed_count": 6}, "id": "132687618"}, {"location": "cg", "username": "rafaelsolza", "verified": false, "name": "MenteDoida", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1039, "tweet_count": 26391, "listed_count": 1}, "id": "288128400"}, {"location": "Argentina", "username": "LANACION", "verified": true, "name": "LA NACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876172, "following_count": 226, "tweet_count": 479978, "listed_count": 10903}, "id": "33989170"}, {"location": "fuera de tu alcance ", "username": "Crissgonzaleezz", "verified": false, "name": "CG", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 386, "tweet_count": 19600, "listed_count": 0}, "id": "980557699271352321"}, {"location": "laguna - $C", "username": "loizacamposx", "verified": false, "name": "a campos n\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 388, "tweet_count": 23655, "listed_count": 0}, "id": "1078027306248097793"}, {"location": "Peru", "username": "ralh86", "verified": false, "name": "Amelia", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 563, "tweet_count": 135247, "listed_count": 1}, "id": "760607864"}, {"location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "username": "lesenena", "verified": false, "name": "Selencita N\u00e1jera", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 84, "tweet_count": 2228, "listed_count": 0}, "id": "212116386"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "BenitoZambranoL", "verified": false, "name": "Benito Zambrano", "public_metrics": {"followers_count": 15534, "following_count": 6830, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}, "id": "1147899841076518912"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "NxVenezuela", "verified": false, "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 50082, "following_count": 22995, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "id": "78851624"}, {"location": "Cusco, Peru", "username": "GonzalesLaRosa", "verified": false, "name": "RoqueGonzalesLaRosa", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 807, "tweet_count": 14767, "listed_count": 8}, "id": "560587197"}, {"location": "Brasil", "username": "Dy01J", "verified": false, "name": "Dy \ud83c\udf35\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1043, "tweet_count": 41132, "listed_count": 3}, "id": "209825431"}, {"location": "Vivo en Amor \u2764 ", "username": "Amanda_nos", "verified": false, "name": "Amanda Nos", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 597, "tweet_count": 397985, "listed_count": 74}, "id": "3349931819"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "migamar_1", "verified": false, "name": "\u3030S A M\u3030", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 874, "tweet_count": 419008, "listed_count": 88}, "id": "2969579121"}, {"username": "ONLYCECl", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 951, "tweet_count": 47188, "listed_count": 19}, "id": "2318279080"}, {"location": "lima", "username": "samdemocrata", "verified": false, "name": "CANTOLAO", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 712, "tweet_count": 21272, "listed_count": 0}, "id": "1099626480"}, {"location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes PE, BR", "username": "heechulspetal_", "verified": false, "name": "Viviane \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 848, "tweet_count": 147300, "listed_count": 0}, "id": "141720269"}, {"location": "Rosario", "username": "DjEmaBroin", "verified": false, "name": "Emanuel Broin", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 0, "tweet_count": 1844, "listed_count": 0}, "id": "2388673103"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "username": "EstoVaDeCine", "verified": false, "name": "Pau - Esto Va De Cine \ud83c\udfac\ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 901, "tweet_count": 22262, "listed_count": 6}, "id": "956477474463985665"}, {"username": "juliafaria02", "verified": false, "name": "Faria mas n\u00e3o fez", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 128, "tweet_count": 12482, "listed_count": 0}, "id": "2879853211"}, {"location": "United States", "username": "FrankEspinozaV", "verified": false, "name": "Frank Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 574, "tweet_count": 13529, "listed_count": 1}, "id": "147283894"}, {"location": "A \ud83d\udc8d\ud83e\udec0", "username": "Luaninhalopess", "verified": false, "name": "luaninhaa \ud83e\udef6\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 4342, "following_count": 1304, "tweet_count": 18149, "listed_count": 0}, "id": "1137131277373628423"}, {"username": "EdgarjMamani", "verified": false, "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87225, "listed_count": 1}, "id": "1019259398672220160"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "SOSEIFRITAR", "verified": false, "name": "Deejay TDAH", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 272, "tweet_count": 68294, "listed_count": 3}, "id": "55553488"}, {"location": "Jaragu\u00e1, S\u00e3o Paulo", "username": "alcatrasso", "verified": false, "name": "Haunted", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 219, "tweet_count": 13754, "listed_count": 0}, "id": "4036912714"}, {"username": "SkzRafa", "verified": false, "name": "michael\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 403, "tweet_count": 27959, "listed_count": 0}, "id": "766349752422305793"}, {"location": "London, England", "username": "marinaburgueno", "verified": false, "name": "Eme", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 416, "tweet_count": 5145, "listed_count": 1}, "id": "747433921"}, {"location": "Lima", "username": "MarianoOrosco", "verified": false, "name": "Mariano Orosco Z.", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 533, "tweet_count": 196437, "listed_count": 18}, "id": "41128345"}, {"location": "Londres", "username": "MarlyRodrigues2", "verified": false, "name": "Marly da Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 140, "tweet_count": 18426, "listed_count": 0}, "id": "288315795"}, {"username": "Rw263856621914", "verified": false, "name": "Rigoberto Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 254, "tweet_count": 20843, "listed_count": 1}, "id": "1128882605561176064"}, {"location": "Miami Fl", "username": "carmelodifazio", "verified": false, "name": "Carmelo Di Fazio", "public_metrics": {"followers_count": 134715, "following_count": 29071, "tweet_count": 149462, "listed_count": 261}, "id": "226334784"}, {"username": "nrazzani", "verified": false, "name": "Norma Razzani", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 657, "tweet_count": 197663, "listed_count": 0}, "id": "3347680954"}, {"username": "hualianworld", "verified": false, "name": "tsuki \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 385, "tweet_count": 7745, "listed_count": 0}, "id": "1110997822730575872"}, {"username": "Tiluuuuu", "verified": false, "name": "Mauro Fern\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 664, "tweet_count": 4296, "listed_count": 1}, "id": "1401442344"}, {"location": "Web Developer \ud83d\udcbb", "username": "_aguriv", "verified": false, "name": "agustin \ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 511, "tweet_count": 10675, "listed_count": 2}, "id": "481961156"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marianoz7_", "verified": false, "name": "mariano", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 434, "tweet_count": 15851, "listed_count": 0}, "id": "1063943271775379456"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "username": "osqui_robledo", "verified": false, "name": "Osqui", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 162, "tweet_count": 4597, "listed_count": 1}, "id": "724454284499292160"}, {"location": "Rcia - Chaco, Argentina", "username": "MSolcarballo", "verified": false, "name": "solbreviviendo", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 723, "tweet_count": 17345, "listed_count": 3}, "id": "2433720134"}, {"username": "Sylva_Mandy", "verified": false, "name": "A.C\u2764\ufe0f\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1653, "tweet_count": 32982, "listed_count": 0}, "id": "1062426250944397313"}, {"username": "clmontv", "verified": false, "name": "marie \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 983, "tweet_count": 51692, "listed_count": 0}, "id": "3363387880"}, {"location": "Huacho, Peru", "username": "juanjt03", "verified": false, "name": "Juan Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 593, "tweet_count": 29501, "listed_count": 0}, "id": "42100803"}, {"username": "Manolo84388157", "verified": false, "name": "Manolo", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 82, "tweet_count": 18480, "listed_count": 0}, "id": "974330012445921280"}, {"location": "York, England", "username": "JoaCuadrado", "verified": false, "name": "doofenshmirtz inc \ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 771, "tweet_count": 81512, "listed_count": 6}, "id": "184947474"}, {"username": "Dannielaags", "verified": false, "name": "\u24c1\u24d0\u24dd\u24d4\u24d6\u24e1\u24d0\u24dd\u24d0\u24e9\u24d8", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 262, "tweet_count": 10582, "listed_count": 0}, "id": "1573872889"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "FlorenciaOttina", "verified": false, "name": "faya", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 400, "tweet_count": 19541, "listed_count": 1}, "id": "1625698375"}, {"username": "ELJuanberuan", "verified": false, "name": "Su Eminencia El Cacash", "public_metrics": {"followers_count": 35104, "following_count": 964, "tweet_count": 27288, "listed_count": 50}, "id": "1109635566"}, {"username": "Pepenovante", "verified": false, "name": "Carlos Provenzano", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 50, "tweet_count": 37253, "listed_count": 0}, "id": "2190944240"}, {"location": "VOICE ", "username": "onewsky", "verified": false, "name": "Lua VIEWS IN DICE", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 376, "tweet_count": 6052, "listed_count": 2}, "id": "1149764999147085825"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "gerardolipe", "verified": false, "name": "gerardolipe", "public_metrics": {"followers_count": 26963, "following_count": 1031, "tweet_count": 288819, "listed_count": 189}, "id": "247794986"}, {"username": "Rennan_225", "verified": false, "name": "Rennan 3N", "public_metrics": {"followers_count": 6846, "following_count": 6610, "tweet_count": 14622, "listed_count": 1}, "id": "1012957653230850048"}, {"location": "Portugal", "username": "Evandro2OOO", "verified": false, "name": "Evandro Richard", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 364, "tweet_count": 11908, "listed_count": 0}, "id": "733421640315375617"}, {"location": "Le\u00f3n, Sevilla y Jerez ", "username": "AlbaFdez86", "verified": false, "name": "Alba FB \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 391, "tweet_count": 24155, "listed_count": 6}, "id": "888926359"}, {"location": "Sevilla ", "username": "Danie_svq", "verified": false, "name": "Dani\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 753, "tweet_count": 33131, "listed_count": 9}, "id": "146237659"}, {"location": "Cpx de Itaguai,Mangueira", "username": "Thaissa_Crf_", "verified": false, "name": "\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 638, "tweet_count": 39594, "listed_count": 0}, "id": "1078691008894910464"}, {"location": "em algum lugar do mundo ", "username": "wallace70atr", "verified": false, "name": "70 do Antares", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 968, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}, "id": "1102372694274785281"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "JhonJunes", "verified": false, "name": "@jhonjunes", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 799, "tweet_count": 47813, "listed_count": 0}, "id": "2869124259"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Nueza", "verified": false, "name": "Lissi \ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 999, "tweet_count": 243735, "listed_count": 44}, "id": "15702861"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "JerryMicheel", "verified": false, "name": "Jerry", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 927, "tweet_count": 18139, "listed_count": 0}, "id": "984461523333582848"}, {"location": "Peru - Lima", "username": "DantoniO_23", "verified": false, "name": "David PB \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 747, "tweet_count": 113588, "listed_count": 12}, "id": "1145372448"}, {"location": "San Miguel, Peru", "username": "jjimenez2312", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1015, "tweet_count": 28406, "listed_count": 1}, "id": "4237143484"}, {"location": "Perusalem", "username": "dinepada", "verified": false, "name": "Kuroro", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 621, "tweet_count": 50487, "listed_count": 16}, "id": "19151769"}, {"username": "ops_lin", "verified": false, "name": "karol", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 135, "tweet_count": 19907, "listed_count": 0}, "id": "800379606263967744"}, {"username": "vulgo_ac", "verified": false, "name": "\ud835\udd05\ud835\udd21\ud835\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 982, "tweet_count": 89281, "listed_count": 0}, "id": "964683214186078208"}, {"location": "London, England", "username": "pedrordoness", "verified": false, "name": "PEDROCAS", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 89, "tweet_count": 16882, "listed_count": 0}, "id": "829313298256506880"}, {"location": "\u2661 eng/esp", "username": "fr4g0la", "verified": false, "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 835, "tweet_count": 24402, "listed_count": 2}, "id": "756466685264232448"}, {"location": "Brasil", "username": "Netopastel", "verified": false, "name": "PASTELEIRO SELVAGEM", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 334, "tweet_count": 7978, "listed_count": 0}, "id": "38889681"}, {"location": "Brasil", "username": "programapanico", "verified": true, "name": "Programa P\u00e2nico", "public_metrics": {"followers_count": 10982949, "following_count": 1789, "tweet_count": 64678, "listed_count": 30539}, "id": "35765232"}, {"location": "Miami, FL", "username": "Verovelasco", "verified": false, "name": "VeroVelasco \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 17450, "following_count": 10539, "tweet_count": 115733, "listed_count": 10}, "id": "49026119"}, {"location": "Alerce, Puerto Montt \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "username": "astheroth1", "verified": false, "name": "\u24b6rlequ\u00edn \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4\ud83c\udccf\ud83e\udd94\u660e\u65e5\u7167", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 2384, "tweet_count": 103076, "listed_count": 1}, "id": "1193545504585588736"}, {"username": "ju_pueblo", "verified": false, "name": "Juan Pueblo", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 1569, "tweet_count": 58190, "listed_count": 4}, "id": "210232472"}, {"location": "Florian\u00f3polis", "username": "indigentecheto", "verified": false, "name": "K \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 4270, "following_count": 4969, "tweet_count": 129914, "listed_count": 8}, "id": "4779256300"}, {"username": "johnnyrafdurand", "verified": false, "name": "C.A. Marco Polo", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1306, "tweet_count": 49465, "listed_count": 0}, "id": "2907198287"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "jlingan", "verified": false, "name": "Jorge Ling\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1725, "tweet_count": 116619, "listed_count": 11}, "id": "408908064"}, {"location": "Baleares, Islas Baleares", "username": "eljavi420", "verified": false, "name": "Javii", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 80, "tweet_count": 6369, "listed_count": 0}, "id": "715656025848877056"}, {"location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "carolmedeiros00", "verified": false, "name": "Carol \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 4225, "tweet_count": 38900, "listed_count": 1}, "id": "1104500355432439815"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "lcaballero", "verified": false, "name": "L.M.Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 614, "tweet_count": 292879, "listed_count": 126}, "id": "14435335"}, {"location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "username": "ElPregoneroRD", "verified": false, "name": "El Pregonero RD", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 302, "tweet_count": 65966, "listed_count": 6}, "id": "2709212330"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "StevenCaldern9", "verified": false, "name": "Steven Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145953, "listed_count": 7}, "id": "1027581251958517761"}, {"location": "Montes Claros, Brasil", "username": "wendell_lessa", "verified": false, "name": "\u03c9\u0454\u0438\u2202\u0454\u2113\u2113 \u2113\u0454\u0455\u0455\u03b1 \u03bd\u03b9\u2113\u0454\u2113\u03b1 \u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u0454\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 2986, "tweet_count": 6388, "listed_count": 4}, "id": "186520350"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vcanedo", "verified": true, "name": "Victor Canedo", "public_metrics": {"followers_count": 89443, "following_count": 3179, "tweet_count": 58800, "listed_count": 348}, "id": "69649896"}, {"location": "Ica, Peru", "username": "PapaVictor06", "verified": false, "name": "Gardfiel Luciano", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93700, "listed_count": 0}, "id": "1961459269"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Carloslamalope1", "verified": false, "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67562, "listed_count": 4}, "id": "3345037991"}, {"username": "HallaziLuis", "verified": false, "name": "Luis Hallazi", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 998, "tweet_count": 5210, "listed_count": 6}, "id": "918579107105001472"}, {"location": "Barcelona", "username": "La_Beggs", "verified": false, "name": "Beggs", "public_metrics": {"followers_count": 5109, "following_count": 513, "tweet_count": 173957, "listed_count": 72}, "id": "15438301"}, {"location": "Brasil", "username": "Ohannitas", "verified": false, "name": "Ohannitas", "public_metrics": {"followers_count": 3709, "following_count": 3049, "tweet_count": 86604, "listed_count": 26}, "id": "110555082"}, {"username": "rz_onze", "verified": false, "name": "Rz\u00b9\u00b9\u201d", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1629, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}, "id": "825893813998727169"}, {"location": "Palmas, Brasil", "username": "PocTocantinense", "verified": false, "name": "Gustavo Somera", "public_metrics": {"followers_count": 10755, "following_count": 7840, "tweet_count": 25593, "listed_count": 7}, "id": "776387594"}, {"location": "Miraflores, Peru", "username": "pattyromero11", "verified": false, "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 324034, "listed_count": 29}, "id": "43749204"}, {"username": "epoteiro", "verified": false, "name": "Eugenio Gimenez Poteiro", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 278, "tweet_count": 2336, "listed_count": 0}, "id": "1008902082739490821"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "cahhcrf", "verified": false, "name": "Yenna \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 1912, "tweet_count": 47137, "listed_count": 0}, "id": "2717762776"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MartuFrange", "verified": false, "name": "Martu", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 199, "tweet_count": 3184, "listed_count": 0}, "id": "902750340654796800"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "raqnery", "verified": false, "name": "Raquel", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1019, "tweet_count": 90951, "listed_count": 7}, "id": "40876523"}, {"username": "DanPereque", "verified": false, "name": "pale shelter", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 259, "tweet_count": 3323, "listed_count": 0}, "id": "107124574"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "IgorRamirezz", "verified": false, "name": "Ig\u00e3o \u264c", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 623, "tweet_count": 12788, "listed_count": 2}, "id": "3028303295"}, {"location": "Brasil", "username": "diniz_biaanca", "verified": false, "name": "Bianca \ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 151, "tweet_count": 17920, "listed_count": 0}, "id": "3675945136"}, {"username": "drinkdorah", "verified": false, "name": "~Dora", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 57, "tweet_count": 36342, "listed_count": 2}, "id": "785644199320313856"}, {"location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "username": "wmv21", "verified": false, "name": "WMV", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "id": "146657761"}, {"username": "tomigiamaco", "verified": false, "name": "Giammaccontracturado \ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 69, "tweet_count": 2453, "listed_count": 0}, "id": "1082888049376325632"}, {"location": "Hogwarts", "username": "Guiduuus", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 Wido \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 480, "tweet_count": 27049, "listed_count": 3}, "id": "560268815"}, {"location": "Mexico", "username": "Mochis41", "verified": false, "name": "Mochis41", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1228, "tweet_count": 27430, "listed_count": 0}, "id": "777867426914447360"}, {"username": "Ivi_atua", "verified": false, "name": "AmasijoDecoroso", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 257, "tweet_count": 6083, "listed_count": 0}, "id": "3315353029"}, {"username": "horadanoticiars", "verified": false, "name": "Hora da not\u00edcia rs", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 20, "tweet_count": 5942, "listed_count": 2}, "id": "1190690243898486786"}, {"location": "Taip\u00e9i, Taiw\u00e1n", "username": "adrilima98", "verified": false, "name": "a \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 467, "tweet_count": 34654, "listed_count": 0}, "id": "385069291"}, {"location": "Hong Kong", "username": "msilva605", "verified": false, "name": "Manoel", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1193, "tweet_count": 68438, "listed_count": 5}, "id": "65841732"}, {"username": "julia4647", "verified": false, "name": "Julia Storaci", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 778, "tweet_count": 54818, "listed_count": 4}, "id": "114019818"}, {"location": "Caracas", "username": "tlopezmelendez", "verified": false, "name": "Te\u00f3dulo L\u00f3pez Mel\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 7240, "following_count": 5978, "tweet_count": 32948, "listed_count": 43}, "id": "3294307516"}, {"location": "ela/dela \u2022 ace", "username": "doieitems", "verified": false, "name": "\ud83d\udd87 \ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude98\ud83d\udd8c", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 778, "tweet_count": 21998, "listed_count": 8}, "id": "3435018220"}, {"username": "detommasi_de", "verified": false, "name": "Claudio de Tommasi", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1171, "tweet_count": 4276, "listed_count": 4}, "id": "729153235"}, {"location": "Helvecia, Santa Fe, Argentina", "username": "Brisavaraldo05", "verified": false, "name": "Brisa\u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 397, "tweet_count": 11335, "listed_count": 0}, "id": "728697267964760071"}, {"location": "Neuqu\u00e9n- Argentina", "username": "FedeeRequee", "verified": false, "name": "Fede", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 846, "tweet_count": 25718, "listed_count": 4}, "id": "188899904"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "Pituuss", "verified": false, "name": "Jazmin", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 170, "tweet_count": 10490, "listed_count": 0}, "id": "192761837"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Isssajoke21", "verified": false, "name": "Isy\u264f", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 184, "tweet_count": 3156, "listed_count": 0}, "id": "1066584142140370945"}, {"username": "tikivardi", "verified": false, "name": "victor vargas d\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 173, "tweet_count": 3219, "listed_count": 0}, "id": "278733258"}, {"location": "Peru", "username": "mlukacs", "verified": false, "name": "Miklos Lukacs", "public_metrics": {"followers_count": 72896, "following_count": 623, "tweet_count": 54706, "listed_count": 198}, "id": "51164459"}, {"location": "Paran\u00e1, Entre R\u00edos ", "username": "Pedroagustinn3", "verified": false, "name": "\u1d18\u1d07\u1d05\u0280\u1d0f \u271d", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 707, "tweet_count": 34248, "listed_count": 2}, "id": "2924667314"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Donnadonatoni11", "verified": false, "name": "Donna", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 92, "tweet_count": 1732, "listed_count": 0}, "id": "1059873157862035458"}, {"username": "_camisosa", "verified": false, "name": "\u1d04\u1d00\u1d0d\u026a \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 829, "tweet_count": 63068, "listed_count": 0}, "id": "184509416"}, {"location": "porte\u00f1olandia", "username": "rosiorosiorosio", "verified": false, "name": "petrunia", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 223, "tweet_count": 18066, "listed_count": 0}, "id": "958422525989486592"}, {"location": "Palmas-TO", "username": "dablieta", "verified": false, "name": "dabliePTa \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 370, "tweet_count": 30603, "listed_count": 12}, "id": "41210944"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "Preqell", "verified": false, "name": "Yasuke", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 537, "tweet_count": 162471, "listed_count": 10}, "id": "78743555"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "portaljgoficial", "verified": false, "name": "Portal JG", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 338, "tweet_count": 11460, "listed_count": 3}, "id": "275527261"}, {"location": "Chiclayo-  Peru", "username": "J03r1ck", "verified": false, "name": "Joel Erick", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 371, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}, "id": "124222551"}, {"username": "ArgosMozart", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"location": "San Justo, Bs. As.", "username": "juaneinacio", "verified": false, "name": "Juan de Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 501, "tweet_count": 11732, "listed_count": 1}, "id": "2160121860"}, {"username": "tamaracarvi", "verified": false, "name": "#LaMafiaSigueAtacando", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 523, "tweet_count": 14675, "listed_count": 0}, "id": "124766370"}, {"location": "Per\u00fa ", "username": "DanielUrresti1", "verified": false, "name": "Daniel Urresti", "public_metrics": {"followers_count": 595310, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "id": "2416088899"}, {"location": "Palmas, Brasil", "username": "geanzitos_", "verified": false, "name": "Geanzito", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 271, "tweet_count": 16621, "listed_count": 0}, "id": "319025726"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "anadellarosa1", "verified": false, "name": "ana della rosa", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 77, "tweet_count": 3300, "listed_count": 0}, "id": "806976240"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "patriciasanto_", "verified": false, "name": "tita \u2740", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 274, "tweet_count": 23033, "listed_count": 0}, "id": "1064965170533941249"}, {"location": "Santo Tom\u00e9, Argentina", "username": "imsand_santi", "verified": false, "name": "santi \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 670, "tweet_count": 11972, "listed_count": 2}, "id": "752537188764622848"}, {"location": "Toro Pujio, C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "UvitaCARP17", "verified": false, "name": "\u271d\ufe0f\ud83d\udc13\ud83d\udd2b\ud83c\udf47", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 186, "tweet_count": 6827, "listed_count": 0}, "id": "3837945509"}, {"username": "jacquicortez5", "verified": false, "name": "Jacqueline \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 2174, "tweet_count": 10626, "listed_count": 0}, "id": "4819247626"}, {"location": "Peru", "username": "PeruPressTv", "verified": false, "name": "Per\u00fa Press", "public_metrics": {"followers_count": 9051, "following_count": 144, "tweet_count": 26168, "listed_count": 41}, "id": "758127937568792576"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "DeboraAndreis", "verified": false, "name": "D\u00e9bora", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 129, "tweet_count": 1583, "listed_count": 0}, "id": "1182355912872386565"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833"}, {"username": "yourdemonx", "verified": false, "name": "agropoc", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 550, "tweet_count": 2795, "listed_count": 0}, "id": "1081214545044144128"}, {"location": ".", "username": "ksgfavs", "verified": false, "name": "mudei de conta", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1980, "tweet_count": 15599, "listed_count": 3}, "id": "1148737775023349760"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Crf__Helen", "verified": false, "name": "Tain\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 481, "tweet_count": 30033, "listed_count": 0}, "id": "1133952852479664128"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "luizg_chrispino", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luiz Gustavo Chrispino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 414, "tweet_count": 26422, "listed_count": 0}, "id": "4783362989"}, {"withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "username": "luciano_hang", "verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 332819, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 268}, "id": "36411489"}, {"username": "converseconsul1", "verified": false, "name": "Ramon Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 663, "tweet_count": 33861, "listed_count": 0}, "id": "2920352957"}, {"location": "Nova igua\u00e7u, Rj, Brasil", "username": "silsil123", "verified": false, "name": "Vlog Silvano Silva", "public_metrics": {"followers_count": 4605, "following_count": 383, "tweet_count": 12952, "listed_count": 14}, "id": "10811382"}, {"location": "Ariquemes, Brasil", "username": "ariquemesonline", "verified": false, "name": "ARIQUEMES ONLINE", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1422, "tweet_count": 111871, "listed_count": 15}, "id": "64190300"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "username": "emrondonia", "verified": false, "name": "EMRONDONIA.COM", "public_metrics": {"followers_count": 3515, "following_count": 3284, "tweet_count": 129322, "listed_count": 34}, "id": "52084139"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "raizalamanna", "verified": false, "name": "Dandara", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 838, "tweet_count": 36712, "listed_count": 0}, "id": "184603890"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil \"Sampa\"", "username": "Rodrigo_vaivai", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1fRodrigo Ribeiro.\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 256, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}, "id": "1671067982"}, {"username": "AdelicoJunior", "verified": false, "name": "adelico Vieira J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 32, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "id": "1195395334354145280"}, {"location": "Vitoria  ES", "username": "__Portuga09", "verified": false, "name": "Carllin P. \ud83e\udd34\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 339, "tweet_count": 5852, "listed_count": 0}, "id": "969981489797582849"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "mariliapepi_", "verified": false, "name": "mari mercedinha \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1121, "tweet_count": 10364, "listed_count": 2}, "id": "1085608814748069888"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "DominaZara", "verified": false, "name": "D\u00f3mina Zara", "public_metrics": {"followers_count": 13209, "following_count": 4340, "tweet_count": 34523, "listed_count": 64}, "id": "246174449"}, {"location": "Espanha", "username": "ortogalenico", "verified": false, "name": "ortoGalenico", "public_metrics": {"followers_count": 6805, "following_count": 57, "tweet_count": 36127, "listed_count": 72}, "id": "2828967669"}, {"location": "Guatemala", "username": "Guatevision_tv", "verified": false, "name": "Guatevisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1172376, "following_count": 42, "tweet_count": 293129, "listed_count": 1815}, "id": "43971175"}, {"location": "mi casa", "username": "YoongurteD", "verified": false, "name": "Mary\u2077\ud83d\udc0b", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1598, "tweet_count": 8999, "listed_count": 0}, "id": "1122244723438247938"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "FrancoCarrasco_", "verified": false, "name": "\u24bb\u24c7\u24b6\u24c3\u24b8\u24c4", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1222, "tweet_count": 42074, "listed_count": 1}, "id": "858496448"}, {"location": "madrid", "username": "nunkentenderan", "verified": false, "name": "miguel", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 907, "tweet_count": 8952, "listed_count": 0}, "id": "1019583148915613696"}, {"username": "mariana__b_", "verified": false, "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 446, "tweet_count": 12737, "listed_count": 0}, "id": "1116277159142797312"}, {"username": "afonsorico10", "verified": false, "name": "rico ~", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 196, "tweet_count": 15289, "listed_count": 1}, "id": "1036396476266700801"}, {"location": "earth", "username": "Morwen00", "verified": false, "name": "Morwen13", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 557, "tweet_count": 27895, "listed_count": 10}, "id": "777242926795595776"}, {"location": "@natacitouofc", "username": "bbcaju", "verified": false, "name": "\u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 177, "tweet_count": 4402, "listed_count": 0}, "id": "1108738952419307520"}, {"location": "por ah\u00ed ", "username": "IraidaLeon", "verified": false, "name": "Iraida \ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 4989, "tweet_count": 265889, "listed_count": 6}, "id": "1189520322564894720"}, {"location": "\ud83c\udf0e", "username": "marianodealba", "verified": true, "name": "Mariano de Alba", "public_metrics": {"followers_count": 73589, "following_count": 7201, "tweet_count": 44604, "listed_count": 566}, "id": "275013329"}, {"location": "Planet Earth", "username": "Seb0039", "verified": false, "name": "Sebastian Taylor Hawkins", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 215, "tweet_count": 9663, "listed_count": 1}, "id": "961757652928946177"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "danymacchi", "verified": false, "name": "DAN13L \uf8ff #ARG #CAI", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2415, "tweet_count": 33903, "listed_count": 5}, "id": "303960991"}, {"location": "El mejor pa\u00eds de Argentina", "username": "OnionDepression", "verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90\ud835\udd7e\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90 \u5909\u7537", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 406, "tweet_count": 26261, "listed_count": 3}, "id": "1083456872030617600"}, {"location": "Brooklyn, NY", "username": "beingant", "verified": false, "name": "Antonio Beingolea", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 479, "tweet_count": 11400, "listed_count": 7}, "id": "232451072"}, {"location": "Lima", "username": "FrancoChamo", "verified": false, "name": "Franco Chamochumbi", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 972, "tweet_count": 7255, "listed_count": 2}, "id": "101103897"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "garciafaustog", "verified": false, "name": "Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 150, "tweet_count": 3874, "listed_count": 0}, "id": "357127265"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "stefaniLorrani_", "verified": false, "name": "Looh\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 231, "tweet_count": 13416, "listed_count": 0}, "id": "928334338776883206"}, {"location": "Huelva, Spain", "username": "traketeo_", "verified": false, "name": "\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 150, "tweet_count": 25140, "listed_count": 2}, "id": "2725198492"}, {"location": "En un Mundo de Letras.", "username": "letrasyfrases15", "verified": false, "name": "Letras Para Todos \u00ae\u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 12182, "following_count": 1901, "tweet_count": 207039, "listed_count": 110}, "id": "3135245123"}, {"location": "Un Lugar en Mi MundO", "username": "lolamentaras_", "verified": false, "name": "Lola Bracco\u00ae\u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 16037, "following_count": 2441, "tweet_count": 130599, "listed_count": 114}, "id": "2802414206"}, {"location": "Imperatriz, MA", "username": "emirrib", "verified": false, "name": "emilly marru\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 198, "tweet_count": 8566, "listed_count": 0}, "id": "1090821573022486529"}, {"username": "mis3yyo", "verified": false, "name": "may \u2640\ufe0f\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c Radfem", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 372, "tweet_count": 188412, "listed_count": 21}, "id": "1013748373"}, {"username": "lucy_vigil", "verified": false, "name": "Lucy Vigil", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 981, "tweet_count": 138107, "listed_count": 0}, "id": "834196553942310912"}, {"location": "Miami, FL", "username": "elcitizen", "verified": true, "name": "Leopoldo Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 2900177, "following_count": 1957, "tweet_count": 44080, "listed_count": 6714}, "id": "84725346"}, {"username": "fvuillermin1", "verified": false, "name": "frannnche\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 211, "tweet_count": 3422, "listed_count": 0}, "id": "1129180151768657920"}, {"location": "\u7344\u9580\u7586", "username": "sailorhima", "verified": false, "name": "\u22c6\u02f3\u02da \ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd2a\ud835\udd1e \ud80c\udda9\ud83d\udf01\ud80c\uddaa", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 218, "tweet_count": 109890, "listed_count": 7}, "id": "395974511"}, {"location": "En los merenderos del 24", "username": "Hi_Im_Vrola", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f S\u1d18\u1d0f\u1d0f\u1d0b\u028f V\u0280\u1d0f\u029f\u1d00 \ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 552, "tweet_count": 90767, "listed_count": 0}, "id": "873663643535241216"}, {"location": "Oncativo- Cba.", "username": "DevoSanchez_", "verified": false, "name": "Devora \u029a\u00ef\u025e", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 1125, "tweet_count": 41517, "listed_count": 2}, "id": "364970569"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "alferdez", "verified": true, "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2259470, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "id": "149991703"}, {"location": "Chromatica", "username": "Fresqui_", "verified": false, "name": "David Mayfair \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 581, "tweet_count": 22487, "listed_count": 5}, "id": "358093277"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "EmilianoAraven3", "verified": false, "name": "Parry", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 408, "tweet_count": 1643, "listed_count": 0}, "id": "1188481584808255490"}, {"location": "Rohan - Middle Earth", "username": "AnneInRohan", "verified": false, "name": "Ana \ud83c\udf84", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 900, "tweet_count": 37752, "listed_count": 4}, "id": "1115226995200229376"}, {"location": "Flamengo, Rio de Janeiro", "username": "lc_Monteiro08", "verified": false, "name": "Lucas Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 2616, "tweet_count": 37297, "listed_count": 0}, "id": "962500367161483265"}, {"location": "Casa Verde, S\u00e3o Paulo", "username": "phsoousaa", "verified": false, "name": "Raphael \u201cCURRY\u201d 4x Campe\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 412, "tweet_count": 23949, "listed_count": 0}, "id": "964171903270342657"}, {"username": "Elvira71489583", "verified": false, "name": "Elvira", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 225, "tweet_count": 2062, "listed_count": 0}, "id": "1091175932214140929"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "hurgamemoriaPE", "verified": false, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "id": "3309347867"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, SLP.", "username": "AntenaSanLuis", "verified": false, "name": "Antena San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 120392, "following_count": 16406, "tweet_count": 285731, "listed_count": 422}, "id": "184827671"}, {"location": "chal\u00e9 7\ud83c\udf1e 19y", "username": "cartoongrlove", "verified": false, "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25\u2b50\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 3171, "following_count": 4476, "tweet_count": 99113, "listed_count": 11}, "id": "522301216"}, {"username": "Xmazzei", "verified": false, "name": "(x+6)", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 2053, "tweet_count": 7734, "listed_count": 0}, "id": "62682504"}, {"username": "SPEART0MBOY", "verified": false, "name": "otra vez kpoper \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 7, "tweet_count": 35019, "listed_count": 1}, "id": "929061372280926208"}, {"location": "\ud83d\udccdBarcelona, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "nunu_lr", "verified": false, "name": ";; n u n u\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 236, "tweet_count": 6480, "listed_count": 2}, "id": "2972132787"}, {"username": "Notiziedi_it", "verified": false, "name": "Notiziedi", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "id": "1118432292131753984"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "bmnatx_", "verified": false, "name": "\u1971st\u1971\u1963\u1972r \u2728\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 935, "tweet_count": 27445, "listed_count": 0}, "id": "3114995836"}, {"location": "En el castillo de aaargghh...", "username": "Al__Krueger", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 Living Dead Superspooky Al Krueger \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 387, "tweet_count": 55116, "listed_count": 16}, "id": "2858830408"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "JuanitoNer2", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 Juan de los Muertos \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 594, "tweet_count": 56069, "listed_count": 14}, "id": "255035281"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "almeidacm3", "verified": false, "name": "Claudio Almeida ", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 56, "tweet_count": 130196, "listed_count": 0}, "id": "2778765463"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "dudaferrrr", "verified": false, "name": "du", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 238, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}, "id": "801931952941125632"}, {"username": "choudsbr", "verified": false, "name": "chouds", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 2211, "tweet_count": 7260, "listed_count": 0}, "id": "2957262095"}, {"location": "Brasil", "username": "UOLNoticias", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4669606, "following_count": 151, "tweet_count": 565974, "listed_count": 7113}, "id": "14594698"}, {"location": "Garagem", "username": "GabineteDoSodio", "verified": false, "name": "Gabinete do S\u00f3dio", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 899, "tweet_count": 38226, "listed_count": 4}, "id": "74981710"}, {"location": "Aqu\u00ed", "username": "AleixRB", "verified": false, "name": "Aleix", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 322, "tweet_count": 18403, "listed_count": 3}, "id": "848145295"}, {"location": "Xandalunya", "username": "ayen_de_3", "verified": false, "name": "ayen", "public_metrics": {"followers_count": 4385, "following_count": 254, "tweet_count": 98639, "listed_count": 37}, "id": "2226503617"}, {"username": "mariaelisafont", "verified": false, "name": "Maria Elisa Fontana", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 472, "tweet_count": 1455, "listed_count": 0}, "id": "36207241"}, {"location": "Curitiba - Brasil", "username": "ClaudiaWasilews", "verified": false, "name": "Claudia Wasilewski", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 738, "tweet_count": 39790, "listed_count": 32}, "id": "70826135"}, {"location": "ROMA", "username": "contribuenti", "verified": false, "name": "Confedercontribuenti", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1651, "tweet_count": 93750, "listed_count": 23}, "id": "18863361"}, {"location": "Bolivia", "username": "ExitoNoticias", "verified": false, "name": "\u00c9xito Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 916, "tweet_count": 80892, "listed_count": 49}, "id": "728703034751111168"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "arlraissa", "verified": false, "name": "Rai", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 188, "tweet_count": 13672, "listed_count": 0}, "id": "865945376003690498"}, {"location": "Chile", "username": "ChilePsico", "verified": false, "name": "Psico Global Chile", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 2623, "tweet_count": 944, "listed_count": 4}, "id": "1187413305947754496"}, {"location": "Espanha", "username": "FGhelboe", "verified": false, "name": "El de los nombres raros", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1557, "tweet_count": 7486, "listed_count": 0}, "id": "307033231"}, {"username": "nicoleabreux", "verified": false, "name": "Nicole \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 206, "tweet_count": 20531, "listed_count": 0}, "id": "766803353342992384"}, {"location": "Errejota", "username": "WerneckBlack", "verified": false, "name": "\ud835\udc16\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud835\udd6d\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 1759, "tweet_count": 29325, "listed_count": 0}, "id": "718807652"}, {"location": "Brasil", "username": "aasantos61", "verified": false, "name": "Ad\u00e3o Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1670, "tweet_count": 60054, "listed_count": 0}, "id": "864998892856856576"}, {"location": "z\u00fcrich, switzerland", "username": "ysaraflores", "verified": false, "name": "sara \u22ac", "public_metrics": {"followers_count": 3695, "following_count": 756, "tweet_count": 93399, "listed_count": 10}, "id": "2491757446"}, {"username": "brunoricciardo", "verified": false, "name": "bruno", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 2486, "tweet_count": 60213, "listed_count": 3}, "id": "2583308632"}, {"username": "carisimolider", "verified": false, "name": "Money for Nothing", "public_metrics": {"followers_count": 12323, "following_count": 11788, "tweet_count": 250434, "listed_count": 82}, "id": "3030988839"}, {"location": "Entre Madrid y MiCoru\u00f1ita", "username": "erraticorunhes", "verified": false, "name": "Errati \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 9739, "following_count": 1275, "tweet_count": 64847, "listed_count": 67}, "id": "3243468971"}, {"username": "CatarinaEfraim", "verified": false, "name": "Lula Presidente - 30/10/2022", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1269, "tweet_count": 853, "listed_count": 0}, "id": "1135532333531107330"}, {"location": "Grand Line", "username": "sebastiacuenca", "verified": false, "name": "Planta \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 640, "tweet_count": 38260, "listed_count": 2}, "id": "962043967"}, {"username": "romeritoaquino", "verified": false, "name": "Romerito Aquino", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 2551, "tweet_count": 35041, "listed_count": 14}, "id": "65057420"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "username": "Kevenferreira66", "verified": false, "name": "Keven\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 4198, "following_count": 3039, "tweet_count": 4537, "listed_count": 1}, "id": "1184860716572069893"}, {"location": "Galvez, Santa Fe, Argentina.", "username": "MaxiWerner13", "verified": false, "name": "Maxi Werner", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 471, "tweet_count": 19656, "listed_count": 0}, "id": "1475386904"}, {"location": "Ser\u00e1 que eu t\u00f4 em alagoinha?", "username": "Sayuk0", "verified": false, "name": "Sayuk0 ENCOMENDAS ABERTAS\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 3846, "following_count": 1886, "tweet_count": 9246, "listed_count": 35}, "id": "1099725225380511744"}, {"username": "Inkysd", "verified": false, "name": "Ink", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1218, "tweet_count": 5379, "listed_count": 17}, "id": "1103047661035372546"}, {"location": "Santa Luzia, Brasil", "username": "Neuber1979", "verified": false, "name": "TODOS CONTRA CANIBALSONARO", "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 3983, "tweet_count": 42368, "listed_count": 3}, "id": "2927455102"}, {"location": "Venezuela", "username": "YSVenezolano", "verified": false, "name": "Yo Soy Venezolano", "public_metrics": {"followers_count": 31155, "following_count": 11868, "tweet_count": 321826, "listed_count": 94}, "id": "1355992226"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "Srtamica_", "verified": false, "name": "Mica Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 321, "tweet_count": 21693, "listed_count": 1}, "id": "102466890"}, {"username": "kostichmtamara", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Tamara", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 365, "tweet_count": 6319, "listed_count": 1}, "id": "890329724639162369"}, {"username": "VirginiaPetrus1", "verified": false, "name": "Virginia Petrus", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 196, "tweet_count": 5088, "listed_count": 1}, "id": "817439732485488640"}, {"location": "Manaus", "username": "marcos_vincii", "verified": false, "name": "Marcos \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 766, "tweet_count": 60832, "listed_count": 1}, "id": "2472986442"}, {"location": "Brasil", "username": "greciaparabrs", "verified": false, "name": "Gr\u00e9cia para Brasileiros", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 54, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}, "id": "1108200708044701697"}, {"location": "Cust\u00f3dia - PE", "username": "isabellysantose", "verified": false, "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 297, "tweet_count": 17157, "listed_count": 0}, "id": "1905197276"}, {"location": "Escada, Pernambuco.", "username": "camilitre_", "verified": false, "name": "a patroa", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 186, "tweet_count": 13302, "listed_count": 0}, "id": "2261248222"}, {"location": "Compton, CA", "username": "brunobrunobrun0", "verified": false, "name": "bart TJS", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 118, "tweet_count": 8822, "listed_count": 0}, "id": "926892247626461184"}, {"location": "Coimbra, Portugal", "username": "Uracilo99", "verified": false, "name": "Docas", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 68, "tweet_count": 19497, "listed_count": 0}, "id": "4419927436"}, {"location": "Belford Roxo, Rio de Janeiro", "username": "l3soldado", "verified": false, "name": "L\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1343, "tweet_count": 19905, "listed_count": 1}, "id": "816308476926427136"}, {"location": "Rio Grande do Sul", "username": "_DuardoRT", "verified": false, "name": "Duardin", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 452, "tweet_count": 4829, "listed_count": 0}, "id": "1183150339735900160"}, {"username": "carlinnotfound", "verified": false, "name": "\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 258, "tweet_count": 22989, "listed_count": 0}, "id": "1144769872825638912"}, {"username": "anysbaddie", "verified": false, "name": "raquel", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 471, "tweet_count": 62672, "listed_count": 11}, "id": "1199715690959310848"}, {"location": "2.646,5 km", "username": "yujingatinha", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 232, "tweet_count": 27594, "listed_count": 8}, "id": "1069955007141855233"}, {"location": "%:...desde a cria\u00e7\u00e3o do univer", "username": "jhgraphic", "verified": false, "name": "Ana\u2077 \ud83d\udcd6: FBAA\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 3933, "tweet_count": 28833, "listed_count": 3}, "id": "847057513493221376"}, {"location": "Av. Pedro Coronel No. 56 Zac", "username": "televisazac", "verified": false, "name": "Televisa Zacatecas", "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 128, "tweet_count": 37990, "listed_count": 34}, "id": "143107874"}, {"location": "Camp, Yuc, QRoo", "username": "LaJornadaMaya", "verified": true, "name": "La Jornada Maya", "public_metrics": {"followers_count": 20647, "following_count": 1614, "tweet_count": 162267, "listed_count": 264}, "id": "2749764192"}, {"username": "maria_palamini", "verified": false, "name": "Maria Grazia Palamini", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 166, "tweet_count": 20388, "listed_count": 0}, "id": "1184856664303910913"}, {"username": "dioignorante", "verified": false, "name": "Amore o Venere", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 0, "tweet_count": 26696, "listed_count": 1}, "id": "497996910"}, {"location": "Guatemala", "username": "deleonmanuel82", "verified": false, "name": "Many \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 2416, "tweet_count": 16831, "listed_count": 1}, "id": "2801271739"}, {"username": "medblasto", "verified": false, "name": "Repaso Medicina", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 94, "tweet_count": 467, "listed_count": 1}, "id": "1150580341381292032"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Ana_luiza286", "verified": false, "name": "Ana Luiza \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 536, "tweet_count": 4256, "listed_count": 0}, "id": "869011716050386944"}, {"location": "La Romana, Dominican Republic.", "username": "DivannaCarlos", "verified": false, "name": "Carlos Divanna", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3665, "tweet_count": 35419, "listed_count": 4}, "id": "896040668681953280"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "etorres_reynoso", "verified": false, "name": "Edgar Torres Reynoso", "public_metrics": {"followers_count": 9419, "following_count": 1893, "tweet_count": 27470, "listed_count": 0}, "id": "124054711"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Garc\u00eda"}, {"start": 246, "end": 258, "tag": "DelCastillo"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 247, "end": 257, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vNpzYbtA8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1204433642476515328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNpzYbtA8Z", "media_key": "7_1204433493951991808"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:12:12.000Z", "lang": "es", "text": "El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a conmutar penas e indultar a delincuentes y narcotraficantes\n\nSiempre supimos q era mentira y los audios revelan q tambi\u00e9n #DelCastillo estab recontra metido https://t.co/vNpzYbtA8Z", "edit_history_tweet_ids": ["1204433642476515328"], "id": "1204433642476515328", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 7, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "author_id": "771351819171790848"}, {"created_at": "2019-12-10T08:47:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Ser expulso de um partido por apoiar o presidente Bolsonaro \u00e9 para mim motivo de orgulho. @mariocovasneto ficou com medo de eu ser candidato \u00e0 prefeito de S\u00e3o Paulo e me expulsou, pois colocou o Podemos a reboque dos interesses de seu parente @brunocovas", "edit_history_tweet_ids": ["1204321691809259520"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.7312, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.6445, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 105, "username": "mariocovasneto", "id": "386133491"}, {"start": 243, "end": 254, "username": "brunocovas", "id": "18048666"}]}, "id": "1204321691809259520", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 1062, "like_count": 7435, "quote_count": 94}, "author_id": "35805725"}, {"created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "id": "1203645083653947392", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "author_id": "2401917402"}, {"created_at": "2019-12-10T17:07:02.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/v0qdb8pJNJ", "edit_history_tweet_ids": ["1204447444446121986"], "id": "1204447444446121986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "3379532555", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/v0qdb8pJNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/aymeutt/status/1204446712900804618", "display_url": "twitter.com/aymeutt/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T04:31:48.000Z", "lang": "es", "text": "Cateriano: El gobierno de Alan Garc\u00eda trabaj\u00f3 para beneficiar al narcotr\u00e1fico https://t.co/TQYaTImdwe v\u00eda @noticiAmerica", "edit_history_tweet_ids": ["1204257382924197888"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/TQYaTImdwe", "expanded_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/cateriano-gobierno-alan-garcia-se-puso-al-servicio-narcotrafico-n399060", "display_url": "americatv.com.pe/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/cateriano-gobierno-alan-garcia-se-puso-al-servicio-narcotrafico-n399060"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 120, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "id": "1204257382924197888", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 47, "like_count": 1163, "quote_count": 11}, "author_id": "1975354388"}, {"created_at": "2019-12-08T01:41:50.000Z", "lang": "es", "text": "En el apremio suicida\ntanto pude y no hice,\nimpenetrable,\nindestructible,\ninicial trama de la vida,\ndesde el abismo\nascender el acantilado\nhacia la cima\ny en el azul\nde mi propio esfuerzo,\nla batalladora aventura\nde timidez y miedo. https://t.co/WycKZDl7P2", "edit_history_tweet_ids": ["1203489830543474688"], "id": "1203489830543474688", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "208727225", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/WycKZDl7P2", "expanded_url": "https://twitter.com/RODMONTIVE/status/1203489830543474688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WycKZDl7P2", "media_key": "3_1203489822662418433"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z", "lang": "es", "text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"], "id": "1203845128567181313", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}, "author_id": "347524111"}, {"created_at": "2019-12-10T17:51:44.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/m72LOf4OhT", "edit_history_tweet_ids": ["1204458693301022720"], "id": "1204458693301022720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "1127962354900242432", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/m72LOf4OhT", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizaPeeh/status/1204427320825659393", "display_url": "twitter.com/LuizaPeeh/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "FraseDelD\u00eda"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 211, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Milton Friedman"}]}, "created_at": "2019-12-10T17:34:02.000Z", "lang": "es", "text": "\u270f\ufe0f #FraseDelD\u00eda--\"Con algunas excepciones,  los empresarios est\u00e1n a favor del libre mercado, pero se oponen cuando se trata de su propio negocio.-  \"El impulso suicida de la comunidad empresarial\" Milton Friedman.", "edit_history_tweet_ids": ["1204454235267567616"], "id": "1204454235267567616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1035617932934623235"}, {"created_at": "2019-12-10T17:09:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Seria t\u00e3o legal se as investiga\u00e7\u00f5es sobre quem tocou fogo em Alter do Ch\u00e3o e quem matou as lideran\u00e7as Guajajara tivessem a mesma velocidade de vazamento de informa\u00e7\u00f5es que tem a Lava Jato...", "edit_history_tweet_ids": ["1204447940904964096"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "Alter do Ch\u00e3o"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.3924, "type": "Other", "normalized_text": "Guajajara"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.7268, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "id": "1204447940904964096", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "918360203032227840"}, {"created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "lang": "es", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "id": "1203302976489689090", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600"}, {"created_at": "2019-12-09T17:43:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/rK6u09eJfF", "edit_history_tweet_ids": ["1204094343038066688"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rK6u09eJfF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pxmorena157/status/1204094343038066688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK6u09eJfF", "media_key": "3_1204094339338645506"}]}, "id": "1204094343038066688", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 6}, "author_id": "1154863097405984768"}, {"created_at": "2019-12-10T16:58:10.000Z", "lang": "es", "text": "@aalleexx81 Con ese comentario quer\u00eda defender el PvP porque al estar ligado con PvE hace el juego m\u00e1s dif\u00edcil de balancear.", "edit_history_tweet_ids": ["1204445211637796866"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6322, "type": "Organization", "normalized_text": "PvP"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7812, "type": "Organization", "normalized_text": "PvE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aalleexx81", "id": "204951827"}]}, "in_reply_to_user_id": "204951827", "id": "1204445211637796866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2872185185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204435762328014849"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:59:44.000Z", "lang": "es", "text": "en cuanto dicen que alberto se \"suicida\"? para mi en un mes xd", "edit_history_tweet_ids": ["1204415408243003393"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6267, "type": "Other", "normalized_text": "alberto"}]}, "id": "1204415408243003393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1014003720370245632"}, {"created_at": "2019-12-10T17:36:39.000Z", "lang": "qam", "text": "@eofilipe002 ?", "edit_history_tweet_ids": ["1204454895711137792"], "in_reply_to_user_id": "703714924443340800", "id": "1204454895711137792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088609511672373248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204410875290906624"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:43:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@MiguelPereiraze @biaaacostaa le outra vez o que disseste e pode ser que entendas", "edit_history_tweet_ids": ["1204456585206124547"], "in_reply_to_user_id": "1552587206", "id": "1204456585206124547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1000379731173396481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204455913496698887"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MiguelPereiraze", "id": "1552587206"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "biaaacostaa", "id": "723847452839825408"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:58:45.000Z", "lang": "es", "text": "Realmente, darme esta misi\u00f3n a m\u00ed con la suerte que tengo es un poco suicida... https://t.co/tXjPkNjDyu", "edit_history_tweet_ids": ["1204445358715215872"], "id": "1204445358715215872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3480101367", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204441947429060609"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/tXjPkNjDyu", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeinWesteros/status/1204441947429060609", "display_url": "twitter.com/MadeinWesteros\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:34:15.000Z", "lang": "es", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda \nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1204408994820788224"], "id": "1204408994820788224", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3116810705"}, {"created_at": "2019-12-10T09:35:57.000Z", "lang": "es", "text": "La religi\u00f3n no condena solamente, en Werther, al suicida, sino tambi\u00e9n, quiz\u00e1s, al enamorado, al ut\u00f3pico, al desclasado, a aquel que no est\u00e1 \u00abreligado\u00bb sino a s\u00ed mismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204333924467523584"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4488, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "id": "1204333924467523584", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1142148166260858881"}, {"created_at": "2019-12-10T12:30:09.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida el autor del tiroteo que caus\u00f3 seis muertos en un hospital checo https://t.co/UxXqJJ9kGb", "edit_history_tweet_ids": ["1204377763492311040"], "id": "1204377763492311040", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "95217117", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UxXqJJ9kGb", "expanded_url": "http://ow.ly/xgIW30q0zMx", "display_url": "ow.ly/xgIW30q0zMx"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T14:58:20.000Z", "lang": "es", "text": "@Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u00edan a un sicario a robar pruebas; 4) se suicida el testigo principal; 5) dictan sentencia y no se cumple (PP=banda criminal y nadie va a la c\u00e1rcel)", "edit_history_tweet_ids": ["1204052664964792321"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.8241, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}]}, "in_reply_to_user_id": "275938934", "id": "1204052664964792321", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "255223340", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203806229216288773"}]}, {"created_at": "2016-09-23T02:32:01.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 cojones se llevan a C3PO a la misi\u00f3n suicida? https://t.co/VEJZpEZAgK", "edit_history_tweet_ids": ["779146269084282880"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4686, "type": "Organization", "normalized_text": "C3PO"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VEJZpEZAgK", "expanded_url": "https://twitter.com/aburrido354/status/779146269084282880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VEJZpEZAgK", "media_key": "3_779146228357627904"}]}, "in_reply_to_user_id": "234794659", "id": "779146269084282880", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "234794659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "779145973541076992"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:22:50.000Z", "lang": "es", "text": "@MarielSnchezPa1 @Wellburn123 @PerdidoPixel Lo decia con ironia, aunque no es una cosa para tomarmelo a broma, pues por desgracia, afecta a muchas criaturas", "edit_history_tweet_ids": ["1204451420143063041"], "in_reply_to_user_id": "1199016088291422208", "id": "1204451420143063041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1565965952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204442977285935104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarielSnchezPa1", "id": "1199016088291422208"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Wellburn123", "id": "3122772321"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "PerdidoPixel", "id": "1175365466719760387"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:38:47.000Z", "lang": "es", "text": "Quiero desaparecer para siempre", "edit_history_tweet_ids": ["1204455431336280066"], "id": "1204455431336280066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "881628522451750914"}, {"created_at": "2019-12-10T15:32:09.000Z", "lang": "ca", "text": "Un grup de 25 professionals d\u2019Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria i del @SAMU061IB  de Menorca es formen avui en el maneig de la conducta su\u00efcida combinant teoria, a c\u00e0rrec de la psiquiatra Claire Teijeira, amb la t\u00e8cnica de la simulaci\u00f3. Una acci\u00f3 organitzada per l\u2019Observatori del Suicidi @ibsalut https://t.co/RJz2JfA9eA", "edit_history_tweet_ids": ["1204423565564665856"], "id": "1204423565564665856", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2803587403", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RJz2JfA9eA", "expanded_url": "https://twitter.com/asmen_ibsalut/status/1204423565564665856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJz2JfA9eA", "media_key": "3_1204423557352169477"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RJz2JfA9eA", "expanded_url": "https://twitter.com/asmen_ibsalut/status/1204423565564665856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJz2JfA9eA", "media_key": "3_1204423557259972608"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 63, "username": "SAMU061IB", "id": "740441152151773184"}, {"start": 272, "end": 280, "username": "ibsalut", "id": "608023546"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:38:01.000Z", "lang": "es", "text": "@bo_chini @LuloNINN Como van a ayunar y entrenar un dia que hacen 35 grados. Son pelotudos????", "edit_history_tweet_ids": ["1204455238016667648"], "in_reply_to_user_id": "956149491006103554", "id": "1204455238016667648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "124642423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204454919996157953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bo_chini", "id": "956149491006103554"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "LuloNINN", "id": "68503557"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T17:37:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@_right_wing @marianascp9 E o livres est\u00e1  entre aspas porque h\u00e1  tantas  coisas a interferir nessa liberdade  que chega a um ponto em  que essa liberdade \u00e9  minima. E se puseres essas pessoas numa cadeia se tivesses um sistema em que psic\u00f3logos  tentariam ajudar essas pessoas podiam melhorar.", "edit_history_tweet_ids": ["1204455100221206529"], "in_reply_to_user_id": "2843692919", "id": "1204455100221206529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843692919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204454678832001025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "marianascp9", "id": "1160842825"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T03:07:14.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim \nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: olha pra mim n\u00e9 \nse popularizou: sim??\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/eZOQfwAxNf", "edit_history_tweet_ids": ["1204236100446904320"], "id": "1204236100446904320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "4830749835", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204156852440895488"}], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/eZOQfwAxNf", "expanded_url": "https://twitter.com/toindob2/status/1204156852440895488", "display_url": "twitter.com/toindob2/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:28:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Afinal Juice se suicidou n\u00e9? Quem n preferia morrer do q ir dentro \ud83d\ude45\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "edit_history_tweet_ids": ["1204422711549812736"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}]}, "id": "1204422711549812736", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "author_id": "2159462389"}, {"created_at": "2019-12-10T15:06:38.000Z", "lang": "es", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez se muere ahogado o se suicida de 3 disparos en la cabeza? Que intriga", "edit_history_tweet_ids": ["1204417143472680966"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1204417143472680966", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "489606765"}, {"created_at": "2019-12-10T17:06:00.000Z", "lang": "es", "text": "So\u00f1e q cerraba el indio", "edit_history_tweet_ids": ["1204447184260861953"], "id": "1204447184260861953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889581229"}, {"created_at": "2019-12-10T17:35:11.000Z", "lang": "pt", "text": "vou come\u00e7ar a concordar com @PuckBrasil1 e achar que o jim cometeu um assassinato https://t.co/RHvLDOCinz", "edit_history_tweet_ids": ["1204454528210345984"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "jim"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/RHvLDOCinz", "expanded_url": "https://twitter.com/CallieCaplan/status/1204453879452250112", "display_url": "twitter.com/CallieCaplan/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "PuckBrasil1", "id": "1533057504"}]}, "id": "1204454528210345984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1001192385194414080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204453879452250112"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:25:23.000Z", "lang": "es", "text": "Voy a extra\u00f1ar la incomodidad que me genera ver al alien que maneja a Michetti hacer un esfuerzo estremecedor para que no se note que no tiene ni idea de c\u00f3mo se usa ese droide antig\u00fco en el que lo mandaron a la Tierra a cometer una misi\u00f3n suicida que ya olvid\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1204406763757264897"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Michetti"}]}, "id": "1204406763757264897", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "918204296570777602"}, {"created_at": "2019-12-10T11:24:06.000Z", "lang": "es", "text": "Ya entreg\u00f3 las pruebas Atala?\n\nD\u00eda 223", "edit_history_tweet_ids": ["1204361140496687105"], "id": "1204361140496687105", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "author_id": "97840455"}, {"created_at": "2019-12-10T17:33:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@RicardoFanArts1 Obg, Salve pro Jorge", "edit_history_tweet_ids": ["1204454201113415683"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6742, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RicardoFanArts1", "id": "1046047877481603077"}]}, "in_reply_to_user_id": "1046047877481603077", "id": "1204454201113415683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1167103659399884802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204454088454426624"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:16:00.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre asesina a 6 personas en hospital checo y se suicida https://t.co/rTsPnC8NLJ https://t.co/AEVv0Xf7JW", "edit_history_tweet_ids": ["1204449698989432833"], "id": "1204449698989432833", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "24969337", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/rTsPnC8NLJ", "expanded_url": "https://mile.io/2LEh79q", "display_url": "mile.io/2LEh79q"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/AEVv0Xf7JW", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1204449698989432833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AEVv0Xf7JW", "media_key": "3_1204448983214628864"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T18:49:13.000Z", "lang": "es", "text": "Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles de regulaciones absurdas y una legislaci\u00f3n laboral que transforma en suicida al que toma un trabajador Mir\u00e1 y difundi  https://t.co/TZHoVdlRo2", "edit_history_tweet_ids": ["1204110769924784129"], "id": "1204110769924784129", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 9, "like_count": 431, "quote_count": 4}, "author_id": "309812848", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TZHoVdlRo2", "expanded_url": "https://youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "display_url": "youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dT3sXzQo_Uw&feature=youtu.be"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T03:55:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala. Deus tira pra dar o dobro @Mcrickoficial", "edit_history_tweet_ids": ["1204248191622926336"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.367, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}, {"start": 211, "end": 225, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "in_reply_to_user_id": "3597865036", "id": "1204248191622926336", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 185, "quote_count": 4}, "author_id": "1196649092446924800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204246829778513920"}]}, {"created_at": "2019-12-10T17:31:25.000Z", "lang": "es", "text": "No soy un suicida, soy un \u00e1ngel que quiere volver a casa\n\nSticker by: @BlackbirdLu", "edit_history_tweet_ids": ["1204453580155043841"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4158, "type": "Other", "normalized_text": "Sticker"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 82, "username": "BlackbirdLu", "id": "490514814"}]}, "id": "1204453580155043841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1436869382"}, {"created_at": "2019-12-06T17:46:32.000Z", "lang": "es", "text": "Ministro @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM reconoce que Mart\u00edn Vizcarra conoc\u00eda la necesidad del desembolso de 41\u2019 millones de soles.\nDice estar dispuesto a renunciar.\nEs imperioso que renuncie al Ministerio para facilitar la investigaci\u00f3n que demanda la opini\u00f3n p\u00fablica. https://t.co/SvYYeuBu1K", "edit_history_tweet_ids": ["1203007831802298369"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/SvYYeuBu1K", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1203007831802298369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SvYYeuBu1K", "media_key": "3_1203007821920587776"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}]}, "id": "1203007831802298369", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 175, "like_count": 322, "quote_count": 20}, "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-12-10T16:36:57.000Z", "lang": "es", "text": "En cuanto tiempo dicen q se suicida Albertito y asume la Cristi aber hagan sus apuestas https://t.co/Zd56w7ILc2", "edit_history_tweet_ids": ["1204439873299591169"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Zd56w7ILc2", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1204415983789568005", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "id": "1204439873299591169", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "2565318722", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204415983789568005"}]}, {"created_at": "2019-12-10T03:59:39.000Z", "lang": "es", "text": "Nuestra empat\u00eda y apoyo tienen que estar con quienes lo merecen: los que se esforzaron a conciencia estos \u00faltimos 4 a\u00f1os, los que hicieron lo que hab\u00eda que hacer, los que ser\u00e1n v\u00edctimas de la indignidad cretina y el purismo c\u00f3modo y suicida del 59%.\n\u00bfEse 59%? Vai a fare in culo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204249291985960960"], "in_reply_to_user_id": "1380422640", "id": "1204249291985960960", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "author_id": "1380422640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204247475885944832"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:25:55.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cEl violador eres t\u00fa\u201d Realmente no logro comprender c\u00f3mo puede haber colegios, calles etc que lleven el nombre de Pablo Neruda, un violador! @Senado_Chile @sebastianpinera espero que lo que se hizo con el parque y estatua del padre Poblete se repita con Pablo Neruda.", "edit_history_tweet_ids": ["1204376695509262336"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Neruda"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.3431, "type": "Other", "normalized_text": "Poblete"}, {"start": 254, "end": 265, "probability": 0.7258, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Neruda"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 154, "username": "Senado_Chile", "id": "418660662"}, {"start": 155, "end": 171, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "id": "1204376695509262336", "public_metrics": {"retweet_count": 971, "reply_count": 124, "like_count": 1989, "quote_count": 42}, "author_id": "104304391"}, {"created_at": "2019-12-10T17:26:58.000Z", "lang": "es", "text": "@Victor_LaPlata @Mildred_DelRio En realidad toda esa gente tiene que ver porque son complices ya que saben que es obligado y saben que es un golpeador. No se deben sentir incomodados, sino ofendidos por el accionar del tipo. Segundo: si a una chica secuestrada el secuestrador la lleva a una fiesta", "edit_history_tweet_ids": ["1204452457843167233"], "in_reply_to_user_id": "3028567905", "id": "1204452457843167233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257054983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204438728715968513"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:52:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@Mccfava @deisafelix @faccio_matheus @folha velha doida", "edit_history_tweet_ids": ["1204443857460637697"], "in_reply_to_user_id": "1144205843585519616", "id": "1204443857460637697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23131419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204433034591789057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mccfava", "id": "1144205843585519616"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "deisafelix", "id": "167196143"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "faccio_matheus", "id": "39249414"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "folha", "id": "14594813"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:47:11.000Z", "lang": "pt", "text": "A ativista @GretaThunberg colocou na sua bio \u201cPirralha\u201d em resposta as cr\u00edticas do Jair https://t.co/dcvuVUMWLU", "edit_history_tweet_ids": ["1204412248279531520"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "Pirralha"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6087, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/dcvuVUMWLU", "expanded_url": "https://twitter.com/gramich/status/1204412248279531520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dcvuVUMWLU", "media_key": "3_1204412226691457026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}]}, "id": "1204412248279531520", "public_metrics": {"retweet_count": 826, "reply_count": 56, "like_count": 4372, "quote_count": 243}, "author_id": "100554945"}, {"created_at": "2019-12-09T17:08:29.000Z", "lang": "ca", "text": "Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes  d\u2019immigraci\u00f3 de les m\u00e9s altes del m\u00f3n,combinades amb una natalitat de les m\u00e9s baixes i una fugida de professionals  qualificats, que ensems s\u00f3n substitu\u00efts(...)", "edit_history_tweet_ids": ["1204085420142813190"], "id": "1204085420142813190", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "962381587"}, {"created_at": "2019-12-10T17:03:18.000Z", "lang": "es", "text": "@VaneOblitas1 @KeikoFujimori Ud. deber\u00eda preocuparse que Odebrecht devuelva los miles de millones que nos rob\u00f3 a todos los peruanos y NI UNO PRESO NI EMBARGADO ESO LE GUSTA ?A MI ME DUELE QUE NOS HUMILLEN.", "edit_history_tweet_ids": ["1204446500908126214"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.5931, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "in_reply_to_user_id": "1080262798104502272", "id": "1204446500908126214", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2370434647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204242213447880704"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:08:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse v\u00eddeo \u00e9 uma aula de que, em algumas vezes, da pra cravar que o filme \u00e9 ruim. Ator canastra sem carisma (e ca\u00e7a clique) com um texto tedioso de coach suicida. Melhor parte: \u201cvoc\u00eas est\u00e3o ouvindo a comemora\u00e7\u00e3o?\u201d, e a gente s\u00f3 escuta o vento, que ele n\u00e3o sabe lutar contra. https://t.co/C99L1OpOwp", "edit_history_tweet_ids": ["1204402462729416705"], "id": "1204402462729416705", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 26, "like_count": 166, "quote_count": 2}, "author_id": "365106260", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203787915794497536"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/C99L1OpOwp", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandoroch/status/1203787915794497536", "display_url": "twitter.com/fernandoroch/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:20:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Um ano que nosso menino foi pro ex\u00e9rcito e quase matou o fandom de preocupa\u00e7\u00e3o\nTem dias que meu cora\u00e7\u00e3o aperta e bate uma saudade de vc\nTem dias que eu choro vendo suas fotinhas morrendo de saudade \nMas eu sei que no fim isso foi bom pra vc\nEspero que vc esteja se cuidando\nTE AMO https://t.co/JW4n6HBGHN", "edit_history_tweet_ids": ["1204435654555439105"], "id": "1204435654555439105", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1010632780022255618", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JW4n6HBGHN", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1204435654555439105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JW4n6HBGHN", "media_key": "3_1204435614134886402"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JW4n6HBGHN", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1204435654555439105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JW4n6HBGHN", "media_key": "3_1204435624247336960"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JW4n6HBGHN", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1204435654555439105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JW4n6HBGHN", "media_key": "3_1204435632799592449"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JW4n6HBGHN", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1204435654555439105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JW4n6HBGHN", "media_key": "3_1204435644854022144"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:48:55.000Z", "lang": "es", "text": "A qu\u00e9 hora se suicida Alberto?", "edit_history_tweet_ids": ["1204442885132816385"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204442885132816385", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2975723842"}, {"created_at": "2019-12-10T17:18:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@Anecerqueira @jairbolsonaro Anjo, as pesquisas est\u00e3o a\u00ed. A Amaz\u00f4nia est\u00e1 sendo queima e negociada pelo governo. A @GretaThunberg est\u00e1 usando a sua visibilidade para lutar por uma causa de todos os  brasileiros, mas n\u00e3o sei a loucura de vcs por esse presidente atrapalhou a capacidade de pensar.", "edit_history_tweet_ids": ["1204450281414701064"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Anecerqueira", "id": "108145503"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}]}, "in_reply_to_user_id": "108145503", "id": "1204450281414701064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "908922956042162176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204448946183168000"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:18:06.000Z", "lang": "es", "text": "Si la Epa va a la c\u00e1rcel no me quiero ni imaginar la vida miserables que llevar\u00e1n sus compa\u00f1eros en el penal...", "edit_history_tweet_ids": ["1204374729915801604"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.7629, "type": "Place", "normalized_text": "Epa"}]}, "id": "1204374729915801604", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 37, "like_count": 484, "quote_count": 4}, "author_id": "1401091160"}, {"created_at": "2019-12-10T10:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os, quiz\u00e1 incluso de los \u00faltimos 15 millones de a\u00f1os.\"\nhttps://t.co/B935SSFOT9", "edit_history_tweet_ids": ["1204343749855178754"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/B935SSFOT9", "expanded_url": "http://bit.ly/2E4M9Ts", "display_url": "bit.ly/2E4M9Ts", "status": 200, "title": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado", "description": "El planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os que dura una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad cien veces superior al de cualquier otro momento de la historia", "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm"}]}, "id": "1204343749855178754", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "author_id": "2910853983"}, {"created_at": "2019-12-09T17:28:46.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705 (esse no primeiro do ensino m\u00e9dio eu fiz amizade com um povo bem famozinho+)\ndiretoria: \u2705 https://t.co/zfZn9pCaIC", "edit_history_tweet_ids": ["1204090524686258176"], "id": "1204090524686258176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1188619002152701953", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/zfZn9pCaIC", "expanded_url": "https://t.co/zfZn9pCaIC", "display_url": "t.co/zfZn9pCaIC"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077"}, {"created_at": "2019-12-10T15:12:58.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfCu\u00e1ndo dicen que se suicida Alberto? Para mi que en un mes", "edit_history_tweet_ids": ["1204418736511320064"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7041, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204418736511320064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3309907431"}, {"created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj", "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}]}, "id": "1199355781205954563", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "author_id": "943231097193852928"}, {"created_at": "2019-12-10T14:05:46.000Z", "lang": "es", "text": "Espantoso: siguen con un sistema para una minor\u00eda peque\u00f1a y poqu\u00edsimo para la mayor\u00eda. Y dejan en carencia a las regiones para este \"lujo\" suicida de Santiago. En el transporte, el nuevo Chile a\u00fan no se ve por ning\u00fan lado. Solo ciclistas, haciendo diferencia en todo el pa\u00eds. https://t.co/iLMWVMpvtt", "edit_history_tweet_ids": ["1204401826923188227"], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 157, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/iLMWVMpvtt", "expanded_url": "https://twitter.com/arieIIopez/status/1204398207779983360", "display_url": "twitter.com/arieIIopez/sta\u2026"}]}, "id": "1204401826923188227", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1185903207899389952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204398207779983360"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:54:24.000Z", "lang": "es", "text": "@GAREGUTIERREZ @GallosOro Tanto te doli\u00f3 la funa de un weon que nunca conocer\u00e1s en tu vida?", "edit_history_tweet_ids": ["1204444261162328065"], "in_reply_to_user_id": "2614463201", "id": "1204444261162328065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102785843394166789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204435526784339968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GAREGUTIERREZ", "id": "2614463201"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "GallosOro", "id": "1064279851924893703"}]}}, {"created_at": "2018-07-11T17:29:17.000Z", "lang": "en", "text": "im curious. if youre comfortable doing so, post a picture of you that you shared on social media where you were actually having a really tough time in life even tho you look perfectly fine in the picture.", "edit_history_tweet_ids": ["1017098515347066880"], "id": "1017098515347066880", "public_metrics": {"retweet_count": 3824, "reply_count": 3361, "like_count": 25497, "quote_count": 30874}, "author_id": "15932715"}, {"created_at": "2019-12-10T17:10:55.000Z", "lang": "es", "text": "El sucicidio asistido deber\u00eda ser un derecho humano. El derecho a la muerte digna es tan importante como el derecho a la vida digna, y est\u00e1n todas las condiciones materiales para garantizarlo. Quien decide morir, por la raz\u00f3n que sea, merece poder hacerlo sin tanto sufrimiento.", "edit_history_tweet_ids": ["1204448420410384384"], "id": "1204448420410384384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "248899083"}, {"created_at": "2019-12-10T12:59:41.000Z", "lang": "es", "text": "\u2757CHOOLLO: Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas de DC en Blu-ray por 20\u20ac en vez de 39,95\n\u27a1\ufe0f https://t.co/GwW7qnrkMH\nIncluye\n El Hombre de Acero\nBatman v Superman: El Amanecer de la Justicia (Versi\u00f3n de cines y extendida)\nEscuadr\u00f3n Suicida\nWonder Woman\nLiga de la Justicia\nAquaman\n\u00a1Shazam! https://t.co/TKCQanV0Ib", "edit_history_tweet_ids": ["1204385195446751232"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.2951, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9184, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.5276, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.5611, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 147, "end": 172, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "El Amanecer de la Justicia"}, {"start": 223, "end": 254, "probability": 0.6162, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman\nLiga de la Justicia"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.4445, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.7715, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GwW7qnrkMH", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/amazon/b053fa-21", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/TKCQanV0Ib", "expanded_url": "https://twitter.com/mubis_es/status/1204385195446751232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TKCQanV0Ib", "media_key": "3_1204385186483449856"}]}, "id": "1204385195446751232", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "265948823"}, {"created_at": "2019-12-10T17:02:14.000Z", "lang": "es", "text": "ta f\u00e1cil tomar sol a esta hora", "edit_history_tweet_ids": ["1204446234880155651"], "id": "1204446234880155651", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2381020172"}, {"created_at": "2019-12-10T15:07:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu t\u00f4 sentindo uma vibe forte de Esquadr\u00e3o Suicida vindo desse filme... Espero estar errado. https://t.co/0zxaH4KoY2", "edit_history_tweet_ids": ["1204417253136982019"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0zxaH4KoY2", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1204389708001873921", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "id": "1204417253136982019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054222053438615552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204389708001873921"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:55:29.000Z", "lang": "es", "text": "@PeruPressTv @Tana59641489 El infame suicida es el PAP\u00c1 de la CORRUPCI\u00d3N\nLos Fujimori supieron aplicar muy bien cada ma\u00f1a del mafioso y agregar de su propia cosecha para joder el Pa\u00eds. \nCasi 2020, ha llegado el momento de la VERDAD Y LA JUSTICIA\nLos Peruanos de bien VAMOS A ACABAR CON EL PACTO DE IMPUNIDAD", "edit_history_tweet_ids": ["1204429434834554882"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3079, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PeruPressTv", "id": "758127937568792576"}]}, "in_reply_to_user_id": "758127937568792576", "id": "1204429434834554882", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "90482687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204349163867164675"}]}, {"created_at": "2019-12-08T16:45:20.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrqHKU", "edit_history_tweet_ids": ["1203717206892306433"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pFDQRrqHKU", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1203717206892306433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFDQRrqHKU", "media_key": "7_1203717159609868288"}]}, "id": "1203717206892306433", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 360, "quote_count": 14}, "author_id": "34269896"}, {"created_at": "2019-12-08T09:53:13.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no es que la ignorancia/estulticia suicida lleve a la casta al caos, es que nos arrastra a todos", "edit_history_tweet_ids": ["1203613491975933952"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1203613491975933952", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 8, "like_count": 291, "quote_count": 5}, "author_id": "46065971"}, {"created_at": "2019-12-10T14:54:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@brunoalexjj @siilcarvalho @andrizek E na verdade o Corinthians n\u00e3o contratou ningu\u00e9m. O cara ganhou cargo dentro do departamento de bandeira na pr\u00f3pria torcida organizada. Ainda vem botando not\u00edcia mentirosa", "edit_history_tweet_ids": ["1204414200774135811"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brunoalexjj", "id": "68891759"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "siilcarvalho", "id": "128339291"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "in_reply_to_user_id": "68891759", "id": "1204414200774135811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192205295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204413196330627072"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 279, "tag": "LilliGruber"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/I6Gnm91119", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio1VivaVoce/status/1204431384888193026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I6Gnm91119", "media_key": "3_1204431375690063873"}]}, "created_at": "2019-12-10T16:03:14.000Z", "lang": "it", "text": "\"E' un mondo costruito dagli uomini per gli uomini e questo non va pi\u00f9 bene nemmeno agli uomini. Privarsi delle tante competenze femminili \u00e8 completamente suicida, noi donne dobbiamo armarci di un po' pi\u00f9 di coraggio nelle imprese importanti. Possiamo permettercelo\" #LilliGruber https://t.co/I6Gnm91119", "edit_history_tweet_ids": ["1204431384888193026"], "id": "1204431384888193026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1039177439409266691"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 129, "tag": "GazteTalent2019"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Hhvn8XamCm", "expanded_url": "https://alea.eus/araba/1575972462269-gazte-talent-2019-irabazleak", "display_url": "alea.eus/araba/15759724\u2026"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "JimmyJazzGz", "id": "465116282"}]}, "created_at": "2019-12-10T10:13:00.000Z", "lang": "eu", "text": "\ud83c\udfc6 Duna, Cerveza Suicida, Nagera eta D\u00e9j\u00e0 Vu taldeek irabazi dituzte @JimmyJazzGz-ek bosgarren aldiz antolatutako #GazteTalent2019 lehiaketako sari ezberdinak https://t.co/Hhvn8XamCm", "edit_history_tweet_ids": ["1204343247281250310"], "id": "1204343247281250310", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2445286962"}, {"created_at": "2019-12-10T16:53:28.000Z", "lang": "es", "text": "@NuestroHipismo @willmerlaguna @StableRontos @luismoreno0607 @sandaniel722 Voy a meter el dedo en la llaga, para mi es m\u00e1s meritorio lo del @Juniorjockey y\u00e9ndose a buscar su oportunidad en las grandes ligas, obvio para eso no es s\u00f3lo irse para NYC sino que implica un esfuerzo extra para hablar el idioma y con calidad se reabren las puertas.", "edit_history_tweet_ids": ["1204444028567207936"], "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 246, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NuestroHipismo", "id": "2303969882"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "willmerlaguna", "id": "764967151"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "StableRontos", "id": "2272892074"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "luismoreno0607", "id": "1239076579"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "sandaniel722", "id": "191487882"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "JuniorJockey", "id": "1557269793085988864"}]}, "in_reply_to_user_id": "2303969882", "id": "1204444028567207936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893846877325623296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204432925837742082"}]}, {"created_at": "2019-12-10T10:35:28.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando sabes que Escuadr\u00f3n Suicida es una mierda pero no puedes hacer borr\u00f3n y cuenta nueva. https://t.co/TKnUO3f3xp", "edit_history_tweet_ids": ["1204348901412790273"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8244, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/TKnUO3f3xp", "expanded_url": "https://twitter.com/Areajugones/status/1204348568250847233", "display_url": "twitter.com/Areajugones/st\u2026"}]}, "id": "1204348901412790273", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "304037031", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204348568250847233"}]}, {"created_at": "2019-12-10T16:45:12.000Z", "lang": "es", "text": "Tengo la misi\u00f3n de conseguir las entradas y hasta que no lo consiga no sigo estudiando \u2728\u2728\u2728", "edit_history_tweet_ids": ["1204441947429060609"], "id": "1204441947429060609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3480101367"}, {"created_at": "2019-12-10T16:22:09.000Z", "lang": "pt", "text": "O espet\u00e1culo produzido hoje pela For\u00e7a Tarefa da Lava Jato \u00e9 mais uma demonstra\u00e7\u00e3o da pirotecnia de procuradores viciados em holofotes que, sem responsabilidade, recorrem a malabarismos no esfor\u00e7o de me atingir, perseguindo, ilegalmente, meus filhos e minha fam\u00edlia.", "edit_history_tweet_ids": ["1204436148413751296"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "id": "1204436148413751296", "public_metrics": {"retweet_count": 1882, "reply_count": 3091, "like_count": 10717, "quote_count": 230}, "author_id": "2670726740"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 86, "tag": "Rep\u00fablicaCheca"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.7722, "type": "Other", "normalized_text": "Rep\u00fablicaCheca"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/NM8Tu6kES8", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4082733/0/muertos-tiroteo-hospital-checo/", "display_url": "20minutos.es/noticia/408273\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T08:30:50.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udde8\ud83c\uddff \u00daLTIMA HORA: Al menos 6 muertos en un tiroteo en un hospital checo #Rep\u00fablicaCheca \n\nhttps://t.co/NM8Tu6kES8", "edit_history_tweet_ids": ["1204317537653153792"], "id": "1204317537653153792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994693789267750913"}, {"created_at": "2019-12-10T16:38:15.000Z", "lang": "es", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda \n\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n\nAqu\u00ed te va una canci\u00f3n para ti\u2026 :\u00b7: A.C.A.B. de Sara Hebe\nhttps://t.co/oUBlhwE244", "edit_history_tweet_ids": ["1204440199184470017"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 82, "probability": 0.422, "type": "Other", "normalized_text": "A"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Sara Hebe"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/oUBlhwE244", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3Ydbo7ERdt5vh4FBM3DItv?si=r6rIhLgDSHioAV5ziCPDnw", "display_url": "open.spotify.com/track/3Ydbo7ER\u2026"}]}, "id": "1204440199184470017", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "840369155001995265"}, {"created_at": "2019-12-09T23:52:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@BolsonaroSP \"N\u00e3o estou gostando de uma festa logo posso matar 9 jovens e agredir dezenas\". Belo racioc\u00ednio", "edit_history_tweet_ids": ["1204186967681961985"], "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1204186967681961985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "215059076", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204122146391371776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:08:10.000Z", "lang": "es", "text": "A que hora se suicida Alberto? Ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1204387329835708416"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7555, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204387329835708416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "770132496"}, {"created_at": "2019-12-10T12:28:58.000Z", "lang": "es", "text": "Memorex: los PETROAUDIOS es otro caso de impunidad de los jerarcas apristas. https://t.co/9SuBr4QUI5", "edit_history_tweet_ids": ["1204377465327628289"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4456, "type": "Person", "normalized_text": "Memorex"}, {"start": 13, "end": 23, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "PETROAUDIOS"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9SuBr4QUI5", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1204377465327628289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9SuBr4QUI5", "media_key": "3_1204377382972510210"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9SuBr4QUI5", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1204377465327628289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9SuBr4QUI5", "media_key": "3_1204377401054158850"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9SuBr4QUI5", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1204377465327628289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9SuBr4QUI5", "media_key": "3_1204377420985446402"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9SuBr4QUI5", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1204377465327628289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9SuBr4QUI5", "media_key": "3_1204377442959470593"}]}, "id": "1204377465327628289", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 38, "like_count": 1250, "quote_count": 11}, "author_id": "1975354388"}, {"created_at": "2019-12-10T16:34:22.000Z", "lang": "es", "text": "Alberto termina el mandato o se \u201csuicida\u201d o muere en un confuso episodio?", "edit_history_tweet_ids": ["1204439222255521795"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204439222255521795", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "185387286"}, {"created_at": "2019-12-09T13:42:01.000Z", "lang": "es", "text": "@MEF1964 Me gustaria saber como hizo el suicida para dejar al Peru en el desastre Economico + calamitoso de Era Republicana del Peru, cuando NO habian alimentos se 1ra necesidad, sabiendo q Peru profundo ninos/as caminan en ojotas pleno invierno x 2H para llegar a la escuela mas cercana. https://t.co/8OdboAgbOy", "edit_history_tweet_ids": ["1204033459771125760"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6509, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.8879, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/8OdboAgbOy", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1204033459771125760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8OdboAgbOy", "media_key": "3_1204033445959274496"}, {"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/8OdboAgbOy", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1204033459771125760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8OdboAgbOy", "media_key": "3_1204033448576458752"}, {"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/8OdboAgbOy", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1204033459771125760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8OdboAgbOy", "media_key": "3_1204033454519791617"}, {"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/8OdboAgbOy", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1204033459771125760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8OdboAgbOy", "media_key": "3_1204033456906395650"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "in_reply_to_user_id": "102830647", "id": "1204033459771125760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203664204672188416"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204425538963673090"], "id": "1204425538963673090", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "1126050589492826112"}, {"created_at": "2019-12-10T16:35:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@gallo_marii @bea_pitol A entendi agora.", "edit_history_tweet_ids": ["1204439509288525827"], "in_reply_to_user_id": "2202475090", "id": "1204439509288525827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107803280606924800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204438952788279305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gallo_marii", "id": "2202475090"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "bea_pitol", "id": "4879206651"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:58:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque o jovem tinha furtado o carro dele.\n\nA pol\u00edcia, por\u00e9m, descobriu que Luciano tinha um carro igual ao do suspeito e se confundiu, entrando no ve\u00edculo errado. https://t.co/fWh6yz2Okh", "edit_history_tweet_ids": ["1204430090328838144"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5499, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fWh6yz2Okh", "expanded_url": "https://twitter.com/dannlelis/status/1204430090328838144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWh6yz2Okh", "media_key": "3_1204430088042930179"}]}, "id": "1204430090328838144", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 16, "like_count": 178, "quote_count": 12}, "author_id": "101102438"}, {"created_at": "2019-12-10T15:39:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala. Deus tira pra dar o dobro!\ud83d\udcb8", "edit_history_tweet_ids": ["1204425296683978752"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1204425296683978752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3352628871"}, {"created_at": "2019-12-10T16:07:08.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714 depende o que vc v\u00ea como briga \nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2795\u2796\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/tAWUNmF0DW", "edit_history_tweet_ids": ["1204432369345867777"], "id": "1204432369345867777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4604356941", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204430812621529088"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/tAWUNmF0DW", "expanded_url": "https://twitter.com/doieitems/status/1204430812621529088", "display_url": "twitter.com/doieitems/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:40:18.000Z", "lang": "es", "text": "Arrestan a peligroso menor de edad que vend\u00eda churros (el pan alargado con az\u00facar espolvoreada) en la CDMX. Solo se necesitaron 6 elementos. \n\nVideo de @isagvh\nhttps://t.co/0r2Tud9WvP", "edit_history_tweet_ids": ["1204093428319035392"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8848, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/0r2Tud9WvP", "expanded_url": "https://twitter.com/reformaciudad/status/1204067372690227202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0r2Tud9WvP", "media_key": "7_1204067280851755008"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 159, "username": "isagvh", "id": "104333240"}]}, "id": "1204093428319035392", "public_metrics": {"retweet_count": 3109, "reply_count": 718, "like_count": 5132, "quote_count": 360}, "author_id": "35036854"}, {"created_at": "2019-12-10T15:40:53.000Z", "lang": "es", "text": "Cristina no para de mirar el discurso de @alferdez \nSi no lo ley\u00f3 antes, la primera grieta est\u00e1 empezando a asomar con claridad. No sea cosa que el ministerio de la venganza que el kirchnerismo duro sue\u00f1a tenga destinatarios internos...", "edit_history_tweet_ids": ["1204425760414609409"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 50, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1204425760414609409", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 345, "like_count": 2613, "quote_count": 52}, "author_id": "202352090"}, {"created_at": "2019-12-10T15:02:02.000Z", "lang": "es", "text": "AHORA | Lleg\u00f3 Macri y salud\u00f3 al nuevo presidente y a la vicepresidenta. https://t.co/voCKq7BZA2", "edit_history_tweet_ids": ["1204415983789568005"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/voCKq7BZA2", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1204415983789568005/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voCKq7BZA2", "media_key": "13_1204415793997332485"}]}, "id": "1204415983789568005", "public_metrics": {"retweet_count": 517, "reply_count": 596, "like_count": 4564, "quote_count": 5243}, "author_id": "33989170"}, {"created_at": "2019-12-10T15:49:46.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cTengo un coraz\u00f3n suicida, que a los dos a\u00f1os perdi\u00f3 la vida, y a los cuatro otra vez la renov\u00f3\u2026\u201d @migamar_1 @Amanda_nos\npor Lola Bracco \u00ae\u00a9 https://t.co/xjWfu5SCX9", "edit_history_tweet_ids": ["1204427997593448450"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 135, "probability": 0.7299, "type": "Person", "normalized_text": "Lola Bracco"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/xjWfu5SCX9", "expanded_url": "https://link.medium.com/WFUmOz4bj2", "display_url": "link.medium.com/WFUmOz4bj2"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 108, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}]}, "id": "1204427997593448450", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2969579121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 163, "tag": "LYF15"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "Letrasfugitivas"}, {"start": 191, "end": 204, "tag": "GrafosParaTi"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 179, "probability": 0.586, "type": "Other", "normalized_text": "Letrasfugitivas"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "GrafosParaTi"}, {"start": 233, "end": 243, "probability": 0.5407, "type": "Other", "normalized_text": "Lola Bracco"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/xjWfu5SCX9", "expanded_url": "https://link.medium.com/WFUmOz4bj2", "display_url": "link.medium.com/WFUmOz4bj2"}], "mentions": [{"start": 181, "end": 190, "username": "Amo_R_eS", "id": "705379689402146816"}, {"start": 205, "end": 215, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}, {"start": 216, "end": 227, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:50:22.000Z", "lang": "es", "text": "\"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de reojo, al pasado que no olvida...\" #LYF15 #Letrasfugitivas @Amo_R_es #GrafosParaTi @migamar_1 @Amanda_nos \npor Lola Bracco \u00ae\u00a9 https://t.co/xjWfu5SCX9", "edit_history_tweet_ids": ["1204428146910597121"], "id": "1204428146910597121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2969579121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 166, "tag": "LYF15"}, {"start": 167, "end": 183, "tag": "Letrasfugitivas"}, {"start": 194, "end": 207, "tag": "GrafosParaTi"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 165, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "LYF15"}, {"start": 168, "end": 182, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "Letrasfugitivas"}, {"start": 195, "end": 206, "probability": 0.5788, "type": "Other", "normalized_text": "GrafosParaTi"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/xjWfu5SCX9", "expanded_url": "https://link.medium.com/WFUmOz4bj2", "display_url": "link.medium.com/WFUmOz4bj2"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 193, "username": "Amo_R_eS", "id": "705379689402146816"}, {"start": 208, "end": 218, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}, {"start": 219, "end": 230, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}, {"start": 231, "end": 245, "username": "lolamentaras_", "id": "2802414206"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:52:08.000Z", "lang": "es", "text": "\" Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de reojo, al pasado que no olvida... \"  #LYF15 #Letrasfugitivas @Amo_R_es #GrafosParaTi @migamar_1 @Amanda_nos @lolamentaras_ https://t.co/xjWfu5SCX9", "edit_history_tweet_ids": ["1204428595025842176"], "id": "1204428595025842176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2969579121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 163, "tag": "LYF15"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "Letrasfugitivas"}, {"start": 191, "end": 204, "tag": "GrafosParaTi"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 162, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "LYF15"}, {"start": 165, "end": 179, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "Letrasfugitivas"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.5788, "type": "Other", "normalized_text": "GrafosParaTi"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/xjWfu5SCX9", "expanded_url": "https://link.medium.com/WFUmOz4bj2", "display_url": "link.medium.com/WFUmOz4bj2"}], "mentions": [{"start": 181, "end": 190, "username": "Amo_R_eS", "id": "705379689402146816"}, {"start": 205, "end": 215, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}, {"start": 216, "end": 227, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}, {"start": 228, "end": 242, "username": "lolamentaras_", "id": "2802414206"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:50:51.000Z", "lang": "es", "text": "\"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de reojo, al pasado que no olvida...\" #LYF15 #Letrasfugitivas @Amo_R_es #GrafosParaTi @migamar_1 @Amanda_nos @lolamentaras_ https://t.co/xjWfu5SCX9", "edit_history_tweet_ids": ["1204428268662902784"], "id": "1204428268662902784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2969579121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 167, "tag": "LYF15"}, {"start": 168, "end": 184, "tag": "Letrasfugitivas"}, {"start": 195, "end": 208, "tag": "GrafosParaTi"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "LYF15"}, {"start": 169, "end": 183, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "Letrasfugitivas"}, {"start": 196, "end": 207, "probability": 0.5788, "type": "Other", "normalized_text": "GrafosParaTi"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/xjWfu5SCX9", "expanded_url": "https://link.medium.com/WFUmOz4bj2", "display_url": "link.medium.com/WFUmOz4bj2"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 194, "username": "Amo_R_eS", "id": "705379689402146816"}, {"start": 209, "end": 219, "username": "migamar_1", "id": "2969579121"}, {"start": 220, "end": 231, "username": "Amanda_nos", "id": "3349931819"}, {"start": 232, "end": 246, "username": "lolamentaras_", "id": "2802414206"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:51:27.000Z", "lang": "es", "text": "\"  Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de reojo, al pasado que no olvida...  \" #LYF15 #Letrasfugitivas @Amo_R_es #GrafosParaTi @migamar_1 @Amanda_nos @lolamentaras_ https://t.co/xjWfu5SCX9", "edit_history_tweet_ids": ["1204428420689670146"], "id": "1204428420689670146", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2969579121"}, {"created_at": "2019-12-10T14:21:27.000Z", "lang": "pt", "text": "vou sentir falta dos tweets do Luks", "edit_history_tweet_ids": ["1204405773486346240"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Luks"}]}, "id": "1204405773486346240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4036912714"}, {"created_at": "2019-12-09T22:30:59.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Qu\u00e9 dolor! Me acaban de confirmar que \n@VirguezFranklin\n se fractur\u00f3 dos costillas (Del lado del coraz\u00f3n) y la clav\u00edcula,  durante la producci\u00f3n de su \u00faltimo v\u00eddeo viral...", "edit_history_tweet_ids": ["1204166580688629762"], "id": "1204166580688629762", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 45, "like_count": 154, "quote_count": 8}, "author_id": "226334784", "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 56, "username": "VirguezFranklin", "id": "539280264"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:22:02.000Z", "lang": "es", "text": "Ojal\u00e1 este Alberto, ya presidente, vuelva a lo que pensaba hace un a\u00f1o. Puede ser el mejor y m\u00e1s justo de la historia, si quiere y no lo corrompen, como el mismo dijo", "edit_history_tweet_ids": ["1204436116906151937"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204436116906151937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "481961156"}, {"created_at": "2019-12-10T15:47:21.000Z", "lang": "es", "text": "Qui\u00e9n busca el pase con las patolog\u00edcas?? Esta loca", "edit_history_tweet_ids": ["1204427391411593216"], "id": "1204427391411593216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2433720134"}, {"created_at": "2019-12-10T16:19:36.000Z", "lang": "es", "text": "En cuanto se suicida en el ba\u00f1o Alberto y asume la Cris ?", "edit_history_tweet_ids": ["1204435507343757313"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6686, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4598, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "id": "1204435507343757313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1401442344"}, {"created_at": "2019-12-10T11:13:15.000Z", "lang": "es", "text": "Mir\u00e1ndote a los ojos con la fe de un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204358411472850944"], "id": "1204358411472850944", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "146237659"}, {"created_at": "2019-12-08T19:48:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfe1", "edit_history_tweet_ids": ["1203763321167634433"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1203763321167634433", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "1102372694274785281"}, {"created_at": "2019-12-09T23:47:26.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: nao\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: nao\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/A4QYoGotJT", "edit_history_tweet_ids": ["1204185816706236421"], "id": "1204185816706236421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "author_id": "964683214186078208", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/A4QYoGotJT", "expanded_url": "https://twitter.com/emaprazeres_/status/1204160669815324673", "display_url": "twitter.com/emaprazeres_/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:12:05.000Z", "lang": "es", "text": "@Verovelasco Pues si estaba en la original cpr del 80 pero la derecha vot\u00f3 para borrarla", "edit_history_tweet_ids": ["1204433612772401153"], "in_reply_to_user_id": "49026119", "id": "1204433612772401153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1193545504585588736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204433197251092480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Verovelasco", "id": "49026119"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:21:11.000Z", "lang": "es", "text": "Como q primero tendr\u00eda q haber culo, no? https://t.co/6SNo4jeTNX", "edit_history_tweet_ids": ["1204420803112124421"], "id": "1204420803112124421", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 24, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "4779256300", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/6SNo4jeTNX", "expanded_url": "https://twitter.com/indigentecheto/status/1204420803112124421/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6SNo4jeTNX", "media_key": "3_1204420784703324161"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:51:49.000Z", "lang": "pt", "text": "O sal\u00e1rio de Alexandre Pato passar\u00e1 de R$ 190 mil para R$ 700 mil.\n\nBom dia. https://t.co/BxRaNPL8Az", "edit_history_tweet_ids": ["1204398313266728961"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Pato"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/BxRaNPL8Az", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1204385275343847424", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "id": "1204398313266728961", "public_metrics": {"retweet_count": 449, "reply_count": 335, "like_count": 6182, "quote_count": 403}, "author_id": "69649896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204385275343847424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 239, "tag": "corrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 102, "end": 117, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Velasquez"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/c0rJ0UtsGs", "expanded_url": "https://twitter.com/HallaziLuis/status/1204230771826995202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c0rJ0UtsGs", "media_key": "3_1204230768593125377"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:46:04.000Z", "lang": "es", "text": "Jorge del Castillo 21 a\u00f1os de congresista, 6 de alcalde = 27.\nMauricio Mulder 19 a\u00f1os de congresista.\nJavier Velasquez Quesquen 23 a\u00f1os de congresista.\n\nJuntos + de 60 a\u00f1os en el poder. \n\n\u00bfPueden imaginarse toda las fechor\u00edas y #corrupci\u00f3n que pasaron x sus manos?\n\nAPRA nunca m\u00e1s https://t.co/c0rJ0UtsGs", "edit_history_tweet_ids": ["1204230771826995202"], "id": "1204230771826995202", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 11, "like_count": 145, "quote_count": 8}, "author_id": "918579107105001472"}, {"created_at": "2019-12-10T16:05:23.000Z", "lang": "en", "text": "@raqnery eighties do killing joke e come as you are do nirvana", "edit_history_tweet_ids": ["1204431929703096321"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4586, "type": "Other", "normalized_text": "nirvana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "raqnery", "id": "40876523"}]}, "in_reply_to_user_id": "40876523", "id": "1204431929703096321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "107124574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204225627995410432"}]}, {"created_at": "2019-12-09T13:31:15.000Z", "lang": "es", "text": "@tramrsec Tiene la escuela del suicida, miente descaradamente. Lescano ten\u00eda raz\u00f3n, es un recontra cara dura.", "edit_history_tweet_ids": ["1204030750141669376"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Lescano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tramrsec", "id": "913971619747516416"}]}, "in_reply_to_user_id": "913971619747516416", "id": "1204030750141669376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "146657761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203752534143320072"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:49:02.000Z", "lang": "es", "text": "A que hora se muere Alberto?", "edit_history_tweet_ids": ["1204427814994432000"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204427814994432000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "560268815"}, {"created_at": "2019-12-10T16:01:31.000Z", "lang": "es", "text": "@adrilima98 Justo este mes", "edit_history_tweet_ids": ["1204430953340272640"], "in_reply_to_user_id": "385069291", "id": "1204430953340272640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65841732", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204425418754756608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "adrilima98", "id": "385069291"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:07:02.000Z", "lang": "es", "text": "El hecho noticioso de la semana en el planto internacional va ser la elecci\u00f3n en el Reino Unido. Esperamos un fortalecimiento del Partido Liberal Democr\u00e1tico para la consolidaci\u00f3n de un centro que frene el desgaste suicida de la pol\u00edtica brit\u00e1nica.", "edit_history_tweet_ids": ["1204432343789953027"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 94, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 130, "end": 156, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Liberal Democr\u00e1tico"}]}, "id": "1204432343789953027", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3294307516"}, {"created_at": "2019-12-10T16:00:57.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714 (6\u00b0 ano conta?) \nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204430812621529088"], "id": "1204430812621529088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3435018220"}, {"created_at": "2019-12-10T12:55:08.000Z", "lang": "es", "text": "Interesantes resultados. No sorprende que la gran @MarthaChavezC encabece la lista pero ver a @rosamariabartra en el top 10 sin siquiera haber iniciado campa\u00f1a y a @MijaelGLP a pesar de la basura que le han tirado es sorprendente. @vasquezkunze tb prueba ser una marca fuerte https://t.co/L8Lt7RFJ0O", "edit_history_tweet_ids": ["1204384048598208513"], "id": "1204384048598208513", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 310, "like_count": 494, "quote_count": 36}, "author_id": "51164459", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/L8Lt7RFJ0O", "expanded_url": "https://twitter.com/mlukacs/status/1204384048598208513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L8Lt7RFJ0O", "media_key": "3_1204384033620340738"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 64, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T16:01:21.000Z", "lang": "es", "text": "En cu\u00e1ntos d\u00edas se suicida Alberto??", "edit_history_tweet_ids": ["1204430913326714881"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7384, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204430913326714881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "184509416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NARCONDULTOS"}, {"start": 38, "end": 41, "tag": "AG"}, {"start": 57, "end": 69, "tag": "GenaroVelez"}, {"start": 72, "end": 86, "tag": "WilbertMedina"}, {"start": 242, "end": 253, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4504, "type": "Person", "normalized_text": "NARCONDULTOS"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.2603, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "GenaroVelez"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "WilbertMedina"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0oLfl0mZ7F", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:18:43.000Z", "lang": "es", "text": "#NARCONDULTOS! el delincuente suicida #AG a sus abogados #GenaroVelez y #WilbertMedina: \u201cSabios doctores: La guerra medi\u00e1tica se equilibr\u00f3 y en gran parte se gan\u00f3. Como dicen los jesuitas: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d... as\u00ed se burlaba #AlanGarc\u00eda de la justicia y del pa\u00eds https://t.co/0oLfl0mZ7F", "edit_history_tweet_ids": ["1204193693051359239"], "id": "1204193693051359239", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203693331538161664"}]}, {"created_at": "2019-12-10T03:41:09.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy muy preocupado por Jorge Del Castillo. Si alguien le regal\u00f3 un arma o tiene conocimiento de que posee alguna, hable ahora. \u00a1URGENTE!", "edit_history_tweet_ids": ["1204244636237123584"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}]}, "id": "1204244636237123584", "public_metrics": {"retweet_count": 440, "reply_count": 484, "like_count": 3243, "quote_count": 74}, "author_id": "2416088899"}, {"created_at": "2019-12-10T15:48:36.000Z", "lang": "es", "text": "@luque_longo Y encima ten\u00e9s que estudiar esa materia boluda", "edit_history_tweet_ids": ["1204427702456979456"], "in_reply_to_user_id": "944315157295091712", "id": "1204427702456979456", "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4819247626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204421260870135808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luque_longo", "id": "944315157295091712"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T10:36:31.000Z", "lang": "es", "text": "Pedro Cateriano, ex jefe de Gabinete, se\u00f1ala que el segundo gobierno de Alan Garc\u00eda trabaj\u00f3 al servicio del narcotr\u00e1fico, debido a las inmutaciones de personas condenadas por el tr\u00e1fico de drogas. (1/2) https://t.co/xGjTNPEaPq", "edit_history_tweet_ids": ["1204349163867164675"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.5254, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Cateriano"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.3758, "type": "Organization", "normalized_text": "Gabinete"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/xGjTNPEaPq", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruPressTv/status/1204349163867164675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xGjTNPEaPq", "media_key": "3_1204349136264409094"}]}, "id": "1204349163867164675", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 12, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "author_id": "758127937568792576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/vc95Xb2EAl", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1201753394093928449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vc95Xb2EAl", "media_key": "3_1201753388163256320"}]}, "created_at": "2019-12-03T06:41:51.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/vc95Xb2EAl", "edit_history_tweet_ids": ["1201753394093928449"], "id": "1201753394093928449", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-12-07T20:16:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\n\nNota vermelha \u2705\n\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\n\nDepend\u00eancia \u274c\n\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\n\nMatou aula \u2705\n\nFoi expulso de sala \u2705\n\nAluno destaque \u274c\n\nSe popularizou \u274c\n\nE voc\u00eas??? https://t.co/E23voGslrB", "edit_history_tweet_ids": ["1203408051979595778"], "id": "1203408051979595778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1148737775023349760", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/E23voGslrB", "expanded_url": "https://t.co/E23voGslrB", "display_url": "t.co/E23voGslrB"}]}}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-12-10T15:01:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1204415872082702358"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Huck"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1204415872082702358", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 181, "like_count": 952, "quote_count": 21}, "author_id": "36411489"}, {"created_at": "2019-12-09T11:44:28.000Z", "lang": "pt", "text": "\"GUERRA \u00e9 guerra mesmo. Derramamento de sangue\" Allan dos Santos. \n\nEstou dizendo que tem algo ficando estranho e ningu\u00e9m est\u00e1 ouvindo.\n\nQuando come\u00e7arem os assassinatos. \n\nQuem vai se responsabilizar por isso.\n\nPois claramente, a um incentivo a viol\u00eancia. https://t.co/mU248ic9zW", "edit_history_tweet_ids": ["1204003879970627584"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.8062, "type": "Person", "normalized_text": "Allan dos Santos"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mU248ic9zW", "expanded_url": "https://twitter.com/silsil123/status/1204003879970627584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mU248ic9zW", "media_key": "7_1204003767454179328"}]}, "id": "1204003879970627584", "public_metrics": {"retweet_count": 437, "reply_count": 587, "like_count": 1658, "quote_count": 205}, "author_id": "10811382"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 107, "tag": "ariquemesonline"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "emrondonia"}, {"start": 120, "end": 136, "tag": "ultimasnoticias"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.764, "type": "Place", "normalized_text": "metr\u00f4"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/FamW75SgMq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL1Pzh", "display_url": "dlvr.it/RL1Pzh"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:52:04.000Z", "lang": "pt", "text": "R\u00fassia condena \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua mentor de ataque suicida em metr\u00f4 https://t.co/FamW75SgMq #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias", "edit_history_tweet_ids": ["1204428575878705152"], "id": "1204428575878705152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52084139"}, {"created_at": "2019-12-10T15:18:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o. \ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffe Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.", "edit_history_tweet_ids": ["1204420075459137536"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204420075459137536", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1671067982"}, {"created_at": "2019-12-10T15:05:28.000Z", "lang": "es", "text": "El tiroteo tuvo lugar en una sala del servicio de traumatolog\u00eda de un hospital de Rep\u00fablica Checa https://t.co/VUCj5HEK4L", "edit_history_tweet_ids": ["1204416847921045506"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 96, "probability": 0.8759, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/VUCj5HEK4L", "expanded_url": "http://bit.ly/38oUT4W", "display_url": "bit.ly/38oUT4W"}]}, "id": "1204416847921045506", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "43971175"}, {"created_at": "2019-12-10T15:45:04.000Z", "lang": "en", "text": "Juice wrld suicidou se tp wtf \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1204426813864382471"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4777, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}]}, "id": "1204426813864382471", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1036396476266700801"}, {"created_at": "2019-12-09T02:51:57.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFPoVVrf", "edit_history_tweet_ids": ["1203869867914539008"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wUoFPoVVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/marianodealba/status/1203869867914539008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUoFPoVVrf", "media_key": "3_1203869862415740928"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 75, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "id": "1203869867914539008", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "275013329"}, {"created_at": "2019-12-10T15:10:23.000Z", "lang": "es", "text": "Con Lennon nada puede salir mal. Como te banco @alferdez https://t.co/GR0lS6iUUV", "edit_history_tweet_ids": ["1204418085282668544"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.8832, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/GR0lS6iUUV", "expanded_url": "https://twitter.com/danymacchi/status/1204418085282668544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GR0lS6iUUV", "media_key": "3_1204418072762695681"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 56, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1204418085282668544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "303960991"}, {"created_at": "2019-12-10T15:28:20.000Z", "lang": "es", "text": "@ppfrancoc @marthachavezc1 @MijaelGLP @rosamariabartra @rmapalacios @VeroLinaresC @RPPNoticias @exitosape @CillonizOficial @peru21noticias @suselparedes @E_FLEISCHMAN pero mira quien lo dice Pedro, IDICE... ellos pon\u00edan a Alan Garc\u00eda en 2da vuelta el 2016, y qued\u00f3 5to con menos de 6%...", "edit_history_tweet_ids": ["1204422602581774336"], "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 195, "probability": 0.6647, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ppfrancoc", "id": "893395370990084096"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "CillonizOficial", "id": "1077228022737108992"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 139, "end": 152, "username": "suselparedes", "id": "72361116"}, {"start": 153, "end": 166, "username": "E_FLEISCHMAN", "id": "119837523"}]}, "in_reply_to_user_id": "893395370990084096", "id": "1204422602581774336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101103897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204420251322114048"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 201, "tag": "LYF15"}, {"start": 202, "end": 215, "tag": "GrafosParaTi"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 200, "probability": 0.4755, "type": "Other", "normalized_text": "LYF15"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.7121, "type": "Other", "normalized_text": "GrafosParaTi"}]}, "created_at": "2019-12-10T14:52:19.000Z", "lang": "es", "text": ".\n\n 1                   Tengo un coraz\u00f3n suicida\n                que a los dos a\u00f1os perdi\u00f3 la vida\n                 y a los cuatro otra vez la renov\u00f3\u2026 \n\n                                          #LYF15 #GrafosParaTi\n\n.", "edit_history_tweet_ids": ["1204413540829822982"], "id": "1204413540829822982", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "author_id": "2802414206"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 167, "tag": "TuitDeVoz"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 166, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "TuitDeVoz"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/edQw8KykWR", "expanded_url": "https://soundcloud.com/lola-bracco/corazon-suicida-microrrelato", "display_url": "soundcloud.com/lola-bracco/co\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://soundcloud.com/lola-bracco/corazon-suicida-microrrelato"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:03:07.000Z", "lang": "es", "text": "\"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de reojo, al pasado que no olvida...\" #TuitDeVoz\nhttps://t.co/edQw8KykWR", "edit_history_tweet_ids": ["1204416259514716160"], "in_reply_to_user_id": "2802414206", "id": "1204416259514716160", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "2802414206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204413540829822982"}]}, {"created_at": "2019-12-09T11:06:13.000Z", "lang": "es", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1203994250062581761"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1203994250062581761", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 17, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "author_id": "84725346"}, {"created_at": "2019-12-10T15:37:54.000Z", "lang": "es", "text": "@sailorhima ESPERO QUE VUESTRA TEOR\u00cdA NO SEA VERDAD PORQUE UGH\n\naunque tiene pinta de que algo triste va a pasar, si no no pondr\u00edan el pasado de Amajiki as\u00ed de buenas a primeras", "edit_history_tweet_ids": ["1204425011588673537"], "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 151, "probability": 0.5587, "type": "Person", "normalized_text": "Amajiki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sailorhima", "id": "395974511"}]}, "in_reply_to_user_id": "395974511", "id": "1204425011588673537", "geo": {"place_id": "ffb7261abbaa67ed"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "873663643535241216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204424649934811136"}]}, {"created_at": "2019-12-10T10:31:13.000Z", "lang": "es", "text": "Gracias a todos y a todas por el apoyo y los mensajes de cari\u00f1o. Empieza una nueva etapa y tenemos el desaf\u00edo de poner a nuestra querida Argentina nuevamente de pie. S\u00e9 que cuento con ustedes. Cuenten conmigo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204347831961759744"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1204347831961759744", "public_metrics": {"retweet_count": 21174, "reply_count": 11371, "like_count": 149979, "quote_count": 3609}, "author_id": "149991703"}, {"created_at": "2019-12-10T00:54:29.000Z", "lang": "es", "text": "El sinverg\u00fcenza y corrupto de @JorgeDCG, normalmente tan locuaz, est\u00e1 mudo frente a las graves denuncias en su contra. No se sabe nada de \u00e9l. Ojo @PoliciaPeru @MininterPeru, ac\u00e1 podr\u00edamos tener un pr\u00f3ximo fugitivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204202694304522240"], "id": "1204202694304522240", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 35, "like_count": 608, "quote_count": 2}, "author_id": "3309347867", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 39, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 146, "end": 158, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:49:13.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy muy cansada de la hipocres\u00eda que hay en Twitter. Os pas\u00e1is el respeto por el forro y luego sois los primeros en poner un tweet cuando un Idol se suicida. Llegar\u00e1 el 18 de diciembre y volver\u00e9is a ser unos falsos, pero mientras tanto segu\u00eds insultando detr\u00e1s de una pantalla", "edit_history_tweet_ids": ["1204397659634712576"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1204397659634712576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2972132787"}, {"created_at": "2019-12-10T15:32:27.000Z", "lang": "es", "text": "@Agente_Al Le pega un mont\u00f3n, aunque me da que ir\u00e1 m\u00e1s bien para algo con Gunn, que es coleguita.", "edit_history_tweet_ids": ["1204423639954862086"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}]}, "in_reply_to_user_id": "2858830408", "id": "1204423639954862086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255035281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204413178609713152"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:22:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Infla\u00e7\u00e3o de novembro foi maior para mais pobres do que para ricos, diz Ipea https://t.co/8lEvn8m6F3", "edit_history_tweet_ids": ["1204421065377820673"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.7679, "type": "Person", "normalized_text": "Ipea"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/8lEvn8m6F3", "expanded_url": "http://zpr.io/taing", "display_url": "zpr.io/taing", "status": 200, "unwound_url": "https://economia.uol.com.br/noticias/estadao-conteudo/2019/12/10/inflacao-de-novembro-foi-maior-para-mais-pobres-do-que-para-ricos-diz-ipea.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "id": "1204421065377820673", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 32, "like_count": 143, "quote_count": 27}, "author_id": "14594698"}, {"created_at": "2019-12-10T07:56:35.000Z", "lang": "it", "text": "@encenall @quimtestar NO A LA DIVERSIO", "edit_history_tweet_ids": ["1204308915464417280"], "in_reply_to_user_id": "250600982", "id": "1204308915464417280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2226503617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204308453344366593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "encenall", "id": "250600982"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "quimtestar", "id": "95905139"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:32:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Fui comprar verduras em Caiob\u00e1. N\u00e3o tem como, n\u00e3o tem nada. Batata brotando e um alface que parece que tentou suic\u00eddio numa chaleira de \u00e1gua fervendo. Pelo menos dei um rol\u00ea com sacola que ganhei da @mariaelisafont https://t.co/RIOEmrxVNB", "edit_history_tweet_ids": ["1204408573738049536"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9046, "type": "Place", "normalized_text": "Caiob\u00e1"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/RIOEmrxVNB", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaudiaWasilews/status/1204408573738049536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RIOEmrxVNB", "media_key": "3_1204408560181886976"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 214, "username": "mariaelisafont", "id": "36207241"}]}, "id": "1204408573738049536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "70826135"}, {"created_at": "2019-12-10T15:13:58.000Z", "lang": "en", "text": "juice took his own life fds RIP JUICE WRLD fuck this https://t.co/INyBNchqO9", "edit_history_tweet_ids": ["1204418986508718080"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "juice"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4813, "type": "Person", "normalized_text": "JUICE"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/INyBNchqO9", "expanded_url": "https://twitter.com/nscmeIIo/status/1204418986508718080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INyBNchqO9", "media_key": "3_1204418974110253057"}]}, "id": "1204418986508718080", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 9, "like_count": 243, "quote_count": 26}, "author_id": "2583308632"}, {"created_at": "2019-12-09T14:26:28.000Z", "lang": "es", "text": "Que el tal Pablo Robles, el del hilo de la hermana trans suicida, es un fake gigantesco no todo el mundo parece haberlo pillado o qu\u00e9? https://t.co/8yQMYOLAv4", "edit_history_tweet_ids": ["1204044646218907650"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Robles"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/8yQMYOLAv4", "expanded_url": "https://twitter.com/erraticorunhes/status/1204044646218907650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yQMYOLAv4", "media_key": "3_1204044632289632256"}]}, "id": "1204044646218907650", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "3243468971"}, {"created_at": "2019-12-10T14:14:16.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2716\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\n\nOlha- https://t.co/mzQKVBm34K", "edit_history_tweet_ids": ["1204403963111596032"], "id": "1204403963111596032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1103047661035372546", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/mzQKVBm34K", "expanded_url": "https://twitter.com/let_drew_draw/status/1204119957564481536", "display_url": "twitter.com/let_drew_draw/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:24:06.000Z", "lang": "es", "text": "@milimoran1 @Srtamica_ Tas invitada tambi\u00e9n jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1204421537652191237"], "in_reply_to_user_id": "628123800", "id": "1204421537652191237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890329724639162369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204332490107891712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "milimoran1", "id": "628123800"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Srtamica_", "id": "102466890"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T04:51:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano eu e o Eduardo vendo quem botava mais \"k\" no whats, usei a \u00e1rea de transfer\u00eancia e meu telefone n\u00e3o aguentou, whats fechou e o Gboard parou de funcionar, a gente se matou rindo", "edit_history_tweet_ids": ["1204262447261126656"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9018, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8734, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "Gboard"}]}, "id": "1204262447261126656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144769872825638912"}, {"created_at": "2019-12-10T15:17:06.000Z", "lang": "fr", "text": "@Raquelboorges me poupe desse drama", "edit_history_tweet_ids": ["1204419778040889344"], "in_reply_to_user_id": "1199715690959310848", "id": "1204419778040889344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069955007141855233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204419401866301440"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:49:08.000Z", "lang": "it", "text": "@maria_palamini @chiossimanuela2 @usato_di_sicuro Se scendi durante i botti si ma saresti un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204397638600347648"], "in_reply_to_user_id": "1184856664303910913", "id": "1204397638600347648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497996910", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204366165360939008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maria_palamini", "id": "1184856664303910913"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "usato_di_sicuro", "id": "958599945417908224"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T01:21:16.000Z", "lang": "es", "text": "Estad\u00edsticamente, \u00bfquien se suicida m\u00e1s, las mujeres o los hombres? \ud83d\udd2a\ud83e\ude93\ud83d\udca3\ud83e\udde8\ud83d\udd2b\u26d3\n\nMa\u00f1ana la respuesta correcta. \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd7a", "edit_history_tweet_ids": ["1204209431946448897"], "id": "1204209431946448897", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1150580341381292032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SentenciaInteresante"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/9kEXDzVDmG", "expanded_url": "http://bit.ly/2rwuO3e", "display_url": "bit.ly/2rwuO3e", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dropbox.com/s/2whwijpx3ebr9b9/Responsabilidad%20civil%20m%C3%A9dica.-%20Paciente%20con%20problemas%20mentales%20que%20se%20suicida%20con%20faja%20de%20seguridad%20colocada%20por%20enfermer%C3%ADa.-%20P%C3%A1g.%207-23N1-23.pdf?dl=0"}]}, "created_at": "2019-12-10T12:49:22.000Z", "lang": "es", "text": "#SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguridad colocada por el personal de enfermer\u00eda.- Responsabilidad del centro m\u00e9dico.- Deber de vigilancia: P\u00e1g. 7-23:\nhttps://t.co/9kEXDzVDmG", "edit_history_tweet_ids": ["1204382598266605569"], "id": "1204382598266605569", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "124054711"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "c9f2f46c0d1b963d"}, {"full_name": "Cartaxo, Portugal", "id": "ea9f3de3b7a1a573"}, {"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "00a961d91f76dde8"}, {"full_name": "Lo Barnechea, Chile", "id": "018d88364c2a57e4"}, {"full_name": "Brooklyn, NY", "id": "011add077f4d2da3"}, {"full_name": "Palmira, Colombia", "id": "0083e91b64f919f4"}]}, "errors": [{"resource_id": "1204458763446439942", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204458763446439942", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204458763446439942].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1028048493116411904", "value": "1028048493116411904", "detail": "User has been suspended: [1028048493116411904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204390047996399616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204390047996399616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204390047996399616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204453019515011072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204453019515011072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204453019515011072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204454554424815617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204454554424815617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204454554424815617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139743270781751296", "value": "1139743270781751296", "detail": "User has been suspended: [1139743270781751296].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204449694006546433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204449694006546433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204449694006546433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204226601816395781", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204226601816395781", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204226601816395781].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1004392899717615616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1004392899717615616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1004392899717615616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204372905494274048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204372905494274048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204372905494274048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204206730005155840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204206730005155840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204206730005155840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204441918387699712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204441918387699712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204441918387699712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "116742172", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [116742172].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "116742172", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204369558838091777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204369558838091777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204369558838091777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204439724074639361", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204439724074639361", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204439724074639361].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204439829766914048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204439829766914048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204439829766914048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3050022920", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3050022920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3050022920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204434472499892230", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204434472499892230].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204434472499892230", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204428335704612864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204428335704612864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204428335704612864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064914382122090496", "value": "1064914382122090496", "detail": "User has been suspended: [1064914382122090496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204162361185243136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204162361185243136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204162361185243136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "197566340", "value": "197566340", "detail": "User has been suspended: [197566340].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204426357226266624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204426357226266624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204426357226266624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "580097002", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [580097002].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "580097002", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204424531101847553", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204424531101847553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204424531101847553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110662514835144704", "value": "1110662514835144704", "detail": "User has been suspended: [1110662514835144704].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204422403096489985", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204422403096489985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204422403096489985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1007125424923660288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1007125424923660288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1007125424923660288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204089790947381251", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204089790947381251].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204089790947381251", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204293689746640896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204293689746640896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204293689746640896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2188947960", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2188947960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2188947960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204420937011077120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204420937011077120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204420937011077120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1204461061111463943", "oldest_id": "1204420022535196673", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfy3ox7gltb3kwlajcerysphth9"}}