{"data": [{"created_at": "2019-11-02T07:50:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190536662109036545"], "text": "RT @Joanlluislluis: Que uns independentistes pactin amb partits del 155 contra d'altres independentistes em sembla\n-moralment fastig\u00f3s\n-int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1190536662109036545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Joanlluislluis", "id": "198472806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139454807792672768"}], "author_id": "857185281627348992"}, {"created_at": "2019-11-02T07:47:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190535882924683264"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190535882924683264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1055299216728190976"}, {"created_at": "2019-11-02T07:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190535587532550144"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190535587532550144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "1163644825612238849"}, {"created_at": "2019-11-02T07:45:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190535316349673472"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190535316349673472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1100576701090693120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/URQsINL74X", "expanded_url": "http://bit.ly/2JIf9Uy", "display_url": "bit.ly/2JIf9Uy"}]}, "created_at": "2019-11-02T07:42:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190534574683697152"], "text": "Secret\u00e1rio da Pesca brinca e pergunta se algu\u00e9m j\u00e1 viu cardume suicida https://t.co/URQsINL74X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190534574683697152", "author_id": "13642662"}, {"created_at": "2019-11-02T07:38:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190533504070754305"], "text": "RT @renesottolichio: @marcelobarti Bien pensado, me imagino que tambi\u00e9n tiene opini\u00f3n de lo que pasa en Venezuela o los abusos de la corrup\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190533504070754305", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "marcelobarti", "id": "379911422"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190446783677251585"}], "author_id": "100326315"}, {"created_at": "2019-11-02T07:36:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190533237187239936"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190533237187239936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "793185456"}, {"created_at": "2019-11-02T07:35:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190532754494099456"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190532754494099456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "575639143"}, {"created_at": "2019-11-02T07:34:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190532665503604736"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190532665503604736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "529140820"}, {"created_at": "2019-11-02T07:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190532027952570369"], "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190532027952570369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "author_id": "824308728530960384"}, {"created_at": "2019-11-02T07:31:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190531848868421632"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190531848868421632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3244310489"}, {"created_at": "2019-11-02T07:28:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190531039413915648"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190531039413915648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "2888809690"}, {"created_at": "2019-11-02T07:26:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190530583002255366"], "text": "RT @pilicolino: @isadearizaleta1 @sanchezcastejon @PSOE Es f\u00e1cil, \u00e9l elige o susto o muerte...si se suicida que no salpique xd\nMi voto no e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190530583002255366", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pilicolino", "id": "1450816442"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "isadearizaleta1", "id": "1266304022111084549"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 50, "end": 55, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190288884875313152"}], "author_id": "787183770206138368"}, {"created_at": "2019-11-02T07:26:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190530538723069953"], "text": "RT @franjaf1: @Upaela @bktbea @MasPais_Es @podremos2015 La idiotez suicida d la hizquierda berdadera suele acabar con la ilusi\u00f3n d la gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190530538723069953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "franjaf1", "id": "304532777"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "Upaela", "id": "924667064635346944"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "bktbea", "id": "322509565"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "podremos2015", "id": "2822552123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190434171161890817"}], "author_id": "322509565"}, {"created_at": "2019-11-02T07:23:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190529947338788866"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190529947338788866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "author_id": "916921031100719104"}, {"created_at": "2019-11-02T07:23:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190529803121766400"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190529803121766400", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1169990657148116996"}, {"created_at": "2019-11-02T07:22:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190529487961767936"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190529487961767936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "146528500"}, {"created_at": "2019-11-02T07:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190529133287075840"], "text": "RT @agrotechniccal: @LULALAR Cosas muy raras pasan en Puebla. Antier saqu\u00e9 una foto de una ambulancia y patrullas qu\u00e9 llegaron al fracciona\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190529133287075840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agrotechniccal", "id": "1500648859"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "LulalaR", "id": "1511975331133259777"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190131220119732224"}], "author_id": "4900029917"}, {"created_at": "2019-11-02T07:18:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190528588019380224"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190528588019380224", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "48431278"}, {"created_at": "2019-11-02T07:18:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190528477738524672"], "text": "RT @BaumanManuel: El suicida detesta el sufrimiento, a diferencia del renunciante que detesta los goces de la vida. El primero afirma la vo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190528477738524672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BaumanManuel", "id": "1416880923338055680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1027643797587611648"}], "author_id": "543496708"}, {"created_at": "2019-11-02T07:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190528456544653318"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190528456544653318", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "author_id": "1259978400"}, {"created_at": "2019-11-02T07:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190528147374170112"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190528147374170112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1184208715244888065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/OFC9buXJ9l", "expanded_url": "http://bit.ly/34hXs5Q", "display_url": "bit.ly/34hXs5Q"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/82cqeXm73R", "expanded_url": "https://twitter.com/MajadahondaM/status/1190528122652889088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82cqeXm73R", "media_key": "3_1190528120807399424"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.8076, "type": "Place", "normalized_text": "Majadahonda"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4559, "type": "Place", "normalized_text": "M-503"}]}, "created_at": "2019-11-02T07:16:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190528122652889088"], "text": "Dos polic\u00edas de Majadahonda salvan a un suicida colgado del puente de la M-503 https://t.co/OFC9buXJ9l https://t.co/82cqeXm73R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190528122652889088", "author_id": "2971801379"}, {"created_at": "2019-11-02T07:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190528013940797441"], "in_reply_to_user_id": "1351595492", "text": "@jeffs_araujo35 Eu juro, quando vi seus tweets pensei: Esse \u00e9 do tipo que se suicida. Ele d\u00e1 medo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190528013940797441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jeffs_araujo35", "id": "1351595492"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190392747049586688"}], "author_id": "61872811"}, {"created_at": "2019-11-02T07:15:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190527921607323648"], "text": "Quero estar num s\u00edtio onde n\u00e3o h\u00e1 m\u00e1 energia, n quero estar em lugar q tem sempre , a fulana se suicidou, o fulano est\u00e1 a publicar \"amanh\u00e3 ser\u00e1 o dia da minha morte\" estou farto , bad energy stay far away, voc\u00eas vivem s\u00f3 porraa , n venham me passar essa vossa m\u00e1 energia. \ud83d\ude41", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190527921607323648", "author_id": "3320641185"}, {"created_at": "2019-11-02T07:12:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190527126082076677"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190527126082076677", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "14409351"}, {"created_at": "2019-11-02T07:11:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190526781276725248"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190526781276725248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "248908389"}, {"created_at": "2019-11-02T07:09:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190526250739281920"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190526250739281920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "51872659"}, {"created_at": "2019-11-02T07:06:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190525662131609600"], "in_reply_to_user_id": "3741011297", "text": "@drakesmad_ Ma... Chi si suicida ha sicuramente dei disturbi mentali. Di sicuro non lo fa per divertimento. Non \u00e9 colpa loro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1190525662131609600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Drakesmad_", "id": "3741011297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189868219646930944"}], "author_id": "1111755975411798018"}, {"created_at": "2019-11-02T07:04:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190525159821721601"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190525159821721601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "71035410"}, {"created_at": "2019-11-02T07:04:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190525056880988160"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190525056880988160", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1140976100849455104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505429012480"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505420697600"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7987, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-02T07:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190525011913773058"], "text": "RT @Rap24HorasBlog: The Weeknd se fantasiou de Coringa nesse Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\n\nMatou ou n\u00e3o matou? https://t.co/YC46IvjXMU", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190525011913773058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190238510743216129"}], "author_id": "1143236132735467521"}, {"created_at": "2019-11-02T07:02:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190524592416329728"], "text": "RT @Ednnaldoo: eu nunca vou aceitar q o Chester se matou, de vdd toda vez que lembro eu acabo entrando em momento profundo de tristeza", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190524592416329728", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Chester"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190523921713549312"}], "author_id": "866669428213256192"}, {"created_at": "2019-11-02T07:02:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190524546387832834"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190524546387832834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "author_id": "1162958112401297408"}, {"created_at": "2019-11-02T06:59:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190523921713549312"], "text": "eu nunca vou aceitar q o Chester se matou, de vdd toda vez que lembro eu acabo entrando em momento profundo de tristeza", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190523921713549312", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3498, "type": "Place", "normalized_text": "Chester"}]}, "author_id": "585372782"}, {"created_at": "2019-11-02T06:58:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190523647192174594"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190523647192174594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "58880882"}, {"created_at": "2019-11-02T06:58:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190523492447465472"], "text": "Toda la vida como un rom\u00e1ntico suicida...\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190523492447465472", "author_id": "765990150"}, {"created_at": "2019-11-02T06:55:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190522771584892928"], "text": "RT @El_Universal_Mx: Las autoridades no consideran la carta como un mensaje suicida, en cambio es una carta de agradecimiento a sus fan\u00e1tic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190522771584892928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190520917484539904"}], "author_id": "971529984"}, {"created_at": "2019-11-02T06:54:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190522524611817472"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190522524611817472", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "41043250"}, {"created_at": "2019-11-02T06:53:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190522396882673664"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190522396882673664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "103736048"}, {"created_at": "2019-11-02T06:53:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190522198257262592"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190522198257262592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "16252046"}, {"created_at": "2019-11-02T06:53:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190522183027544064"], "text": "RT @El_Universal_Mx: Las autoridades no consideran la carta como un mensaje suicida, en cambio es una carta de agradecimiento a sus fan\u00e1tic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190522183027544064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190520917484539904"}], "author_id": "114978476"}, {"created_at": "2019-11-02T06:50:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190521498177544192"], "text": "RT @El_Universal_Mx: Las autoridades no consideran la carta como un mensaje suicida, en cambio es una carta de agradecimiento a sus fan\u00e1tic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190521498177544192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190520917484539904"}], "author_id": "104595764"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/urosX6l4ty", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHSSbj", "display_url": "dlvr.it/RHSSbj"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 125, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.6179, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "created_at": "2019-11-02T06:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190521431911616512"], "text": "RT @ncdn_negocios: Mec\u00e1nico mata mujer a balazos y luego se suicida en Barahona https://t.co/urosX6l4ty DonfelixSPM #donfelix https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190521431911616512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190520804288499717"}], "author_id": "2378925199"}, {"created_at": "2019-11-02T06:50:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190521426832310272"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190521426832310272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "author_id": "561164426"}, {"created_at": "2019-11-02T06:49:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190521304354394112"], "text": "RT @El_Universal_Mx: Las autoridades no consideran la carta como un mensaje suicida, en cambio es una carta de agradecimiento a sus fan\u00e1tic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190521304354394112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190520917484539904"}], "author_id": "850208995050536963"}, {"created_at": "2019-11-02T06:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190521148112621569"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190521148112621569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2618982793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/urosX6l4ty", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHSSbj", "display_url": "dlvr.it/RHSSbj"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 125, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.6179, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "created_at": "2019-11-02T06:48:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190520925856231424"], "text": "RT @ncdn_negocios: Mec\u00e1nico mata mujer a balazos y luego se suicida en Barahona https://t.co/urosX6l4ty DonfelixSPM #donfelix https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190520925856231424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190520804288499717"}], "author_id": "635075877"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/e5ehtN7kbq", "expanded_url": "http://eluni.mx/x_3e5y", "display_url": "eluni.mx/x_3e5y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/musica/las-ultimas-palabras-de-la-cantante-de-k-pop-sulli-antes-de-morir"}]}, "created_at": "2019-11-02T06:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190520917484539904"], "text": "Las autoridades no consideran la carta como un mensaje suicida, en cambio es una carta de agradecimiento a sus fan\u00e1ticos por todo el apoyo brindado en su carrera art\u00edstica https://t.co/e5ehtN7kbq", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190520917484539904", "author_id": "16676396"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/urosX6l4ty", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHSSbj", "display_url": "dlvr.it/RHSSbj"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/GtrBw7rxD2", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1190520804288499717/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GtrBw7rxD2", "media_key": "3_1190520801738608640"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 106, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8593, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6063, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "created_at": "2019-11-02T06:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190520804288499717"], "text": "Mec\u00e1nico mata mujer a balazos y luego se suicida en Barahona https://t.co/urosX6l4ty DonfelixSPM #donfelix https://t.co/GtrBw7rxD2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190520804288499717", "author_id": "1559056766"}, {"created_at": "2019-11-02T06:45:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190520385109921792"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190520385109921792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "300568544"}, {"created_at": "2019-11-02T06:44:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190520131266457600"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190520131266457600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "80386104"}, {"created_at": "2019-11-02T06:44:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190520105811238912"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190520105811238912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "719258621255651328"}, {"created_at": "2019-11-02T06:44:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190520060386988033"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190520060386988033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1125920721224421376"}, {"created_at": "2019-11-02T06:43:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190519867021111296"], "in_reply_to_user_id": "206222507", "text": "@zehdeabreu Basta ver o resultado das elei\u00e7\u00f5es para encontrar o cardume suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190519867021111296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5397, "type": "Person", "normalized_text": "cardume"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190459184610983937"}], "author_id": "452560430"}, {"created_at": "2019-11-02T06:40:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190519098121314304"], "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190519098121314304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "author_id": "3102089876"}, {"created_at": "2019-11-02T06:40:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190519010015817728"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190519010015817728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "279503093"}, {"created_at": "2019-11-02T06:38:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190518533211508736"], "text": "O q + me intriga \u00e9 pq a emissora matou a personagem pra depois cancelar a s\u00e9rie se ela  morreu no \u00faltimo epis\u00f3dio? E se era verdade q Rodolfo tbm queria abandonar, pq ele retorna no meio dos oper\u00e1rios comemorando a Rep\u00fablica?  Achei q fosse ter uma s\u00e9rie derivada. N\u00e3o encontrei.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190518533211508736", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}]}, "author_id": "56758454"}, {"created_at": "2019-11-02T06:37:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190518248145608705"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: #Lamentable Vanesa, una joven de 15 a\u00f1os de edad, se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose en su casa en el fraccionamiento Jardines de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190518248145608705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4097, "type": "Person", "normalized_text": "Vanesa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190334382114033664"}], "author_id": "476110107"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-02T06:37:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190518201068720128"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190518201068720128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "279735414"}, {"created_at": "2019-11-02T06:36:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190518131518775296"], "text": "gente se o Uber n\u00e3o me matou ent\u00e3o ele com certeza ganha 5 estrelas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190518131518775296", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9683, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "author_id": "1016476199831384064"}, {"created_at": "2019-11-02T06:36:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190517983745064961"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190517983745064961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "author_id": "970452587618144256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/eugSXOSguG", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorJ09623078/status/1190517950459064320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eugSXOSguG", "media_key": "3_1190517916866940928"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/eugSXOSguG", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorJ09623078/status/1190517950459064320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eugSXOSguG", "media_key": "3_1190517916967546886"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/eugSXOSguG", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorJ09623078/status/1190517950459064320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eugSXOSguG", "media_key": "3_1190517916984369153"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/eugSXOSguG", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorJ09623078/status/1190517950459064320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eugSXOSguG", "media_key": "3_1190517916996911104"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PCdeChile", "id": "1104021420"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-02T06:36:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190517950459064320"], "in_reply_to_user_id": "1104021420", "text": "@PCdeChile @Hugo_Gutierrez_ @Diputados_PC Recuerdo muy bien el.:70-73. Gobierno del cobarde suicida: Allende. Hambre.Caos y muerte. https://t.co/eugSXOSguG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190517950459064320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190414310293614593"}], "author_id": "1190482426662936576"}, {"created_at": "2019-11-02T06:35:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190517855453880320"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190517855453880320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "1113636956813107202"}, {"created_at": "2019-11-02T06:34:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190517573131128832"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190517573131128832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "author_id": "859151023562268673"}, {"created_at": "2019-11-02T06:34:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190517568785801216"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190517568785801216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "996321877"}, {"created_at": "2019-11-02T06:32:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190517085874593797"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190517085874593797", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1070288311116288000"}, {"created_at": "2019-11-02T06:32:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190517016328908800"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190517016328908800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "447362012"}, {"created_at": "2019-11-02T06:31:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190516814721273857"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190516814721273857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "1042673299568947200"}, {"created_at": "2019-11-02T06:31:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190516669761896448"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190516669761896448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "954221287941050368"}, {"created_at": "2019-11-02T06:29:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190516290483638274"], "text": "RT @BlackEmeralde: @GideaneMenezes @itxslet N\u00e3o matou n\u00e3o,muito pelo contr\u00e1rio rs' ele disse que sente que quando sair vai estar solteiro,q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190516290483638274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BlackEmeralde", "id": "257710508"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "gideanemenezes", "id": "316220966"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190488577450348545"}], "author_id": "107607314"}, {"created_at": "2019-11-02T06:29:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190516244342030336"], "text": "Chab\u00f3n!  Q onda Col\u00f3n??  Es terrible toda la gente q se suicida!  Q mierda pasa!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190516244342030336", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7428, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}]}, "author_id": "480877151"}, {"created_at": "2019-11-02T06:25:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190515151985946624"], "in_reply_to_user_id": "130033050", "text": "@9000x La pelicula donde sale harley es mala, la pelicula del joker es buena, no veo disfraz del joker del escuadron suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190515151985946624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "9000X", "id": "246824254"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5037, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190109049725112325"}], "author_id": "1049462292470013952"}, {"created_at": "2019-11-02T06:24:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190515068015960065"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190515068015960065", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "186318948"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-02T06:23:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190514833000525824"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190514833000525824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "1098421353911246849"}, {"created_at": "2019-11-02T06:21:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190514285572743168"], "text": "Pq diabos a pessoa sabe que tal coisa n\u00e3o cheira bem mas vai l\u00e1 meter o nariz????????\nO ser humano \u00e9 a esp\u00e9cie mais suicida que existe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190514285572743168", "author_id": "2939600595"}, {"created_at": "2019-11-02T06:21:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190514212491218944"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190514212491218944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "166328091"}, {"created_at": "2019-11-02T06:20:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190513911960875009"], "in_reply_to_user_id": "1041355533477793792", "text": "@comicsmrvel @jownlock @leleninist @flamengofavs uma garota pr\u00f3xima a mim se matou recentemente, ela tinha depress\u00e3o h\u00e1 um tempo, e uma amiga minha olhou pra mim e disse: sabe, eu acho q tem uma coisa a\u00ed, um esp\u00edrito maligno, sei l\u00e1. Mano, eu fiquei t\u00e3o... puts", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190513911960875009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "comicsmrvel", "id": "1041355533477793792"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "jownlock", "id": "2310949164"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "leleninist", "id": "1045339297258369024"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "flamengofavs", "id": "1139017549117566976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190389298660610054"}], "author_id": "178509539"}, {"created_at": "2019-11-02T06:18:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190513399475646464"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190513399475646464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "60103170"}, {"created_at": "2019-11-02T06:18:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190513379502415873"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190513379502415873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "729436206187089920"}, {"created_at": "2019-11-02T06:17:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190513285776457728"], "in_reply_to_user_id": "4260387249", "text": "@lunaites se vc matou ele seu quarto deve ter ficado com um perfume maravilhoso... kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190513285776457728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190504465301999617"}], "author_id": "2808940998"}, {"created_at": "2019-11-02T06:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190513277048111104"], "in_reply_to_user_id": "149991703", "text": "@alferdez Cuidese que si le pasa algo el 41 % SE SUICIDA y yo con ellos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190513277048111104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190253693851099137"}], "author_id": "150821565"}, {"created_at": "2019-11-02T06:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190512982582792193"], "in_reply_to_user_id": "2955811636", "text": "@rguilhermeds Ele tem uma concorr\u00eancia muito foda se analisar a hist\u00f3ria geral, e ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190512982582792193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rguilhermeds", "id": "2955811636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190331263254749186"}], "author_id": "917638906266439680"}, {"created_at": "2019-11-02T06:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190512502808948736"], "text": "Minha sina gana suicida morte divina doce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190512502808948736", "author_id": "2588256494"}, {"created_at": "2019-11-02T06:13:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190512253625421825"], "text": "me quiero suicidar, qui\u00e9n me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190512253625421825", "author_id": "859573912400736257"}, {"created_at": "2019-11-02T06:12:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190511957058699264"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190511957058699264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "970452587618144256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/0pkYjEIAII", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T06:11:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190511808873992192"], "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/0pkYjEIAII", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190511808873992192", "author_id": "137543487"}, {"created_at": "2019-11-02T06:11:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190511804927160320"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190511804927160320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "788340930"}, {"created_at": "2019-11-02T06:11:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190511708240072704"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190511708240072704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1010716599056322560"}, {"created_at": "2019-11-02T06:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190511526911700993"], "in_reply_to_user_id": "1147173864", "text": "@alegvilla1 @mariatteMx @IrvingPineda No creo que tenga vocaci\u00f3n suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190511526911700993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alegvilla1", "id": "1147173864"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "mariatteMx", "id": "536732764"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "IrvingPineda", "id": "39107287"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190437334220566528"}], "author_id": "55266022"}, {"created_at": "2019-11-02T06:10:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190511491281248256"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190511491281248256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "3307636097"}, {"created_at": "2019-11-02T06:08:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190510865809858561"], "in_reply_to_user_id": "1181698588906180608", "text": "@HugoWast2 @XdPeterson @JeyFedz @docbalcazar @Eduardo30096723 @CarlosLealMx @EVerastegui @Joletteoficial @mijisoficial @sasildeleon @LillyTellez @CarlRamirezA @SonRocha @norma_guel @VotoCatolicoMex Vos te re\u00eds, pero el d\u00eda de ma\u00f1ana el que se puede suicidar es un familiar tuyo y vos habrias sido demasiado in\u00fatil como para prevenirlo por ignorar los signos de conducta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190510865809858561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HugoWast2", "id": "1181698588906180608"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "XdPeterson", "id": "1163543561289310210"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "JeyFedz", "id": "197036214"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "docbalcazar", "id": "701184721"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "Eduardo30096723", "id": "817779179110338560"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "CarlosLealMx", "id": "566095812"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "EVerastegui", "id": "156523002"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "Joletteoficial", "id": "108857268"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "mijisoficial", "id": "1015245563795681280"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "sasildeleon", "id": "423024351"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}, {"start": 145, "end": 158, "username": "CarlRamirezA", "id": "2724820525"}, {"start": 159, "end": 168, "username": "Sonrocha", "id": "1474837555673808896"}, {"start": 169, "end": 180, "username": "norma_guel", "id": "2594883534"}, {"start": 181, "end": 197, "username": "VotoCatolicoMex", "id": "726920503034683392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190509581929238528"}], "author_id": "971864003118067712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/uJb2AlogX1", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T06:07:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190510680581005313"], "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/uJb2AlogX1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190510680581005313", "author_id": "388911158"}, {"created_at": "2019-11-02T06:06:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190510459268546560"], "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190510459268546560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "author_id": "251393033"}, {"created_at": "2019-11-02T06:05:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190510330067214337"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190510330067214337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "980786548332486656"}, {"created_at": "2019-11-02T06:05:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190510202287742981"], "text": "RT @BlackEmeralde: @GideaneMenezes @itxslet N\u00e3o matou n\u00e3o,muito pelo contr\u00e1rio rs' ele disse que sente que quando sair vai estar solteiro,q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190510202287742981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BlackEmeralde", "id": "257710508"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "gideanemenezes", "id": "316220966"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190488577450348545"}], "author_id": "847214139047120896"}, {"created_at": "2019-11-02T06:03:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190509838435905537"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eBUSHI\u304c\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306b\u4e71\u5165\u3057\u516c\u5f0f\u6226\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u8cdb\u5426\u3042\u308b\u516c\u5f0f\u6226\u3078\u306e\u59a8\u5bb3\u3002\n\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u5e03\u77f3\u3068\u3044\u3046\u610f\u898b\u3082\u3042\u308b\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u79c1\u306a\u308a\u306b\u8003\u3048\u305fBUSHI\u304c\u3053\u306e\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u3067\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u6311\u6226\u3057\u305f\u3044\u7406\u7531\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1190509838435905537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190428481571524608"}], "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-11-02T06:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190509708429410304"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190509708429410304", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "2835757684"}, {"created_at": "2019-11-02T06:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190509707817078784"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190509707817078784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "2423682256"}, {"created_at": "2019-11-02T06:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190509511800434688"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190509511800434688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "134626094"}, {"created_at": "2019-11-02T06:01:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190509095347867649"], "text": "Por que negamos problemas mentales ? Por qu\u00e9 negamos que estamos mal ? \nPor qu\u00e9 la puta sociedad hizo que lo negaramos , saben por qu\u00e9 la gente se calla y se suicida sin que nadie note que estaba mal , por que nos han inculcado que siendo mujeres u hombres vamos a vernos d\u00e9biles", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190509095347867649", "author_id": "3310349032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/l9KPaQn5wa", "expanded_url": "https://twitter.com/FMilanessi/status/1190506708805783552", "display_url": "twitter.com/FMilanessi/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.5779, "type": "Other", "normalized_text": "Invasi\u00f3n 88"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.8143, "type": "Other", "normalized_text": "Comando Suicida"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.6232, "type": "Person", "normalized_text": "Yuta yuta"}]}, "created_at": "2019-11-02T06:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190509092005203968"], "text": "Yo los escuchaba desde el disco Invasi\u00f3n 88, ten\u00eda 15 a\u00f1os. 3er a\u00f1o industrial, todos pibes. Aparecieron bandas como Comando Suicida con Yuta yuta hdp. Mamadera!! Venite a los viernes de punk rock cuando puedas. https://t.co/l9KPaQn5wa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190509092005203968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190506708805783552"}], "author_id": "574170581"}, {"created_at": "2019-11-02T06:00:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190509065333563392"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190509065333563392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "4358161997"}, {"created_at": "2019-11-02T06:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190509034518073344"], "in_reply_to_user_id": "1091163617033109505", "text": "@iloovebitching @paiva_bellatrix juro q eu nunca vou entender como a gente ainda n se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190509034518073344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "iloovebitching", "id": "1091163617033109505"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "paiva_bellatrix", "id": "1031282410728644608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190452706504331265"}], "author_id": "3492007642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/GZAJTFZhnS", "expanded_url": "https://twitter.com/DisgraceK/status/1190330747296587780", "display_url": "twitter.com/DisgraceK/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7531, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-02T05:59:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190508825574555648"], "text": "Ni\u00f1a: Quieres ser mi novio otaku? \n\nNi\u00f1o: No\n\nNi\u00f1a: *Se suicida*\n\nNi\u00f1o: *Asiste al funeral*\n\nNi\u00f1o: ..... Quiero ser tu esposo otaku https://t.co/GZAJTFZhnS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190508825574555648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190330747296587780"}], "author_id": "2606930863"}, {"created_at": "2019-11-02T05:59:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190508789620981765"], "in_reply_to_user_id": "2431258781", "text": "Mano calma, o menino que criou o Love alarm se matou????? Ou ele s\u00f3 fugiu pra reaparecer do nada????? Ou eles v\u00e3o falar \"ent\u00e3o gebte o criador n\u00e3o existe pq ele morreu faz 4 anos\"??????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190508789620981765", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.84, "type": "Other", "normalized_text": "Love alarm"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190497950545403904"}], "author_id": "2431258781"}, {"created_at": "2019-11-02T05:59:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190508722700857346"], "in_reply_to_user_id": "916083006846259200", "text": "@louberniz @Jonathan1507 @Haddad_Fernando Dizer pra esse mesmo cidad\u00e3o que se matou 4 fuckings anos \u201colha, vc tem q come\u00e7ar a pagar daqui um ano. O Brasil n\u00e3o tem emprego pra ningu\u00e9m, mas se vire nos trinta a\u00ed pq n\u00f3s queremos o dinheiro\u201d ou at\u00e9 mesmo cancelar o estudo da pessoa no meio do curso (o que aconteceu MUITO)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190508722700857346", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "louberniz", "id": "1274746686531911680"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Jonathan1507", "id": "1287421532021587970"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190499468115873793"}], "author_id": "1187721816938295296"}, {"created_at": "2019-11-02T05:55:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190507806409007106"], "text": "RT @hamsfinch: o certo seria: snape MATOU seu grande amor, uma vez que ele quem falou sobre a profecia pq queria lascar a lily pois era um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190507806409007106", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6179, "type": "Person", "normalized_text": "lily"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190416222023831552"}], "author_id": "2973837393"}, {"created_at": "2019-11-02T05:55:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190507692667867136"], "in_reply_to_user_id": "1179591752279351296", "text": "@mybroknsoul Me sucede lo mismo pero me es imposible odiarlos ya que los problemas metales no son tomados enserio y eso incluye a nuestras amistades, cuando sub\u00eda un estado depresivo/suicida ellos no lo tomaban enserio pero que se va ser, solo espero que alguien cercano a ti se de cuenta...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190507692667867136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190460481196232704"}], "author_id": "423751890"}, {"created_at": "2019-11-02T05:54:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190507530730037248"], "text": "RT @hamsfinch: o certo seria: snape MATOU seu grande amor, uma vez que ele quem falou sobre a profecia pq queria lascar a lily pois era um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190507530730037248", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6179, "type": "Person", "normalized_text": "lily"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190416222023831552"}], "author_id": "911402373674913793"}, {"created_at": "2019-11-02T05:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190507385955053569"], "in_reply_to_user_id": "832343033156734976", "text": "@rondasbrina @glowsjara una chica se suicida porque piensa que esta so\u00f1ando y que va a despertar pero aj\u00e1 no, imag\u00ednate", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190507385955053569", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "glowsjara", "id": "824450504210001920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190507204652068864"}], "author_id": "832343033156734976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WU7385VnDg", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorJ09623078/status/1190507115196112896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WU7385VnDg", "media_key": "3_1190505754119290881"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WU7385VnDg", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorJ09623078/status/1190507115196112896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WU7385VnDg", "media_key": "3_1190505754295459841"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WU7385VnDg", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorJ09623078/status/1190507115196112896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WU7385VnDg", "media_key": "3_1190505754316431362"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WU7385VnDg", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorJ09623078/status/1190507115196112896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WU7385VnDg", "media_key": "3_1190505754329014272"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7218, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-02T05:53:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190507115196112896"], "in_reply_to_user_id": "225445834", "text": "@camila_vallejo @Diputados_PC Recuerdo. muy bien. El gobierno del. Cobarde suicida: Allende. https://t.co/WU7385VnDg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190507115196112896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186302711882493962"}], "author_id": "1190482426662936576"}, {"created_at": "2019-11-02T05:52:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190506914616160256"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190506914616160256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "289102238"}, {"created_at": "2019-11-02T05:51:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190506752858578944"], "in_reply_to_user_id": "1158901729204809728", "text": "Semplicemente perch\u00e9 \u00e8 difficile o perch\u00e9 \u00e8 sempre lo stesso.\nCome fai a rispondere alla domanda \"che hai?\" Con \" ho pensieri suicida perch\u00e9 per me la vita non \u00e8 altro che una condanna?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1190506752858578944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190506749205393408"}], "author_id": "1158901729204809728"}, {"created_at": "2019-11-02T05:51:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190506583920447493"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190506583920447493", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "423835170"}, {"created_at": "2019-11-02T05:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190506387002056704"], "text": "hoje eu fiquei sabendo que mais uma menina se matou aqui no shopping da minha cidade... todo ano isso e ningu\u00e9m faz nada velho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190506387002056704", "author_id": "753252868824719360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ZOlI3gZ4wX", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorJ09623078/status/1190505780312719361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOlI3gZ4wX", "media_key": "3_1190505754119290881"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ZOlI3gZ4wX", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorJ09623078/status/1190505780312719361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOlI3gZ4wX", "media_key": "3_1190505754295459841"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ZOlI3gZ4wX", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorJ09623078/status/1190505780312719361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOlI3gZ4wX", "media_key": "3_1190505754316431362"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ZOlI3gZ4wX", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorJ09623078/status/1190505780312719361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOlI3gZ4wX", "media_key": "3_1190505754329014272"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "SII_Chile", "id": "98878309"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.3965, "type": "Person", "normalized_text": "Marce"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-02T05:47:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190505780312719361"], "in_reply_to_user_id": "464926730", "text": "@supernova_alive @SII_Chile Sigueme. Marce. Bendiciones.Recuerdo. muy bien. El gobierno del. Cobarde suicida: Allende. https://t.co/ZOlI3gZ4wX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190505780312719361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190504612828237825"}], "author_id": "1190482426662936576"}, {"created_at": "2019-11-02T05:47:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190505728408268800"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190505728408268800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "68076402"}, {"created_at": "2019-11-02T05:46:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190505533763178497"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190505533763178497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "2898652319"}, {"created_at": "2019-11-02T05:46:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190505410274287616"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190505410274287616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "author_id": "966813102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-02T05:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190505397662240768"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190505397662240768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "181968474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/QVrXEFGh3G", "expanded_url": "https://twitter.com/JakeDoAfronta/status/1190433027459092481", "display_url": "twitter.com/JakeDoAfronta/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T05:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190505139444080640"], "text": "Eu era aquela que nunca ligou quer ir ...vai baby,quer jogar? Joga . E adivinhem dei a corda se enforcou\nSozinho,am\u00e9m por isso \nMas digamos que hj n\u00e3o rola essa mesma confian\u00e7a nos outros,ent\u00e3o eu sozinha me reparo aos poucos !!! https://t.co/QVrXEFGh3G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190505139444080640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190433027459092481"}], "author_id": "3232071269"}, {"created_at": "2019-11-02T05:44:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190504843791618048"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190504843791618048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3005919204"}, {"created_at": "2019-11-02T05:44:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190504833779949568"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190504833779949568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "316784035"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-02T05:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190504703685251072"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190504703685251072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "1518291409"}, {"created_at": "2019-11-02T05:40:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190503907342127105"], "text": "De los problemas m\u00e1s dif\u00edciles de ser o haber sido suicida es que cuando finalmente puedes convivir contigo mismo no aceptas menos que eso porque signific\u00f3 en alg\u00fan momento quitarte la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190503907342127105", "author_id": "197349134"}, {"created_at": "2019-11-02T05:39:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190503618593447936"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190503618593447936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "864534556962992130"}, {"created_at": "2019-11-02T05:38:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190503409058820097"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190503409058820097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2256254456"}, {"created_at": "2019-11-02T05:38:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190503338481197056"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190503338481197056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "758329795121967104"}, {"created_at": "2019-11-02T05:36:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190503023879114752"], "text": "RT @MuySorPrendida: Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar cla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190503023879114752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190353832355811335"}], "author_id": "454401964"}, {"created_at": "2019-11-02T05:35:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190502728126083072"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190502728126083072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "738559167854747648"}, {"created_at": "2019-11-02T05:34:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190502301548654592"], "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190502301548654592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "author_id": "928285075"}, {"created_at": "2019-11-02T05:32:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190501964943155201"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190501964943155201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "119478560"}, {"created_at": "2019-11-02T05:32:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190501804838129664"], "text": "RT @agrotechniccal: Y \u00e9so no es todo... el \"desaparecido\" ten\u00eda relaci\u00f3n con otro caso bien raro... com\u00fan denominador? Moreno Valle... y \u00e9s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190501804838129664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agrotechniccal", "id": "1500648859"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 130, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190474388279136256"}], "author_id": "1115670098260320256"}, {"created_at": "2019-11-02T05:32:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190501801373655040"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190501801373655040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1108422895187972096"}, {"created_at": "2019-11-02T05:30:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190501373722411009"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190501373722411009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2338652545"}, {"created_at": "2019-11-02T05:30:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190501349517074433"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190501349517074433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "3296177265"}, {"created_at": "2019-11-02T05:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190500917122158593"], "text": "Siempre suicida nunca insuicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190500917122158593", "author_id": "143210781"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/1xShsdIJre", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11328", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11328", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11328"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 116, "tag": "\u98db\u3073\u51fa\u305b\u9752\u6625"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "\u9752\u3044\u4e09\u89d2\u5b9a\u898f"}, {"start": 130, "end": 137, "tag": "pw_jto"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "\u821e\u83ef"}, {"start": 8, "end": 11, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "\u6797\u4e0b\u8a69\u7f8e"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5143, "type": "Person", "normalized_text": "\u601d\u3063\u305f\u3082\u306e\u3060"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5282, "type": "Person", "normalized_text": "TAKA\u307f\u3061\u306e\u304f"}]}, "created_at": "2019-11-02T05:28:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190500911375761408"], "text": "\u30ea\u30f3\u30b0\u4e0a\u306e\u821e\u83ef\u304c\u6797\u4e0b\u8a69\u7f8e\u306b\u6311\u6226\u3059\u308b\u306e\u3092\u30b5\u30e0\u30e9\u30a4\u3067\u307f\u305f\u3002\u81ea\u5206\u306f\u5973\u5b50\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u3092\u898b\u59cb\u3081\u3066\u65e5\u304c\u6d45\u3044\u306e\u3067\u300c\u3053\u306e\u9078\u624b\u305f\u3061\u306f\u3069\u3053\u304b\u3089\u51fa\u3066\u304d\u305f\u3093\u3060\u308d\u3046\u300d\u3068\u601d\u3063\u305f\u3082\u306e\u3060\u304c\u3001TAKA\u307f\u3061\u306e\u304f\u7387\u3044\u308bJTO\u3068\u306f\u65b0\u4eba\u96c6\u56e3\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\u3002\u3002\u307e\u3059\u307e\u3059 #\u98db\u3073\u51fa\u305b\u9752\u6625 \ud83d\udd4a\u3002\n#\u9752\u3044\u4e09\u89d2\u5b9a\u898f \ud83d\udcd0\n#pw_jto\nhttps://t.co/1xShsdIJre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1190500911375761408", "author_id": "2641652298"}, {"created_at": "2019-11-02T05:28:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190500811387723777"], "in_reply_to_user_id": "1147953005817409536", "text": "levando em considera\u00e7\u00e3o a profundidade que o anime est\u00e1 dando p hist\u00f3ria de todos os personagens, eu n duvido q ele realmente seja um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190500811387723777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190500005112664064"}], "author_id": "1147953005817409536"}, {"created_at": "2019-11-02T05:24:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190499949089148928"], "text": "Punk suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1190499949089148928", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Punk"}]}, "author_id": "400952303"}, {"created_at": "2019-11-02T05:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190499803073040384"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190499803073040384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1071694994"}, {"created_at": "2019-11-02T05:23:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190499696109850624"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190499696109850624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "932432215664988160"}, {"created_at": "2019-11-02T05:22:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190499503247364096"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190499503247364096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "954092259968012288"}, {"created_at": "2019-11-02T05:22:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190499393553797120"], "text": "Tanta coisa pra estudar e eu to oq: olhando esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190499393553797120", "author_id": "2337210739"}, {"created_at": "2019-11-02T05:22:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190499281997680640"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190499281997680640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "872953901263106049"}, {"created_at": "2019-11-02T05:21:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190499094625693696"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190499094625693696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1110199596846931969"}, {"created_at": "2019-11-02T05:21:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190499077655580673"], "in_reply_to_user_id": "1148316110862860288", "text": "hist\u00f3rias de gente humilde\nque noticiam os jornais.\nPra concluir te pergunto:\nQuem matou Aparecida?\nQuem foi que armou seu bra\u00e7o\npra dar cabo da vida?\nFoi ela que escolheu isso\nou a isso foi conduzida?\nSe a vida a conduziu\nquem conduziu sua vida?++", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190499077655580673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190498674796834817"}], "author_id": "1148316110862860288"}, {"created_at": "2019-11-02T05:20:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190498849963552768"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190498849963552768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "842345834"}, {"created_at": "2019-11-02T05:19:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190498590134812672"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190498590134812672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "2991776647"}, {"created_at": "2019-11-02T05:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190498585583988737"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190498585583988737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1131264018944057344"}, {"created_at": "2019-11-02T05:18:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190498509134422023"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme t\u00e3o ruim que a \u00fanica salva\u00e7\u00e3o seria chamar o capit\u00e3o nascimento pra comanda aquela porra ai sim ai fica top, imagina pistoleiro com o uniforme do Bope que pika que ia fica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190498509134422023", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.3812, "type": "Other", "normalized_text": "Bope"}]}, "author_id": "3303948994"}, {"created_at": "2019-11-02T05:18:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190498496518000640"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190498496518000640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "239155817"}, {"created_at": "2019-11-02T05:18:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190498378200821761"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190498378200821761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "384051200"}, {"created_at": "2019-11-02T05:17:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190498088617725953"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190498088617725953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "3093352270"}, {"created_at": "2019-11-02T05:17:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190498043839361029"], "text": "Uma hora dessa e to tendo q desviar de saru\u00ea suicida q pula na frente do carro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190498043839361029", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "saru\u00ea"}]}, "author_id": "3038883796"}, {"created_at": "2019-11-02T05:16:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190497989799878657"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190497989799878657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1077258868206505989"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/CVerHD6BR0", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12686", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12686"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 6, "end": 19, "probability": 0.407, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0"}]}, "created_at": "2019-11-02T05:16:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190497933495394304"], "text": "BUSHI\u304c\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306b\u4e71\u5165\u3057\u516c\u5f0f\u6226\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u7406\u7531 https://t.co/CVerHD6BR0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1190497933495394304", "author_id": "707136262155608064"}, {"created_at": "2019-11-02T05:15:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190497757754208256"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190497757754208256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "837799564530823168"}, {"created_at": "2019-11-02T05:14:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190497427326984192"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190497427326984192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1030249704121139200"}, {"created_at": "2019-11-02T05:13:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190497229821399041"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190497229821399041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "254411314"}, {"created_at": "2019-11-02T05:13:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190497113454600193"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190497113454600193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1442532355"}, {"created_at": "2019-11-02T05:12:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190496967291478023"], "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda \ud83c\udf35", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190496967291478023", "author_id": "1135955225435627520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/0DXZsqKd6k", "expanded_url": "https://twitter.com/jmkluvs/status/1189943669509566464?s=20", "display_url": "twitter.com/jmkluvs/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.8947, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Club"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.8312, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-11-02T05:12:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190496871451701248"], "in_reply_to_user_id": "996064402968367107", "text": "o filme e: Suicide Club, achei bem na quelas, por\u00e9m gostei do terror psicol\u00f3gico q tem no filme\no filme em s\u00ed foi baseado numa musica \"suicida\"\nhttps://t.co/0DXZsqKd6k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190496871451701248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190492841870385152"}], "author_id": "996064402968367107"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ruX6DOOynb", "expanded_url": "https://twitter.com/EstadaoSaoPaulo/status/1190255566767218688", "display_url": "twitter.com/EstadaoSaoPaul\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6153, "type": "Person", "normalized_text": "anzol"}]}, "created_at": "2019-11-02T05:11:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190496686466125824"], "text": "O peixe que morde o anzol \u00e9 suicida ou burro? https://t.co/ruX6DOOynb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190496686466125824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190255566767218688"}], "author_id": "1027738273790287872"}, {"created_at": "2019-11-02T05:11:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190496619101327360"], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190496619101327360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "author_id": "1126255180381589504"}, {"created_at": "2019-11-02T05:11:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190496603272097793"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190496603272097793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "4050413655"}, {"created_at": "2019-11-02T05:11:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190496568081879040"], "in_reply_to_user_id": "1174837986711785472", "text": "@RickyMo76667446 @bcastil32667233 Es un pusil\u00e1nime.\n\n\"Saken loh pacoh, saken too loh milico 'e lah calleh\"...\n\nClaro, si mientras \u00e9l y su pandilla de ap\u00e1tridas se farrean las arcas municipales en actos de idolatr\u00eda al borracho suicida y actos sediciosos, la gente decente de esfuerzo tiene que defenderse sola.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190496568081879040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RickyMo76667446", "id": "1174837986711785472"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "bcastil32667233", "id": "2282603006"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190489731093663744"}], "author_id": "70361143"}, {"created_at": "2019-11-02T05:09:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190496102195302401"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190496102195302401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1154134340063899649"}, {"created_at": "2019-11-02T05:08:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190495993462169600"], "in_reply_to_user_id": "925860463115726848", "text": "@Josecama10 @juan_maelo Falt\u00f3 en la lista:\n- Meti\u00f3 en cana a una rata gorda.\n- Dej\u00f3 en evidencia a otra rata gorda y suicida\n- Meter\u00e1 en cana pr\u00f3ximamente a buena parte de la banda apronaranjeta.\n- Etc, etc, etc.\nY lo m\u00e1s importante:\nTe est\u00e1 haciendo llorar y tener diarrea, naranjete indecente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190495993462169600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Josecama10", "id": "925860463115726848"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "juan_maelo", "id": "3000141068"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 200, "probability": 0.7782, "type": "Organization", "normalized_text": "Etc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190466280870076418"}], "author_id": "979420987283398656"}, {"created_at": "2019-11-02T05:08:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190495901187477504"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190495901187477504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1010252331630432257"}, {"created_at": "2019-11-02T05:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190495852810457089"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190495852810457089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "2896361157"}, {"created_at": "2019-11-02T05:07:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190495750461034496"], "text": "AAHH MANO ELE LITERALMENTE SE MATOU PRA SALVAR O IRM\u00c3O CHATO LA DA MINA, A MINA GR\u00c1VIDA E O MENINO AAA QUEM TINHA QUE TER MORRIDO ERA O IRM\u00c3O DA MINA AFFFFF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190495750461034496", "author_id": "917482045789671425"}, {"created_at": "2019-11-02T05:07:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190495697914781696"], "text": "Minha prima se matou, t\u00f4 em choque", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190495697914781696", "author_id": "3506267841"}, {"created_at": "2019-11-02T05:07:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190495568944074753"], "text": "ser\u00e1 se algum canudo que eu usei matou alguma tartaruga????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190495568944074753", "author_id": "1198730940"}, {"created_at": "2019-11-02T05:07:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190495527017832448"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190495527017832448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "798253626963755008"}, {"created_at": "2019-11-02T05:05:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190495197953712130"], "in_reply_to_user_id": "4109101455", "text": "@ConexaoClubes @Sidps1 @maurocezar @UOLEsporte @UOL N\u00e3o fosse o juiz no \u00faltimo jogo o Flamengo teria vencido os tr\u00eas sem nem fazer for\u00e7a. J\u00e1 o Palmeiras se matou e nem assim conseguiu ganhar, precisou do VAR pra dar aquela m\u00e3ozinha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190495197953712130", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ConexaoClubes", "id": "4109101455"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "Sidps1", "id": "813629705886859264"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}, {"start": 47, "end": 51, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.8957, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190436374433947649"}], "author_id": "600447363"}, {"created_at": "2019-11-02T05:05:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190495056114933760"], "text": "Se algu\u00e9m disser que Bolsonaro  matou Celso  Daniel a esquerda acreditar\u00e1 na hora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190495056114933760", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6818, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "author_id": "968651930225512450"}, {"created_at": "2019-11-02T05:04:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190494959004053505"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190494959004053505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1132253460"}, {"created_at": "2019-11-02T05:03:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190494694737879040"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190494694737879040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1092281507392180224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/TsUjcI2M0b", "expanded_url": "https://es.gizmodo.com/el-salto-imposible-de-ronald-opus-el-suicida-que-se-la-1828966904", "display_url": "es.gizmodo.com/el-salto-impos\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T05:03:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190494630384721921"], "text": "Muy bueno este caso jajaja\nhttps://t.co/TsUjcI2M0b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190494630384721921", "author_id": "207206974"}, {"created_at": "2019-11-02T05:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190494413211996161"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190494413211996161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "86868811"}, {"created_at": "2019-11-02T05:00:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190493965239422977"], "text": "minha m\u00e3e ficou acordada cmg pra assistir o programa cmg, se matou rindo de tudo, viu eu surtando e n\u00e3o disse nada ela= perfei\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190493965239422977", "author_id": "1156788259411898368"}, {"created_at": "2019-11-02T05:00:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190493881713987585"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190493881713987585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "907011180178284544"}, {"created_at": "2019-11-02T04:59:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190493628151554049"], "text": "O melhor amigo do meu amigo se matou e eu acho q a culpa \u00e9 minha, ele smp passava na casa dele antes de ir pra aula e ele come\u00e7ou a passar na minha eu fiquei apressando ele pq eu n\u00e3o gosto de chegar tarde na escola e no posto ele falou q ontem ele percebeu q ele tava mal e +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1190493628151554049", "author_id": "3797790981"}, {"created_at": "2019-11-02T04:57:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190493196889051136"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190493196889051136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "344148643"}, {"created_at": "2019-11-02T04:56:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190492903078019077"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190492903078019077", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "254292132"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-02T04:56:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190492837206360064"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190492837206360064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "34407094"}, {"created_at": "2019-11-02T04:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190492567621840899"], "text": "Auge da madrugada \u00e9 tocar PERECA SUICIDA KKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190492567621840899", "author_id": "899357167031132161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m3UBxDuuVb", "expanded_url": "https://twitter.com/najeongsryujin/status/1190435997466550273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3UBxDuuVb", "media_key": "7_1190435853283319808"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "minapallet", "id": "1022616320783859713"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "minapallet"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "mihyun"}]}, "created_at": "2019-11-02T04:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190492559803650048"], "text": "RT @minapallet: elas se abra\u00e7ando....minapallet esta desativando mihyun matou a minha filha https://t.co/m3UBxDuuVb", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190492559803650048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190471663638499328"}], "author_id": "983067007510827008"}, {"created_at": "2019-11-02T04:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190492234879262720"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190492234879262720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1107170959298056192"}, {"created_at": "2019-11-02T04:53:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190492163571929088"], "in_reply_to_user_id": "1100167169290264577", "text": "@CHT132 Es el reto suicida D:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190492163571929088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190491837586378753"}], "author_id": "1076929971397054465"}, {"created_at": "2019-11-02T04:53:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190491997301293056"], "in_reply_to_user_id": "745153106", "text": "@Makiavelob M\u00e1s que tener valor, es ser suicida!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190491997301293056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Makiavelob", "id": "745153106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190245236963864576"}], "author_id": "880938505974755328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nmpGnPHB7H", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mwcg0UJa_mw", "display_url": "youtube.com/watch?v=mwcg0U\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hKfC9WZqZs", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1190370626839683072", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T04:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190491263159750656"], "text": "Como existe perereca suicida, tamb\u00e9m existe peixe suicida.\nO secret\u00e1rio mente.\nhttps://t.co/nmpGnPHB7H https://t.co/hKfC9WZqZs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190491263159750656", "author_id": "133507587"}, {"created_at": "2019-11-02T04:49:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190491158859915264"], "text": "El pensamiento m\u00e1s pendejo parte 1: La vida te suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190491158859915264", "author_id": "235396240"}, {"created_at": "2019-11-02T04:47:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190490597863374850"], "in_reply_to_user_id": "1000454302610153472", "text": "@yobogotana @ChepeNazareth @JhobanyAngel La ignorancia es atrevida... Y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190490597863374850", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "ChepeNazareth", "id": "1140830976697929728"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "JhobanyAngel", "id": "4855459876"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190480740053585920"}], "author_id": "1084388468"}, {"created_at": "2019-11-02T04:47:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190490589218975745"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190490589218975745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "175831429"}, {"created_at": "2019-11-02T04:47:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190490536232271872"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190490536232271872", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1096490892804919297"}, {"created_at": "2019-11-02T04:46:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190490379403046912"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190490379403046912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "1010347988"}, {"created_at": "2019-11-02T04:46:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190490246905028608"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190490246905028608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3260267844"}, {"created_at": "2019-11-02T04:43:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190489480567889922"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190489480567889922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "718159005315502080"}, {"created_at": "2019-11-02T04:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190489146739048449"], "text": "Lembrei por que eu NUNCA tinha feito a md10 antes. S\u00d3 TEM GENTE AC\u00c9FALA SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190489146739048449", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "md10"}]}, "author_id": "149966105"}, {"created_at": "2019-11-02T04:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190488962504306689"], "text": "Eu vejo algu\u00e9m triste e minha cabe\u00e7a fica \u201c vou mandar msg pra essa pessoa preciso ajud\u00e1-la\u201d mesmo sem saber se vou conseguir, nunca \u00e9 tarde para salvar uma vida suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1190488962504306689", "geo": {"place_id": "517ccd7b1f788f01"}, "author_id": "824450861699047425"}, {"created_at": "2019-11-02T04:40:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190488912919179264"], "text": "RT @97BusanB: Famous - Jikook AU\n\nOnde Jeon Jungkook tem depress\u00e3o, \u00e9 suicida e ainda tenta viver por conta do seu idolo.\n\nOu \n\nOnde Park J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190488912919179264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "97busanb", "id": "1445779882298855426"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Park J"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1073038713075187712"}], "author_id": "1102764324404293632"}, {"created_at": "2019-11-02T04:40:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190488839464398849"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190488839464398849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "524956409"}, {"created_at": "2019-11-02T04:40:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190488830132072448"], "in_reply_to_user_id": "70581963", "text": "@real_rosanamour @SorayaThronicke @kimpkat Falei do Get\u00falio faz pouco tempo. Dizem que ele se suicidou, dizem que ele foi suicidado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190488830132072448", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "SorayaThronicke", "id": "3167874665"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7716, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190487789239971840"}], "author_id": "1050566998504206336"}, {"created_at": "2019-11-02T04:39:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190488577450348545"], "in_reply_to_user_id": "1180935126550765568", "text": "@GideaneMenezes @itxslet N\u00e3o matou n\u00e3o,muito pelo contr\u00e1rio rs' ele disse que sente que quando sair vai estar solteiro,que ele ficaria feliz se n\u00e3o tivesse,mas acha que vai estar.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190488577450348545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gideanemenezes", "id": "316220966"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190486242720395264"}], "author_id": "257710508"}, {"created_at": "2019-11-02T04:39:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190488565559504898"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190488565559504898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "712782268004216832"}, {"created_at": "2019-11-02T04:38:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190488327671156736"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190488327671156736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "307537167"}, {"created_at": "2019-11-02T04:37:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190488119214329856"], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190488119214329856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "author_id": "1012712602336555009"}, {"created_at": "2019-11-02T04:37:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190488051736338432"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190488051736338432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "49366886"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505429012480"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505420697600"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7987, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-02T04:36:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190487905506074625"], "text": "RT @Rap24HorasBlog: The Weeknd se fantasiou de Coringa nesse Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\n\nMatou ou n\u00e3o matou? https://t.co/YC46IvjXMU", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190487905506074625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190238510743216129"}], "author_id": "242845001"}, {"created_at": "2019-11-02T04:36:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190487848585052160"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190487848585052160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "67934203"}, {"created_at": "2019-11-02T04:36:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190487709103611904"], "in_reply_to_user_id": "24195610", "text": "@roheblius @mauroranallo If you say that on observer podcast there's a 100% chance Dave tells the story of the first suicida and it's not Star Wars.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1190487709103611904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "roheblius", "id": "24195610"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7359, "type": "Person", "normalized_text": "Dave"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9754, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190469135668371456"}], "author_id": "161126379"}, {"created_at": "2019-11-02T04:35:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190487635137122304"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190487635137122304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "50290884"}, {"created_at": "2019-11-02T04:34:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190487231858970624"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190487231858970624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "891242322"}, {"created_at": "2019-11-02T04:34:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190487195200692225"], "text": "Homicida, suicida, apareceu, aparecida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190487195200692225", "author_id": "726586479531663361"}, {"created_at": "2019-11-02T04:33:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190487160497082368"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190487160497082368", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1136481761221890049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/NrFIs0EJWt", "expanded_url": "https://twitter.com/darkijess/status/1190487128192561152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NrFIs0EJWt", "media_key": "3_1190487113088798730"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 76, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "TheEndOfTheFW", "id": "949513827762294785"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "James"}]}, "created_at": "2019-11-02T04:33:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190487128192561152"], "text": "Netflix se tu matou o James jamais irei te perdoar ok? \ud83d\udc94\ud83d\ude11\ud83d\ude15\ud83d\udc40 \n\n@NetflixBrasil \n@TheEndOfTheFW https://t.co/NrFIs0EJWt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190487128192561152", "author_id": "989388868121178119"}, {"created_at": "2019-11-02T04:31:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190486531959640064"], "in_reply_to_user_id": "1059823455510650880", "text": "\u2022 uma coisa que n\u00e3o entendi: no come\u00e7o do epis\u00f3dio a kelly est\u00e1 desmaiada, e um zumbi se aproxima dela, sem ela ter chance de se defender, a\u00ed corta a cena\npor\u00e9m quando encontram ela, ela est\u00e1 toda plena desacordada... era pra ela ter sido devorada n\u00e9? quem diabos matou o zumbi?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190486531959640064", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7138, "type": "Person", "normalized_text": "kelly"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190486115976929280"}], "author_id": "1059823455510650880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UrraCPLoAQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Chu_Alvarado/status/1190486479262244865/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrraCPLoAQ", "media_key": "7_1190486435423539201"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 106, "probability": 0.579, "type": "Place", "normalized_text": "Colonia Don Antonio"}]}, "created_at": "2019-11-02T04:31:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190486479262244865"], "text": "#\u00daLTIMAHORA Se suicida una persona del sexo masculino ahorc\u00e1ndose en su domicilio en la Colonia Don Antonio https://t.co/UrraCPLoAQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190486479262244865", "author_id": "1151337458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-02T04:30:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190486370210451457"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190486370210451457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "309061790"}, {"created_at": "2019-11-02T04:30:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190486316871569408"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190486316871569408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1077088312408657920"}, {"created_at": "2019-11-02T04:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190486265017196545"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190486265017196545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "813757764031778816"}, {"created_at": "2019-11-02T04:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190486160130347009"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190486160130347009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "709053137680728068"}, {"created_at": "2019-11-02T04:29:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190486133697740800"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190486133697740800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "918244602045517824"}, {"created_at": "2019-11-02T04:29:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190486076328226816"], "text": "Como observa\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica n\u00e3o oficial,visto q o q \u00e9 feio \u00e9 deixado de lado, h\u00e1 q se registrar q, o comportamento suicida dps da derrota de A\u00e9cio, teve seus sintomas mais agudos revelados no panela\u00e7o e naquele despropositado 'ei dilma vai tomar no cu'.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190486076328226816", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}]}, "author_id": "3394963174"}, {"created_at": "2019-11-02T04:28:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190485881846738945"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190485881846738945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "257737326"}, {"created_at": "2019-11-02T04:28:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190485866176745475"], "text": "Chorei assistindo esquadr\u00e3o suicida, boa noite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190485866176745475", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7584, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1057035468276142080"}, {"created_at": "2019-11-02T04:26:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190485409949728768"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190485409949728768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "3192108658"}, {"created_at": "2019-11-02T04:26:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190485334917877760"], "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190485334917877760", "author_id": "1106057869852663808"}, {"created_at": "2019-11-02T04:26:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190485188683321344"], "text": "N\u00e3o duvido nada se n\u00e3o foi a pr\u00f3pria a esquerda que matou Marielle pra colocar a culpa no presidente ultimamente vemos de tudo e essa corja s\u00e3o um bando de sujos sem car\u00e1ter!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190485188683321344", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "1051464235975200768"}, {"created_at": "2019-11-02T04:25:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190485073017090048"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190485073017090048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "44912707"}, {"created_at": "2019-11-02T04:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190485022890962944"], "in_reply_to_user_id": "744937445016350720", "text": "Eu \u201cno \u00f4nibus\u201d Lari \u201cu\u00e9 kdksks a gente n\u00e3o vai comer?\u201d eu e Jos\u00e9 \u201cMOTORISTA PODE DESCER?\u201d fomos no Habibs, Alessandra se matou de comer esfiha e esta com infec\u00e7\u00e3o no est\u00f4mago, e foi muito aleatorio e de \u00faltima hora mas foi tudo perfeito. Obrigada Novembro continue assim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190485022890962944", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4585, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190485019170680832"}], "author_id": "744937445016350720"}, {"created_at": "2019-11-02T04:25:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190485004473778176"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder @margamedonzac @marcela131255 @Minsa_Peru @OSCEPeru Tu defendiste al suicida de tu patr\u00f3n Alan. Jaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190485004473778176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "margamedonzac", "id": "4826875203"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "marcela131255", "id": "702012776026390528"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "OSCEPeru", "id": "427938197"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.6475, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190422347490242560"}], "author_id": "2797151347"}, {"created_at": "2019-11-02T04:24:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190484853227163649"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190484853227163649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "56602461"}, {"created_at": "2019-11-02T04:23:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190484582501683200"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190484582501683200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "2495156744"}, {"created_at": "2019-11-02T04:23:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190484548708118528"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190484548708118528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "141775575"}, {"created_at": "2019-11-02T04:22:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190484346651791361"], "text": "Uma mo\u00e7a aqui no meu condom\u00ednio se suicidou e eu s\u00f3 consegui sentir a dor dos parentes dela \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190484346651791361", "author_id": "867161607939518464"}, {"created_at": "2019-11-02T04:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190483652859305984"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190483652859305984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2387501845"}, {"created_at": "2019-11-02T04:19:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190483442527612928"], "in_reply_to_user_id": "1072996360968908800", "text": "@puckothefox El reto suicida para el pucko (??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190483442527612928", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4248, "type": "Other", "normalized_text": "pucko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190475587791532033"}], "author_id": "1026294351410987008"}, {"created_at": "2019-11-02T04:19:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190483435619524611"], "in_reply_to_user_id": "844021928528674816", "text": "@JackValente94 N\u00e3o sei voc\u00ea, mas eu n\u00e3o to conseguindo compreender que a nossa antiga professora simplismente se suicidou\n??????! \nN\u00e3o ta dando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190483435619524611", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JackValente94", "id": "844021928528674816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190430401178804227"}], "author_id": "1166416164"}, {"created_at": "2019-11-02T04:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190483399665950721"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190483399665950721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "author_id": "143596050"}, {"created_at": "2019-11-02T04:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190483106442166273"], "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190483106442166273", "author_id": "1000864808"}, {"created_at": "2019-11-02T04:16:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190482787993817088"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190482787993817088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "747296614675447808"}, {"created_at": "2019-11-02T04:16:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190482764480630784"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190482764480630784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "4080323818"}, {"created_at": "2019-11-02T04:16:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190482731798552577"], "in_reply_to_user_id": "1086030582994403329", "text": "@morsitarosada @SalvadorHeresi @congresoperu @MartinVizcarraC Te falt\u00f3 mencionar el primer y segundo gobierno del suicida, sobre todo el primero que hundi\u00f3 al pa\u00eds en la peor crisis econ\u00f3mica del siglo pasado. Adem\u00e1s del segundo gobierno del dictador fujimori.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190482731798552577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "morsitarosada", "id": "1086030582994403329"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190225218377338880"}], "author_id": "280870514"}, {"created_at": "2019-11-02T04:15:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190482622083936257"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190482622083936257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "2562323356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/qP9REYq01n", "expanded_url": "https://t.co/qP9REYq01n", "display_url": "t.co/qP9REYq01n"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 252, "tag": "\ubaac\ubca0\ubca0_\uc6d0\ud638_\uc751\uc6d0\ud574"}, {"start": 254, "end": 264, "tag": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4_\uc751\uc6d0\ud574"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.3073, "type": "Person", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9585, "type": "Organization", "normalized_text": "Monsta X"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "\ubaac\ubca0\ubca0"}]}, "created_at": "2019-11-02T04:15:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190482444983685121"], "text": "Quando meu ultimate Jonghyun se matou, eu n\u00e3o consegui dar o mesmo apoio que dava ao SHINee ent\u00e3o, acabei os dropando de utt...e o Monsta X Foi entrando no lugar de uma forma t\u00e3o natural e incr\u00edvel!! Me ajudou a superar tudo bem mais r\u00e1pido #\ubaac\ubca0\ubca0_\uc6d0\ud638_\uc751\uc6d0\ud574 \n#\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4_\uc751\uc6d0\ud574 https://t.co/qP9REYq01n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190482444983685121", "author_id": "808038017860517890"}, {"created_at": "2019-11-02T04:13:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190482156872699907"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190482156872699907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "225290436"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-02T04:13:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190482111758839808"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190482111758839808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "232399860"}, {"created_at": "2019-11-02T04:13:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190482001939386368"], "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190482001939386368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "author_id": "981330546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/waVmmcch4X", "expanded_url": "https://twitter.com/Patriar19099909/status/1190481913309519873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/waVmmcch4X", "media_key": "3_1190481910608416768"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ciruely77", "id": "132004510"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "cu_urrutia", "id": "2750622605"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "Lunaes11", "id": "1346512020162695176"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}]}, "created_at": "2019-11-02T04:13:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190481913309519873"], "in_reply_to_user_id": "132004510", "text": "@ciruely77 @cu_urrutia @LunaES11 @manuelotec @danieljadue Qui\u00e9n mejor para lamer una bota que el suicida vestido de h\u00e9roe. \ud83d\ude02 https://t.co/waVmmcch4X", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190481913309519873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190475412121493504"}], "author_id": "1128940405544902656"}, {"created_at": "2019-11-02T04:11:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190481572564258817"], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190481572564258817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "author_id": "399502031"}, {"created_at": "2019-11-02T04:10:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190481274009464832"], "text": "n\u00e3o acredito que a claudia tiedemann ficou evitando a morte do pai dela E ELA MESMA MATOU ELE DARK EU TE ODEIOOOOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190481274009464832", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "tiedemann"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.391, "type": "Other", "normalized_text": "DARK"}]}, "author_id": "783373541601185792"}, {"created_at": "2019-11-02T04:09:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190480964130082816"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190480964130082816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "718291584261951488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/4IaY2HrHAP", "expanded_url": "https://twitter.com/meunumero38/status/1190374247115501569", "display_url": "twitter.com/meunumero38/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T04:09:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190480919624343552"], "text": "RT @Mah_reserva1: AHAHAHAHAH ESSA EU DUVIDO. eLE SE SUICIDA . vAI QUE \u00c9 TUAAAAAAA https://t.co/4IaY2HrHAP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190480919624343552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190444808055250945"}], "author_id": "3156620115"}, {"created_at": "2019-11-02T04:07:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190480579789115393"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190480579789115393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "231780163"}, {"created_at": "2019-11-02T04:07:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190480454719361025"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190480454719361025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "100879522"}, {"created_at": "2019-11-02T04:06:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190480314713485312"], "text": "RT @Humana_Suicida: E quantas vezes chorando, voc\u00ea olhou pro teto e pensou em desistir.", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190480314713485312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "742521052388069376"}], "author_id": "719332365424848896"}, {"created_at": "2019-11-02T04:06:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190480306735894528"], "text": "Fui brincar com minha m\u00e3e que tem sempre que ser um pouco droga um pouco salada pq se for s\u00f3 droga da ruim se tiver salada da bom ela me matou socou a cuiezona ferveno em mim foi necess\u00e1rio os melhores golpes que aprendi matriz e correria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190480306735894528", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 166, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "ferveno"}]}, "author_id": "4070097143"}, {"created_at": "2019-11-02T04:06:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190480267514982400"], "text": "RT @Humana_Suicida: Sei o quanto est\u00e1 morto por dentro... Como imprest\u00e1vel se sente. Sei como se olha no espelho e odeia o que v\u00ea.", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190480267514982400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "754477247004807168"}], "author_id": "719332365424848896"}, {"created_at": "2019-11-02T04:05:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190480136602312704"], "text": "RT @CarloPonti20: @EstiloRock2017 @SaludNatural_L5 @ChangeorgLatino Exacto. ..y fuera la del suicida cobarde y borracho", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190480136602312704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarloPonti20", "id": "952735549818920961"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "EstiloRock2017", "id": "147311158"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "988508397183143936"}], "author_id": "705944604160487424"}, {"created_at": "2019-11-02T04:05:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190480111855902721"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190480111855902721", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "49350390"}, {"created_at": "2019-11-02T04:03:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190479447696322563"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190479447696322563", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "747296614675447808"}, {"created_at": "2019-11-02T04:02:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190479223787544576"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190479223787544576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "51559496"}, {"created_at": "2019-11-02T04:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190479213415092225"], "text": "\u00c9 um tema q me agu\u00e7a essa tend\u00eancia humana suicida frente derrotas,aquela coisa: se n\u00e3o foi meu n\u00e3o sera de ningu\u00e9m.\nA\u00e9cio perdeu, pois ent\u00e3o vamos levar a todos pro buraco!\nN\u00e3o sei se esse comportamento humano \u00e9 bom ou ruim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190479213415092225", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}]}, "author_id": "3394963174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/S4h3kcdMqV", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TMqAsAo5src&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=TMqAsA\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TMqAsAo5src&feature=share"}]}, "created_at": "2019-11-02T04:01:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190479125598941184"], "text": "DONDE ESTA ESTE CERDO ASESINO Y SUICIDA? CACHANDOSELO CONTRANATURA EL DIABLO POR LOS SIGLOS DE LOS SIGLOS...O DISFRUTANDO TODA LA PLATA QUE SE ROBO... ESTE PUERCO PODR\u00cdA ESTAR VIVO  DISFRUTANDO TODO SUS... https://t.co/S4h3kcdMqV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190479125598941184", "author_id": "802323807067324416"}, {"created_at": "2019-11-02T04:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190478898737405953"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "text": "@ereynaabogado El cargo de congresista es para legislar para el bienestar del poblaci\u00f3n, y uds quieren llegar all\u00ed para \"defender\" la memoria de un cobarde delincuente suicida? Ya ni verg\u00fcenza tienen, dan asco..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190478898737405953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190142994239967232"}], "author_id": "417393719"}, {"created_at": "2019-11-02T04:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190478706604740609"], "text": "Una mente suicida ??\u00bf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190478706604740609", "author_id": "1111708211005083648"}, {"created_at": "2019-11-02T03:59:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190478413762629635"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190478413762629635", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "839257942188822528"}, {"created_at": "2019-11-02T03:58:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190478377234382849"], "in_reply_to_user_id": "1031343006085984258", "text": "@lauralr123321 Q fita, me liga, mente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190478377234382849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190477609970352128"}], "author_id": "939813860734918657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:57:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190478012183187457"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190478012183187457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "978815772507164675"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/TJ8B2fcKCH", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ErnestoLPV", "id": "347919298"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:57:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190477908596285440"], "text": "RT @ErnestoLPV: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/TJ8B2fcKCH", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190477908596285440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190457455387521026"}], "author_id": "799437474657206273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m3UBxDuuVb", "expanded_url": "https://twitter.com/najeongsryujin/status/1190435997466550273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3UBxDuuVb", "media_key": "7_1190435853283319808"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "minapallet", "id": "1022616320783859713"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "minapallet"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "mihyun"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:57:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190477900488880128"], "text": "RT @minapallet: elas se abra\u00e7ando....minapallet esta desativando mihyun matou a minha filha https://t.co/m3UBxDuuVb", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190477900488880128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190471663638499328"}], "author_id": "983066990662299648"}, {"created_at": "2019-11-02T03:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190477896361611265"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190477896361611265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "375052897"}, {"created_at": "2019-11-02T03:57:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190477885636612096"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190477885636612096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "740934143794503682"}, {"created_at": "2019-11-02T03:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190477800832192513"], "text": "Minha m\u00e3e matou a barata, ser\u00e1 q as amigas dela v\u00e3o vir se vingar? \ud83d\ude29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190477800832192513", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1061833220713517056"}, {"created_at": "2019-11-02T03:56:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190477723707330560"], "text": "Vontade de ver esquadr\u00e3o suicida de nv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190477723707330560", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6536, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "author_id": "154896388"}, {"created_at": "2019-11-02T03:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190477544975458304"], "in_reply_to_user_id": "288745044", "text": "@Felipe_Silva9 Praticamente. O bicho quase se matou, kkkkkk.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190477544975458304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Felipe_Silva9", "id": "288745044"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190477084470206464"}], "author_id": "149263077"}, {"created_at": "2019-11-02T03:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190477543759122432"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190477543759122432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "876995042853912582"}, {"created_at": "2019-11-02T03:54:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190477327903416320"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190477327903416320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "828841293841248256"}, {"created_at": "2019-11-02T03:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190477278658125826"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190477278658125826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "1034656341225361408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/CVUVirDyVj", "expanded_url": "https://informatvx.com/joven-se-suicida-en-paso-a-desnivel-de-antiguo-cuscatlan/", "display_url": "informatvx.com/joven-se-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MetalGirlSv", "id": "311538958"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190477220088819714"], "in_reply_to_user_id": "311538958", "text": "@MetalGirlSv Una mujer que ayer se tir\u00f3 de un paso a desnivel. \n https://t.co/CVUVirDyVj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190477220088819714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190476244640514049"}], "author_id": "8084372"}, {"created_at": "2019-11-02T03:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190477098928001025"], "text": "Nos meus 64 anos de vida\nEu nunca tinha visto um suicida cavar uma cova t\u00e3o funda como a #globolixo esta cavando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190477098928001025", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 99, "tag": "globolixo"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.7831, "type": "Other", "normalized_text": "globolixo"}]}, "author_id": "174895861"}, {"created_at": "2019-11-02T03:53:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190477052031438848"], "text": "Depois q A\u00e9cio perdeu em 2014, a burguesia br entrou em colapso suicida q acabou arrastando o pa\u00eds inteiro pro buraco. N\u00e3o se esperava q o fundo do po\u00e7o seria Bolsonaro, mas ca\u00edmos nele.\nIsso foi \u00fatil pra voc\u00ea?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190477052031438848", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "3394963174"}, {"created_at": "2019-11-02T03:52:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190476874666926080"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190476874666926080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "273182155"}, {"created_at": "2019-11-02T03:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190476858380443649"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190476858380443649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "2976824074"}, {"created_at": "2019-11-02T03:52:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190476832740708353"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190476832740708353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "385247322"}, {"created_at": "2019-11-02T03:52:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190476637869150208"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190476637869150208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "449958531"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/9xwgO5NJmA", "expanded_url": "https://twitter.com/andremoreira419/status/1190318457105072128", "display_url": "twitter.com/andremoreira41\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:51:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190476420616732672"], "text": "Bro nasci rica, aqui Ng se matou a trabalhar por uns \ud83e\udd75\ud83e\udd75 https://t.co/9xwgO5NJmA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190476420616732672", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190318457105072128"}], "author_id": "3422894589"}, {"created_at": "2019-11-02T03:50:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190476319982788608"], "text": "Hoy se fugaron todos los presos de la estacion policial de Tola y se va la energia, esos majes son un Escuadron Suicida \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190476319982788608", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8011, "type": "Place", "normalized_text": "Tola"}]}, "author_id": "136697421"}, {"created_at": "2019-11-02T03:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190476225334173697"], "text": "Eu viciei numa m\u00fasica. No clipe dessa m\u00fasica tem uma mulher (uma modelo, muito bonita por sinal). \nFui dar continuidade na mania de ir ler os coment\u00e1rios e descobri que ela se matou h\u00e1 uns poucos anos wtf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190476225334173697", "author_id": "1186506687584317445"}, {"created_at": "2019-11-02T03:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190476081033367552"], "in_reply_to_user_id": "1184930172212072448", "text": "@JaoBolseiro Isso t\u00e1 pra debate.\nDizem q ele se matou, mas acredito q foi asfixia autoer\u00f3tica.\n\nQue \u00e9 uma forma bem mais honrada de se morrer.\nTalvez.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1190476081033367552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190463319141949440"}], "author_id": "1038055987486380032"}, {"created_at": "2019-11-02T03:49:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190476071193460738"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190476071193460738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "127923744"}, {"created_at": "2019-11-02T03:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190475915320528896"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190475915320528896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "1056698997895770112"}, {"created_at": "2019-11-02T03:47:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190475520384917504"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190475520384917504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "316743805"}, {"created_at": "2019-11-02T03:47:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190475400260001792"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190475400260001792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "786749991201169408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m3UBxDuuVb", "expanded_url": "https://twitter.com/najeongsryujin/status/1190435997466550273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3UBxDuuVb", "media_key": "7_1190435853283319808"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "minapallet", "id": "1022616320783859713"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "minapallet"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "mihyun"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:46:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190475327233036288"], "text": "RT @minapallet: elas se abra\u00e7ando....minapallet esta desativando mihyun matou a minha filha https://t.co/m3UBxDuuVb", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190475327233036288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190471663638499328"}], "author_id": "1041129792899178496"}, {"created_at": "2019-11-02T03:46:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190475314461388800"], "in_reply_to_user_id": "268612648", "text": "@mat3dv @Larissaps22 @b4cktohell @nalouris28 amada??? q mundo esse ser humano vive? uma DRAG CONSERVADORA?? achei meio suicida, meio triste a ignor\u00e2ncia dessa pessoa, e meio masoquista", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190475314461388800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mat3dv", "id": "268612648"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "Larissaps22", "id": "4034303301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190407134170750976"}], "author_id": "167975651"}, {"created_at": "2019-11-02T03:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190474638217895936"], "in_reply_to_user_id": "182923335", "text": "@radiomitre Dudo que un gobierno tenga \"unos pocos\" corruptos.. por si no lo sab\u00edan, un poco de levadura, leuda toda la masa..\n\nMejor que se dedique a actuar en comedias.. porque opinar y ser psic\u00f3logo no  le salen muy bien !!\n\nSi lo escuchara Freud su suicida !! Ja ja ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190474638217895936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 248, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190301510946697216"}], "author_id": "2828338110"}, {"created_at": "2019-11-02T03:43:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190474598812409856"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190474598812409856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "39657009"}, {"created_at": "2019-11-02T03:43:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190474560862326784"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190474560862326784", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1079454982645133318"}, {"created_at": "2019-11-02T03:43:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190474520643149824"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190474520643149824", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1190457506381860864"}, {"created_at": "2019-11-02T03:43:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190474429320577024"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190474429320577024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "61862756"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/p7a6zOylln", "expanded_url": "https://amp.milenio.com/policia/director-archivos-notarias-suicida-lomas-angelopolis?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.milenio.com/policia/direct\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 110, "probability": 0.7022, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:43:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190474388279136256"], "in_reply_to_user_id": "1500648859", "text": "Y \u00e9so no es todo... el \"desaparecido\" ten\u00eda relaci\u00f3n con otro caso bien raro... com\u00fan denominador? Moreno Valle... y \u00e9ste gobierno no har\u00eda cacer\u00eda de brujas?\nhttps://t.co/p7a6zOylln", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190474388279136256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190471269625430017"}], "author_id": "1500648859"}, {"created_at": "2019-11-02T03:43:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190474381828542464"], "text": "Fiz o Douglas matar a barata aqui, falei pra ele que ele tem que matar pq ele \u00e9 homem, tadinho ele foi cheio d medo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 mas se ele n\u00e3o matasse eu n\u00e3o ia dormir. Quando ele matou ele disse: aaaaaee morreu satan\u00e1s \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 to rindo mt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190474381828542464", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "Douglas"}]}, "author_id": "2272389757"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/5moy94hvWh", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEdwinFicache/status/1190474153641627648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5moy94hvWh", "media_key": "3_1190474142010744832"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 25, "tag": "NoviembreSinTi"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:42:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190474153641627648"], "text": "Para este #NoviembreSinTi  voy a dejar de jotear con mi compa por todo el mes\nEl reto suicida XD https://t.co/5moy94hvWh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190474153641627648", "author_id": "915057042599145477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2yz812BsKa", "expanded_url": "https://twitter.com/PeliceliCris/status/1190451009048522752", "display_url": "twitter.com/PeliceliCris/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Odete"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:42:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190474132602990592"], "text": "RT @Mah_reserva1: Guerrraaaa...se ele matou a Odete ...quem mandou matar ele ? https://t.co/2yz812BsKa", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190474132602990592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190452857981587456"}], "author_id": "1541163859"}, {"created_at": "2019-11-02T03:41:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190474090945097729"], "in_reply_to_user_id": "880108424398340100", "text": "@crflaram 2\u00b0 cart\u00e3o bloqueado, menina kkkkkkkkkkk se eu sumir eh pq minha mae me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190474090945097729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "crflaram", "id": "880108424398340100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190473873147473920"}], "author_id": "4896855665"}, {"created_at": "2019-11-02T03:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190474034099769345"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190474034099769345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "4410594629"}, {"created_at": "2019-11-02T03:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190474026839359489"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190474026839359489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "303515007"}, {"created_at": "2019-11-02T03:41:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190473930034814976"], "in_reply_to_user_id": "934210957261312000", "text": "*aparece o guid contra o akutagawa e o odasaku*\n\nirmao: a entao ele \u00e9 suicida que nem o outro la\n\neu: kkkkkk tipo isso\n\nmae: o de cabelo branco?\n\neu: \u00e9\n\nmae: o que vira tigre? ele que \u00e9 o suicida??\n\neu:\n\nirmao:\n\nnos 2: nao mae esse \u00e9 outro... o que vira tigre nao ta nessa parte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190473930034814976", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5108, "type": "Other", "normalized_text": "guid"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4038, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.689, "type": "Person", "normalized_text": "odasaku"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "tigre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190473032017547264"}], "author_id": "934210957261312000"}, {"created_at": "2019-11-02T03:38:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190473258849705984"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190473258849705984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "2244126069"}, {"created_at": "2019-11-02T03:38:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190473224657756161"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190473224657756161", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1094331311618170881"}, {"created_at": "2019-11-02T03:38:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190473128243343361"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190473128243343361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "223206558"}, {"created_at": "2019-11-02T03:37:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190473032856461313"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190473032856461313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "104595349"}, {"created_at": "2019-11-02T03:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190472763896549376"], "in_reply_to_user_id": "1117207710389407747", "text": "@FloffyFerret Se intent\u00f3...\n*Se hace la automoricion suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190472763896549376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190472542848315393"}], "author_id": "983809657893355525"}, {"created_at": "2019-11-02T03:35:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190472455367864320"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190472455367864320", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1109113416004878336"}, {"created_at": "2019-11-02T03:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190472428515934208"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190472428515934208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "1044401469154349056"}, {"created_at": "2019-11-02T03:35:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190472354905907201"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190472354905907201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "82994616"}, {"created_at": "2019-11-02T03:34:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190472308869226497"], "text": "RT @Animatoons8: O que adianta desenhar como seria depois da guerra se tu matou ele o filha da puta,se \u00e9 pra desenhar ele depois da guerra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190472308869226497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Animatoons8", "id": "1172546178493374469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189721688314916864"}], "author_id": "1934989802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:34:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190472242393681920"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190472242393681920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "108110712"}, {"created_at": "2019-11-02T03:34:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190472168234274816"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190472168234274816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "164842000"}, {"created_at": "2019-11-02T03:34:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190472101410562048"], "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190472101410562048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}], "author_id": "4461428235"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/m3UBxDuuVb", "expanded_url": "https://twitter.com/najeongsryujin/status/1190435997466550273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3UBxDuuVb", "media_key": "7_1190435853283319808"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "minapallet"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "mihyun"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:32:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190471663638499328"], "text": "elas se abra\u00e7ando....minapallet esta desativando mihyun matou a minha filha https://t.co/m3UBxDuuVb", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190471663638499328", "author_id": "1022616320783859713"}, {"created_at": "2019-11-02T03:32:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190471626854477824"], "in_reply_to_user_id": "834443457636732928", "text": "@MecJonas7 Vai tomar no cu, vc \u00e9 suicida e vem da papo de corta freio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190471626854477824", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190471113429651456"}], "author_id": "2758809303"}, {"created_at": "2019-11-02T03:32:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190471621166981121"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190471621166981121", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "53684288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/4P59H593Rw", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.2816, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:31:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190471554704068608"], "text": "Secret\u00e1rio da Pesca: \"Tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d https://t.co/4P59H593Rw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190471554704068608", "author_id": "365892145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:29:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190470963533627392"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190470963533627392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "1124853812848746498"}, {"created_at": "2019-11-02T03:29:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190470842192293890"], "text": "RT @BAENegocios: \u2708 \u201cComenz\u00f3 una guerra tarifaria suicida\", advirti\u00f3 el due\u00f1o de Andes, que critic\u00f3 la pol\u00edtica para las low cost y los subs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190470842192293890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BAENegocios", "id": "295860511"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.2793, "type": "Place", "normalized_text": "Andes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190417944569950208"}], "author_id": "195619455"}, {"created_at": "2019-11-02T03:28:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190470798420709377"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190470798420709377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "1124853812848746498"}, {"created_at": "2019-11-02T03:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190470792880021504"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190470792880021504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3324115252"}, {"created_at": "2019-11-02T03:27:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190470528299159553"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190470528299159553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2984761617"}, {"created_at": "2019-11-02T03:27:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190470444979240960"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190470444979240960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1143545191883845633"}, {"created_at": "2019-11-02T03:27:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190470432283090944"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190470432283090944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "368624638"}, {"created_at": "2019-11-02T03:26:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190470220500090880"], "in_reply_to_user_id": "1097498693719199744", "text": "@DFDanielFreitas Quem matou Celso Daniel? Marieli Franco? Quem mandou Ad\u00e9lio? Paga seus Advogados? Quem Hackeou Moro? Quem comprou Pasadina? Porto Mariel? O papel da imprensa e investigar e encontrar os culpados que a justi\u00e7a n\u00e3o encontra, n\u00e3o pune. Globo e Folha se perderam no caminho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190470220500090880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DFDanielFreitas", "id": "1097498693719199744"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4406, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.8986, "type": "Person", "normalized_text": "Marieli Franco"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.6035, "type": "Person", "normalized_text": "Porto Mariel"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.96, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Folha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190332038857003008"}], "author_id": "1111404240155672576"}, {"created_at": "2019-11-02T03:26:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190470187398651905"], "text": "Passeiozinho suicida com o aliado no comando da nave", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1190470187398651905", "author_id": "3051414698"}, {"created_at": "2019-11-02T03:26:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190470149486321664"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190470149486321664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "699013270154383366"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2yz812BsKa", "expanded_url": "https://twitter.com/PeliceliCris/status/1190451009048522752", "display_url": "twitter.com/PeliceliCris/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Odete"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:24:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190469635562442754"], "text": "RT @Mah_reserva1: Guerrraaaa...se ele matou a Odete ...quem mandou matar ele ? https://t.co/2yz812BsKa", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190469635562442754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190452857981587456"}], "author_id": "857244770548281344"}, {"created_at": "2019-11-02T03:23:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190469495992672259"], "in_reply_to_user_id": "1095537063733194752", "text": "@Sa0r19 Lo que va de la serie si, pero en el manga cada cap\u00edtulo que avanza se vuelve m\u00e1s t\u00e9trico:\nEl hijo del feudal casi se suicida, un se\u00f1or casi se come a Boruto muestran como mueren en \"tinta\" varios ni\u00f1os.\n\nYa quiero ver todo eso animado la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190469495992672259", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sa0r19", "id": "1247018672624766976"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "Boruto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190468959096705024"}], "author_id": "1087186145866207232"}, {"created_at": "2019-11-02T03:23:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190469372365746176"], "in_reply_to_user_id": "20294499", "text": "@henrybugalho Algu\u00e9m tem o endere\u00e7o deste tro\u00e7o, p eu poder mandar 2kgs de camar\u00e3o aqui do NE? Depois \u00e1 gente conversa cobre cardume su\u00edcida. Ou ser\u00e1 q vamos falar de bab\u00e3o c c\u00e2ncer?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190469372365746176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.2905, "type": "Place", "normalized_text": "NE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190398597990436864"}], "author_id": "109356929"}, {"created_at": "2019-11-02T03:22:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190469290841034753"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190469290841034753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "27622192"}, {"created_at": "2019-11-02T03:22:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190469195189956609"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190469195189956609", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "932620493294833664"}, {"created_at": "2019-11-02T03:22:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190469135668371456"], "text": "It\u2019s Attack of the Clones time in the Star Wars rewatch. When Obi Wan and Anakin save Padme from death while she was sleeping, Obi Wan does a dive out to latch onto the ship and it must\u2019ve been the first recorded tope suicida (@mauroranallo voice).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1190469135668371456", "entities": {"mentions": [{"start": 227, "end": 240, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Attack of"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7489, "type": "Other", "normalized_text": "Clones"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "Obi Wan"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "Anakin"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5129, "type": "Other", "normalized_text": "Padme"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "Obi Wan"}]}, "geo": {"place_id": "7d62cffe6f98f349"}, "author_id": "24195610"}, {"created_at": "2019-11-02T03:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190469060720496640"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190469060720496640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "135657210"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/T2qkRqaufo", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/11/01/joven-se-suicida-en-el-dia-de-muertos-en-valladolid-yucatan/", "display_url": "venoticia.com/2019/11/01/jov\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/3AGBiUi4cj", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1190468896991653889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AGBiUi4cj", "media_key": "3_1190468895137812480"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de Muertos"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:21:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190468896991653889"], "text": "Joven se suicida en el D\u00eda de Muertos en Valladolid\u00a0Yucat\u00e1n https://t.co/T2qkRqaufo https://t.co/3AGBiUi4cj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190468896991653889", "author_id": "1001671838072786945"}, {"created_at": "2019-11-02T03:21:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190468880776474629"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190468880776474629", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "950362985939206145"}, {"created_at": "2019-11-02T03:21:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190468874266910720"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190468874266910720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "139956347"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:20:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190468815278223361"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190468815278223361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "187820192"}, {"created_at": "2019-11-02T03:20:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190468797213351943"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190468797213351943", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1144889900661202944"}, {"created_at": "2019-11-02T03:20:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190468724513484807"], "in_reply_to_user_id": "2389309513", "text": "@umserde @baekeilyn eu nao julgo ningu\u00e9m, na minha pr\u00f3xima fic Sungmin ser\u00e1 um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190468724513484807", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "umserde", "id": "2389309513"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "baekeilyn", "id": "941705065362051072"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Sungmin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190468375174172672"}], "author_id": "74803683"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:20:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190468696960954368"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190468696960954368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "1686312078"}, {"created_at": "2019-11-02T03:19:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190468566723764224"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190468566723764224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1112468089323618304"}, {"created_at": "2019-11-02T03:19:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190468428492156928"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190468428492156928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "1402200787"}, {"created_at": "2019-11-02T03:17:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190468048458801152"], "text": "Soy lo m\u00e1s cercano a un suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190468048458801152", "author_id": "142059565"}, {"created_at": "2019-11-02T03:17:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190468018196758528"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190468018196758528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "897267544846938112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/5oxQOT3dLM", "expanded_url": "https://twitter.com/SorayaThronicke/status/1190333999450918913", "display_url": "twitter.com/SorayaThronick\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190467976237064192"], "text": "A pessoa que n\u00e3o consegue sentir o m\u00ednimo poss\u00edvel de sentimento de seus apoiadores \u00e9 suicida ou \u00e7uicida? https://t.co/5oxQOT3dLM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190467976237064192", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190333999450918913"}], "author_id": "22609897"}, {"created_at": "2019-11-02T03:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190467696762277889"], "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190467696762277889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "author_id": "741802827111075840"}, {"created_at": "2019-11-02T03:16:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190467649857343488"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190467649857343488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "47910687"}, {"created_at": "2019-11-02T03:15:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190467394621386752"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190467394621386752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "259762970"}, {"created_at": "2019-11-02T03:14:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190467225699913728"], "text": "As\u00ed que v\u00e1monos a escond\u00edas esto es una misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190467225699913728", "author_id": "129584683"}, {"created_at": "2019-11-02T03:14:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190467217697189898"], "in_reply_to_user_id": "1284569227", "text": "@luisarias2108 embeses soi bien suicida tocayo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190467217697189898", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisarias2108", "id": "1284569227"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6882, "type": "Person", "normalized_text": "embeses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190464946041163776"}], "author_id": "745432652493127681"}, {"created_at": "2019-11-02T03:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190467201595260928"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190467201595260928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "55702316"}, {"created_at": "2019-11-02T03:14:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190467129574936576"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190467129574936576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "1350215180"}, {"created_at": "2019-11-02T03:14:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190467092576903171"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190467092576903171", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "148948148"}, {"created_at": "2019-11-02T03:13:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190467041167364096"], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190467041167364096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "author_id": "1945625228"}, {"created_at": "2019-11-02T03:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190466561133309952"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190466561133309952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "384560864"}, {"created_at": "2019-11-02T03:11:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190466507886739458"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190466507886739458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "66924790"}, {"created_at": "2019-11-02T03:11:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190466417856000007"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190466417856000007", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "1070817516413435904"}, {"created_at": "2019-11-02T03:10:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190466207461326848"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190466207461326848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "801621694502862848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/pYvNRbYgwU", "expanded_url": "https://ift.tt/2PE0EET", "display_url": "ift.tt/2PE0EET"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5945, "type": "Other", "normalized_text": "K-Pop"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:08:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190465652051660800"], "text": "Dan a conocer carta de despedida de cantante K-Pop suicida https://t.co/pYvNRbYgwU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190465652051660800", "author_id": "3161588677"}, {"created_at": "2019-11-02T03:08:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190465615364075520"], "text": "O Richard se enforcou .-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1190465615364075520", "author_id": "2548290261"}, {"created_at": "2019-11-02T03:08:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190465575828504576"], "text": "Netflix meu amor eu j\u00e1 t\u00f4 cansada de assistir esquadr\u00e3o suicida, yj, Batman bad blood e Batman ninja \n\nQuando voc\u00ea vai colocar os outros filmes querida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190465575828504576", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9823, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8186, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3631, "type": "Other", "normalized_text": "yj"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.8975, "type": "Other", "normalized_text": "Batman bad blood"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "Batman ninja"}]}, "author_id": "3323344617"}, {"created_at": "2019-11-02T03:07:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190465492231872512"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190465492231872512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "3426957675"}, {"created_at": "2019-11-02T03:07:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190465301491732480"], "text": "A vos no te saco de mi cabeza ni a tiros\n\nBue re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190465301491732480", "author_id": "938159341198245890"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/a8Wzri4xbD", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/videos/video-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-na-mancha-de-oleo-pergunta-secretario/", "display_url": "oantagonista.com/videos/video-t\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:06:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190465290477408256"], "text": "https://t.co/a8Wzri4xbD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1190465290477408256", "author_id": "491812203"}, {"created_at": "2019-11-02T03:06:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190465245556310018"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190465245556310018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "783031361594589186"}, {"created_at": "2019-11-02T03:05:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190465027289079808"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190465027289079808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "721500323521634304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:05:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190464912893661185"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190464912893661185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "95712279"}, {"created_at": "2019-11-02T03:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190464814469902337"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190464814469902337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "174289317"}, {"created_at": "2019-11-02T03:05:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190464808241565696"], "text": "RT @Fabriciolviana: @BecaBrix @Alex1964DOPS Vers\u00e3o Globo de veracidade:\nO Ad\u00e9lio matou a Mariele a mando de JB, que pra se livrar do execut\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190464808241565696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fabriciolviana", "id": "898353916353662976"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "BecaBrix", "id": "37499660"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "Alex1964DOPS", "id": "729201614993686528"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7795, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.733, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451270181642240"}], "author_id": "729201614993686528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/TJ8B2fcKCH", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ErnestoLPV", "id": "347919298"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:04:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190464662409662464"], "text": "RT @ErnestoLPV: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/TJ8B2fcKCH", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190464662409662464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190457455387521026"}], "author_id": "930289524768325632"}, {"created_at": "2019-11-02T03:04:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190464617430036480"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190464617430036480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "905290668427358208"}, {"created_at": "2019-11-02T03:03:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190464462161100800"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190464462161100800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "2893813335"}, {"created_at": "2019-11-02T03:03:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190464458981859328"], "text": "Acho que agora que tentaram ligar o presidente ao assassinato da Marielle Franco, mais do que nunca todos se uniram pra descobrir quem a matou\nPra que assim parem de usar asquerosamente a mem\u00f3ria da mulher, n\u00e3o s\u00f3 como palanque pol\u00edtico, mas como arma de destrui\u00e7\u00e3o de advers\u00e1rios", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190464458981859328", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "author_id": "1046403853405638656"}, {"created_at": "2019-11-02T03:03:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190464293701128192"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190464293701128192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "974081881737134080"}, {"created_at": "2019-11-02T03:02:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190464201996812288"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190464201996812288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "841121573230784512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:02:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190464188940005376"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190464188940005376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "95969332"}, {"created_at": "2019-11-02T03:02:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190464165267292160"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190464165267292160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "149815529"}, {"created_at": "2019-11-02T03:02:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190464164139077632"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190464164139077632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "343326926"}, {"created_at": "2019-11-02T03:02:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190464109516664833"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190464109516664833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "4288453311"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/rKW1RuscNN", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:02:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190464065426071554"], "text": "IMPERDIBLE. \n\n\ud83d\udc47\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida\n\n https://t.co/rKW1RuscNN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190464065426071554", "author_id": "1636983776"}, {"created_at": "2019-11-02T03:01:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190463902808760321"], "in_reply_to_user_id": "914266046827257856", "text": "@Anaaskunoichi @5hinsekai Deidara se suicidou pq n\u00e3o via maneira alguma de vencer, ent\u00e3o tentou levar a batalha para um empate, e mesmo assim n\u00e3o conseguiu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190463902808760321", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Deidara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190325222769082368"}], "author_id": "1131273837226725381"}, {"created_at": "2019-11-02T03:01:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190463885813440512"], "text": "Hoje eu tive a ideia suicida de andar de bicicleta 22h30 da noite de Botafogo at\u00e9 o centro para pensar um pouco. Conclus\u00e3o: quase morri umas 3 vezes porque s\u00f3 tinha eu de bicicleta, tudo escuro e machos. Mas gra\u00e7as a Deus eu raciocinei r\u00e1pido rs e fui para a pista dos carros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190463885813440512", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.4981, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.5761, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1385219365"}, {"created_at": "2019-11-02T03:01:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190463885805019137"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190463885805019137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "835036740"}, {"created_at": "2019-11-02T03:01:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190463831392292865"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190463831392292865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "118826939"}, {"created_at": "2019-11-02T03:01:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190463811775553536"], "text": "minha m\u00e3e falando q um cara se suicidou e n aparentava q faria isso pq vivia sorrindo, oferecendo ajuda e eu \u201cas vezes as pessoas q mais ajudam e est\u00e3o sorrindo estao em profundo conflito com si mesmo\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190463811775553536", "author_id": "1643481918"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2yz812BsKa", "expanded_url": "https://twitter.com/PeliceliCris/status/1190451009048522752", "display_url": "twitter.com/PeliceliCris/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Odete"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:00:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190463784470667264"], "text": "RT @Mah_reserva1: Guerrraaaa...se ele matou a Odete ...quem mandou matar ele ? https://t.co/2yz812BsKa", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190463784470667264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190452857981587456"}], "author_id": "777948668402040832"}, {"created_at": "2019-11-02T03:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190463619462500353"], "text": "una vez que abro mi coraz\u00f3n no me creen que hago me matO nddaaaaaHHHH siempre hab\u00eda motivos para ser suicida perd\u00f3n soy esTo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190463619462500353", "author_id": "932765526903939072"}, {"created_at": "2019-11-02T02:58:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190463083686350848"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190463083686350848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "61304201"}, {"created_at": "2019-11-02T02:58:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190463055622213633"], "in_reply_to_user_id": "769837633", "text": "se a patty bladell matou gente quando n\u00e3o sabia que gostava disso imagina agr que descobriu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190463055622213633", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 17, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "patty bladell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190462067809144834"}], "author_id": "769837633"}, {"created_at": "2019-11-02T02:57:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190462988043595776"], "text": "RT @gpoli: Cardume suicida \u00e9 nome de banda, t\u00e1 certo?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190462988043595776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "gpoli", "id": "12200812"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190442355263979520"}], "author_id": "61024941"}, {"created_at": "2019-11-02T02:57:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190462824843231232"], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190462824843231232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "author_id": "411606470"}, {"created_at": "2019-11-02T02:57:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190462804920348672"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190462804920348672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "721645630754549761"}, {"created_at": "2019-11-02T02:56:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190462744396472320"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190462744396472320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "4505050107"}, {"created_at": "2019-11-02T02:56:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190462557947154433"], "in_reply_to_user_id": "4236822508", "text": "@JenioQuadros M\u00eas voc\u00ea tem v\u00eddeo de peixe suicida se jogando na mancha de \u00f3leo? Huahauahahuau", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190462557947154433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JenioQuadros", "id": "1246543668611371010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190452012162396160"}], "author_id": "54357873"}, {"created_at": "2019-11-02T02:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190462490846670849"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190462490846670849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "150131236"}, {"created_at": "2019-11-02T02:54:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190462269320245248"], "text": "RT @loventhecity: tava aqui tirando umas foto fingindo que gosto do meu corpo to fazendo de tudo pra fugir da depress\u00e3o e dos pensamento su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190462269320245248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190462117746561024"}], "author_id": "3095343125"}, {"created_at": "2019-11-02T02:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190462249317613569"], "in_reply_to_user_id": "859799933188284416", "text": "@umabrun_ Se ele quase te matou mas te deixou viva \u00e9 pq ele tem um bom motivo pra vc fazer Enem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190462249317613569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190428034303692800"}], "author_id": "1081761965767356417"}, {"created_at": "2019-11-02T02:54:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190462188454064129"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190462188454064129", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "130528551"}, {"created_at": "2019-11-02T02:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190462117746561024"], "text": "tava aqui tirando umas foto fingindo que gosto do meu corpo to fazendo de tudo pra fugir da depress\u00e3o e dos pensamento suicida na moral mere\u00e7o um premio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190462117746561024", "author_id": "344287309"}, {"created_at": "2019-11-02T02:53:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190462007130181633"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190462007130181633", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "401384477"}, {"created_at": "2019-11-02T02:52:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190461625788223495"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190461625788223495", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "111665820"}, {"created_at": "2019-11-02T02:51:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190461524491558913"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190461524491558913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "829398349686177793"}, {"created_at": "2019-11-02T02:51:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190461484616294400"], "in_reply_to_user_id": "363867353", "text": "Aclaro no es una frase suicida. Solo estoy aburrida y cansada de mi vida. Esto de estar sola sin salir de mi casa no es lo mio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190461484616294400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190461081786949635"}], "author_id": "363867353"}, {"created_at": "2019-11-02T02:51:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190461386746253312"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190461386746253312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "1143247784184651776"}, {"created_at": "2019-11-02T02:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190461381235093506"], "text": "RT @DayaActiva: \u00daLTIMA HORA: En arriesgada agenda suicida, Mark Green, Director Gral de la Agencia para el Desarrollo de los EEUU @usaid se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190461381235093506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DayaActiva", "id": "852904816170987520"}, {"start": 130, "end": 136, "username": "USAID", "id": "36683668"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Green"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.8693, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154539678235877376"}], "author_id": "1468609272"}, {"created_at": "2019-11-02T02:50:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190461163949232129"], "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190461163949232129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "714414039"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:50:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190461111818227712"], "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190461111818227712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "author_id": "107134028"}, {"created_at": "2019-11-02T02:49:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190460965487337472"], "text": "RT @Gustavoucranian: \u201cAlgu\u00e9m tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d, pergunta secret\u00e1rio da Pesca de #BolsonaroAssassino https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190460965487337472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gustavoucranian", "id": "1058143932796846080"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 131, "tag": "BolsonaroAssassino"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 130, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroAssassino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190403663245783040"}], "author_id": "168682450"}, {"created_at": "2019-11-02T02:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190460944218017793"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190460944218017793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "2159624652"}, {"created_at": "2019-11-02T02:49:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190460937578459136"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida com o amg q eu gosto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190460937578459136", "author_id": "1155277947919589378"}, {"created_at": "2019-11-02T02:49:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190460880716271616"], "in_reply_to_user_id": "1159942850064375808", "text": "@huallian Eu lembro que hua cheng disse que tinha mandado ele pra cidade fantasma e outra vez que ele aparece na verdade n\u00e3o \u00e9 ele, \u00c9 bwx transformado nele.. mas n\u00e3o lembro se bwx matou ele.. Mas acho que ele n\u00e3o apareceu mais aa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190460880716271616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "huallian", "id": "936070754977841152"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "hua cheng"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.5391, "type": "Organization", "normalized_text": "bwx"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.2837, "type": "Organization", "normalized_text": "bwx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190459713718239237"}], "author_id": "223151270"}, {"created_at": "2019-11-02T02:49:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190460870607945729"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190460870607945729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "114019679"}, {"created_at": "2019-11-02T02:49:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190460854761906177"], "text": "mano, fui ler uma reportagem sobre os atores da s\u00e9rie #Glee e agora eu t\u00f4 apavorado e triste. \n\no ator a fazia o Finn morreu, O ator do Puck foi prese e dps se suicidou, A atriz q fazia a Santana foi presa entre outras coisas mais \n\nti apavorado e triste demais, Socorro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190460854761906177", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 59, "tag": "Glee"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8278, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8181, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6108, "type": "Person", "normalized_text": "Puck"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "Santana"}]}, "author_id": "1024119826216898560"}, {"created_at": "2019-11-02T02:49:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190460783974666241"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190460783974666241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}], "author_id": "298254496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/f8AaLyndbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/xWarmageddon/status/1190460270109433861", "display_url": "twitter.com/xWarmageddon/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:48:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190460650226630656"], "text": "A los demonios de mi TL les anda saltando la vena suicida. https://t.co/f8AaLyndbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190460650226630656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190460270109433861"}], "author_id": "737141910771503105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/J52le0NTmT", "expanded_url": "https://twitter.com/Guatimotzin/status/1190460533222395904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J52le0NTmT", "media_key": "3_1190460523273424897"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:48:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190460533222395904"], "text": ".\n\n       Nota \n       suicida...\n\nCm https://t.co/J52le0NTmT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190460533222395904", "author_id": "134111960"}, {"created_at": "2019-11-02T02:48:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190460531846635520"], "text": "Overwatch n\u00e3o \u00e9 ruim\n\nNo lan\u00e7amento, eu viciei legal nessa porra\n\nMas a blizzard matou com tantos updates que mudavam completamente a forma de jogar\n\nSimplesmente imposs\u00edvel de acompanhar, se voc\u00ea quiser jogar bem sem ser pro player", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190460531846635520", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8975, "type": "Other", "normalized_text": "Overwatch"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4343, "type": "Other", "normalized_text": "blizzard"}]}, "geo": {"place_id": "47ef5d028ab6c2b7"}, "author_id": "3039772714"}, {"created_at": "2019-11-02T02:47:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190460508186533888"], "in_reply_to_user_id": "737141910771503105", "text": "a este*\nsuicida*\n\nya no se lo que escribo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190460508186533888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190459925580959744"}], "author_id": "737141910771503105"}, {"created_at": "2019-11-02T02:46:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190460217873633281"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190460217873633281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "15776862"}, {"created_at": "2019-11-02T02:46:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190460211787640833"], "in_reply_to_user_id": "919727137564909573", "text": "@hobiparfait o importante \u00e9 que vc se levantou do ch\u00e3o, limpou a poeira, matou um homem cis e bateu uma siririca pra comemorar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190460211787640833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190459621036695552"}], "author_id": "1097628553317961729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/oQjaehuNC1", "expanded_url": "https://twitter.com/Roscuarzo/status/1190457910632964096", "display_url": "twitter.com/Roscuarzo/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "bojack"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:46:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190460107425042433"], "text": "Puedo apostar todo mi dinero a que bojack se suicida https://t.co/oQjaehuNC1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190460107425042433", "author_id": "1070080201491664896"}, {"created_at": "2019-11-02T02:46:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190460025132797952"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190460025132797952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "233560409"}, {"created_at": "2019-11-02T02:45:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190459969721622529"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190459969721622529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "57344541"}, {"created_at": "2019-11-02T02:45:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190459936863596545"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190459936863596545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "273075607"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dgXGf7yk1i", "expanded_url": "https://twitter.com/BBBPrints/status/958388092444008448/video/1", "display_url": "twitter.com/BBBPrints/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "imperioreality", "id": "1188130090980388864"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 104, "tag": "BBB18"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "BBB18"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:45:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190459928437252098"], "text": "RT @imperioreality: KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O KAYSAR CANTANDO PERERECA SUICIDA EU TO MORRENDO #BBB18 \nhttps://t.co/dgXGf7yk1i", "public_metrics": {"retweet_count": 3384, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190459928437252098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "958389142530023434"}], "author_id": "1001821294105686017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/NgNhlKAcaY", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:45:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190459782534193157"], "text": "gente que escarnio! uma trag\u00e9dia dessas propor\u00e7oes e esse babaca que nao sei qual incompetente nomeou secretario da pesca e agricultura... https://t.co/NgNhlKAcaY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190459782534193157", "author_id": "518165114"}, {"created_at": "2019-11-02T02:44:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190459608877453317"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190459608877453317", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "981706413700460544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/DkrCDQvMJz", "expanded_url": "https://www.utalca.cl/noticias/universidad-de-talca-crea-software-que-detecta-ideas-suicidas-en-escolares/", "display_url": "utalca.cl/noticias/unive\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.utalca.cl/noticias/universidad-de-talca-crea-software-que-detecta-ideas-suicidas-en-escolares/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5031, "type": "Organization", "normalized_text": "Talca"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:43:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190459407727022080"], "text": "RT @REPS_Chile: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fUniversidad de Talca crea software que detecta ideaci\u00f3n suicida en escolares@UTalca \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/DkrCDQvMJz", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190459407727022080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189696823348334607"}], "author_id": "1463347147"}, {"created_at": "2019-11-02T02:43:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190459337363329024"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190459337363329024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "763123374369411072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Zka78N6nfY", "expanded_url": "https://twitter.com/MickeyOnVHS/status/1190459331113824256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zka78N6nfY", "media_key": "16_1190459324298084352"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "keke"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.8769, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter Troglodytes"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "Mauro"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "MAMMA MIA"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:43:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190459331113824256"], "in_reply_to_user_id": "61322443", "text": "@mauroranallo Ok we're all keke'n and having a good time with this gem, but did anyone else read \"Twitter Troglodytes\" is Mauro's TOPE SUICIDA/MAMMA MIA voice? https://t.co/Zka78N6nfY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1190459331113824256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190453437084753930"}], "author_id": "397825181"}, {"created_at": "2019-11-02T02:43:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190459273702264832"], "text": "V\u00f3 foi tomar banho e quase se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190459273702264832", "author_id": "1112912083220418560"}, {"created_at": "2019-11-02T02:42:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190459200020852736"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190459200020852736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "342235412"}, {"created_at": "2019-11-02T02:42:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190459165438820353"], "text": "El disfraz que m\u00e1s me ha aburrido este halloween ha sido del joker, ya parece cuando sali\u00f3 el escuadr\u00f3n suicida, todos se vest\u00edan de Harley Quinn \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190459165438820353", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "author_id": "41447883"}, {"created_at": "2019-11-02T02:42:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190459156559540224"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190459156559540224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "162826039"}, {"created_at": "2019-11-02T02:41:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190458819547213825"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190458819547213825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3099959731"}, {"created_at": "2019-11-02T02:41:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190458769542713346"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190458769542713346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "41754020"}, {"created_at": "2019-11-02T02:40:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190458682296934400"], "in_reply_to_user_id": "3282742962", "text": "@trosste o bicho eh inteligente ele mnorre pq eh suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190458682296934400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "trosste", "id": "1389645971886329861"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190421369437270018"}], "author_id": "145797801"}, {"created_at": "2019-11-02T02:40:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190458621546713088"], "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190458621546713088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "333901512"}, {"created_at": "2019-11-02T02:40:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190458615154577409"], "text": "Se a morte \u00e9 uma prova de amor, talvez um suicida apenas n\u00e3o soube expressar esse sentimento... \u2623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190458615154577409", "author_id": "1110384287210184705"}, {"created_at": "2019-11-02T02:40:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190458559286456320"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190458559286456320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "1949976097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/rn8AWplBTg", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1190370626839683072", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:39:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190458360245698560"], "text": "Kkkkkkkkkk o homem da logica do peixe surge novamente com um recem nascida teoria \" cardume suicida\". https://t.co/rn8AWplBTg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190458360245698560", "author_id": "409547770"}, {"created_at": "2019-11-02T02:39:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190458317434433536"], "text": "RT @isoudapaz: \"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190458317434433536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "isoudapaz", "id": "39297390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190319957470597120"}], "author_id": "932620493294833664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2yz812BsKa", "expanded_url": "https://twitter.com/PeliceliCris/status/1190451009048522752", "display_url": "twitter.com/PeliceliCris/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Odete"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:38:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190458195208278016"], "text": "RT @Mah_reserva1: Guerrraaaa...se ele matou a Odete ...quem mandou matar ele ? https://t.co/2yz812BsKa", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190458195208278016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190452857981587456"}], "author_id": "840365445207216129"}, {"created_at": "2019-11-02T02:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190458095362854913"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190458095362854913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "792887953022447616"}, {"created_at": "2019-11-02T02:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190458073275600896"], "in_reply_to_user_id": "833712398141886464", "text": "@eunatdisse @IasminSampaio3 Eles n\u00e3o aceitaram. No final das contas, Andrea e Bif\u00e3o entenderam, que ela \"se jogou na ro\u00e7a\". Guilherme tamb\u00e9m entendeu, disse que n\u00e3o defenderia ningu\u00e9m .A\u00e7\u00e3o suicida na Ro\u00e7a, no jogo n\u00e3o tem como.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190458073275600896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eunatdisse", "id": "833712398141886464"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "IasminSampaio3", "id": "1209253816069218304"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190455613484089346"}], "author_id": "1520861185"}, {"created_at": "2019-11-02T02:37:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190457999376240640"], "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190457999376240640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "2255056098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:37:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190457984389931008"], "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190457984389931008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "120952757"}, {"created_at": "2019-11-02T02:37:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190457962621554688"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190457962621554688", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "760947898125344768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2yz812BsKa", "expanded_url": "https://twitter.com/PeliceliCris/status/1190451009048522752", "display_url": "twitter.com/PeliceliCris/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Odete"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190457880182509568"], "text": "RT @Mah_reserva1: Guerrraaaa...se ele matou a Odete ...quem mandou matar ele ? https://t.co/2yz812BsKa", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190457880182509568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190452857981587456"}], "author_id": "1041631358047596544"}, {"created_at": "2019-11-02T02:37:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190457828680650753"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190457828680650753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "1148916795983716352"}, {"created_at": "2019-11-02T02:36:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190457742563131393"], "in_reply_to_user_id": "959518586728480769", "text": "@_BABYBHAD eu tenho uma ex amg que t\u00e1 espalhando que quase se matou por minha culpa... a gente \u00e9 da mesma sala e teve uma atividade hj na aula de reda\u00e7\u00e3o na qual toda a turma tinha que falar algo positivo sobre todos os colegas da sala e eu n\u00e3o soube oq p\u00f4r no dela. me estressei bastante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190457742563131393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_BABYBHAD", "id": "959518586728480769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190456718427394049"}], "author_id": "1189981136841261057"}, {"created_at": "2019-11-02T02:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190457685889687553"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190457685889687553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "124045549"}, {"created_at": "2019-11-02T02:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190457683540926464"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190457683540926464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "1082799738955681792"}, {"created_at": "2019-11-02T02:36:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190457661088845824"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190457661088845824", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "164678250"}, {"created_at": "2019-11-02T02:36:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190457629182767108"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190457629182767108", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "58924983"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/TJ8B2fcKCH", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:35:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190457455387521026"], "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/TJ8B2fcKCH", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190457455387521026", "author_id": "347919298"}, {"created_at": "2019-11-02T02:35:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190457344876040192"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190457344876040192", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "2604399786"}, {"created_at": "2019-11-02T02:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190457247761096709"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190457247761096709", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "206678960"}, {"created_at": "2019-11-02T02:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190457007280705547"], "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190457007280705547", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "163973694"}, {"created_at": "2019-11-02T02:33:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190456977241063426"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190456977241063426", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "205677715"}, {"created_at": "2019-11-02T02:33:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190456938615705600"], "text": "RT @isoudapaz: \"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190456938615705600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "isoudapaz", "id": "39297390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190319957470597120"}], "author_id": "925175746825420800"}, {"created_at": "2019-11-02T02:33:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190456787968954368"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190456787968954368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "871483261964480512"}, {"created_at": "2019-11-02T02:32:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190456676278779906"], "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190456676278779906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1055965917325205505"}, {"created_at": "2019-11-02T02:32:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190456567403073536"], "text": "uma das melhores professora que tive, n\u00e3o pode ser verdade que se suicidou \ud83d\ude29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190456567403073536", "author_id": "1187417978733813760"}, {"created_at": "2019-11-02T02:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190456553985499136"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190456553985499136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "1029200583188729856"}, {"created_at": "2019-11-02T02:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190456550659411968"], "text": "As\u00ed que v\u00e1monos escondida esto es una misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190456550659411968", "author_id": "201562197"}, {"created_at": "2019-11-02T02:31:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190456486041935873"], "text": "Lio Rush with the tope suicida! #205Live", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1190456486041935873", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "205Live"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Lio Rush"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5828, "type": "Other", "normalized_text": "205Live"}]}, "author_id": "293764900"}, {"created_at": "2019-11-02T02:31:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190456458791575553"], "text": "RT @isoudapaz: \"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190456458791575553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "isoudapaz", "id": "39297390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190319957470597120"}], "author_id": "38880445"}, {"created_at": "2019-11-02T02:31:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190456427225198592"], "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190456427225198592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "author_id": "3380554973"}, {"created_at": "2019-11-02T02:30:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190456192490987521"], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190456192490987521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "author_id": "4756314573"}, {"created_at": "2019-11-02T02:28:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190455718585028608"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190455718585028608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "80390317"}, {"created_at": "2019-11-02T02:28:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190455656375111680"], "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190455656375111680", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "author_id": "889905628138926080"}, {"created_at": "2019-11-02T02:28:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190455586485362689"], "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190455586485362689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}], "author_id": "626138802"}], "includes": {"users": [{"id": "857185281627348992", "location": "Sant Andreu de Llavaneres, Bcn", "name": "Fredi Pera II*II \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1021, "tweet_count": 26050, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fredi66156814"}, {"id": "198472806", "location": "Rossell\u00f3/Pla de l'Estany", "name": "Joan-Llu\u00eds Llu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 26269, "following_count": 6450, "tweet_count": 6930, "listed_count": 155}, "verified": false, "username": "Joanlluislluis"}, {"id": "1055299216728190976", "name": "marijo", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 646, "tweet_count": 3751, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_ugh_________"}, {"id": "873075432307933184", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "darkmoonselina"}, {"id": "1163644825612238849", "name": "Marcos ubirajara dacruz", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 242, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dacruz_marcos"}, {"id": "3020503348", "location": "ABC, SP #LulaNoPrimeiroTurno \u272a", "name": "Vivi\u2606Mochileira das Gal\u00e1xias", "public_metrics": {"followers_count": 39098, "following_count": 24664, "tweet_count": 95169, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "vivi_scans"}, {"id": "1100576701090693120", "location": "M\u00e9xico", "name": "Dulce\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 119, "tweet_count": 2475, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bendystraws3"}, {"id": "13642662", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Di\u00e1rio Catarinense", "public_metrics": {"followers_count": 496790, "following_count": 67, "tweet_count": 173295, "listed_count": 964}, "verified": true, "username": "dconline"}, {"id": "100326315", "location": "CHILE", "name": "M.C. V", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 2846, "tweet_count": 96449, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "cecyvimat"}, {"id": "219000417", "name": "\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 6008, "tweet_count": 54534, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Rene090513"}, {"id": "793185456", "location": "Lima, Peru", "name": "Mer \ud83e\udee6", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1710, "tweet_count": 12801, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ms_melissaclest"}, {"id": "575639143", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Sylvia Noguera", "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 3616, "tweet_count": 102361, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Losfuimos"}, {"id": "163181294", "location": "Uruguay", "name": "Washington Abdala", "public_metrics": {"followers_count": 45723, "following_count": 1858, "tweet_count": 30508, "listed_count": 115}, "verified": true, "username": "turkabdala"}, {"id": "529140820", "name": "Miranda Benson", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1511, "tweet_count": 25900, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mirandabenson89"}, {"id": "239155817", "location": "CDMX", "name": "Ricardo Pascoe Pierce", "public_metrics": {"followers_count": 28896, "following_count": 229, "tweet_count": 33191, "listed_count": 220}, "verified": false, "username": "rpascoep"}, {"id": "824308728530960384", "name": "Gerardo Rios", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 2276, "tweet_count": 38050, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GerardoRiosA1"}, {"id": "252254457", "location": "New York City", "name": "Jorge Suarez-Velez", "public_metrics": {"followers_count": 80198, "following_count": 621, "tweet_count": 33874, "listed_count": 575}, "verified": false, "username": "jorgesuarezv"}, {"id": "3244310489", "name": "MayaLaExploradora || OpenCommissions", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 107, "tweet_count": 63495, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "maya78787"}, {"id": "2888809690", "location": "Lima, Peru", "name": "TE AMO \ud83c\uddf5\ud83c\uddea y AL \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 732, "tweet_count": 31100, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "OdarGaby"}, {"id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00e3o", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "2021_peru"}, {"id": "787183770206138368", "name": "Paqui", "public_metrics": {"followers_count": 3765, "following_count": 4681, "tweet_count": 233249, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "nena64738317"}, {"id": "1450816442", "location": "Gij\u00f3n, Spain", "name": "\u146dI\u1455O\u14aaI\u144eO (#FuckVox#VoxPar\u00e1sitos) \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5978, "following_count": 6548, "tweet_count": 27246, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "pilicolino"}, {"id": "322509565", "name": "BeatrizM \ud83c\udf3b \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 322, "tweet_count": 7999, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bktbea"}, {"id": "304532777", "location": "Asturias (Tierra)", "name": "Javier #RBU", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2922, "tweet_count": 88244, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "franjaf1"}, {"id": "916921031100719104", "name": "isabel", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 963, "tweet_count": 8340, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Mariais50252061"}, {"id": "974025108003131392", "location": "Meseta. Spain", "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 8395, "following_count": 7423, "tweet_count": 135912, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "MuySorPrendida"}, {"id": "1169990657148116996", "name": "Josfeit", "public_metrics": {"followers_count": 3968, "following_count": 4300, "tweet_count": 30290, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "josfeit"}, {"id": "110522807", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 277896, "following_count": 2019, "tweet_count": 51758, "listed_count": 1299}, "verified": true, "username": "chico_psol"}, {"id": "146528500", "location": "Lima , Peru", "name": "Pepe P.", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 50, "tweet_count": 11192, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "centauro_jj"}, {"id": "4900029917", "name": "Patricia Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 722, "tweet_count": 16132, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Patrici86550310"}, {"id": "1500648859", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "iKnow", "public_metrics": {"followers_count": 3998, "following_count": 4091, "tweet_count": 95970, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "agrotechniccal"}, {"id": "48431278", "location": "BETIM-MG", "name": "Reinaldo Roriz\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913 Lula Presidente", "public_metrics": {"followers_count": 5252, "following_count": 5156, "tweet_count": 123508, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "reinaldororiz10"}, {"id": "543496708", "location": "Colombia", "name": "Vale.", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 367, "tweet_count": 3028, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "valeriahuertasv"}, {"id": "1467602292", "location": "Espanha", "name": "Ser es estar acorralado. Cioran", "public_metrics": {"followers_count": 6957, "following_count": 6559, "tweet_count": 53696, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "JesuSerrano1959"}, {"id": "1259978400", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "SINDO MAURIZ", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 5210, "tweet_count": 380312, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "SINDO56027912"}, {"id": "1184208715244888065", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "sasha, maths forfeiter", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 282, "tweet_count": 17507, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "krasnyy_kedr"}, {"id": "2971801379", "location": "Majadahonda", "name": "Majadahonda Magazin", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 332, "tweet_count": 32146, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "MajadahondaM"}, {"id": "61872811", "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo", "name": "*Kell*", "public_metrics": {"followers_count": 4016, "following_count": 4830, "tweet_count": 61512, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Kelly30br"}, {"id": "3320641185", "location": "Angola", "name": "IGOR \u3072", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1825, "tweet_count": 2890, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "So_fly_babymill"}, {"id": "14409351", "location": "Per\u00fa", "name": "Carlos Eduardo Z\u00fa\u00f1iga", "public_metrics": {"followers_count": 13101, "following_count": 884, "tweet_count": 224591, "listed_count": 134}, "verified": false, "username": "CarlosEZuniga"}, {"id": "248908389", "name": "Yanira D\u00e1vila", "public_metrics": {"followers_count": 14177, "following_count": 1059, "tweet_count": 45182, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "YaniraDavila"}, {"id": "51872659", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Francesca Brivio G", "public_metrics": {"followers_count": 69988, "following_count": 2389, "tweet_count": 56623, "listed_count": 160}, "verified": false, "username": "FranBrivio"}, {"id": "1111755975411798018", "location": "cazzi miei", "name": "ele^_^\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 1935, "tweet_count": 42309, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "__eleee___"}, {"id": "71035410", "name": "Ren - 37 millones de coima para ALAN y gentita", "public_metrics": {"followers_count": 6336, "following_count": 3869, "tweet_count": 410899, "listed_count": 61}, "verified": false, "username": "RenZentido"}, {"id": "1140976100849455104", "name": "Vanessa#cidad\u00e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1384, "tweet_count": 5525, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "VanessaCidada"}, {"id": "1143236132735467521", "location": "no lixo", "name": "PAVARD\ud83c\udf88\ud83e\udd76", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 367, "tweet_count": 19728, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GO_THEUZ"}, {"id": "329120391", "location": "Brasil", "name": "Rap 24 Horas \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 40716, "following_count": 1296, "tweet_count": 45761, "listed_count": 92}, "verified": false, "username": "Rap24HorasTV"}, {"id": "866669428213256192", "location": "068", "name": "B-Rabbit", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 418, "tweet_count": 34271, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "phpkx"}, {"id": "585372782", "location": "Rio Branco", "name": "ed", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 483, "tweet_count": 83040, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "poxaednaldo"}, {"id": "1162958112401297408", "name": "skinnyhoney", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 414, "tweet_count": 6261, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "skinnymirian"}, {"id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}, "verified": false, "username": "DrJoaquinMateu"}, {"id": "58880882", "location": "Teresina - PI", "name": "Lays", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1022, "tweet_count": 26268, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "layssantana"}, {"id": "765990150", "name": "Leonardo O.", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 585, "tweet_count": 5633, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeoOrlandoE1"}, {"id": "971529984", "location": "Mexico ", "name": "Anonymous Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 16422, "following_count": 2620, "tweet_count": 25750, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "Anonymousm3xico"}, {"id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 7063348, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203415, "listed_count": 25150}, "verified": true, "username": "El_Universal_Mx"}, {"id": "41043250", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "Marcos com OS \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4406, "following_count": 4014, "tweet_count": 8213, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "MarcosSirotheau"}, {"id": "103736048", "location": "London, England", "name": "IN IXTLI IN YOLOTL \ud83e\udd0d \ud835\ude8c\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \u24cb\u24b6", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 367, "tweet_count": 4592, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IxtliIn"}, {"id": "16252046", "location": "Limacondo", "name": "claudics", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 785, "tweet_count": 69489, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "claudics"}, {"id": "406433712", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RicoMachuca"}, {"id": "114978476", "location": "\u00a1Aqu\u00ed y en todas partes!", "name": "Rodrigo Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 225, "tweet_count": 78216, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "RAMMSTILL"}, {"id": "104595764", "location": "Mexico", "name": "Hern\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 3122, "tweet_count": 254700, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Hernan_s7"}, {"id": "2378925199", "location": "Santo Domingo", "name": "Menymedia", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Menymedia"}, {"id": "1559056766", "name": "NCDN Negocios", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "ncdn_negocios"}, {"id": "561164426", "name": "Sandra \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 510, "tweet_count": 13825, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SandruiRu"}, {"id": "850208995050536963", "name": "Angel Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1845, "tweet_count": 2900, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Angel22Espinoza"}, {"id": "2618982793", "location": "Chile", "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 755, "tweet_count": 58026, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "cubanqueenCC"}, {"id": "635075877", "name": "malcriadom", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "malcriadom"}, {"id": "300568544", "location": "En algun lugar de Jalisco", "name": "\ud83d\udd25Shiroliro loves Hu Tao 2.0\ud83d\udd25Frenzied Boogaloo\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 265, "tweet_count": 69292, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "4RouMaverick"}, {"id": "80386104", "location": "Santiago, Chile", "name": "Mauro", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1297, "tweet_count": 39739, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Maur0n"}, {"id": "719258621255651328", "name": "nothere", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 133, "tweet_count": 8121, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pollyab2die"}, {"id": "1125920721224421376", "name": "a pe", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 299, "tweet_count": 25292, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lariotgrrl"}, {"id": "452560430", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dione Scarpelli", "public_metrics": {"followers_count": 4391, "following_count": 4995, "tweet_count": 26595, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "DioneScarpelli"}, {"id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "name": "tiao marreta", "public_metrics": {"followers_count": 509084, "following_count": 6294, "tweet_count": 585255, "listed_count": 1086}, "verified": false, "username": "TiaoMarreta13"}, {"id": "3102089876", "location": "Dajabon, Dominican Republic", "name": "Jairo Rivas \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1749, "tweet_count": 490, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jairorivasRd"}, {"id": "3484230853", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Somos Pueblo Media", "public_metrics": {"followers_count": 246540, "following_count": 2, "tweet_count": 33633, "listed_count": 176}, "verified": false, "username": "RDSomosPueblo"}, {"id": "279503093", "location": "Maip\u00fa, Chile", "name": "Eme Ce #Rechazo", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 929, "tweet_count": 5230, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mcarr005"}, {"id": "102469845", "location": "Santiago, Chile", "name": "V\u012brna", "public_metrics": {"followers_count": 16810, "following_count": 2391, "tweet_count": 66519, "listed_count": 90}, "verified": false, "username": "virnyah"}, {"id": "56758454", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "Marta Guedes", "public_metrics": {"followers_count": 8355, "following_count": 1704, "tweet_count": 488955, "listed_count": 145}, "verified": false, "username": "Martinhaguedes"}, {"id": "476110107", "name": "patty mtnz", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 220, "tweet_count": 364734, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "pmtnzc19"}, {"id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "P\u00e1gina Negra", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157792, "listed_count": 121}, "verified": false, "username": "LaPaginaNegraMX"}, {"id": "279735414", "name": "KC\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 614, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Copito__Kerry"}, {"id": "15663355", "location": "Mexico City", "name": "Alejandro Hope", "public_metrics": {"followers_count": 146368, "following_count": 9286, "tweet_count": 64106, "listed_count": 1027}, "verified": true, "username": "ahope71"}, {"id": "1016476199831384064", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "O Sonso \ud83e\udda3", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 389, "tweet_count": 38735, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Matchos"}, {"id": "970452587618144256", "location": "In my house", "name": "\u2718\ub808\ub4dc\u2077 || RED \u27ed\u27ec\ud83c\udf6d", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 83, "tweet_count": 7637, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Reddo_12"}, {"id": "1190482426662936576", "name": "Victor JP.", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 65, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VictorJ09623078"}, {"id": "1104021420", "location": "Chile", "name": "Partido Comunista de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 125270, "following_count": 1371, "tweet_count": 111901, "listed_count": 386}, "verified": true, "username": "PCdeChile"}, {"id": "1113636956813107202", "name": "Ulices Diaz Medina", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 52, "tweet_count": 2822, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "UlicesDiazMedi1"}, {"id": "859151023562268673", "location": "\u1d9c\u1d52\u207f\u00a0\u02e1\u1d43\u00a0\u1d47\u1d52\u02e1\u2071\u1d57\u1d43\u00a0\u1d48\u1d49\u00a0\u1d52\u1d48\u2071\u1d52 \u02b0\u1d52\u02b3\u1d50\u1d52\u207f\u1d43\u02e1", "name": "\ud83c\udd7b\ud83c\udd3e\ud83c\udd7a\ud83c\udd34 \u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 387, "tweet_count": 63899, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Loke_Artemis"}, {"id": "996321877", "location": "Chiclayo, Per\u00fa ", "name": "(\u2665\ufe0f\u03c9\u2665\ufe0f)\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 556, "tweet_count": 96636, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "milynomas"}, {"id": "1070288311116288000", "location": "Pueblo Paleta", "name": "spoopy kanin\ud83d\udc30\ud83c\udf83\ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 276, "tweet_count": 22810, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kanin_23"}, {"id": "447362012", "location": "Chile", "name": "Worldwide Gorgeous\u2077 \ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1646, "tweet_count": 43504, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "versblu"}, {"id": "1042673299568947200", "location": "Arequipa, Peru", "name": "eddy", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 246, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eddy54731427"}, {"id": "954221287941050368", "name": "La Hija del Ahuizotl", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 4818, "tweet_count": 15742, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "LaAhuizotl"}, {"id": "107607314", "location": "RIO DE JANEIRO ", "name": "luciana_mf \ud83e\udd81\ud83c\udf47", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 283, "tweet_count": 1547, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucianaziga"}, {"id": "257710508", "name": "Ana C\u00e9lia \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 800, "tweet_count": 60098, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "BlackEmeralde"}, {"id": "480877151", "location": "Carabelas, Bs. As", "name": "Ojitos!\ud83d\ude0f", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 176, "tweet_count": 7281, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ViviCalomino"}, {"id": "1049462292470013952", "name": "Bangnow", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 180, "tweet_count": 105054, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bangnow3"}, {"id": "130033050", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Radar del Geek", "public_metrics": {"followers_count": 757610, "following_count": 324, "tweet_count": 84974, "listed_count": 524}, "verified": false, "username": "Radardelgeek"}, {"id": "186318948", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "\"N\u00e3o fic\ud83c\udd70\ufe0fr\u00e1 pedr\ud83c\udd70\ufe0f sobre pedr\ud83c\udd70\ufe0f\"", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 4976, "tweet_count": 84039, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Eu_Avisei_Porra"}, {"id": "1098421353911246849", "location": "M\u00e9xico", "name": "Rocio", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 266, "tweet_count": 1012, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rociomexican"}, {"id": "2939600595", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Bibia", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 284, "tweet_count": 2016, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chavessb"}, {"id": "166328091", "location": "V\u00e1cuo", "name": "KWANG \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 1931, "tweet_count": 136002, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "shotocod3"}, {"id": "178509539", "location": "Palmas, Brasil", "name": "morango do nordeste \ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 533, "tweet_count": 22683, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miabzr"}, {"id": "60103170", "name": "Rita", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 964, "tweet_count": 82344, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "servethenuts"}, {"id": "729436206187089920", "name": "me mude", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 885, "tweet_count": 137169, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "chocomora_lat"}, {"id": "2808940998", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "LipZzZ", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 413, "tweet_count": 5177, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "felipessimist"}, {"id": "150821565", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Karina\ud83c\udfb7", "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 3043, "tweet_count": 28623, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "DRA_KARINA_2012"}, {"id": "149991703", "location": "Buenos Aires", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2259479, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "verified": true, "username": "alferdez"}, {"id": "917638906266439680", "name": "misterloverlover", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 208, "tweet_count": 11443, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PedruLukkas666"}, {"id": "2955811636", "name": "rguilhermeds", "public_metrics": {"followers_count": 4268, "following_count": 4033, "tweet_count": 29750, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "rguilhermeds"}, {"id": "2588256494", "name": "hig CPX 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 236, "tweet_count": 14819, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "euhiiago"}, {"id": "859573912400736257", "location": "Argentina", "name": "Tpmy", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 192, "tweet_count": 110645, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Tomyend"}, {"id": "137543487", "location": "Celaya, Guanajuato. Mexico", "name": "Corporativo DC3", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 393, "tweet_count": 2239, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DC3Corporativo"}, {"id": "788340930", "location": "Lima, Peru", "name": "Celia Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 236, "tweet_count": 14304, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CeliaGa15892964"}, {"id": "1010716599056322560", "location": "exowayvwinnerateez", "name": "pola", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1456, "tweet_count": 94052, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "scaramoochs"}, {"id": "55266022", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jos\u00e9 Luis Cordero", "public_metrics": {"followers_count": 20229, "following_count": 11380, "tweet_count": 212595, "listed_count": 208}, "verified": false, "username": "Subpoeta"}, {"id": "1147173864", "name": "alegvilla \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 29294, "following_count": 19849, "tweet_count": 208767, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "alegvilla1"}, {"id": "3307636097", "name": "carlos moreno tarazona", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 383, "tweet_count": 25111, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "11c1fe41517546f"}, {"id": "971864003118067712", "name": "\u2764 Lula \u2764 VISION", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 584, "tweet_count": 82709, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "LulaCatcher"}, {"id": "388911158", "location": "Toluca", "name": "Imagen Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 503, "tweet_count": 19390, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "imagenpolmx"}, {"id": "251393033", "name": "\ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 246, "tweet_count": 58519, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mxrialxura"}, {"id": "160030566", "location": "Patagonia argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "abril", "public_metrics": {"followers_count": 90936, "following_count": 6364, "tweet_count": 94811, "listed_count": 84}, "verified": false, "username": "AbriltheDuchess"}, {"id": "980786548332486656", "location": "Ig: naresh1o1\u2763\ufe0f", "name": "\ud835\udd11\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd25_\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf2\u1d39\u1d52\u1d50\u1d52\u1db0 \u0316\u0301-", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 214, "tweet_count": 62450, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "narebtch"}, {"id": "847214139047120896", "location": "Navegantes, Brasil", "name": "Andr\u00e9a santos\ud83d\udc3a\ud83e\udd85\ud83d\udc26\ud83c\udf0a\ud83c\udfc1\u2728\ud83c\udfb2\ud83e\udd1f\u2728\ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 179, "tweet_count": 35632, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Andrasa96035788"}, {"id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "tope_tokyo"}, {"id": "2835757684", "location": "Brasil", "name": "RAMESOJALVES", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 866, "tweet_count": 159188, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Ramesojalves"}, {"id": "2423682256", "name": "Raquel Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 230, "tweet_count": 3555, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RaquelH74"}, {"id": "134626094", "location": " Peru", "name": "Camui_Hannibal\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 893, "tweet_count": 50280, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Hannibal_camui"}, {"id": "3310349032", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "todocontinua_"}, {"id": "574170581", "location": "C.A.B.A", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 887, "tweet_count": 27693, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "gordoendefault"}, {"id": "321689528", "location": "Vivo en el paraiso", "name": "MILA", "public_metrics": {"followers_count": 47491, "following_count": 792, "tweet_count": 136319, "listed_count": 140}, "verified": false, "username": "FMilanessi"}, {"id": "4358161997", "name": "Rocio", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 552, "tweet_count": 20756, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Royumpio"}, {"id": "3492007642", "location": "Taquara, Brasil", "name": "al", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 1867, "tweet_count": 70617, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "andresssaplima"}, {"id": "2606930863", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "CEO del sexo", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 438, "tweet_count": 11002, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lllGusylll"}, {"id": "1064942503", "location": "Congo Brazzaville", "name": "Disgrace Kelly \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\udddb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 37946, "following_count": 520, "tweet_count": 65857, "listed_count": 76}, "verified": false, "username": "DisgraceK"}, {"id": "2431258781", "location": "shinee world \u2726", "name": "(17's babs) \ud81a\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 971, "tweet_count": 148465, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "divernewt"}, {"id": "1187721816938295296", "name": "Thai", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 129, "tweet_count": 1796, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ThaindeAssuno1"}, {"id": "2973837393", "location": "a/ela/-a", "name": "eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 256, "tweet_count": 121590, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "wisewitchgirl"}, {"id": "1166411873878773764", "name": "w.", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 963, "tweet_count": 42320, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "dearvirtue"}, {"id": "423751890", "location": "STREAM GHOSTS \ud83d\udc7b ", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94\u26e7\ud83e\udd87\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 882, "tweet_count": 29354, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MugiwaraLucero"}, {"id": "911402373674913793", "name": "may", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1267, "tweet_count": 27369, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "spwidergwen"}, {"id": "832343033156734976", "location": "@abbeysgf fan #1", "name": "vane; fate the winx saga", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 851, "tweet_count": 55433, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "redsyang"}, {"id": "225445834", "location": "Chile", "name": "Camila Vallejo Dowling", "public_metrics": {"followers_count": 1587173, "following_count": 2441, "tweet_count": 20989, "listed_count": 3612}, "verified": true, "username": "camila_vallejo"}, {"id": "289102238", "name": "Robert\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 666, "tweet_count": 5645, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crom0rbit"}, {"id": "1158901729204809728", "location": "She/her", "name": "Alalcomenea\ud83c\udf18\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1254, "tweet_count": 5649, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Arpokrates"}, {"id": "423835170", "location": "chile ", "name": "\u2604\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 301, "tweet_count": 52329, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chvndelure"}, {"id": "753252868824719360", "location": "evellyn mycaela.", "name": "sarah", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 311, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dettebyo"}, {"id": "464926730", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "Marcela Ruz Republicana #RECHAZO", "public_metrics": {"followers_count": 32481, "following_count": 17976, "tweet_count": 68523, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "supernova_2020"}, {"id": "68076402", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 2016, "tweet_count": 96279, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "GntZ"}, {"id": "2898652319", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "El Moon knight \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 3736, "tweet_count": 136027, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "elmoonknight"}, {"id": "966813102", "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Spain", "name": "julio terron", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 3066, "tweet_count": 144854, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jrtdesing"}, {"id": "181968474", "location": "Mexico D.F.", "name": "Antonio Esp\u00edndola", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 944, "tweet_count": 267879, "listed_count": 79}, "verified": false, "username": "TonoEspindola"}, {"id": "3232071269", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Cigan", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 228, "tweet_count": 29022, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yasmorena_"}, {"id": "849259616387072006", "location": "aonde,o amor,n entra", "name": "\u039c\u0394\u0141V\u0394\u0110\u0394 \u0110\u00d8 \u0110\u20ac\u03b2\u00d8\u0106\u0126\u20ac \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 9790, "following_count": 8576, "tweet_count": 27262, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JakeDoAfronta"}, {"id": "3005919204", "name": "Andrinks", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 389, "tweet_count": 7896, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andrikcoes"}, {"id": "316784035", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Rodri Cantou", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1650, "tweet_count": 6462, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RodriCantou"}, {"id": "1518291409", "location": "London, UK", "name": "Roberto Curiel", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 2421, "tweet_count": 336452, "listed_count": 103}, "verified": false, "username": "RobieCur"}, {"id": "197349134", "location": "random nightmares", "name": "Yang Wen-li", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 243, "tweet_count": 28336, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "87rubidium"}, {"id": "864534556962992130", "location": "En el coraz\u00f3n de alguien", "name": "\ud83c\udf83Spooky Mary \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 516, "tweet_count": 11172, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MrMary2501"}, {"id": "2256254456", "location": "(s)pain", "name": "bo", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 4540, "tweet_count": 48361, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "enbydaegu"}, {"id": "758329795121967104", "location": "\u00a5", "name": "~", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 680, "tweet_count": 100951, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "itsktaeng"}, {"id": "454401964", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "mazurkievic", "public_metrics": {"followers_count": 4658, "following_count": 5135, "tweet_count": 105944, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "mazurkievic"}, {"id": "738559167854747648", "location": "xile", "name": "valeria", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 318, "tweet_count": 49479, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "laurenculiA"}, {"id": "928285075", "name": "GreatGandul", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1537, "tweet_count": 255746, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "chepeluis82"}, {"id": "119478560", "location": "she/her", "name": "(\ud83d\udc23\ud83c\udf52) ~", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 533, "tweet_count": 43102, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "oh_sakaboom"}, {"id": "1115670098260320256", "name": "\ud83d\udda4It-jitaDeLaShingada\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 9854, "following_count": 5906, "tweet_count": 249296, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "CeAmy2"}, {"id": "1108422895187972096", "location": "being dramatic as sport", "name": "\ud83c\udf38\u1d9c\u1d52\u1d50\u1da0\u02b8\u1d4f\u1d49\u207f\u1d50\u1d43\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1029, "tweet_count": 10030, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "c0mfycat"}, {"id": "2338652545", "name": "\u25fd", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 205, "tweet_count": 93061, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "furiruby"}, {"id": "3296177265", "name": "Carmin", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 159, "tweet_count": 45366, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mccc14pf"}, {"id": "143210781", "name": "\ud835\udd4e\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd3d\ud835\udd56\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd64", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 422, "tweet_count": 3196, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MelanyPr_"}, {"id": "2641652298", "location": "\u5317\u6d77\u9053\u5317\u898b\u5e02", "name": "\ud83c\udf83\u9752\u3044\u30ab\u30cb\ud83d\ude42", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 775, "tweet_count": 41855, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SMGooodzilla"}, {"id": "1147953005817409536", "location": "22", "name": "venus", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 192, "tweet_count": 22140, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "kwnchin"}, {"id": "400952303", "location": "CDMX", "name": "Mirindie", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1158, "tweet_count": 48690, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "mirindierock"}, {"id": "1071694994", "name": "apruebo \ud83c\udf89", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 122, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "erick1991alf"}, {"id": "932432215664988160", "name": "francisco martinez", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 2497, "tweet_count": 237102, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "francis45365901"}, {"id": "954092259968012288", "location": "19. he/they/it", "name": "saek", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 23, "tweet_count": 49499, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "saekkya"}, {"id": "2337210739", "location": "Brasil", "name": "\ud835\udc38\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcce", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 480, "tweet_count": 12491, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "emilllyalves"}, {"id": "872953901263106049", "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc96\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc8c\ud835\udc8a\ud835\udc8f \ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc95\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 303, "tweet_count": 4961, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "almarubivela"}, {"id": "1110199596846931969", "location": "En la casa de mis padres.", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdSa\u00fal o Mau seg\u00fan mi gata\ud83d\ude3b", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 308, "tweet_count": 14523, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MexicanRechista"}, {"id": "1148316110862860288", "name": "nix", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 92, "tweet_count": 1086, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KayllaneMorais2"}, {"id": "842345834", "location": "20s \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "nachin\ud83c\udf38\u00b2\u2079", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 357, "tweet_count": 4902, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jigglyrough_"}, {"id": "2991776647", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "Erwin Cassani", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 2111, "tweet_count": 87137, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "erwincassani"}, {"id": "1131264018944057344", "location": "she/her", "name": "roc\u00edo \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 287, "tweet_count": 34014, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "borderlinini"}, {"id": "3303948994", "location": "Boquedeuso, Curitiba, Brasil ", "name": "chrissy tiro certo \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1104, "tweet_count": 13480, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BuchAndremaciel"}, {"id": "384051200", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "Thannia como Thor", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1237, "tweet_count": 136003, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "thanniaB"}, {"id": "3093352270", "name": "Maria Lustig", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 27, "tweet_count": 8890, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "lustig_maria1"}, {"id": "3038883796", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Joao Lemos\ud83c\udf4d", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 130, "tweet_count": 1017, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jfelipelemos"}, {"id": "1077258868206505989", "name": "me fui chao", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 721, "tweet_count": 24057, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "yumekxk_"}, {"id": "707136262155608064", "name": "\u3061\u3083\u3074", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "chapimaro151a"}, {"id": "837799564530823168", "location": "\ud83d\udc27/ exot9/ taylor\u2661", "name": "meli \u2698", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 296, "tweet_count": 65228, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lightsarrowhead"}, {"id": "1030249704121139200", "location": "breakable heaven\ud83c\udf27\ufe0f", "name": "sleepless vampi", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 258, "tweet_count": 32704, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__bluemoongirl"}, {"id": "254411314", "location": "Citadel at the End of Time", "name": "Bernard GG", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 282, "tweet_count": 11195, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bernardgzam"}, {"id": "1442532355", "location": "Nerima", "name": "Thai Mada \ud83d\udc2f", "public_metrics": {"followers_count": 9656, "following_count": 8290, "tweet_count": 73300, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "SjofnJ"}, {"id": "1135955225435627520", "name": "Nahu", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 165, "tweet_count": 1343, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yessir0Whatever"}, {"id": "996064402968367107", "location": " \u2191 \u2113\u03c3\u03bd\u0454\u0455\u03b9\u00a2\u043a g\u03b9\u044f\u2113 f\u03c3\u044f \u0442\u043d\u0454\u043c \u2191 ", "name": "\ud83d\udc3b\u2022vhoney\u2022\ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 772, "tweet_count": 23305, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "_Toyb"}, {"id": "1027738273790287872", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gui CPX TJK", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1056, "tweet_count": 2943, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "oguialbuquerque"}, {"id": "76715426", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Metr\u00f3pole Estad\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 99503, "following_count": 142, "tweet_count": 29777, "listed_count": 499}, "verified": false, "username": "EstadaoSaoPaulo"}, {"id": "1126255180381589504", "name": "\ud83c\udf38 \u0962 \ud835\udce2\ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udd02 \u2606\ud835\udce5\ud835\udcfd\ud835\udcfe\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfb \u0962 \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1477, "tweet_count": 6020, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ShinyVtuber"}, {"id": "4050413655", "location": "Argentina", "name": "Sireno Trans \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 579, "tweet_count": 4845, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "The_Little_PAri"}, {"id": "70361143", "location": "Santiago, Pluriestado Wallmart", "name": "(((Alexander Hertz)))", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 858, "tweet_count": 100153, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "hertzvillegas"}, {"id": "1154134340063899649", "location": "Narnia", "name": "Lucy quiere tirarse de un puente", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 35, "tweet_count": 4384, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fan69Qiankun"}, {"id": "979420987283398656", "location": "Por Ahi", "name": "SS-Al", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 329, "tweet_count": 6843, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SS_Al55"}, {"id": "1010252331630432257", "location": "chile; she/her. \u262d", "name": "kim \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 618, "tweet_count": 37710, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "thekimcatcher"}, {"id": "2896361157", "name": "DraganZero0ne", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 21, "tweet_count": 3794, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lubb1993"}, {"id": "917482045789671425", "location": "prod. 3RACHA", "name": "cohen\u2600\ufe0f MAXIDENT to HEAL", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 646, "tweet_count": 42307, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "heroyoonie"}, {"id": "3506267841", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "name": "chorosa", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 259, "tweet_count": 14941, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "latifajesus"}, {"id": "1198730940", "name": "nunca fui bacon no habbo", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 601, "tweet_count": 80781, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "leaodeboina"}, {"id": "798253626963755008", "location": "\u1d07\u0274 \u1d07\u029f \u026a\u0274\u0493\u026a\u1d07\u0280\u0274\u1d0f. o curic\u00f3.", "name": "\u1d18\u026a\u1d04\u029c\u1d1c \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3916, "following_count": 4997, "tweet_count": 158564, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "pichula_triste"}, {"id": "600447363", "name": "JohnOlavo", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 339, "tweet_count": 10257, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoaquimOlavoAlv"}, {"id": "4109101455", "location": "Guaruj\u00e1, S\u00e3o Paulo", "name": "Fam\u00edlia Palmeiras \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 294, "tweet_count": 4564, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ConexaoClubes"}, {"id": "968651930225512450", "location": "Brasil", "name": "Alex Barboza Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 403, "tweet_count": 2182, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AlexRosaTT"}, {"id": "1132253460", "name": "filo s o f \u00ed a", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 322, "tweet_count": 12152, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "beesforcastiel"}, {"id": "1092281507392180224", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Dana", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 577, "tweet_count": 62681, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Danasofiam"}, {"id": "207206974", "name": "Observador!!", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 2189, "tweet_count": 44693, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "observadortwits"}, {"id": "86868811", "name": "Cache Macuare", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 805, "tweet_count": 16179, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "cachemacuare"}, {"id": "972073598", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Pol\u00edtiKa UCAB", "public_metrics": {"followers_count": 45823, "following_count": 7472, "tweet_count": 56557, "listed_count": 184}, "verified": false, "username": "PolitikaUCAB"}, {"id": "1156788259411898368", "location": "black lives still matter", "name": "ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1101, "tweet_count": 28286, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "indbernardes"}, {"id": "907011180178284544", "location": "Tuxtehell", "name": "Mad Dog of Tuxtehell", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 816, "tweet_count": 19832, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "HieroAmau"}, {"id": "3797790981", "location": "Hell", "name": "pretty ribss", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 380, "tweet_count": 4490, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "irlIywant2die"}, {"id": "344148643", "name": "persona15m\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 5001, "tweet_count": 88351, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "persona15m"}, {"id": "254292132", "name": "Carmen Chincaro", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 511, "tweet_count": 22248, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CarmenChincaro"}, {"id": "34407094", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "mario morales", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 348, "tweet_count": 40634, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mwolf33"}, {"id": "899357167031132161", "location": "in some cave", "name": "Docinho de Whey\u02e2\u1da0\u1d9c (43/45)", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 333, "tweet_count": 13398, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HbVilain"}, {"id": "983067007510827008", "name": "moni \ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 315, "tweet_count": 175433, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "moonceyoo"}, {"id": "1022616320783859713", "name": "jen loves mina | m&m", "public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 2911, "tweet_count": 62840, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "minapallet"}, {"id": "1107170959298056192", "location": "In ur butt hole ", "name": "STREAM J-HOPE", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1016, "tweet_count": 1973, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nastylikeshit"}, {"id": "1076929971397054465", "location": "Lima, Peru", "name": "Blibl\u00dc\u2728\u1d38\u1d52\u1d5b\u1d49\u02e2 \u1d2c\u1d9c\u1d49\u207f\u2071\u02e3\u2022\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 18081, "following_count": 289, "tweet_count": 18569, "listed_count": 113}, "verified": false, "username": "Bliblu_"}, {"id": "880938505974755328", "location": "Mexico", "name": "Yuma L\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 387, "tweet_count": 10762, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YumaLu9"}, {"id": "745153106", "location": "M\u00e9xico ", "name": "Niccol\u00f2 di Bernardo dei Machiavelli", "public_metrics": {"followers_count": 74259, "following_count": 74261, "tweet_count": 34650, "listed_count": 215}, "verified": false, "username": "Makiavelob"}, {"id": "133507587", "location": "Third Rock, Solar System", "name": "Su\u00eddeo Voador \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc16 official \ud83d\udc16\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 769, "tweet_count": 29271, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "suideovoador"}, {"id": "235396240", "location": "El edificio que llueve", "name": "Agente Marielis Fan account", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 212, "tweet_count": 13534, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "tikitonk"}, {"id": "1084388468", "location": "Cartagena, Colombia", "name": "Etergenesis Solracional", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 738, "tweet_count": 5644, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Etergenesis"}, {"id": "1000454302610153472", "location": "Los vers\u00edculos de la biblia.", "name": "Jesucristo el impostor", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 1496, "tweet_count": 32747, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "yosoymidecision"}, {"id": "175831429", "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 258, "tweet_count": 63302, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "dmmmx_"}, {"id": "1096490892804919297", "name": "Rosana Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 271, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RosanaF62096948"}, {"id": "1010347988", "name": "B\u00e1rbara Torres S", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 262, "tweet_count": 16579, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "btorressaavedra"}, {"id": "3260267844", "location": "in a tree. ", "name": "bolillo sin cajeta aprieta el pu\u00f1o de la rabia \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 577, "tweet_count": 12829, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "flowxrsinthesky"}, {"id": "718159005315502080", "name": "Go Heal Yourself!..\ud83d\udc8a\ud83d\ude07\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 587, "tweet_count": 50498, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "adam_jensen21"}, {"id": "149966105", "location": "Ela / Dela", "name": "Outra metade do neur\u00f4nio\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1151, "tweet_count": 38414, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MyouiNanda"}, {"id": "824450861699047425", "location": "Na \ud83c\udfdd de Guriri\ud83d\ude1b", "name": "Trem na \ud83c\udfdd", "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 2366, "tweet_count": 76200, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "theizygroowxx"}, {"id": "1102764324404293632", "location": "\u2800 ", "name": "kev;", "public_metrics": {"followers_count": 6309, "following_count": 6664, "tweet_count": 51153, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "taehyhell"}, {"id": "917068290492596225", "name": "Jun", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 1533, "tweet_count": 31471, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "BBusan97"}, {"id": "524956409", "location": "Lima Per\u00fc", "name": "fannyaparicio", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1224, "tweet_count": 41973, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fannyaparicio1"}, {"id": "1050566998504206336", "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia, Bras\u00edlia", "name": "MN", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 554, "tweet_count": 5630, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MiriamNeiva2"}, {"id": "70581963", "location": "Brasil", "name": "Rosana Moura", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1835, "tweet_count": 39896, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rosanamoura1005"}, {"id": "712782268004216832", "name": "MaRia", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 297, "tweet_count": 2398, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Romaria_Ria"}, {"id": "307537167", "location": "hoy aqu\u00ed ma\u00f1ana ashaa", "name": "Alex Julca Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 587, "tweet_count": 17587, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlexJulcaOrtiz"}, {"id": "1012712602336555009", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Lizette\u2077 \ud83d\udc31\ud83d\udc28\u2728\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1055, "tweet_count": 14087, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "klizette23"}, {"id": "822841304367464448", "name": "PutoMikel", "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "verified": false, "username": "PutoMikel"}, {"id": "49366886", "location": "Per\u00fa", "name": "Edgar Anco", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1136, "tweet_count": 83223, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "edgaranco"}, {"id": "242845001", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Ronald Willian", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 192, "tweet_count": 74183, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Erre_Dablio"}, {"id": "67934203", "location": "Caracas / Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Guillermo Veitia V.", "public_metrics": {"followers_count": 7184, "following_count": 5278, "tweet_count": 11107, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "gveitia"}, {"id": "161126379", "location": "Hattiesburg, MS", "name": "Sean Buckelew", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 735, "tweet_count": 1504, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Seaneb14"}, {"id": "24195610", "location": "Sunnyvale, CA", "name": "GG", "public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 783, "tweet_count": 109301, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "roheblius"}, {"id": "50290884", "name": "AninhaGabi", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1294, "tweet_count": 731, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "anasambiase"}, {"id": "891242322", "name": "DHC.", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 34, "tweet_count": 4330, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanielCHC1974"}, {"id": "726586479531663361", "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasi", "name": "U.", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1010, "tweet_count": 47972, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Renatuxavoso"}, {"id": "1136481761221890049", "name": "Denise Sena", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 214, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DeniseM46311453"}, {"id": "989388868121178119", "location": "No fundo do po\u00e7o de Konoha", "name": "Jess \ud83c\udf5c", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 3951, "tweet_count": 15761, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "whyjessk"}, {"id": "1059823455510650880", "location": "commonwealth", "name": "twd spoilers \ud83d\udd1a", "public_metrics": {"followers_count": 5928, "following_count": 1, "tweet_count": 10069, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ourdeadspoilers"}, {"id": "1151337458", "location": "Piedras Negras, Coahuila de Za", "name": "Mario Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 67, "tweet_count": 6501, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "MarioAlvaradoPN"}, {"id": "309061790", "location": "Tlalnepantla, Estado de M\u00e9xico", "name": "Denisse Ugalde", "public_metrics": {"followers_count": 21712, "following_count": 2134, "tweet_count": 13824, "listed_count": 112}, "verified": false, "username": "denisse_ugalde"}, {"id": "1077088312408657920", "location": "Duh", "name": "\u0a48 \ud835\udd7e\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c \u2661'\ud835\ude9c \ud83c\udf19 | Open Commissions", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 283, "tweet_count": 167253, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "Master_Ilustrin"}, {"id": "813757764031778816", "location": "United States", "name": "K", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 109, "tweet_count": 19667, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camilasdork18"}, {"id": "709053137680728068", "location": "Per\u00fa", "name": "Sonia \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 516, "tweet_count": 139854, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SoniMili3001"}, {"id": "918244602045517824", "name": "guillermo martinez b", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 262, "tweet_count": 3676, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guiller10718334"}, {"id": "3394963174", "location": "L\u00e1 das puta q pariu's", "name": "Waack Espi\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1, "tweet_count": 35864, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "WaackSisudo"}, {"id": "257737326", "location": "Ventanilla, Peru", "name": "TULIO JORGE SORIANO", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 2868, "tweet_count": 334145, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "UUUNIKKKO"}, {"id": "1057035468276142080", "name": "Larinha", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 461, "tweet_count": 4586, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LaraPurceno"}, {"id": "3192108658", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Luna", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 769, "tweet_count": 15367, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "LunaAzul3003"}, {"id": "1106057869852663808", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 298, "tweet_count": 5021, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jorgeknj"}, {"id": "1051464235975200768", "location": "Imus, Calabarzon", "name": "Bolsonarista na Asia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddedSDV", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 3950, "tweet_count": 451, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FabianaLascuna"}, {"id": "44912707", "location": "Per\u00fa", "name": "Viti6", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 717, "tweet_count": 28767, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Viti6"}, {"id": "744937445016350720", "location": "Diadema, $p", "name": "Monalisa", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 978, "tweet_count": 17314, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "monii_sarodrigs"}, {"id": "2797151347", "name": "Abel Asencios", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 172, "tweet_count": 1558, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Abel01Aj"}, {"id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "verified": true, "username": "Mauriciomulder"}, {"id": "56602461", "location": "M\u00e9xico", "name": "Gerardo Priego Tapia", "public_metrics": {"followers_count": 31170, "following_count": 32876, "tweet_count": 56559, "listed_count": 157}, "verified": false, "username": "gerardopriegot"}, {"id": "2495156744", "name": "Betty Schaper", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 1219, "tweet_count": 56803, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "BettySchaper1"}, {"id": "141775575", "location": "Valpara\u00edso Chile", "name": "Marite|StuckTumblr \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf1e\ud83c\udf1c", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 553, "tweet_count": 113288, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "MariteCerpa"}, {"id": "867161607939518464", "location": "Florida, USA", "name": "Zapa", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 236, "tweet_count": 9419, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zapagabii"}, {"id": "2387501845", "location": " @D-Listed", "name": "s \u1d1c \u0274 \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 621, "tweet_count": 7239, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ocean_cities"}, {"id": "1026294351410987008", "location": "Peru", "name": "Dinoroid", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 373, "tweet_count": 2510, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Dinoroid1"}, {"id": "1072996360968908800", "location": "Mexico", "name": "PUCKO! \ud83d\udca6\ud83d\udd1e (COMS OPEN!)", "public_metrics": {"followers_count": 3658, "following_count": 126, "tweet_count": 526, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "puckoarts"}, {"id": "1166416164", "location": "Campo Largo, Brasil", "name": "Geovana Falarz", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 239, "tweet_count": 10192, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GeoFalarz"}, {"id": "844021928528674816", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Jack", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 2036, "tweet_count": 5959, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JackValente94"}, {"id": "143596050", "location": "                    Venezolana", "name": "Mar\u00eda Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1325, "tweet_count": 29249, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mabarret"}, {"id": "1000864808", "location": "Argentina", "name": "danilo", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 96, "tweet_count": 10041, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DaniloCapovila"}, {"id": "747296614675447808", "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ronal0741"}, {"id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cabrejosc1"}, {"id": "280870514", "location": "Lima, Peru", "name": "L\u24cais G\u24caerra", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 421, "tweet_count": 4265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GuerraLuis2010"}, {"id": "1086030582994403329", "name": "morsitarosada", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 22, "tweet_count": 8683, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "morsitarosada"}, {"id": "2562323356", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "maritza", "public_metrics": {"followers_count": 6865, "following_count": 7046, "tweet_count": 166361, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "LexBarahona"}, {"id": "808038017860517890", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "\ua4b0\u0c0e\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcee\u0ed2\ua4b1\u266eE'LAST NO BR\u266e", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1661, "tweet_count": 238860, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "kamire20"}, {"id": "225290436", "location": "Lima", "name": "LachicadeChicago", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 5005, "tweet_count": 113316, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "MaryCarmenlp"}, {"id": "232399860", "location": "Mexico, D.F.", "name": "rodrigo enriquez", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 374, "tweet_count": 23872, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "renriquezduarte"}, {"id": "981330546", "location": "New York.", "name": "Israel Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 1662, "tweet_count": 35473, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "IsraelRodrigueN"}, {"id": "1128940405544902656", "name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1758, "tweet_count": 32712, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Patriar19099909"}, {"id": "399502031", "location": "Vega baja ", "name": "Tita ea", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 304, "tweet_count": 24205, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Lea1__"}, {"id": "783373541601185792", "name": "\u2622", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 474, "tweet_count": 30129, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ireneIesbica"}, {"id": "718291584261951488", "location": "Bellavista, Callao Peru", "name": "Marquinho \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1448, "tweet_count": 5454, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "marquin60"}, {"id": "3156620115", "name": "Daniele Santos", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 173, "tweet_count": 498265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DcsbeleDaniele"}, {"id": "1154542131303895040", "name": "Mah", "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 7504, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Mahreserva12"}, {"id": "231780163", "name": "\u00a1FUJIMORI GENOCIDA NUNCA M\u00c1S!", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 623, "tweet_count": 106298, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Inka_rri"}, {"id": "100879522", "location": "USA", "name": "Carlos Reyes Torres", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 978, "tweet_count": 8048, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carlosreyest"}, {"id": "719332365424848896", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Starboy\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 2262, "tweet_count": 38855, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LucasPorfirio16"}, {"id": "704411679833063424", "location": "A sete palmos abaixo da terra", "name": "Anjo Depressivo", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 488, "tweet_count": 128, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Humana_Suicida"}, {"id": "4070097143", "location": "Divin\u00f3ia", "name": "Kat", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 501, "tweet_count": 32862, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "katryne_azevedo"}, {"id": "705944604160487424", "location": "Chile", "name": "magaly 77 22% /44%/ 63% AMA LA #Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 10377, "following_count": 11226, "tweet_count": 325185, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "marg9173"}, {"id": "952735549818920961", "location": "Chile En Las Monta\u00f1as...", "name": "Carlo Ponti", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 703, "tweet_count": 4767, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CarloPonti20"}, {"id": "49350390", "location": "Brasil", "name": "Tania Sardinha", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 437, "tweet_count": 14866, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "taniasardinha"}, {"id": "51559496", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Anderson Firmino \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udca2 \ud83c\udfb8 \u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1556, "tweet_count": 54422, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "andersonfirmino"}, {"id": "802323807067324416", "location": "Puente Piedra, Peru", "name": "Primo Mujica", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 357, "tweet_count": 10230, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "primo_mujica"}, {"id": "417393719", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "JorAV", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 94, "tweet_count": 6750, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jorgeferp"}, {"id": "1237286593", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "ereynaabogado"}, {"id": "1111708211005083648", "name": "Oskar Kiroz", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 481, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KirozOskar"}, {"id": "839257942188822528", "location": "@aIterana / she/he/they", "name": "spooky andy \ud83c\udf83\ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 587, "tweet_count": 25252, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "aIterandi"}, {"id": "939813860734918657", "name": "poeta meio amargo", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 824, "tweet_count": 31190, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_davilopes14"}, {"id": "1031343006085984258", "location": "Bras\u00edlia, Brasil ", "name": "redondinha", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 213, "tweet_count": 11276, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laulrosa"}, {"id": "978815772507164675", "name": "Marianto P.", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 2550, "tweet_count": 437163, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "mariantop1"}, {"id": "799437474657206273", "location": "On Wodi Wodi land / Keiraville", "name": "Luis G\u00f3mez Romero \ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1875, "tweet_count": 13398, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "luisenantipoda"}, {"id": "347919298", "location": "CDMX", "name": "@ErnestoLPV", "public_metrics": {"followers_count": 21733, "following_count": 747, "tweet_count": 65602, "listed_count": 214}, "verified": false, "username": "ErnestoLPV"}, {"id": "983066990662299648", "name": "c \u00f8 l e \ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 909, "tweet_count": 421539, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "twicepinkmoo"}, {"id": "375052897", "location": "Santiago, Chile", "name": "Jos\u00e9 Tom\u00e1s Bola\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 576, "tweet_count": 10889, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jtbolanosc"}, {"id": "740934143794503682", "location": "\u0cc4\u256d B\u1d07\u0280\u1d07's P\u1d00\u0274\u1d05\u1d00, Tate-Scar-Gus", "name": "Rosie \ud83e\uddf8 gay for heejin&ryujin", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 670, "tweet_count": 55086, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "slytherxnprxde"}, {"id": "1061833220713517056", "location": "Beverly Rio", "name": "sthe", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 173, "tweet_count": 7738, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "stheffanysooz"}, {"id": "154896388", "location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina", "name": "Coutinho", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 179, "tweet_count": 64582, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Srta_coutinho"}, {"id": "149263077", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Rodolpho Henriques", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1044, "tweet_count": 4247, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_rhcarvalho"}, {"id": "288745044", "name": "Tom Hagen", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 329, "tweet_count": 44367, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Felipe_Silva9"}, {"id": "876995042853912582", "location": "Santiago, Chile", "name": "Nancy", "public_metrics": {"followers_count": 5376, "following_count": 2494, "tweet_count": 122036, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "nancysalas233"}, {"id": "828841293841248256", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "Kali Uchis cree q soy linda", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 161, "tweet_count": 11353, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "XimenaVval"}, {"id": "1034656341225361408", "name": "Cary", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 671, "tweet_count": 94916, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NegroyBlancoPaz"}, {"id": "8084372", "location": "El Salvador", "name": "Pattty \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 284, "tweet_count": 40485, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Pattty"}, {"id": "311538958", "location": "Born in El Salvador, CA \u2661 ", "name": "That Metal Girl", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2622, "tweet_count": 26792, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "MetalGirlSv"}, {"id": "174895861", "location": "ALVORADA  RS", "name": "Jorge L,B", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 403, "tweet_count": 38967, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SOMAGRAO2"}, {"id": "273182155", "location": "Montevideo  - Uruguay", "name": "LDiego", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 884, "tweet_count": 104640, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chinopelado"}, {"id": "2976824074", "location": "Punta del Este \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "name": "SUS\ud83c\udd70\ufe0fN\ud83c\udd70\ufe0f \ud83d\udc99\ud83d\udd4a\ud83e\udd89\ud83c\udf05", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 679, "tweet_count": 4418, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "susydeleste"}, {"id": "385247322", "location": "Recuperando a Chile.", "name": "#Republicano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #DerechaSinComplejos \ud83d\udc4d #Rechazo", "public_metrics": {"followers_count": 12204, "following_count": 9377, "tweet_count": 713252, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "LaLeyEsRelativa"}, {"id": "449958531", "location": " \u0a48 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc9b \u0a48", "name": "S\u1d18\u1d0f\u1d0f\u1d0b\u028f P\u026a\u029f\u1d1c \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 699, "tweet_count": 100666, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "belovedtsukki"}, {"id": "3422894589", "location": "she/her", "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 1143, "tweet_count": 54883, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ayybruna"}, {"id": "3149155977", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc86 \ud83d\udca4", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 637, "tweet_count": 24613, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andremoreira419"}, {"id": "136697421", "location": "Rivas, Nicaragua", "name": "Hansel Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 304, "tweet_count": 21682, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HanselGonzalez"}, {"id": "1186506687584317445", "name": "luquinhas mequetrefe", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 307, "tweet_count": 4580, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "olvrann"}, {"id": "1038055987486380032", "name": "Vagal", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 471, "tweet_count": 7559, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VagalGames"}, {"id": "127923744", "name": "Ale casi siempre", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1425, "tweet_count": 36159, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "alejandraislas"}, {"id": "1056698997895770112", "location": "Guaratinguet\u00e1. SP. Brasil", "name": "Deise Carelli", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1365, "tweet_count": 2175, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DeiseCarelli"}, {"id": "316743805", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Sebastian Taborda \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 330, "tweet_count": 21085, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "TabordaSeba"}, {"id": "786749991201169408", "location": "Per\u00fa", "name": "Rocio Granado", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 383, "tweet_count": 24504, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rociolamejor112"}, {"id": "1041129792899178496", "location": "\ud835\udfe3\ud835\udfe8  \u00a0\ud835\udfe2\ud835\udfe3   \ud835\udfe3\ud835\udfeb\ud835\udfeb\ud835\udfe8\u00a0\u00a0\u2039 \uc0c9\uae54 3", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 224, "tweet_count": 23707, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jnini_flowers"}, {"id": "167975651", "name": "gi |\ud83d\udcd6: tog5 | VAI VER HS", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1467, "tweet_count": 100311, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "harrystribute"}, {"id": "268612648", "location": "Cosm\u00f3polis, S\u00e3o Paulo", "name": "matedv", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1207, "tweet_count": 8404, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mat3dv"}, {"id": "2828338110", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Eduardo Rocca", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 93, "tweet_count": 540, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Edu_Rocca"}, {"id": "182923335", "name": "Radio Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 1178829, "following_count": 134, "tweet_count": 560340, "listed_count": 2863}, "verified": true, "username": "radiomitre"}, {"id": "39657009", "location": "Santiago, Chile", "name": "NCV", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 1375, "tweet_count": 309081, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "NCorrea27"}, {"id": "1079454982645133318", "name": "Adayl \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 49, "tweet_count": 33239, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Adayl3"}, {"id": "1190457506381860864", "name": "LHC #Lula2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5690, "following_count": 6219, "tweet_count": 138668, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LhcLulalivre"}, {"id": "61862756", "location": "N\u00e1rnia", "name": "Joe", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1829, "tweet_count": 50544, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "marceloxywz"}, {"id": "2272389757", "name": "Grazielle \u264f\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 287, "tweet_count": 16250, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SheikGrazi"}, {"id": "915057042599145477", "location": "Quetzaltenango, Guatemala", "name": "The Edwin Ficache", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 62, "tweet_count": 463, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TheEdwinFicache"}, {"id": "1541163859", "location": "Belo Horizonte, MG - Brasil", "name": "Terezinha Sim\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 954, "tweet_count": 91387, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "TerezinhaSimoes"}, {"id": "4896855665", "location": "rj", "name": "layssa", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 302, "tweet_count": 45208, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "layssadiaz"}, {"id": "4410594629", "name": "virgin nymphomaniac", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 178, "tweet_count": 47400, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jade26cutieCo"}, {"id": "303515007", "name": "TeleCineBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 1978, "tweet_count": 218347, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "TeleCineBrasil1"}, {"id": "934210957261312000", "name": "(era o andy. agr \u00e9 leo) eu mesmo o serowaifu", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1080, "tweet_count": 18451, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "serowaifu"}, {"id": "2244126069", "name": "Te la llevas f\u00e1cil!", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1193, "tweet_count": 71070, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "PNalvarte"}, {"id": "1094331311618170881", "location": "Santa Cruz do Rio Pardo", "name": "Guilherme Sakoda 13", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 4687, "tweet_count": 24813, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "guiskd13"}, {"id": "223206558", "name": "Fernando Noriega", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 4191, "tweet_count": 176556, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "fdonoriega"}, {"id": "104595349", "location": "Uruguay", "name": "CMonz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 390, "tweet_count": 12897, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "carlimonzon"}, {"id": "983809657893355525", "name": "\uff25\uff54\uff48\uff41\uff4e \u27a1\ufe0f Confuror2022", "public_metrics": {"followers_count": 7136, "following_count": 1019, "tweet_count": 16197, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "Ethan_ForestFox"}, {"id": "1117207710389407747", "location": "Comms Closed", "name": "\ud83e\udd5aGael", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 171, "tweet_count": 2431, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "FerretDoodles"}, {"id": "1109113416004878336", "name": "Vanessa\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 845, "tweet_count": 40402, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Vanessa61637487"}, {"id": "1044401469154349056", "location": "Lima, Peru", "name": "The true void", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "theRealTrueVoid"}, {"id": "82994616", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Faen", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 47, "tweet_count": 2007, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fernandezral"}, {"id": "1934989802", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Esther", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 357, "tweet_count": 34254, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "itsmestherf"}, {"id": "1172546178493374469", "name": "Animatoons", "public_metrics": {"followers_count": 6451, "following_count": 368, "tweet_count": 15029, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Animatoons8"}, {"id": "108110712", "name": "Armando Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 73, "tweet_count": 14449, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "armandoa67"}, {"id": "164842000", "name": "C.A. Martinez B.", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 797, "tweet_count": 11070, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MtnzBasilicatta"}, {"id": "4461428235", "location": "MS", "name": "ray", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 957, "tweet_count": 121629, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "drawofmay"}, {"id": "92164762", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "TANTO", "public_metrics": {"followers_count": 167123, "following_count": 1485, "tweet_count": 173657, "listed_count": 253}, "verified": false, "username": "tantotupiassu"}, {"id": "2758809303", "location": "JDG, Barreira, Mesquita", "name": "Gstv \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 294, "tweet_count": 39787, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JapaoBrm"}, {"id": "53684288", "location": "Brasil", "name": "Ricardo Costa", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 2175, "tweet_count": 26645, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "RicardCesarCost"}, {"id": "365892145", "name": "maria de jesus", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 58, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silv_moreira"}, {"id": "1124853812848746498", "name": "Alexa", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1083, "tweet_count": 32264, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alexa47586996"}, {"id": "195619455", "location": "Salta, Argentina", "name": "Alfredo Montial", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 3193, "tweet_count": 117584, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "alfredomontial"}, {"id": "295860511", "location": "Facebook: BAENegocios", "name": "BAE Negocios", "public_metrics": {"followers_count": 44244, "following_count": 736, "tweet_count": 177735, "listed_count": 531}, "verified": false, "username": "BAENegocios"}, {"id": "3324115252", "location": "she/her", "name": "crying 24/7", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1588, "tweet_count": 42552, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "taecejitas"}, {"id": "2984761617", "location": "Tu vieja", "name": "valen", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 160, "tweet_count": 12255, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valencabral99"}, {"id": "1143545191883845633", "location": "Lima, Peru", "name": "Juliacho", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1125, "tweet_count": 16203, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RamitaMetalicaP"}, {"id": "368624638", "name": "Juan Ignacio Larrain", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 645, "tweet_count": 14528, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "jilarrainm"}, {"id": "1111404240155672576", "name": "Gabriel Zanette", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 221, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabriel73593154"}, {"id": "1097498693719199744", "location": "Crici\u00fama - Santa Catarina", "name": "Daniel Freitas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 58045, "following_count": 745, "tweet_count": 5092, "listed_count": 156}, "verified": true, "username": "DFDanielFreitas"}, {"id": "3051414698", "name": "Cayoni", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 245, "tweet_count": 10599, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cayoniii"}, {"id": "699013270154383366", "name": "Julio", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 580, "tweet_count": 2335, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JulioYaqq"}, {"id": "857244770548281344", "location": "Mandaguari, Brasil", "name": "Gilmar Gamb\u00e1 Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 6064, "following_count": 6259, "tweet_count": 191559, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Grfuracao"}, {"id": "1087186145866207232", "location": "Axe boy \u2765\ufe0e Any pronouns", "name": "\u275b \u0fd1\u1587O\u15f7\u15f7I\u15f4\u1b68\u0734\u00b7\u02da \u0f18\u02df,", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 442, "tweet_count": 30603, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "XiaoTamo"}, {"id": "109356929", "location": "Braga, Portugal", "name": "DIVERGENTE", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 65, "tweet_count": 5175, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "freitassimonne"}, {"id": "20294499", "location": "Alicante, Spain", "name": "Henry Bugalho", "public_metrics": {"followers_count": 206621, "following_count": 149, "tweet_count": 19456, "listed_count": 495}, "verified": true, "username": "henrybugalho"}, {"id": "27622192", "location": "Montevideo - Uruguay", "name": "Rodolfo Oppenheimer", "public_metrics": {"followers_count": 5207, "following_count": 559, "tweet_count": 16962, "listed_count": 82}, "verified": false, "username": "rmo54"}, {"id": "932620493294833664", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wagner Terzi \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 5000, "tweet_count": 238558, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "WagnerTerzi"}, {"id": "135657210", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Luis C. Calatrava O.", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 587, "tweet_count": 109989, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DrLuisC"}, {"id": "1001671838072786945", "name": "Ve Noticia", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14786, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ve_noticia"}, {"id": "950362985939206145", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "name": "Capiau\ud83c\udf391\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1213, "tweet_count": 16898, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "j_markinm"}, {"id": "139956347", "location": "Uruguay", "name": "Juli\u00e1n Prieto", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 2927, "tweet_count": 6624, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aljuprice"}, {"id": "187820192", "location": " Veracruz Mexico", "name": "Juan Luis Zarate V", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 595, "tweet_count": 5638, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pilorio"}, {"id": "1144889900661202944", "name": "Partizan \ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1328, "tweet_count": 27603, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VeraCru03226507"}, {"id": "74803683", "name": "Ye(Rye)Ra", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 557, "tweet_count": 84047, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AyegoPrincess"}, {"id": "2389309513", "name": "Ga Briel", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1017, "tweet_count": 26610, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "umserde"}, {"id": "1686312078", "location": "San Luis Potos\u00ed, S.L.P.", "name": "Ricardo_2020", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1756, "tweet_count": 7492, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rgarca13"}, {"id": "1112468089323618304", "name": "Eru Rohan", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 2409, "tweet_count": 31779, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArtHolmdawg"}, {"id": "1402200787", "location": "Venezuela", "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 1869, "tweet_count": 327978, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "cecijubilada"}, {"id": "142059565", "location": "caracas", "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 289, "tweet_count": 22221, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Geralchacare"}, {"id": "897267544846938112", "name": "Luz Mantilla", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 807, "tweet_count": 123216, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LuzMantilla7"}, {"id": "22609897", "location": "Passa Quatro ", "name": "Fabio Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1718, "tweet_count": 76429, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fabiomendes"}, {"id": "3167874665", "name": "SorayaThronicke", "public_metrics": {"followers_count": 155706, "following_count": 598, "tweet_count": 4508, "listed_count": 403}, "verified": true, "username": "SorayaThronicke"}, {"id": "741802827111075840", "name": "ElZar", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 971, "tweet_count": 71236, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EzardMartinez"}, {"id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "name": "Freddy T. S.", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "krugger65"}, {"id": "47910687", "location": "Capital do Cear\u00e1 || Brasil", "name": "Paulo Elienay \u1d9c\u02e2\u1d9c \u207d\u1d38\u1d58\u02e1\u1d43 \u00b9\u00b3\u207e\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 7733, "following_count": 1590, "tweet_count": 54571, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "pauloelienay"}, {"id": "259762970", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Bruno Sampaio", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 112, "tweet_count": 7224, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brunostobias"}, {"id": "129584683", "location": "Cartagena, Colombia", "name": "El PI\u00d1O", "public_metrics": {"followers_count": 11791, "following_count": 1787, "tweet_count": 45487, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ElGordoDeElias"}, {"id": "745432652493127681", "name": "fer", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 634, "tweet_count": 9297, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ferdelgado110"}, {"id": "1284569227", "location": "Mexico", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 275, "tweet_count": 2638, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luisarias2108"}, {"id": "55702316", "location": "Mexico", "name": "what did you just call me?", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 369, "tweet_count": 8794, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "laletranegra_"}, {"id": "1350215180", "name": "lisbeth mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 360, "tweet_count": 8588, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "menmiche26"}, {"id": "148948148", "location": "Santiago, Chile", "name": "Deliverance", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 4994, "tweet_count": 84706, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Teemometalero"}, {"id": "1945625228", "name": "Boyfriend", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 608, "tweet_count": 29397, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "coldbitchduh"}, {"id": "384560864", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 2769, "tweet_count": 4649, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "touslesjoursf"}, {"id": "66924790", "location": "CUSCO", "name": "ROCIO DUE\u00d1AS", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 628, "tweet_count": 47200, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "rocioduenas15"}, {"id": "1070817516413435904", "location": "Barra do Ribeiro, Brasil", "name": "Nice", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 137, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lenirce2"}, {"id": "801621694502862848", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Ronald", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 769, "tweet_count": 57346, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VillenaRonald"}, {"id": "3161588677", "location": "M\u00e9xico", "name": "Bajo Palabra", "public_metrics": {"followers_count": 3531, "following_count": 2049, "tweet_count": 182238, "listed_count": 149}, "verified": false, "username": "BajoPalabraGro"}, {"id": "2548290261", "location": "To la ouvindo maximum", "name": "27y", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 77, "tweet_count": 5038, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Monge_Miroki"}, {"id": "3323344617", "location": "Beta's heart", "name": "Babi's birthday| gado da beta\ud83c\udf19\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 755, "tweet_count": 94725, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "docedellu"}, {"id": "3426957675", "location": "Barreiras, Brasil", "name": "Jana Marru\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1923, "tweet_count": 5320, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JannisSoAcho"}, {"id": "938159341198245890", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Laura Llanos\ud83c\udf1b", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 350, "tweet_count": 3126, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mlaurallanos"}, {"id": "491812203", "name": "MANCO IRJOV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 1409, "tweet_count": 59752, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MANCOIRJOV"}, {"id": "783031361594589186", "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "name": "Bizcochito \ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 341, "tweet_count": 3153, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bernxrd_l"}, {"id": "721500323521634304", "location": "La Molina . Lima - Peru", "name": "Fernando Venturi", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 476, "tweet_count": 15153, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Anticaviares21"}, {"id": "95712279", "location": "Mexico", "name": "Lucero Blengio", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1757, "tweet_count": 16354, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "pelusa71"}, {"id": "174289317", "location": "M\u00e9xico, D:F.", "name": "MoMolloy", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 617, "tweet_count": 24331, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MolloyKrapp"}, {"id": "729201614993686528", "name": "BALA NA AGULHA \ud83e\uddc2\ud83d\udc38 \u270c\ud83e\udd5b\ud83d\udc37\ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 4061, "following_count": 4228, "tweet_count": 63481, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alex1964DOPS"}, {"id": "898353916353662976", "name": "Fabricio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 2747, "tweet_count": 1736, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fabriciolviana"}, {"id": "930289524768325632", "name": "Raymundo Loaiza", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 2424, "tweet_count": 19874, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RaymundoLoaiza1"}, {"id": "905290668427358208", "location": "M\u00e9xico", "name": "Car", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 482, "tweet_count": 5435, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agent_kuryakin"}, {"id": "2893813335", "location": "Santiago, Chile ", "name": "Janeth", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1092, "tweet_count": 75255, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "janethvalmon"}, {"id": "1046403853405638656", "name": "O Matt \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 484, "tweet_count": 99735, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "matt_098"}, {"id": "974081881737134080", "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 534, "tweet_count": 1438, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_fercaceress"}, {"id": "841121573230784512", "location": "Brasil", "name": "Romano Luciano", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 4803, "tweet_count": 34760, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RomanoDriver13"}, {"id": "95969332", "location": "Estando aqu\u00ed no estoy!!", "name": "Prostituto Converso", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 1943, "tweet_count": 110989, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "PERROJOROBADO"}, {"id": "149815529", "location": "America", "name": "Mars Love Attack", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1309, "tweet_count": 77150, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "marcialmarciano"}, {"id": "343326926", "location": "Campina Grande", "name": "Arthur Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 2110, "tweet_count": 7815, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arthurlipe13"}, {"id": "4288453311", "name": "Renato Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1849, "tweet_count": 8253, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "1303Renato"}, {"id": "1636983776", "location": "CDMX ", "name": "Gabriel Romero", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 3158, "tweet_count": 58537, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "URGabrielR"}, {"id": "1131273837226725381", "location": "ela/she", "name": "\u26a2\ufe0e\ud835\udc13\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2c\ud835\udc2e\u26a2\ufe0e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 435, "tweet_count": 15078, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Tatsumaki_33"}, {"id": "1385219365", "location": "RJ", "name": "May", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1126, "tweet_count": 22952, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Maybarbosa21"}, {"id": "835036740", "location": "Trujillo ", "name": "Jos\u00e9 Luis S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 358, "tweet_count": 12033, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "joseluisentrux"}, {"id": "118826939", "location": "Padre Las Casas, Chile", "name": "Patricio S\u00e1nchez \ud83d\udc0d\ud83d\ude99\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83e\uddc9\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 1468, "tweet_count": 66982, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "patoliberta"}, {"id": "1643481918", "location": "mf: die. ", "name": "lilith", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 489, "tweet_count": 24776, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "needarkness"}, {"id": "777948668402040832", "location": "Fortaleza CE", "name": "Glauber Ferreira bar", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1580, "tweet_count": 25854, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bar_glauber"}, {"id": "932765526903939072", "name": "mi", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 459, "tweet_count": 14879, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Milidemercurio0"}, {"id": "61304201", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Pedro Contreras Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 4994, "following_count": 667, "tweet_count": 47840, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "PedroContrerasT"}, {"id": "769837633", "name": "jen", "public_metrics": {"followers_count": 9760, "following_count": 5047, "tweet_count": 83513, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "yummystan"}, {"id": "61024941", "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul", "name": "Mille", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 347, "tweet_count": 69894, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "MundodaMille"}, {"id": "12200812", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gustavo Poli \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 32716, "following_count": 5042, "tweet_count": 63196, "listed_count": 408}, "verified": true, "username": "gpoli"}, {"id": "411606470", "name": "JGD", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 83, "tweet_count": 993, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JorgeDugudel"}, {"id": "721645630754549761", "location": "Tapan\u00e3, Bel\u00e9m-PA", "name": "Leo pereira \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1738, "tweet_count": 25645, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Leopere40664190"}, {"id": "4505050107", "name": "Maia", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 2002, "tweet_count": 257681, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "maiaavellana"}, {"id": "54357873", "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 593, "tweet_count": 4414, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lucas_semicalvo"}, {"id": "150131236", "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "name": "ADRIANA CARRILLO", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1123, "tweet_count": 6381, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nanaroca"}, {"id": "3095343125", "location": "Grey Sloan Memorial Hospital ", "name": "larissa", "public_metrics": {"followers_count": 3828, "following_count": 3552, "tweet_count": 73842, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "capshawflower"}, {"id": "344287309", "name": "d\u00e9bora", "public_metrics": {"followers_count": 13054, "following_count": 10058, "tweet_count": 84960, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "bmthrone"}, {"id": "1081761965767356417", "name": "lauras", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 352, "tweet_count": 4322, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "barroslauras"}, {"id": "859799933188284416", "location": "mg \u2022 sc", "name": "there it is, bruna", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 325, "tweet_count": 5246, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "umabrun"}, {"id": "130528551", "location": "teresina-piaui", "name": "Lilian Marques\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 2256, "tweet_count": 50935, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lilaguiar"}, {"id": "401384477", "name": "Lula \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 268, "tweet_count": 124967, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "COSTAJR1"}, {"id": "111665820", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Alberto Vergara", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 646, "tweet_count": 166157, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "alver37"}, {"id": "829398349686177793", "name": "Esteban Dido \ud83e\udd16\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\udc1f\ud83e\ude93\ud83c\udf33\ud83e\ude93", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 2827, "tweet_count": 38274, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Esteb4n_dido"}, {"id": "363867353", "location": "folkloreland \u2728 (she/her)", "name": "Yennifer \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4951, "following_count": 1619, "tweet_count": 37436, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "daylighthaze13"}, {"id": "1143247784184651776", "name": "Moon", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 243, "tweet_count": 843, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anth_vivian"}, {"id": "1468609272", "location": "C:UsersaufaeioDocumentsCha", "name": "ChaviZta contra laZ injuZticiaZ \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 43293, "following_count": 31568, "tweet_count": 327736, "listed_count": 65}, "verified": false, "username": "Chavista_alegre"}, {"id": "852904816170987520", "name": "Dayana Sfinger", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 1467, "tweet_count": 20296, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DayaActiva"}, {"id": "714414039", "location": "SCL - CHILE  ", "name": "Marcelo Marambio", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1556, "tweet_count": 30722, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "MarambioMarcelo"}, {"id": "107134028", "name": "Julio Avila", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliodigital"}, {"id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cluzcar"}, {"id": "168682450", "location": "Luque. Paraguay", "name": "Americo Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 4449, "tweet_count": 213912, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "aperval"}, {"id": "1058143932796846080", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Lula O Melhor Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 6026, "following_count": 6020, "tweet_count": 267817, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Gustavoucranian"}, {"id": "2159624652", "name": "Carlos Badaracco", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 466, "tweet_count": 44405, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "BadaraccoCarlos"}, {"id": "1155277947919589378", "location": "Recife ", "name": "preta patr\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 262, "tweet_count": 16303, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fernandabarbos0"}, {"id": "223151270", "location": "tgcf \u2022 nnn \u2022 astro \u2022 snsd", "name": "Ary", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 655, "tweet_count": 20104, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "qironghx"}, {"id": "114019679", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "DEVOTA DE C\u00c1SSIO RAMOS", "public_metrics": {"followers_count": 8080, "following_count": 448, "tweet_count": 56868, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "ligiagrocha"}, {"id": "1024119826216898560", "name": "Sonzer petista", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1127, "tweet_count": 49854, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RhyanBernardo"}, {"id": "298254496", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "M\u00e1 Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 109, "tweet_count": 27377, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "maanglop"}, {"id": "737141910771503105", "location": "Hawkins. ( #Fake ).", "name": "* \ud835\udc79\ud835\udc68\ud835\udc7d\ud835\udc6c\ud835\udc75.", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 2627, "tweet_count": 113466, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "MissMalevxlent"}, {"id": "1151258601878622208", "location": "Icon by Mark Buave", "name": "Bellum Aeternam", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 195, "tweet_count": 12032, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xWarmageddon"}, {"id": "134111960", "name": "MARivera", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 308, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Guatimotzin"}, {"id": "3039772714", "location": "Saiga", "name": "Gustavo Peters \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 293, "tweet_count": 41194, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "GustavoPeters96"}, {"id": "15776862", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Clecio Dias", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 816, "tweet_count": 9104, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cleciodias"}, {"id": "1097628553317961729", "location": "#\ud835\udc09\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc0a\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0a: \ud835\udc50\ud835\udc62\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc52, \ud835\udc60\ud835\udc52\ud835\udc65\ud835\udc66, \ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc66 \ud835\udc60\ud835\udc64\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udc61 \ud835\udc54\ud835\udc62\ud835\udc66                            \uc5b4\ucc28\ud53c \uc6d0\ub798 \ub05d\uc740 \uc788\ub294 \uac70\uc796\uc544  \ud80c\uddb8  \ud835\uddae\ud835\uddb4\ud835\uddb3\ud835\uddb1\ud835\uddae: \ud835\uddb3\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddcb ", "name": "stephie\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 3383, "tweet_count": 20529, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "koopirates"}, {"id": "1070080201491664896", "name": "Nick", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 233, "tweet_count": 25056, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cosmomental666"}, {"id": "233560409", "location": "CDMX", "name": "Luis Mario Lav\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 721, "tweet_count": 17227, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lumalavin"}, {"id": "57344541", "location": "Santos, S\u00e3o Paulo", "name": "Caio.", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2058, "tweet_count": 16139, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CaioSFerreira"}, {"id": "273075607", "name": "ismael roman palomino", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 149, "tweet_count": 79627, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "primeroelpais"}, {"id": "1001821294105686017", "location": "\ud83e\udd9c", "name": "\u034f \u034f \u034f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 156, "tweet_count": 20118, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cacadadour"}, {"id": "3303761939", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "lil nas x no br QUEM VAMOS", "public_metrics": {"followers_count": 15369, "following_count": 2866, "tweet_count": 57163, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "iagopaxlo"}, {"id": "518165114", "name": "matilde dos santos", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 72, "tweet_count": 6662, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MatildeDos"}, {"id": "981706413700460544", "name": "lizinha \u00e9 L13 \ud83d\udc83 Lula Primeiro Turno\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf39\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 5997, "following_count": 5891, "tweet_count": 56089, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "VidasLipaes"}, {"id": "1463347147", "location": "Chile", "name": "Pao Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 740, "tweet_count": 77777, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "paoferreiray"}, {"id": "978336083388837888", "name": "Red de Equipos para la Prevenci\u00f3n Del Suicidio", "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 177, "tweet_count": 861, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "REPS_Chile"}, {"id": "763123374369411072", "name": "LIMA EN ACCI\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 129, "tweet_count": 8530, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LIMA_EN_ACCION"}, {"id": "397825181", "location": "Wellsville ", "name": "Black Bogey Lowenstein #BLM", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 219, "tweet_count": 4457, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MickeyOnVHS"}, {"id": "1112912083220418560", "location": "Tavares, Brasil", "name": "Miguel S\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 188, "tweet_count": 1772, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miguel_sa07"}, {"id": "342235412", "name": "my808", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 152, "tweet_count": 761, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "YolandaRomero4"}, {"id": "41447883", "location": "Peru", "name": "Artemisa\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 2035, "tweet_count": 34631, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "trivia_tear"}, {"id": "162826039", "location": "MEXICO", "name": "MARTIN CABALLERO", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 852, "tweet_count": 99072, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "MCABALLEROJ"}, {"id": "3099959731", "name": "\u03b1 Lyrae", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1306, "tweet_count": 67114, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cortedeneptuno"}, {"id": "41754020", "location": " Estado Miranda", "name": "Cecilia Pachano", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1090, "tweet_count": 131513, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "cbpachano60"}, {"id": "145797801", "location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "name": "Ghosts Of Blue", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2901, "tweet_count": 161643, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Conde_Paspalho"}, {"id": "3282742962", "location": "Minas ", "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 539, "tweet_count": 8771, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mardesargaco"}, {"id": "333901512", "name": "we are UKRAINE \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 978, "tweet_count": 36835, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VCAR0828"}, {"id": "1110384287210184705", "name": "J3NN1\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 22, "tweet_count": 994, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JenniferPolans1"}, {"id": "1949976097", "location": "Pisco", "name": "Abel P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1238, "tweet_count": 15311, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "abelpereziii"}, {"id": "409547770", "location": "brazil, MOSSOR\u00d3", "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 271, "tweet_count": 2770, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JulioCesardeS18"}, {"id": "39297390", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Instituto Sou da Paz", "public_metrics": {"followers_count": 263790, "following_count": 635, "tweet_count": 9066, "listed_count": 558}, "verified": true, "username": "isoudapaz"}, {"id": "840365445207216129", "name": "1999", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 4973, "tweet_count": 77685, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "zocchiel"}, {"id": "792887953022447616", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Federico Guill\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 762, "tweet_count": 3593, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "FedericoGuill11"}, {"id": "1520861185", "name": "Danninha \ud83c\udf7c\ud83e\uddb8\ud83c\udffb\u200d\u2642\ud83d\udd7a\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 751, "tweet_count": 29809, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "danninha1000"}, {"id": "833712398141886464", "location": "\ud83c\udf29", "name": "Nat\u2019", "public_metrics": {"followers_count": 6628, "following_count": 695, "tweet_count": 43371, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "eunatdisse"}, {"id": "2255056098", "name": "Oscar Silva", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 636, "tweet_count": 7476, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "oscarsilvave"}, {"id": "120952757", "name": "gabo", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 2581, "tweet_count": 4744, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gabitoooooo"}, {"id": "760947898125344768", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Karen Chaves", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 208, "tweet_count": 64230, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "karenxchaves"}, {"id": "1041631358047596544", "location": "Brasil", "name": "Doleta", "public_metrics": {"followers_count": 14264, "following_count": 15200, "tweet_count": 100019, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "iSimToken"}, {"id": "1148916795983716352", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "METE FLORO", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1114, "tweet_count": 29283, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FloroMete"}, {"id": "1189981136841261057", "location": "\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc32", "name": "sarah \u2661's ju", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1241, "tweet_count": 6797, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "luffyuju"}, {"id": "959518586728480769", "location": "\ud835\udff7\ud835\udfff\ud835\udfff\ud835\udffd \u2b2a \ud835\uddc3\ud835\uddbe\ud835\uddc8\ud835\uddc7\ud835\uddc0\ud835\uddc0\ud835\uddce\ud835\uddc4. ", "name": "\u21ac\u0493\u1d00\u026a\u0280\u028f\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 27919, "following_count": 23515, "tweet_count": 45284, "listed_count": 69}, "verified": false, "username": "_BABYBHAD"}, {"id": "124045549", "location": "Tomoeda", "name": "3D Squelton", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 307, "tweet_count": 65918, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Diarks_"}, {"id": "1082799738955681792", "name": "Viajero911", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 129, "tweet_count": 5907, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Viajero9111"}, {"id": "164678250", "location": "Brazil", "name": "Jani\u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 8133, "following_count": 8103, "tweet_count": 310982, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "ja_n_i"}, {"id": "58924983", "location": "guaruja", "name": "petenon\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 7478, "following_count": 8107, "tweet_count": 87930, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "germon49"}, {"id": "2604399786", "location": "Mundo", "name": "Ernesto Tour De Force", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 307, "tweet_count": 10769, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "inDillgente"}, {"id": "206678960", "location": "Lisboa, Portugal.", "name": "Carlos D. Antunes, MD.", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 852, "tweet_count": 9311, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "CarlosDAntunes"}, {"id": "163973694", "location": "Buceo-Montevideo-Uruguay", "name": "Maria Bonanni (Malu Bon)\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 447, "tweet_count": 12966, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Malucita9"}, {"id": "205677715", "name": "Wanderley\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4895, "following_count": 5117, "tweet_count": 170895, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "wanderley999"}, {"id": "925175746825420800", "name": "Ex-pectadora", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1368, "tweet_count": 5414, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ex_pectador"}, {"id": "871483261964480512", "location": "Argentina", "name": "\ud83c\udf0b", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 928, "tweet_count": 39919, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Xylxn"}, {"id": "1055965917325205505", "name": "Rvlasaurio", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1422, "tweet_count": 9965, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rulitas13"}, {"id": "1187417978733813760", "location": "Campo Magro, Brasil", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd1e \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 46, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MazurLeticia"}, {"id": "1029200583188729856", "name": "Mariadecollantes1", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 228, "tweet_count": 101680, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DelChuman"}, {"id": "201562197", "location": "NewYork", "name": "Rick Boyle\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 809, "tweet_count": 58190, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RoharMartinez"}, {"id": "293764900", "location": "Echidna Land", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900744, "listed_count": 273}, "verified": false, "username": "PrinceWatercres"}, {"id": "38880445", "location": "Marte", "name": "Pablo Luis", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 691, "tweet_count": 28185, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mazucke"}, {"id": "3380554973", "name": "Borja Gallegos", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 259, "tweet_count": 86258, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BorjaAgallegos"}, {"id": "4756314573", "location": "Lima,los olivos", "name": "Luis Alberto Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 251, "tweet_count": 50842, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luisalb90503166"}, {"id": "80390317", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Anibal C. Junior", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1534, "tweet_count": 14632, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AnibalMotion"}, {"id": "889905628138926080", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Gilson Queiroz \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 3589, "tweet_count": 6975, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gil202115"}, {"id": "626138802", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Maximus13\ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 30599, "following_count": 30967, "tweet_count": 72228, "listed_count": 95}, "verified": false, "username": "bispo_maximus"}], "tweets": [{"created_at": "2019-06-14T08:49:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1139454807792672768"], "text": "Que uns independentistes pactin amb partits del 155 contra d'altres independentistes em sembla\n-moralment fastig\u00f3s\n-intel\u2022lectualment est\u00fapid\n-pol\u00edticament su\u00efcida.", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 73, "like_count": 2101, "quote_count": 26}, "lang": "ca", "id": "1139454807792672768", "author_id": "198472806"}, {"created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "lang": "es", "id": "1190308322727120897", "author_id": "873075432307933184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/HXq6G21H9G", "expanded_url": "https://twitter.com/vivi_scans/status/1190451074219565058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXq6G21H9G", "media_key": "3_1190451067999395840"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.3845, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:10:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190451074219565058"], "text": "O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso ele diz os peixes n\u00e3o se jogam nas po\u00e7as de \u00f3leo.\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/HXq6G21H9G", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 20, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1190451074219565058", "author_id": "3020503348"}, {"created_at": "2019-11-02T01:53:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190446783677251585"], "in_reply_to_user_id": "379911422", "text": "@marcelobarti Bien pensado, me imagino que tambi\u00e9n tiene opini\u00f3n de lo que pasa en Venezuela o los abusos de la corrupta K en su pa\u00eds, su r\u00e1pido  enriquecimiento y los sacos de billetes que acarreaban, adem\u00e1s de la \u00fanica persona que se \"suicida\" con un balazo en la nuca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190446783677251585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelobarti", "id": "379911422"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370114128007173"}], "author_id": "219000417"}, {"created_at": "2019-11-01T22:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190393975326330883"], "text": "1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un encare binario y suicida. Ahora cambian por un relato light y no se les cree. (Hilito)", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 33, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1190393975326330883", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "ErroresFA"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "ErroresFA"}]}, "author_id": "163181294"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gSxVPTgtuS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "created_at": "2019-11-01T11:37:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190231440115556352"], "text": "Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca seriedad-y de sus compromisos inconfesables, incluyendo el sacrificio de otros. \u00a1Verg\u00fcenza!\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/gSxVPTgtuS", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 22, "like_count": 263, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1190231440115556352", "author_id": "239155817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Ee2xV1JO1A", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 148, "end": 164, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T12:03:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190237920487202820"], "text": "Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/Ee2xV1JO1A via @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 7, "like_count": 202, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1190237920487202820", "author_id": "252254457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/XH4SFPpsZy", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/", "display_url": "larepublica.pe/politica/13476\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 215, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-01T11:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190233350486642694"], "text": "G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 informe para evitar acusaci\u00f3n contra Alan Garc\u00eda https://t.co/XH4SFPpsZy v\u00eda @larepublica_pe", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 97, "like_count": 350, "quote_count": 28}, "lang": "es", "id": "1190233350486642694", "geo": {"place_id": "e1daa043d07c48f5"}, "author_id": "744867732793896960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/HFFbI9LNsh", "expanded_url": "https://twitter.com/pilicolino/status/1190288884875313152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HFFbI9LNsh", "media_key": "16_1190288867351564289"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "isadearizaleta1", "id": "1266304022111084549"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.7806, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.516, "type": "Person", "normalized_text": "harikiri"}]}, "created_at": "2019-11-01T15:25:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190288884875313152"], "in_reply_to_user_id": "1147165005193916421", "text": "@isadearizaleta1 @sanchezcastejon @PSOE Es f\u00e1cil, \u00e9l elige o susto o muerte...si se suicida que no salpique xd\nMi voto no es gratis, o gobierno de coalici\u00f3n con UP o...harikiri del Psoe https://t.co/HFFbI9LNsh", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190288884875313152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190288214034178049"}], "author_id": "1450816442"}, {"created_at": "2019-11-02T01:03:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190434171161890817"], "in_reply_to_user_id": "924667064635346944", "text": "@Upaela @bktbea @MasPais_Es @podremos2015 La idiotez suicida d la hizquierda berdadera suele acabar con la ilusi\u00f3n d la gente dem\u00f3crata y progresista.\n\nMenos mal q ahora contamos con @MasPais_Es y con @Equo para recuperar la ilusi\u00f3n d mucha gente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190434171161890817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Upaela", "id": "924667064635346944"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "bktbea", "id": "322509565"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "podremos2015", "id": "2822552123"}, {"start": 183, "end": 194, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}, {"start": 201, "end": 206, "username": "Equo", "id": "187864310"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190418839944781825"}], "author_id": "304532777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/tZL0fM1hIG", "expanded_url": "https://twitter.com/joker_vox/status/1190284908381573126", "display_url": "twitter.com/joker_vox/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T19:44:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190353832355811335"], "text": "Esto no puede seguir as\u00ed. Es una actitud suicida. Los ni\u00f1os europeos, los j\u00f3venes y los viejos deben espabilar, dar clases de defensa personal. Aprender a devolver los golpes, DEFENDERSE CON ALGO MAS QUE PALABRAS Y PALMAS SUPLICANTES.\n\n\u00a1Me dan arcadas de ver estos videos! https://t.co/tZL0fM1hIG", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 15, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1190353832355811335", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "974025108003131392"}, {"created_at": "2019-11-01T14:47:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190279184272306182"], "text": "Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTransforma\u00e7\u00e3o q o Brasil quer n\u00e3o ser\u00e1 por vias democr\u00e1ticas\u201d\n\nDudu - \"Se a esquerda radicalizar teremos um novo AI-5\"\n\nOs sinais foram dados. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00f1 quer", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 60, "like_count": 2441, "quote_count": 29}, "lang": "pt", "id": "1190279184272306182", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 231, "end": 231, "probability": 0.5506, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}, "author_id": "110522807"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oMwnMPCRqt", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/director-archivos-notarias-suicida-lomas-angelopolis", "display_url": "milenio.com/policia/direct\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/policia/director-archivos-notarias-suicida-lomas-angelopolis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LulalaR", "id": "1511975331133259777"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-01T04:59:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190131220119732224"], "in_reply_to_user_id": "172461349", "text": "@LULALAR Cosas muy raras pasan en Puebla. Antier saqu\u00e9 una foto de una ambulancia y patrullas qu\u00e9 llegaron al fraccionamiento.. salgo y gente llorando y abrazados. Se \"suicid\u00f3\"... y ten\u00eda qu\u00e9 ver con \u00e9ste caso.\nhttps://t.co/oMwnMPCRqt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190131220119732224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190129375620091905"}], "author_id": "1500648859"}, {"created_at": "2018-08-09T19:52:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1027643797587611648"], "text": "El suicida detesta el sufrimiento, a diferencia del renunciante que detesta los goces de la vida. El primero afirma la voluntad de vivir suprimiendo el fen\u00f3meno de la vida. El segundo, en cambio, niega la esencia de ella, es decir, niega el querer vivir.\n\nP. Mainl\u00e4nder - Textos", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1027643797587611648", "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 257, "probability": 0.6474, "type": "Person", "normalized_text": "P."}]}, "author_id": "1467602292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505429012480"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505420697600"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8431, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T12:05:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190238510743216129"], "text": "The Weeknd se fantasiou de Coringa nesse Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\n\nMatou ou n\u00e3o matou? https://t.co/YC46IvjXMU", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 467, "quote_count": 25}, "lang": "pt", "id": "1190238510743216129", "author_id": "329120391"}, {"created_at": "2019-11-02T06:59:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190523921713549312"], "text": "eu nunca vou aceitar q o Chester se matou, de vdd toda vez que lembro eu acabo entrando em momento profundo de tristeza", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190523921713549312", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3498, "type": "Place", "normalized_text": "Chester"}]}, "author_id": "585372782"}, {"created_at": "2019-11-01T20:24:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190364086627917824"], "text": "Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera quedado anclada a un momento del pasado y resultara imposible proyectarla hacia delante. Este hecho se asocia a un riesgo mayor de depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 5, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1190364086627917824", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "author_id": "2530052556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/e5ehtN7kbq", "expanded_url": "http://eluni.mx/x_3e5y", "display_url": "eluni.mx/x_3e5y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/musica/las-ultimas-palabras-de-la-cantante-de-k-pop-sulli-antes-de-morir"}]}, "created_at": "2019-11-02T06:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190520917484539904"], "text": "Las autoridades no consideran la carta como un mensaje suicida, en cambio es una carta de agradecimiento a sus fan\u00e1ticos por todo el apoyo brindado en su carrera art\u00edstica https://t.co/e5ehtN7kbq", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190520917484539904", "author_id": "16676396"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RsLymzojsd", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1189942142988431365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RsLymzojsd", "media_key": "3_1189942137107947522"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.2298, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-31T16:28:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189942142988431365"], "text": "con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooodos los programas\nfujiapristas como una virgen en politica\ny solo se dedica a limpiar al hampon\nsuicida AG ratalan y a keiko\ny tilda de dictador a Vizcarra https://t.co/RsLymzojsd", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 43, "like_count": 422, "quote_count": 18}, "lang": "es", "id": "1189942142988431365", "author_id": "406433712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/urosX6l4ty", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHSSbj", "display_url": "dlvr.it/RHSSbj"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/GtrBw7rxD2", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1190520804288499717/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GtrBw7rxD2", "media_key": "3_1190520801738608640"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 106, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8593, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6063, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "created_at": "2019-11-02T06:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190520804288499717"], "text": "Mec\u00e1nico mata mujer a balazos y luego se suicida en Barahona https://t.co/urosX6l4ty DonfelixSPM #donfelix https://t.co/GtrBw7rxD2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190520804288499717", "author_id": "1559056766"}, {"created_at": "2019-10-31T22:33:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190034003837046784"], "text": "Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bullying que sufr\u00eda: \u00bfqu\u00e9 co\u00f1o os pasa?", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 3, "like_count": 537, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190034003837046784", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "author_id": "1184208715244888065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/W698t9oC8z", "expanded_url": "https://twitter.com/GugaNoblat/status/1190373439653199878", "display_url": "twitter.com/GugaNoblat/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:42:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190459184610983937"], "text": "Gente, nao paro de rir. https://t.co/W698t9oC8z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 135, "like_count": 904, "quote_count": 16}, "lang": "pt", "id": "1190459184610983937", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190373439653199878"}], "author_id": "206222507"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uoGbhqwe1R", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1190396148722352129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uoGbhqwe1R", "media_key": "7_1190396100458549249"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "Penco"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "Penco"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190396148722352129"], "text": "#LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGbhqwe1R", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 27, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1190396148722352129", "author_id": "3484230853"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/GNaHKSTjNu", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeharboe/status/1190035901239513088", "display_url": "twitter.com/felipeharboe/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}]}, "created_at": "2019-11-01T12:12:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190240201853087746"], "text": "Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores productividades OCDE es demagogo, irresponsable y suicida. https://t.co/GNaHKSTjNu", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 38, "like_count": 460, "quote_count": 12}, "lang": "es", "id": "1190240201853087746", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190035901239513088"}], "author_id": "102469845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/xf9hACH79Q", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.3371, "type": "Person", "normalized_text": "Vanesa"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.8478, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:26:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190334382114033664"], "text": "#Lamentable Vanesa, una joven de 15 a\u00f1os de edad, se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose en su casa en el fraccionamiento Jardines de Santa Rosa https://t.co/xf9hACH79Q", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190334382114033664", "author_id": "446328030"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T10:51:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190219916298924032"], "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 36, "like_count": 700, "quote_count": 17}, "lang": "es", "id": "1190219916298924032", "author_id": "15663355"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PT3EKqgVIf", "expanded_url": "https://twitter.com/PCdeChile/status/1190414310293614593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PT3EKqgVIf", "media_key": "3_1190414293092700161"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 276, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:44:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190414310293614593"], "text": "La \u00fanica forma de dar salida a la situaci\u00f3n que vive el pa\u00eds, es que la ciudadan\u00eda decida c\u00f3mo canalizar sus demandas. \u00a1Plebiscito Constituyente ahora! \n\n\u201cEstamos contra los tiempos y todos tenemos que estar a la altura de las exigencias del pueblo\u201d, diputado @Hugo_Gutierrez_. https://t.co/PT3EKqgVIf", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 283, "like_count": 344, "quote_count": 53}, "lang": "es", "id": "1190414310293614593", "author_id": "1104021420"}, {"created_at": "2019-11-02T04:39:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190488577450348545"], "in_reply_to_user_id": "1180935126550765568", "text": "@GideaneMenezes @itxslet N\u00e3o matou n\u00e3o,muito pelo contr\u00e1rio rs' ele disse que sente que quando sair vai estar solteiro,que ele ficaria feliz se n\u00e3o tivesse,mas acha que vai estar.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190488577450348545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gideanemenezes", "id": "316220966"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190486242720395264"}], "author_id": "257710508"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/maDIvHpeJg", "expanded_url": "https://twitter.com/perfilcom/status/1190103498614018048", "display_url": "twitter.com/perfilcom/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Pe\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-01T13:06:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190253693851099137"], "text": "Agradecer\u00eda que Marcos Pe\u00f1a deje de gastar los pocos d\u00f3lares que todav\u00eda no dilapidaron en instalar noticias falsas por las redes.\n\nTambi\u00e9n agradecer\u00eda a ciertos medios no prestarse a las fake news. \n\nEstoy muy bien y trabajando para ordenar el caos que nos dejan. Gracias. https://t.co/maDIvHpeJg", "public_metrics": {"retweet_count": 16809, "reply_count": 5980, "like_count": 66804, "quote_count": 3471}, "lang": "es", "id": "1190253693851099137", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190103498614018048"}], "author_id": "149991703"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/1zTeG1ZLVp", "expanded_url": "https://twitter.com/alegvilla1/status/1190437334220566528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1zTeG1ZLVp", "media_key": "3_1190437323386884096"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "IrvingPineda", "id": "39107287"}]}, "created_at": "2019-11-02T01:15:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190437334220566528"], "text": "ATENTA INVITACI\u00d3N A @IrvingPineda PARAQUE HAGA SU INVESTIGACI\u00d3N DE CAMPO EN EL Z\u00d3CALO EL PR\u00d3XIMO 1o DE DICIEMBRE, AH\u00cd PUEDE HACER SU MUESTRA REPRESENTATIVA DE BOTS \ud83e\udd16 .. A VER SI COMO RONCA  DUERME JAJAJAJAJA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/1zTeG1ZLVp", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 60, "like_count": 557, "quote_count": 21}, "lang": "es", "id": "1190437334220566528", "author_id": "1147173864"}, {"created_at": "2019-10-31T02:23:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189729551825412098"], "in_reply_to_user_id": "160030566", "text": "Tengo la luna en suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 2, "like_count": 174, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1189729551825412098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189729143321223168"}], "author_id": "160030566"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/jc0fZydGPG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12686", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12686", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12686"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 159, "tag": "njpst"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "BUSHI"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.552, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}]}, "created_at": "2019-11-02T00:40:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190428481571524608"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eBUSHI\u304c\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u306b\u4e71\u5165\u3057\u516c\u5f0f\u6226\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u8cdb\u5426\u3042\u308b\u516c\u5f0f\u6226\u3078\u306e\u59a8\u5bb3\u3002\n\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u5e30\u306e\u5e03\u77f3\u3068\u3044\u3046\u610f\u898b\u3082\u3042\u308b\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u79c1\u306a\u308a\u306b\u8003\u3048\u305fBUSHI\u304c\u3053\u306e\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u3067\u30aa\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306b\u6311\u6226\u3057\u305f\u3044\u7406\u7531\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/jc0fZydGPG\n\n#njpst #BUSHI", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "lang": "ja", "id": "1190428481571524608", "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/SnQt9SQsyR", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/4HdRcviojiYzP4I81FHUsL?si=izaLPxBoTTeDIHFxg3Dk-A", "display_url": "open.spotify.com/track/4HdRcvio\u2026", "unwound_url": "https://open.spotify.com/track/4HdRcviojiYzP4I81FHUsL?si=izaLPxBoTTeDIHFxg3Dk-A"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 120, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "Papa Llego Borracho"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.4204, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.7746, "type": "Other", "normalized_text": "Attaque 77"}]}, "created_at": "2019-11-02T05:51:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190506708805783552"], "text": "Esto escuchaba yo a los 11/12 (1989/90) parece tan real que es incre\u00edble que hayan pasado 30 a\u00f1os..\n\n Papa Llego Borracho (Navidad) de Attaque 77\nhttps://t.co/SnQt9SQsyR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190506708805783552", "author_id": "321689528"}, {"created_at": "2019-11-01T18:12:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190330747296587780"], "text": "Una \"wedding planner\" me cont\u00f3 unas historias s\u00faper rudas, una de ellas: en plena iglesia, el novio sin querer pisa el vestido de la novia y ella voltea enojada y le dice: \"f\u00edjate, pendejo, mi vestido\". \u00c9l se da la media vuelta y se va. No se casaron.\n\u00bfSe saben otras? Cuenten.", "public_metrics": {"retweet_count": 3525, "reply_count": 954, "like_count": 25634, "quote_count": 1026}, "lang": "es", "id": "1190330747296587780", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "wedding"}]}, "author_id": "1064942503"}, {"created_at": "2019-11-02T05:16:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190497950545403904"], "in_reply_to_user_id": "2431258781", "text": "AS PESSOAS VIVEM SEM AMOR ROMANTICO, NINGUEM DEVERIA DEPENDER DE ALGUEM GKSTAR DELAZ VIVAM SUAS VIDAS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190497950545403904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190497946250489857"}], "author_id": "2431258781"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/hPzunke8bB", "expanded_url": "https://t.co/hPzunke8bB", "display_url": "t.co/hPzunke8bB"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "lily"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:51:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190416222023831552"], "text": "o certo seria: snape MATOU seu grande amor, uma vez que ele quem falou sobre a profecia pq queria lascar a lily pois era um macho abusivo. Ele representa TAO bem o homem abusivo do \"se vai viver comigo n\u00e3o vai viver com ningu\u00e9m\" e todo mundo romantiza isso ATE QUANDO MANO? https://t.co/hPzunke8bB", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1190416222023831552", "author_id": "1166411873878773764"}, {"created_at": "2019-11-02T05:53:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190507204652068864"], "in_reply_to_user_id": "876641382101921792", "text": "@rondasbrina @glowsjara no es de miedo pero es turbia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190507204652068864", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "glowsjara", "id": "824450504210001920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190444660507971584"}], "author_id": "832343033156734976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/CWpbbO9myu", "expanded_url": "https://twitter.com/camila_vallejo/status/1186302711882493962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWpbbO9myu", "media_key": "3_1186302699035398148"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.3765, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 109, "end": 127, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "de Derechos Humanos"}]}, "created_at": "2019-10-21T15:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1186302711882493962"], "text": "L@s @Diputados_PC pedimos observadores de DDHH a la ONU y medidas cautelares a la Comisi\u00f3n de Interamericana de Derechos Humanos por el atropello, la represi\u00f3n y la escalada de violencia de las Fuerzas Armadas. Esto debe parar ya! https://t.co/CWpbbO9myu", "public_metrics": {"retweet_count": 1578, "reply_count": 4396, "like_count": 2712, "quote_count": 307}, "lang": "es", "id": "1186302711882493962", "author_id": "225445834"}, {"created_at": "2019-11-02T05:51:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190506749205393408"], "in_reply_to_user_id": "1158901729204809728", "text": "Cos\u00ec come io con lei. Cio\u00e8 lei sa cose che alcune mie amiche strette ignorano, sa tanti dei miei problemi che ho avuto in passato e sa quando sono i miei periodi \"no\" ma ci sono volte in cui sto male e non glielo dico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1190506749205393408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190506747758284802"}], "author_id": "1158901729204809728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/SY2RJfzpKF", "expanded_url": "https://twitter.com/supernova_alive/status/1190504612828237825/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SY2RJfzpKF", "media_key": "7_1190504394544099331"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 139, "username": "SII_Chile", "id": "98878309"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "fueraSHARP"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.355, "type": "Organization", "normalized_text": "fueraSHARP"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.2613, "type": "Other", "normalized_text": "Sharp"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.3073, "type": "Place", "normalized_text": "IVA"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.3442, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}]}, "created_at": "2019-11-02T05:43:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190504612828237825"], "text": "#fueraSHARP Alcalde Sharp favorece a m\u00e1s de 7000 vendedores ambulantes, que no pagan IVA y destruye a los negocios establecidos. @SII_Chile cobren la evasi\u00f3n de IVA cargando el d\u00e9ficit a la cuenta del edil https://t.co/SY2RJfzpKF", "public_metrics": {"retweet_count": 366, "reply_count": 43, "like_count": 300, "quote_count": 28}, "lang": "es", "id": "1190504612828237825", "author_id": "464926730"}, {"created_at": "2019-11-02T00:58:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190433027459092481"], "text": "Nunca fui de ficar sufocando homem, quer jogar bola? Vai com Deus. Quer beber com os amigos? Vai com Deus tbm, la\u00e7o quando aperta demais vir\u00e1 n\u00f3, ele \u00e9 seu namorado e n\u00e3o seu prisioneiro, tenho nem sa\u00fade pra isso, mas tbm vai ter q me aturar. Mesma sede que d\u00e1 no boi d\u00e1 na vaca!", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 4, "like_count": 168, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1190433027459092481", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7897, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6931, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "849259616387072006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/p7a6zOylln", "expanded_url": "https://amp.milenio.com/policia/director-archivos-notarias-suicida-lomas-angelopolis?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.milenio.com/policia/direct\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 110, "probability": 0.7022, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:43:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190474388279136256"], "in_reply_to_user_id": "1500648859", "text": "Y \u00e9so no es todo... el \"desaparecido\" ten\u00eda relaci\u00f3n con otro caso bien raro... com\u00fan denominador? Moreno Valle... y \u00e9ste gobierno no har\u00eda cacer\u00eda de brujas?\nhttps://t.co/p7a6zOylln", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190474388279136256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190471269625430017"}], "author_id": "1500648859"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/NOIOyNWodN", "expanded_url": "https://t.co/NOIOyNWodN", "display_url": "t.co/NOIOyNWodN"}]}, "created_at": "2019-11-02T05:24:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190500005112664064"], "text": "e se o anime n estiver planejando dar um ep de foco a ele sobre isso mas sim fazer com que a sua prov\u00e1vel depress\u00e3o passe despercebida pelos outros e no fim d\u00ea MERDA (que \u00e9 oq, na realidade, acontece) ia ser mt foda vai se foder https://t.co/NOIOyNWodN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1190500005112664064", "author_id": "1147953005817409536"}, {"created_at": "2019-11-02T05:19:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190498674796834817"], "in_reply_to_user_id": "1148316110862860288", "text": "Chamava-se Aparecida\ne chorava ali sozinha.\nMal chegara aos 15 anos\na idade que ela tinha.\nChorava o seu filho morto\ne a sua vida mesquinha.\nUma crian\u00e7a chorando\nsobre outra criancinha.+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190498674796834817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190498572736831494"}], "author_id": "1148316110862860288"}, {"created_at": "2019-11-02T04:56:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190492841870385152"], "text": "vi um filme de terror japon\u00eas, e mano ??????????? no final de tudo n\u00ednguem descobriu qm realmente tava por tr\u00e1s dos suic\u00eddios... porra ai n coopera ne jap\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190492841870385152", "author_id": "996064402968367107"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/E7BYl853fR", "expanded_url": "https://bit.ly/2N8enSw", "display_url": "bit.ly/2N8enSw"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/3oEr8pIKJE", "expanded_url": "https://twitter.com/EstadaoSaoPaulo/status/1190255566767218688/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3oEr8pIKJE", "media_key": "7_1190255492486045696"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 170, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.453, "type": "Person", "normalized_text": "Pesca"}]}, "created_at": "2019-11-01T13:13:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190255566767218688"], "text": "\"O peixe \u00e9 um bicho inteligente. Quando ele v\u00ea uma manta de \u00f3leo ali, capit\u00e3o, ele foge, ele tem medo\", disse o secret\u00e1rio da Pesca, @jorgeseif, na live de @JairBolsonaro. \"Voc\u00ea pode consumir seu peixinho sem problema nenhum.\" Saiba mais: https://t.co/E7BYl853fR\n\nVeja o v\u00eddeo: https://t.co/3oEr8pIKJE", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 17}, "lang": "pt", "id": "1190255566767218688", "author_id": "76715426"}, {"created_at": "2019-11-02T01:12:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190436374433947649"], "in_reply_to_user_id": "600447363", "text": "@JoaquimOlavoAlv @Sidps1 @maurocezar @UOLEsporte @UOL S\u00e9rio? O Fla ganhou de quanto da Chape, Csa e Goi\u00e1s? Ops quase \u00f1 ganharam desses ai e empatou com Goi\u00e1s dps de t\u00e1 2x0.\nPra quem ta jogando 10 vezes melhor, era pra ganhar com facilidade neh.\nTreme \u00f1, que fik feio. O t\u00edtulo j\u00e1 \u00e9 do Fla, relax.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190436374433947649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoaquimOlavoAlv", "id": "600447363"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "Sidps1", "id": "813629705886859264"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}, {"start": 49, "end": 53, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9659, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.5283, "type": "Organization", "normalized_text": "Chape"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.8219, "type": "Organization", "normalized_text": "Csa"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9037, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.8203, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 285, "end": 287, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190434652462485506"}], "author_id": "4109101455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1BdCvoMUxV", "expanded_url": "https://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/", "display_url": "politikaucab.net/2019/10/31/alg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 254, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ugalde"}]}, "created_at": "2019-11-01T13:41:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190262683314114560"], "text": "#Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase\". Por Luis Ugalde.\nhttps://t.co/1BdCvoMUxV", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1190262683314114560", "author_id": "972073598"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/m3UBxDuuVb", "expanded_url": "https://twitter.com/najeongsryujin/status/1190435997466550273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3UBxDuuVb", "media_key": "7_1190435853283319808"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "minapallet"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "mihyun"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:32:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190471663638499328"], "text": "elas se abra\u00e7ando....minapallet esta desativando mihyun matou a minha filha https://t.co/m3UBxDuuVb", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190471663638499328", "author_id": "1022616320783859713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zLxTjw03RH", "expanded_url": "https://twitter.com/MaquiaveloB/status/1056352222647205889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zLxTjw03RH", "media_key": "3_1056352219853926402"}]}, "created_at": "2019-11-01T12:32:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190245236963864576"], "text": "Tener valor es ver a tu suegra barriendo y decirle:\n\nQu\u00e9 pasa suegra....????\nNo arranca....???? https://t.co/zLxTjw03RH", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 12, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190245236963864576", "author_id": "745153106"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yhtT60t0MQ", "expanded_url": "https://twitter.com/elreydesnudoes/status/1189060459141455872", "display_url": "twitter.com/elreydesnudoes\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 93, "username": "ChepeNazareth", "id": "1140830976697929728"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "JhobanyAngel", "id": "4855459876"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9113, "type": "Other", "normalized_text": "twiter"}]}, "created_at": "2019-11-02T04:08:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190480740053585920"], "text": "Vuelve uno a twiter y se encuentra con esta \"amable\" e inteligente\" bienvenida\n@ChepeNazareth @JhobanyAngel https://t.co/yhtT60t0MQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190480740053585920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189060459141455872"}], "author_id": "1000454302610153472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676395991040"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676584816640"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676584792065"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/p9Wosz8tNe", "expanded_url": "https://twitter.com/taegibabyD/status/1073038713075187712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9Wosz8tNe", "media_key": "3_1073038676396044289"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon Jungkook"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Park Jimin"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.7696, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2018-12-13T02:15:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1073038713075187712"], "text": "Famous - Jikook AU\n\nOnde Jeon Jungkook tem depress\u00e3o, \u00e9 suicida e ainda tenta viver por conta do seu idolo.\n\nOu \n\nOnde Park Jimin \u00e9 um idol famoso e encontra no twitter uma pessoa dizendo que vai se suicidar. https://t.co/p9Wosz8tNe", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 9, "like_count": 1002, "quote_count": 162}, "lang": "pt", "id": "1073038713075187712", "author_id": "917068290492596225"}, {"created_at": "2019-11-02T04:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190487789239971840"], "in_reply_to_user_id": "3167874665", "text": "@SorayaThronicke @kimpkat SANEAMENTO B\u00c1SICO FEDERAL! E ISSO Q O BRASIL PRECISA!DEIXE A ERA GETULIO ENTERRADA POR FAVOR!!AVAN\u00c7AR  RUMO AO PROCESSO!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190487789239971840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SorayaThronicke", "id": "3167874665"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9181, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190301947439517698"}], "author_id": "70581963"}, {"created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "lang": "es", "id": "1189499865895784448", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "822841304367464448"}, {"created_at": "2019-11-02T03:22:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190469135668371456"], "text": "It\u2019s Attack of the Clones time in the Star Wars rewatch. When Obi Wan and Anakin save Padme from death while she was sleeping, Obi Wan does a dive out to latch onto the ship and it must\u2019ve been the first recorded tope suicida (@mauroranallo voice).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1190469135668371456", "entities": {"mentions": [{"start": 227, "end": 240, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Attack of"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7489, "type": "Other", "normalized_text": "Clones"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "Obi Wan"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "Anakin"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5129, "type": "Other", "normalized_text": "Padme"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "Obi Wan"}]}, "geo": {"place_id": "7d62cffe6f98f349"}, "author_id": "24195610"}, {"created_at": "2019-11-02T04:29:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190486115976929280"], "in_reply_to_user_id": "1059823455510650880", "text": "\u2022 magna se mostrando cada vez mais imatura e INSUPORT\u00c1VEL, e yumiko se mostrando cada vez mais capacitada e interessante\n\ndesculpa mas essa ladainha da magna de que n\u00e3o confia em ningu\u00e9m e odeia todos \u00e9 exaustiva, e ver a yumiko numa postura de lideran\u00e7a intimida ela\n\nEGO\u00cdSTA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190486115976929280", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.3733, "type": "Person", "normalized_text": "magna"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7587, "type": "Person", "normalized_text": "yumiko"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "yumiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190485388453928960"}], "author_id": "1059823455510650880"}, {"created_at": "2019-11-02T04:25:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190485019170680832"], "text": "Sextou dia 01, Jos\u00e9 \u201cvamos comer pizza\u201d Monalisa \u201ctamb\u00e9m to com vontade Larissa recebeu hoje a rescis\u00e3o, liga pra ela\u201d Jos\u00e9 \u201coi delicia, vamos comer pizza\u201d Larissa \u201cj\u00e1 estou no \u00f4nibus, tchau\u201d eu e o Jos\u00e9 corre p pegar o \u00f4nibus 2m depois Larissa liga \u201cOnde vcs t\u00e1??\u201d++", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190485019170680832", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8914, "type": "Place", "normalized_text": "Larissa"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.8971, "type": "Place", "normalized_text": "Larissa"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.4599, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Larissa"}]}, "author_id": "744937445016350720"}, {"created_at": "2019-11-02T00:16:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190422347490242560"], "in_reply_to_user_id": "4826875203", "text": "@margamedonzac @marcela131255 @Minsa_Peru @OSCEPeru Vizcarra defendi\u00f3 a Melendez y ahora se hace el loco con Ministra de Salud y jefe de Registros Publicos. Que no vuelva a mencionar su cacareada \u201clucha contra la corrupci\u00f3n\u201d. \u00bfAlo Chincheros, Conirsa, Hidalgo, Club de la Construcci\u00f3n?", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 106, "like_count": 381, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1190422347490242560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "margamedonzac", "id": "4826875203"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "marcela131255", "id": "702012776026390528"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "OSCEPeru", "id": "427938197"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5652, "type": "Person", "normalized_text": "Melendez"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.5015, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 231, "end": 240, "probability": 0.2501, "type": "Person", "normalized_text": "Chincheros"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "Conirsa"}, {"start": 252, "end": 258, "probability": 0.5929, "type": "Person", "normalized_text": "Hidalgo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189883512700182529"}], "author_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-11-02T00:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190430401178804227"], "text": "A vida faz as boas not\u00edcias serem del\u00edrio e a as m\u00e1s serem verdade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190430401178804227", "author_id": "844021928528674816"}, {"created_at": "2019-11-01T11:13:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190225218377338880"], "in_reply_to_user_id": "350460605", "text": "@SalvadorHeresi @congresoperu @MartinVizcarraC Nuestro pueblo ha sufrido mucho con los gobiernos corruptos de Humala, Toledo y ahora Vizcarra ,z quien nadie\nlo eligio sino PPK que no sabia con qien andaba, ahora pues\nlas papas queman ,no hay trabajo, todo sube, la delincuencia\nesta por doquier y???donde esta el gobierno?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190225218377338880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6109, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.7128, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.7657, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190014799826030592"}], "author_id": "1086030582994403329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4IaY2HrHAP", "expanded_url": "https://twitter.com/meunumero38/status/1190374247115501569", "display_url": "twitter.com/meunumero38/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T01:45:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190444808055250945"], "text": "AHAHAHAHAH ESSA EU DUVIDO. eLE SE SUICIDA . vAI QUE \u00c9 TUAAAAAAA https://t.co/4IaY2HrHAP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190444808055250945", "author_id": "1154542131303895040"}, {"created_at": "2016-06-14T00:56:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["742521052388069376"], "text": "E quantas vezes chorando, voc\u00ea olhou pro teto e pensou em desistir.", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 6, "like_count": 278, "quote_count": 45}, "lang": "pt", "id": "742521052388069376", "author_id": "704411679833063424"}, {"created_at": "2016-07-17T00:46:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["754477247004807168"], "text": "Sei o quanto est\u00e1 morto por dentro... Como imprest\u00e1vel se sente. Sei como se olha no espelho e odeia o que v\u00ea.", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 2, "like_count": 310, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "id": "754477247004807168", "author_id": "704411679833063424"}, {"created_at": "2018-04-23T20:02:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["988508397183143936"], "in_reply_to_user_id": "147311158", "text": "@EstiloRock2017 @SaludNatural_L5 @ChangeorgLatino Exacto. ..y fuera la del suicida cobarde y borracho", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "988508397183143936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstiloRock2017", "id": "147311158"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "ChangeOrgLatino", "id": "1875878815"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "988235497741979648"}], "author_id": "952735549818920961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/bkq25RJq8f", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1190142994239967232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bkq25RJq8f", "media_key": "3_1190142984043581441"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/bkq25RJq8f", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1190142994239967232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bkq25RJq8f", "media_key": "3_1190142984018440197"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/bkq25RJq8f", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1190142994239967232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bkq25RJq8f", "media_key": "3_1190142984022642688"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/bkq25RJq8f", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1190142994239967232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bkq25RJq8f", "media_key": "3_1190142984035151872"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-11-01T05:46:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190142994239967232"], "text": "Pese a las adversidades, mis compa\u00f1er@s compiten democr\u00e1ticamente para defender los ideales de Haya y la obra de Alan Garcia. Es la hora de los nuevos rostros del aprismo, con capacidad y sensibilidad social https://t.co/bkq25RJq8f", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 95, "like_count": 176, "quote_count": 18}, "lang": "es", "id": "1190142994239967232", "author_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-11-02T03:55:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190477609970352128"], "in_reply_to_user_id": "939813860734918657", "text": "@_davilopes14 Tlgd tipo eu c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190477609970352128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_davilopes14", "id": "939813860734918657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190474988656218113"}], "author_id": "1031343006085984258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/TJ8B2fcKCH", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:35:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190457455387521026"], "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/TJ8B2fcKCH", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190457455387521026", "author_id": "347919298"}, {"created_at": "2019-11-02T03:50:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190476244640514049"], "in_reply_to_user_id": "8084372", "text": "@Pattty \u00bfQui\u00e9n se mat\u00f3? \ud83d\ude28", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190476244640514049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Pattty", "id": "8084372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190303878899732482"}], "author_id": "311538958"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/4opX10cxMX", "expanded_url": "https://t.co/4opX10cxMX", "display_url": "t.co/4opX10cxMX"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:23:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190318457105072128"], "text": "Quem compra isto \u00e9 so mimado e tou me a cagar para o que vcs dizem , h\u00e1 fones assim iguais a 20 /30 paus ! Metem me tanta impress\u00e3o vcs chularem dinheiro aos vossos pais que se matam a trabalhar por estas merdas https://t.co/4opX10cxMX", "public_metrics": {"retweet_count": 2896, "reply_count": 59, "like_count": 3650, "quote_count": 307}, "lang": "pt", "id": "1190318457105072128", "author_id": "3149155977"}, {"created_at": "2019-11-01T23:15:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190407134170750976"], "in_reply_to_user_id": "4034303301", "text": "@Larissaps22 @b4cktohell @nalouris28 e \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o dessa drag, ridicularizar o movimento \u00e0 favor da legaliza\u00e7\u00e3o do aborto, ela \u00e9 conservadora e de direita", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190407134170750976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Larissaps22", "id": "4034303301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190306969996988419"}], "author_id": "268612648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/MbAwmENnHF", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/diego-peretti-tras-las-elecciones-nacionales-quiero-que-haya-la-menor-cantidad-de-corruptos-en-el-gobierno/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/diego-peretti-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/diego-peretti-tras-las-elecciones-nacionales-quiero-que-haya-la-menor-cantidad-de-corruptos-en-el-gobierno/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Peretti"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:16:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190301510946697216"], "text": "Diego Peretti tras las elecciones nacionales: \"Quiero que haya la menor cantidad de corruptos en el gobierno\".\nhttps://t.co/MbAwmENnHF", "public_metrics": {"retweet_count": 324, "reply_count": 1063, "like_count": 1478, "quote_count": 223}, "lang": "es", "id": "1190301510946697216", "author_id": "182923335"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/ykv1T53yNY", "expanded_url": "https://twitter.com/CiroGomezL/status/1190257683234009089?s=19", "display_url": "twitter.com/CiroGomezL/sta\u2026"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Xwe0EVmY8J", "expanded_url": "https://twitter.com/Carloslopezjone/status/1190403014823153664", "display_url": "twitter.com/Carloslopezjon\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T03:30:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190471269625430017"], "text": "Perros... \u00e9stos...\nhttps://t.co/ykv1T53yNY https://t.co/Xwe0EVmY8J", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190471269625430017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190403014823153664"}], "author_id": "1500648859"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/2yz812BsKa", "expanded_url": "https://twitter.com/PeliceliCris/status/1190451009048522752", "display_url": "twitter.com/PeliceliCris/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "Odete"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:17:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190452857981587456"], "text": "Guerrraaaa...se ele matou a Odete ...quem mandou matar ele ? https://t.co/2yz812BsKa", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1190452857981587456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190451009048522752"}], "author_id": "1154542131303895040"}, {"created_at": "2019-11-02T03:37:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190473032017547264"], "in_reply_to_user_id": "934210957261312000", "text": "no primeiro ep de dark age:\n\n*aparece o ango*\n\nirmao: ei esse nao \u00e9 o ranpo?!\n\neu: nao, \u00e9 o ango\n\nele: \u00e9 o rango?? \n\neu; \u00e9 outra pessoa vey, ele tem uma pinta aqui\n\nele: ENTAO, ELE \u00c9 IGUAL O RANPO??\n\neu: nao, ele que tem a pinta\n\nele: QUE NEM O RANPO!?\n\neu:\n\neu: ai bruno nao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190473032017547264", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "dark age"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "ango"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.4889, "type": "Other", "normalized_text": "ango"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.3685, "type": "Person", "normalized_text": "RANPO"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.4724, "type": "Other", "normalized_text": "bruno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190470522066350081"}], "author_id": "934210957261312000"}, {"created_at": "2019-11-02T03:35:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190472542848315393"], "in_reply_to_user_id": "983809657893355525", "text": "@Ethan_ForestFox Ya es muy tarde :c\nMejor nos automuricionamos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1190472542848315393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ethan_ForestFox", "id": "983809657893355525"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190472375151689734"}], "author_id": "1117207710389407747"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/7SjotOlmLH", "expanded_url": "https://t.co/7SjotOlmLH", "display_url": "t.co/7SjotOlmLH"}]}, "created_at": "2019-10-31T01:52:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189721688314916864"], "text": "O que adianta desenhar como seria depois da guerra se tu matou ele o filha da puta,se \u00e9 pra desenhar ele depois da guerra que n\u00e3o matasse https://t.co/7SjotOlmLH", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189721688314916864", "author_id": "1172546178493374469"}, {"created_at": "2019-11-01T19:01:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190343211920834560"], "text": "Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dores da vida s\u00e3o misteriosas. \n\nPor diversas vezes conversamos, noite adentro, sobre filhos e sobre nossas miss\u00f5es de pai e m\u00e3e.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 52, "like_count": 1358, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1190343211920834560", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "author_id": "92164762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/5JYJXDIGl5", "expanded_url": "https://www.baenegocios.com/negocios/Andes-Lineas-Aereas-no-puede-pagar-el-combustible-y-cancelo-todos-sus-vuelos-20191101-0026.html", "display_url": "baenegocios.com/negocios/Andes\u2026"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 159, "username": "Gracielmoreno", "id": "173987383"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.396, "type": "Place", "normalized_text": "Andes"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.3592, "type": "Place", "normalized_text": "Aerol\u00edneas"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:58:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190417944569950208"], "text": "\u2708 \u201cComenz\u00f3 una guerra tarifaria suicida\", advirti\u00f3 el due\u00f1o de Andes, que critic\u00f3 la pol\u00edtica para las low cost y los subsidios a Aerol\u00edneas\npor @Gracielmoreno \n https://t.co/5JYJXDIGl5", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1190417944569950208", "author_id": "295860511"}, {"created_at": "2019-11-01T18:17:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190332038857003008"], "text": "E a\u00ed, como est\u00e1 indo a sexta-feira de voc\u00eas? O dia t\u00e1 legal ou meio triste que nem o da Folha de S. Paulo? \ud83d\ude42", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 15, "like_count": 199, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190332038857003008", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.7709, "type": "Person", "normalized_text": "S. Paulo"}]}, "author_id": "1097498693719199744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/gu7IeDQ3qN", "expanded_url": "https://twitter.com/JFMargarida/status/1190367966409502720", "display_url": "twitter.com/JFMargarida/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 84, "probability": 0.6958, "type": "Person", "normalized_text": "Allan dos Santos"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:41:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190398597990436864"], "text": "\u00c9 impress\u00e3o minha ou todos neste governo parecem ser uma varia\u00e7\u00e3o de Allan dos Santos, Damares ou Ustra?\nO pr\u00e9-requisito \u00e9 padecer de del\u00edrios ou ser cruel? https://t.co/gu7IeDQ3qN", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 128, "like_count": 1969, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "id": "1190398597990436864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190367966409502720"}], "author_id": "20294499"}, {"created_at": "2019-11-02T03:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190468375174172672"], "in_reply_to_user_id": "74803683", "text": "@AyegoPrincess @baekeilyn Velho, mas eu invento umas loucuras pra come\u00e7ar cap\u00edtulo que \u00e9 muito sem no\u00e7\u00e3o. EU SIMPLESMENTE DECIDI REFLETIR SOBRE O MEDO? FAZ SENTIDO? FAZ, MAS EU N\u00c3O PODERIA COME\u00c7AR COM UM CLICH\u00ca? N\u00c3O, TENHO WUD IR LONGEE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190468375174172672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AyegoPrincess", "id": "74803683"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "baekeilyn", "id": "941705065362051072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190467916589883392"}], "author_id": "2389309513"}, {"created_at": "2019-11-01T18:25:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190333999450918913"], "text": "Deputado q quer amorda\u00e7ar o Parlamento acabando c @avozdobrasil, q veicula TODOS de forma isenta, s/ distin\u00e7\u00e3o, deveria dar exemplo come\u00e7ando por  proibir veicular sua pr\u00f3pria voz.\n\nO dia tem 24h, p r\u00e1dio sobram 23!Na TV ser\u00e3o apenas 18\u201d! Sobra mto tempo p transmitir o q quiser.", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 327, "like_count": 1331, "quote_count": 32}, "lang": "pt", "id": "1190333999450918913", "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 63, "username": "avozdobrasil", "id": "48427667"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.7289, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}]}, "author_id": "3167874665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/TB3Dso8Jqt", "expanded_url": "https://twitter.com/krugger65/status/1189914991455068161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TB3Dso8Jqt", "media_key": "3_1189914977479598081"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 169, "tag": "NO"}, {"start": 249, "end": 254, "tag": "Debe"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5831, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-31T14:40:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189914991455068161"], "in_reply_to_user_id": "800715400828751872", "text": "Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganme esta se\u00f1ora Trabajo algo por el Per\u00fa  ? #NO solo, busco su beneficio.\nY encima gast\u00f3 millones y no denuncio al suicida AG.\n#Debe ser Denunciada. https://t.co/TB3Dso8Jqt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 19, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1189914991455068161", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189914086785589248"}], "author_id": "800715400828751872"}, {"created_at": "2019-11-02T03:05:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190464946041163776"], "in_reply_to_user_id": "745432652493127681", "text": "@Ferdelgado110 Why? Eres muy cool tocaya", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "in", "id": "1190464946041163776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ferdelgado110", "id": "745432652493127681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190460519699951616"}], "author_id": "1284569227"}, {"created_at": "2019-11-02T02:11:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190451270181642240"], "in_reply_to_user_id": "37499660", "text": "@BecaBrix @Alex1964DOPS Vers\u00e3o Globo de veracidade:\nO Ad\u00e9lio matou a Mariele a mando de JB, que pra se livrar do executor se deu uma facada em JF enquanto o pobre Ad\u00e9lio estava em Bras\u00edlia, na C\u00e2mara. \nJB mandou o juiz considerar Ad\u00e9lio inimput\u00e1vel pra ele passar o resto da vida no manic\u00f4mio.\nElementar!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190451270181642240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BecaBrix", "id": "37499660"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Alex1964DOPS", "id": "729201614993686528"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7075, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8684, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.4256, "type": "Organization", "normalized_text": "JF"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.4894, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.7686, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190353472593502208"}], "author_id": "898353916353662976"}, {"created_at": "2019-11-02T02:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190462067809144834"], "text": "eu acabei de assitir insatiable meu Deus quero logo a terceira temporada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190462067809144834", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.702, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "769837633"}, {"created_at": "2019-11-02T01:35:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190442355263979520"], "text": "Cardume suicida \u00e9 nome de banda, t\u00e1 certo?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190442355263979520", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4617, "type": "Person", "normalized_text": "Cardume"}]}, "author_id": "12200812"}, {"created_at": "2019-11-02T02:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190462117746561024"], "text": "tava aqui tirando umas foto fingindo que gosto do meu corpo to fazendo de tudo pra fugir da depress\u00e3o e dos pensamento suicida na moral mere\u00e7o um premio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190462117746561024", "author_id": "344287309"}, {"created_at": "2019-11-02T00:38:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190428034303692800"], "text": "eu quase morri duas vezes hoje, o universo n\u00e3o quer que eu fa\u00e7a Enem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190428034303692800", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5667, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "author_id": "859799933188284416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/KdPJpwuKiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DayaActiva/status/1154539678235877376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KdPJpwuKiZ", "media_key": "3_1154539585545932800"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/KdPJpwuKiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DayaActiva/status/1154539678235877376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KdPJpwuKiZ", "media_key": "3_1154539635311304705"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 120, "username": "USAID", "id": "36683668"}, {"start": 208, "end": 215, "username": "lubrio", "id": "12493262"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "SoyAranguibel", "id": "262303120"}, {"start": 231, "end": 242, "username": "mangozurda", "id": "2452023458"}, {"start": 243, "end": 259, "username": "Chavista_alegre", "id": "1468609272"}, {"start": 260, "end": 271, "username": "LuisanaC16", "id": "64896360"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Green"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.8313, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.7391, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1vila"}]}, "created_at": "2019-07-25T23:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1154539678235877376"], "text": "\u00daLTIMA HORA: En arriesgada agenda suicida, Mark Green, Director Gral de la Agencia para el Desarrollo de los EEUU @usaid se reuni\u00f3 el d\u00eda de ayer con la sayona del \u00c1vila.  Se escuchan apuestas y pron\u00f3sticos. @lubrio @SoyAranguibel @mangozurda @Chavista_alegre @LuisanaC16 https://t.co/KdPJpwuKiZ", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 83, "like_count": 145, "quote_count": 56}, "lang": "es", "id": "1154539678235877376", "author_id": "852904816170987520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:20:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190076210488971264"], "text": "Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1190076210488971264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190065622576582656"}], "author_id": "282155394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/35PHVyVa31", "expanded_url": "https://www.esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem-tem-video-de-cardume-suicida-se-jogando-no-oleo-pergunta-secretario-da-pesca-de-bolsonaro/", "display_url": "esmaelmorais.com.br/2019/11/alguem\u2026"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 110, "tag": "BolsonaroAssassino"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 109, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroAssassino"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:02:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190403663245783040"], "text": "\u201cAlgu\u00e9m tem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando no \u00f3leo?\u201d, pergunta secret\u00e1rio da Pesca de #BolsonaroAssassino https://t.co/35PHVyVa31", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190403663245783040", "author_id": "1058143932796846080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/wLB779Xamr", "expanded_url": "https://twitter.com/MissMalevxlent/status/1190458052039852033", "display_url": "twitter.com/MissMalevxlent\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:47:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190460270109433861"], "text": "\u2013 Voluntaria para hacerle el apa\u00f1o a quien quiera. https://t.co/wLB779Xamr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190460270109433861", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190458052039852033"}], "author_id": "1151258601878622208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/XCgT50rQ7P", "expanded_url": "https://twitter.com/FallenPurpurino/status/1190459756462383104", "display_url": "twitter.com/FallenPurpurin\u2026"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 141, "probability": 0.5397, "type": "Other", "normalized_text": "friendzone"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:45:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190459925580959744"], "text": "Mi hermana salio de esta, y se caso con el tipo. \n\nAunque este le salto la vena suicidad el mismo d\u00eda, pero, \u00a1hey! Ella salio de la friendzone. https://t.co/XCgT50rQ7P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1190459925580959744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190459756462383104"}], "author_id": "737141910771503105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/dgXGf7yk1i", "expanded_url": "https://twitter.com/BBBPrints/status/958388092444008448/video/1", "display_url": "twitter.com/BBBPrints/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 84, "tag": "BBB18"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6977, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "BBB18"}]}, "created_at": "2018-01-30T17:19:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["958389142530023434"], "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK O KAYSAR CANTANDO PERERECA SUICIDA EU TO MORRENDO #BBB18 \nhttps://t.co/dgXGf7yk1i", "public_metrics": {"retweet_count": 3384, "reply_count": 253, "like_count": 7379, "quote_count": 1327}, "lang": "pt", "id": "958389142530023434", "author_id": "3303761939"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/DkrCDQvMJz", "expanded_url": "https://www.utalca.cl/noticias/universidad-de-talca-crea-software-que-detecta-ideas-suicidas-en-escolares/", "display_url": "utalca.cl/noticias/unive\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.utalca.cl/noticias/universidad-de-talca-crea-software-que-detecta-ideas-suicidas-en-escolares/"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4154, "type": "Organization", "normalized_text": "Talca"}]}, "created_at": "2019-10-31T00:13:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189696823348334607"], "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fUniversidad de Talca crea software que detecta ideaci\u00f3n suicida en escolares@UTalca \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/DkrCDQvMJz", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189696823348334607", "author_id": "978336083388837888"}, {"created_at": "2019-11-02T00:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190421369437270018"], "in_reply_to_user_id": "145797801", "text": "@Conde_Paspalho samus \u00e9 empoderada mas cometeu v\u00e1rios crimes ambientais ca\u00e7ando esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1190421369437270018", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Conde_Paspalho", "id": "145797801"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7985, "type": "Person", "normalized_text": "samus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190376018168700929"}], "author_id": "3282742962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/N5AMyjxcPP", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgdiix", "display_url": "bit.ly/2qgdiix", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/11/as-periferias-em-luta-pelo-direito-a-vida.shtml"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 194, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Edna Jatob\u00e1"}, {"start": 197, "end": 214, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Eliana Sousa Silva"}, {"start": 224, "end": 234, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Crowe"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190319957470597120"], "text": "\"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico caminho para sair dessa trilha suicida que vivemos\", escrevem Edna Jatob\u00e1, Eliana Sousa Silva e Padre Jaime Crowe, na Folha: https://t.co/N5AMyjxcPP", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1190319957470597120", "author_id": "39297390"}, {"created_at": "2019-11-02T02:28:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190455613484089346"], "text": "Lucas: \u201cpor 30mil c\u00ea vai?''\nGui: ''se colocar na ro\u00e7a \u00e9 suic\u00eddio''\nLucas: ''a bif\u00e3o foi de gra\u00e7a'' \n\nBERROOOOOOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 4, "like_count": 354, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1190455613484089346", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8461, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "833712398141886464"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "id": "517ccd7b1f788f01"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Mesquita, Brasil", "id": "b1a5f3bbff698d24"}, {"full_name": "San Jose, CA", "id": "7d62cffe6f98f349"}, {"full_name": "Piracicaba, Brasil", "id": "47ef5d028ab6c2b7"}]}, "errors": [{"value": "1351595492", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1351595492].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1351595492", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190392747049586688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190392747049586688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190392747049586688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3741011297", "value": "3741011297", "detail": "User has been suspended: [3741011297].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189868219646930944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189868219646930944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189868219646930944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190109049725112325", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190109049725112325].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190109049725112325", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041355533477793792", "value": "1041355533477793792", "detail": "User has been suspended: [1041355533477793792].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190389298660610054", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190389298660610054", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190389298660610054].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4260387249", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4260387249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4260387249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190504465301999617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190504465301999617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190504465301999617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190331263254749186", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190331263254749186", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190331263254749186].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1181698588906180608", "value": "1181698588906180608", "detail": "User has been suspended: [1181698588906180608].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190509581929238528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190509581929238528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190509581929238528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1091163617033109505", "value": "1091163617033109505", "detail": "User has been suspended: [1091163617033109505].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190452706504331265", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190452706504331265", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190452706504331265].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "916083006846259200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [916083006846259200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "916083006846259200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190499468115873793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190499468115873793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190499468115873793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179591752279351296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1179591752279351296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1179591752279351296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190460481196232704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190460481196232704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190460481196232704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174837986711785472", "value": "1174837986711785472", "detail": "User has been suspended: [1174837986711785472].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190489731093663744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190489731093663744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190489731093663744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "925860463115726848", "value": "925860463115726848", "detail": "User has been suspended: [925860463115726848].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190466280870076418", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190466280870076418", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190466280870076418].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1100167169290264577", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1100167169290264577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1100167169290264577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190491837586378753", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190491837586378753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190491837586378753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180935126550765568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1180935126550765568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180935126550765568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190486242720395264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190486242720395264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190486242720395264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190475587791532033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190475587791532033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190475587791532033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "132004510", "value": "132004510", "detail": "User has been suspended: [132004510].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190475412121493504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190475412121493504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190475412121493504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190477084470206464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190477084470206464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190477084470206464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1184930172212072448", "value": "1184930172212072448", "detail": "User has been suspended: [1184930172212072448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190463319141949440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190463319141949440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190463319141949440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "880108424398340100", "value": "880108424398340100", "detail": "User has been suspended: [880108424398340100].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190473873147473920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190473873147473920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190473873147473920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "834443457636732928", "value": "834443457636732928", "detail": "User has been suspended: [834443457636732928].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190471113429651456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190471113429651456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190471113429651456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095537063733194752", "value": "1095537063733194752", "detail": "User has been suspended: [1095537063733194752].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190468959096705024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190468959096705024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190468959096705024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "914266046827257856", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [914266046827257856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "914266046827257856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190325222769082368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190325222769082368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190325222769082368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4236822508", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4236822508].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4236822508", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190452012162396160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190452012162396160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190452012162396160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190461081786949635", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190461081786949635].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190461081786949635", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159942850064375808", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1159942850064375808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159942850064375808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190459713718239237", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190459713718239237].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190459713718239237", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "919727137564909573", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [919727137564909573].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "919727137564909573", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190459621036695552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190459621036695552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190459621036695552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "61322443", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [61322443].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "61322443", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190453437084753930", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190453437084753930].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190453437084753930", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190456718427394049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190456718427394049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190456718427394049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1190536662109036545", "oldest_id": "1190455586485362689", "result_count": 486, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwp2wb3t7aiqioris1ilmzli0t"}}