{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1169671375268798464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarioRobertoP", "id": "148152933"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "camicardonam", "id": "264451561"}]}, "in_reply_to_user_id": "148152933", "created_at": "2019-09-05T17:59:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "609313061", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169670737176748033"}], "text": "@MarioRobertoP @camicardonam Pero dejemos eso ah\u00ed que es como castigar a un suicida con pena de muerte.", "id": "1169671375268798464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169671265508122625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:58:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149033905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169671265508122625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169671219311980546"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/v5q3lutzO1", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidologiaarg/status/1169671219311980546/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/v5q3lutzO1", "media_key": "7_1169671086050611200"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Neuquen"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.592, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 228, "tag": "hablemosdeprevenciondelsuicidio"}, {"start": 229, "end": 272, "tag": "10deseptiembrediadelaprevenciondelsuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:58:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362510628", "text": "Encuentro de la FORMACI\u00d3N DE INTERVENTORES COMUNITARIOS PARA EL TRASTORNO DEL COMPORTAMIENTO SUICIDA en Neuquen . Promoviendo la implementaci\u00f3n de la Ley Nacional de Prevencion del Suicidio 27130 #hablemosdeprevenciondelsuicidio #10deseptiembrediadelaprevenciondelsuicidio https://t.co/v5q3lutzO1", "id": "1169671219311980546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169671054928859136"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/CJQWiXdnBa", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/davirocha/quem-e-voce-em-bacurau?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123244328_369112441#123244328&rid=369112441", "display_url": "buzzfeed.com/br/davirocha/q\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4746, "type": "Place", "normalized_text": "Bacurau"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:58:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040808119151067137", "text": "Voc\u00ea tirou: Bacurau\n\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo.\n\nTirei Bacurau! https://t.co/CJQWiXdnBa", "id": "1169671054928859136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169670935961624577"], "created_at": "2019-09-05T17:57:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764056123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169600922617569280"}], "text": "RT @AgenciaCostaSol: Disponible \ud83d\udcf0 | Repercusi\u00f3n en medios de la nota de prensa sobre la puesta en marcha por parte de la unidad de #SaludMe\u2026", "id": "1169670935961624577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169670923039006720"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/UcyVmw5QwZ", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/3iWQJi", "display_url": "goo.gl/fb/3iWQJi"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 104, "tag": "attualit\u00e0"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "italia"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:57:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4807713257", "text": "Carabiniere salernitano suicida in una caserma in provincia di Foggia https://t.co/UcyVmw5QwZ #attualit\u00e0 #italia", "id": "1169670923039006720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169670870421430273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "MP_AP", "id": "57638009"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:57:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134860047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169598760307101696"}], "text": "RT @MP_AP: O evento, que encerra nesta sexta-feira (6), por objetivo fomentar discuss\u00f5es acerca da tem\u00e1tica \u201cComportamento suicida \u2013 conhec\u2026", "id": "1169670870421430273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169670853946171397"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "MP_AP", "id": "57638009"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.3488, "type": "Other", "normalized_text": "Microrrede"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7125, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5785, "type": "Organization", "normalized_text": "Unifap"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:57:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134860047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169598196047405057"}], "text": "RT @MP_AP: Iniciado o 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida, realizado no anfiteatro da Unifap. O evento \u00e9 promovido pelo Am\u2026", "id": "1169670853946171397"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169670649121583104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "in_reply_to_user_id": "97446514", "created_at": "2019-09-05T17:56:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954562030576513024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169650097833029633"}], "text": "@jdealthaus No lo har\u00e1n, est\u00e1n como aquellos que realizan ataque suicida, saben que van a morir, pero buscaran causar mucho da\u00f1o con sus acciones. Triste todo.", "id": "1169670649121583104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169670516275404800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:55:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058503093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026", "id": "1169670516275404800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169670295789158400"], "created_at": "2019-09-05T17:55:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292758308", "text": "ele conhecia a cidade quase toda, tinha varios amigos, todo mundo gostava dele entao foi um baque muito grande quando ele se suicidou", "id": "1169670295789158400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169670193980874752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4603, "type": "Other", "normalized_text": "Bcharts"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.5603, "type": "Other", "normalized_text": "de Rapina"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 195, "end": 211, "probability": 0.8571, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "created_at": "2019-09-05T17:54:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158442087542661121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169327021576654849"}], "text": "@bchartsnet Bcharts como sempre sendo um portal burro e tendencioso\nO filme \u00e9 das Aves de Rapina, a Harley t\u00e1 como protagonista e t\u00e1 sendo o foco da divulga\u00e7\u00e3o por ser bem conhecida por causa de Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1169670193980874752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169670083234451459"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:54:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1892284352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169670083234451459"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169670067568762880"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/UDRPjdtxTu", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperNoticias33/status/1169670067568762880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UDRPjdtxTu", "media_key": "7_1169669900484390914"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 258, "username": "surunhernandez", "id": "324072462"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.5829, "type": "Organization", "normalized_text": "de Abogados"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Surum Hernandez"}, {"start": 219, "end": 239, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "Anibel Gonz\u00e1lez Ure\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 268, "tag": "YaNoMas"}, {"start": 269, "end": 278, "tag": "NiUnaMas"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:54:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456389064", "text": "El presidente del Colegio de Abogados Surum Hernandez dijo que debe investigarse hasta las \u00faltimas consecuencias a todos los actores que participaron en el acuerdo que dej\u00f3 en libertad al homicida suicida de la abogada Anibel Gonz\u00e1lez Ure\u00f1a. \n@surunhernandez \n#YaNoMas #NiUnaMas https://t.co/UDRPjdtxTu", "id": "1169670067568762880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169670041979236353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:54:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2532581604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169656895185047552"}], "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329\u2026", "id": "1169670041979236353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169669944210051073"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/reHltEtgW0", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/05/un-francotirador-abate-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia/", "display_url": "tn23.tv/2019/09/05/un-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:53:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "228171408", "text": "El malviviente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida.\nhttps://t.co/reHltEtgW0", "id": "1169669944210051073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169669755223072774"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mirandami08", "id": "1007991631113543681"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8706, "type": "Place", "normalized_text": "Bruna"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:52:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819268780438196224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169368932064669696"}], "text": "RT @mirandami08: Toda vez q eu sei de algu\u00e9m que se suicidou eu volto pra 2016, de quando o meu mundo caiu, quando eu soube q a Bruna tinha\u2026", "id": "1169669755223072774"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169669659307773953"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "i_barrantes", "id": "2723128728"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "PedroMunoz_cr", "id": "847728014"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "SocialUnidad", "id": "1090371633766903809"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "Piza"}, {"start": 208, "end": 210, "probability": 0.6071, "type": "Organization", "normalized_text": "PAC"}]}, "in_reply_to_user_id": "2723128728", "created_at": "2019-09-05T17:52:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2727858161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169641804158951429"}], "text": "@i_barrantes @PedroMunoz_cr @SocialUnidad Piza es un cad\u00e1ver pol\u00edtico o mejor, un suicida pol\u00edtico por su decisi\u00f3n de ser parte de este gobierno.\nResultado de la autopsia: asfixia por inmersi\u00f3n en la letrina PAC", "id": "1169669659307773953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169669637245734913"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qydALBMrHx", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/actualidad/tragedia-en-huancayo-padre-envenena-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida/#.XXFLUFP93iU.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/actualidad/tra\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Huancayo"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:52:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240915178", "text": "Tragedia en Huancayo: Padre envenena a sus tres hijos y luego se suicida - Expreso https://t.co/qydALBMrHx", "id": "1169669637245734913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169669508296073217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:51:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162954213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169669508296073217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169669315303542784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:51:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826832722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026", "id": "1169669315303542784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169669273901502464"], "created_at": "2019-09-05T17:51:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718077558", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.444, "type": "Person", "normalized_text": "cafe"}]}, "text": "se eu sumir, o cafe me matou.kkkkk", "id": "1169669273901502464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169668821185114113"], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/Poq6L8WMmZ", "expanded_url": "https://twitter.com/juriaco/status/1169668821185114113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Poq6L8WMmZ", "media_key": "3_1169668818785964032"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuanCladeRamon", "id": "1331726551"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MaribelFAlonso", "id": "1111774021992046594"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Maura"}]}, "in_reply_to_user_id": "1331726551", "created_at": "2019-09-05T17:49:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718204261503496195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169586305283559424"}], "text": "@JuanCladeRamon @MaribelFAlonso Ven\u00eda a decir Miguel Maura ya en 1931 que el Estado que se desentiende de la formaci\u00f3n de sus ciudadanos, se suicida como Estado. Estamos constat\u00e1ndolo cada d\u00eda https://t.co/Poq6L8WMmZ", "id": "1169668821185114113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169668565978554371"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ymfizzFGd1", "expanded_url": "https://twitter.com/justinbieber/status/1169660172383375360", "display_url": "twitter.com/justinbieber/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Justin Bieber"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:48:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349371771", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169660172383375360"}], "text": "O cabelinho :((((\nJustin Bieber pq se tornaste t\u00e3o babaca poxa vida pq me matou https://t.co/ymfizzFGd1", "id": "1169668565978554371"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169668512605978624"], "in_reply_to_user_id": "3413269228", "created_at": "2019-09-05T17:47:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179486721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169585607976345600"}], "text": "@cmllaevas Kkkk. Cada k \u00e9 uma l\u00e1grima. Morre a inesquec\u00edvel Constitui\u00e7\u00e3o. Menina, eu tamb\u00e9m n\u00e3o sei se devolveram, mas capaz de que n\u00e3o, viu? Porque muita gente quebrou e nunca se reergueu, e at\u00e9 se matou.", "id": "1169668512605978624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169668377205497856"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/0aUPmqfG0w", "expanded_url": "https://buff.ly/2LpO9sR", "display_url": "buff.ly/2LpO9sR"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.8052, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Libre"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:47:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "563254308", "text": "Otro titular sensacionalista de Diario Libre: https://t.co/0aUPmqfG0w", "id": "1169668377205497856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169668174608052224"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "budu_hokage", "id": "853879758781911042"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "__Kamey__", "id": "1054675651616215040"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "_nightwitch", "id": "1162249578860597248"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "lpSae7OKNrfZ5fx", "id": "1082051283144622080"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "i_love_kakasaku", "id": "875275138622795776"}]}, "in_reply_to_user_id": "1143849422989791232", "created_at": "2019-09-05T17:46:38.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1120011570678042625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168942029524615169"}], "text": "@_blasuka_ @budu_hokage @__Kamey__ @_nightwitch @lpSae7OKNrfZ5fx @suicida_mne @i_love_kakasaku @gogoba_hohoba \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83e\udd17", "id": "1169668174608052224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169667982190157824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AHFranco2", "id": "1164554541414670336"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "PedroBriegerOk", "id": "2537953394"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "luis_giame", "id": "4841771693"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:45:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164554541414670336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169596619018375168"}], "text": "RT @AHFranco2: @PedroBriegerOk @luis_giame @InfoNodal Estan formateados con el odio, el desprecio, el ninguneo y la insensibilidad por el p\u2026", "id": "1169667982190157824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169667936279289856"], "created_at": "2019-09-05T17:45:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "796936244", "text": "Djan sta fartu di noddy  \ud83e\udd27\nI tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida \ud83d\udd95\ud83c\udffd\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida \ud83d\udd2a\nMas estou-me a cagar pra eles \nPensamento sta na fuckin guita \ud83d\udcb8\ud83d\udcb0\nSi bu ka kre colabora \nent\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia \ud83d\udca8 \n\nSUSUSUUUUU", "id": "1169667936279289856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169667879547133955"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GirautaOficial", "id": "2223841798"}]}, "in_reply_to_user_id": "2223841798", "created_at": "2019-09-05T17:45:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1119914495307145216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169665311206981634"}], "text": "@GirautaOficial \u00bfY para hacer de asesino hay que coger a un asesino? \u00bfY para hacer de muerto a un cad\u00e1ver? \u00bfY para hacer de suicida a alguien que se haya suicidado?", "id": "1169667879547133955"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169667863310979078"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/PJugwVxJkm", "expanded_url": "https://www.rainews.it/tgr/puglia/articoli/2019/09/pug-Bovino-carabiniere-suicida-caserma-f7b310e8-6994-489a-8863-9faf09235ec0.html?wt_mc=2.www.tw.tgrpuglia_ContentItem-f7b310e8-6994-489a-8863-9faf09235ec0.&wt", "display_url": "rainews.it/tgr/puglia/art\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rainews.it/tgr/puglia/articoli/2019/09/pug-Bovino-carabiniere-suicida-caserma-f7b310e8-6994-489a-8863-9faf09235ec0.html?wt_mc=2.www.tw.tgrpuglia_ContentItem-f7b310e8-6994-489a-8863-9faf09235ec0.&wt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TgrRaiPuglia", "id": "4850084878"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "Bovino"}, {"start": 29, "end": 41, "tag": "carabiniere"}, {"start": 42, "end": 50, "tag": "suicida"}, {"start": 54, "end": 62, "tag": "caserma"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:45:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804354408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169649271597125632"}], "text": "RT @TgrRaiPuglia: #Bovino Un #carabiniere #suicida in #caserma senza lasciare spiegazioni - TGR Puglia https://t.co/PJugwVxJkm", "id": "1169667863310979078"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169667836903591936"], "created_at": "2019-09-05T17:45:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112227577", "text": "\u00bfAquel qu\u00e9 se Suicida es Valiente o es Cobarde?", "id": "1169667836903591936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169667761708179459"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/cXDJ3dC26L", "expanded_url": "http://bit.ly/2Uudkyw", "display_url": "bit.ly/2Uudkyw"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/lW8MwhTp0C", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1169667761708179459/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lW8MwhTp0C", "media_key": "3_1169649643346702337"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.6887, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5464, "type": "Organization", "normalized_text": "Guadalajara"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 68, "tag": "Guadalajara"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106590544489267202", "text": "Estudiante se suicida en los ba\u00f1os de la Universidad de #Guadalajara \ud83d\ude30\u27a1https://t.co/cXDJ3dC26L https://t.co/lW8MwhTp0C", "id": "1169667761708179459"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169667678333808643"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:44:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162222023709302784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169656895185047552"}], "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329\u2026", "id": "1169667678333808643"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169667653935480834"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guiller42gl", "id": "840011486"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "rafael_indi", "id": "703939383523729408"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "Blanca"}]}, "in_reply_to_user_id": "840011486", "created_at": "2019-09-05T17:44:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291759967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169652737337937920"}], "text": "@guiller42gl @rafael_indi 1persona suicida q deja hijos peque\u00f1os hu\u00e9rfanos no te parece ego\u00edsta? A mi s\u00ed (y no hablo d Blanca, hablo d todos los q lo hacen)", "id": "1169667653935480834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169667494476472321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TonyPedernales", "id": "155436688"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:43:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2626222514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169591106792841216"}], "text": "RT @TonyPedernales: No creo que el @PLDenlinea tenga vocaci\u00f3n suicida. No se decantar\u00eda por un representante de la oligarqu\u00eda empresarial.\u2026", "id": "1169667494476472321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169667458736820224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:43:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024976878464065537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169667458736820224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169667311546097667"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:43:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122976546535419904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169656895185047552"}], "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329\u2026", "id": "1169667311546097667"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169667255048822786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tctelevision", "id": "57333011"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:42:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140002863348953089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169606206484287488"}], "text": "RT @tctelevision: \ud83d\udd34 VIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la\u2026", "id": "1169667255048822786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169667109921722369"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/S1ei8yUxim", "expanded_url": "http://bit.ly/2PUoSfE", "display_url": "bit.ly/2PUoSfE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "5Sep"}, {"start": 8, "end": 14, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:42:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971", "text": "#5Sep | #Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 .\" https://t.co/S1ei8yUxim", "id": "1169667109921722369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169666971782275072"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "guiller42gl", "id": "840011486"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "rafael_indi", "id": "703939383523729408"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 250, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "1035469726170918912", "created_at": "2019-09-05T17:41:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291759967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169659133106237440"}], "text": "@KappaInThePool @guiller42gl @rafael_indi Mi padre est\u00e1 retirado dsd hace much\u00edsimos a\u00f1os p depresi\u00f3n end\u00f3gena cristalizada..creo q s\u00e9 bte +q t\u00fa d lo q hablo..y si se suicida 1enfermo puedo llegar a entender q no elige del todo hacerlo..pero en Espa\u00f1a hay 8000 suicidios al a\u00f1o..demasiados cobardes no crees?", "id": "1169666971782275072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169666847022690304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:41:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159661356099997696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169656895185047552"}], "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329\u2026", "id": "1169666847022690304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169666733512298496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mimis2lovelove", "id": "1216126451470217217"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Alejou"}]}, "in_reply_to_user_id": "2745596422", "created_at": "2019-09-05T17:40:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4209405651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169640619985297413"}], "text": "@Mimis2lovelove @caslu_neves Mais a dele se n\u00e3o matou, Alejou  kkkkkkkk", "id": "1169666733512298496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169666169810423814"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:38:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911285890210779136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169666169810423814"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169666150852112386"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/x7QdD0ULrG", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2019/09/05/carabiniere-suicida-nel-foggiano_d4b8af92-18fe-4790-aaba-b9d2b9b0ebb7.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/c\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:38:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146361582223540224", "text": "Carabiniere suicida nel foggiano https://t.co/x7QdD0ULrG", "id": "1169666150852112386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169665560717795333"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CesarGo37235155", "id": "1157794466738180096"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "goonielor", "id": "380945404"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.782, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Loco"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5248, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:36:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157794466738180096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169362720476553216"}], "text": "RT @CesarGo37235155: @goonielor Lorao que comics de Harley Quinn  consideras imprescindibles ? Me he le\u00eddo Amor Loco , la etapa de Harley Q\u2026", "id": "1169665560717795333"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169665499170594816"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTerceraTV/status/1169665499170594816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmF3ZHd8Dz", "media_key": "7_1169665325161492481"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 18, "end": 30, "probability": 0.3794, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:36:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "author_id": "31808468", "text": "P\u00e1nico en China | Francotirador abate a secuestrador suicida https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "id": "1169665499170594816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169665212020076545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:34:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3608919376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026", "id": "1169665212020076545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169665062019186690"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 50, "tag": "DDHH"}]}, "in_reply_to_user_id": "107993838", "created_at": "2019-09-05T17:34:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2731953789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169274379286581248"}], "text": "@alvaroelizalde El principal violador de los #DDHH es el Socialismo y Comunismo \u203c\ufe0f\nY les molesta que ya no enga\u00f1an a nadie.\n Respiran por la herida del suicida Allende", "id": "1169665062019186690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169664901058564096"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/kSuzYsQKVR", "expanded_url": "https://twitter.com/NintendoAmerica/status/1169374098897526784", "display_url": "twitter.com/NintendoAmeric\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Geese"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "Smash"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:33:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159909386", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169374098897526784"}], "text": "Eu ainda estou processando o fato de que o Geese literalmente se matou tentando entrar no Smash. https://t.co/kSuzYsQKVR", "id": "1169664901058564096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169664461575270407"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:31:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155799177630244864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142371145930485761"}], "text": "RT @HernnCortes: Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n179\u2026", "id": "1169664461575270407"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169664460694458369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:31:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138211175345397760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169656895185047552"}], "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329\u2026", "id": "1169664460694458369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169664384332947456"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0WmiSpp8fF", "expanded_url": "https://is.gd/5RpJAO", "display_url": "is.gd/5RpJAO"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/vH6VJaE266", "expanded_url": "https://twitter.com/Borderline_24/status/1169664384332947456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vH6VJaE266", "media_key": "3_1169664381795348480"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 20, "tag": "Carabiniere"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "Puglia"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:31:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4162065130", "text": "Bovino, #Carabiniere si suicida in caserma: nessun bigliettino d'addio \nhttps://t.co/0WmiSpp8fF\n#Puglia https://t.co/vH6VJaE266", "id": "1169664384332947456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169664258810007554"], "created_at": "2019-09-05T17:31:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51827058", "text": "Vou rever esquadr\u00e3o suicida ainda n\u00e3o sei bem pq mas me pareceu algo q preciso fazer agora", "id": "1169664258810007554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169664160361267200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RichardMontoyaR", "id": "732405489384992772"}]}, "in_reply_to_user_id": "732405489384992772", "created_at": "2019-09-05T17:30:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169635364329443328"}], "text": "@RichardMontoyaR La pestilencia, fieles del ladr\u00f3n suicida y seguidor de la hija de un preso por ladr\u00f3n y asesino, rebuznan por que no quiere que se levante la alfombra de cucarachas, para eso se unieron u\u00f1a y mugre en el congreso. (Apra-fujimorismo) \u00bfquien puede dudar?", "id": "1169664160361267200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169664017268391936"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ihNYNr8t3S", "expanded_url": "http://ow.ly/yQt450vY6Ex", "display_url": "ow.ly/yQt450vY6Ex"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MUNDO"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:30:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "328762425", "text": "#MUNDO Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/ihNYNr8t3S", "id": "1169664017268391936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169664005780254727"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "joaoamoedonovo", "id": "256730310"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "256730310", "created_at": "2019-09-05T17:30:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972866773770035201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169623913468497926"}], "text": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro Amoedo eu ate pensei votar em voc\u00ea, mas vejo que seria ref\u00e9m do congresso, afinal voc\u00ea aceita o comunismo, se de fato \u00e9 de direita n\u00e3o aceitaria uma ideologia que matou 100 milh\u00f5es de pessoas no mundo", "id": "1169664005780254727"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169663826725363713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:29:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2773313818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169663826725363713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169663644810002432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:28:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1227890448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169663644810002432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169663634395586562"], "created_at": "2019-09-05T17:28:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2246260752", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "text": "Vou p ultimo ep desta merda, se n\u00e3o descobrirem quem matou o bryce eu passo-me", "id": "1169663634395586562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169663495090135044"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:28:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293192553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169656895185047552"}], "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329\u2026", "id": "1169663495090135044"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169663461963509760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MPrescinoti", "id": "972462380"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:27:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972462380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169658804226678784"}], "text": "RT @MPrescinoti: Presidente, presidente, esque\u00e7a a esquerda. Fa\u00e7a um bom governo e ter\u00e1 sua reelei\u00e7\u00e3o. Tem muito tempo pela frente, essa ap\u2026", "id": "1169663461963509760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169663387292360704"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/lPzYuypntl", "expanded_url": "https://jaliscorojo.com/2019/09/05/estudiante-se-suicida-en-los-banos-de-cucosta-en-puerto-vallarta/", "display_url": "jaliscorojo.com/2019/09/05/est\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://jaliscorojo.com/2019/09/05/estudiante-se-suicida-en-los-banos-de-cucosta-en-puerto-vallarta/"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:27:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4754309304", "text": "\"Ten\u00eda muchos pedos\"\nhttps://t.co/lPzYuypntl", "id": "1169663387292360704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169663313984262146"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:27:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870551537977892864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "id": "1169663313984262146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169663161013850113"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "and_inchains", "id": "715533127955963904"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5288, "type": "Place", "normalized_text": "Mayhem"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "burzum"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Varg"}]}, "in_reply_to_user_id": "715533127955963904", "created_at": "2019-09-05T17:26:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802298711992832000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169658056071950342"}], "text": "@and_inchains Yo es que siempre fui de Mayhem m\u00e1s que burzum y luego ya el rollo nazi y suicida de cuando estuvo en el trullo como que me hiO tenerle mucho asquete a Varg", "id": "1169663161013850113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169663136552706050"], "created_at": "2019-09-05T17:26:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "535881981", "text": "o personagem q mais me identificava do livro se matou kkkkkk", "id": "1169663136552706050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169662914493591553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiarioDeTabasco", "id": "531234470"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:25:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134923558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169380870828056577"}], "text": "RT @DiarioDeTabasco: #Mundo | VIDEO: Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.\u2026", "id": "1169662914493591553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169662860953305089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "in_reply_to_user_id": "103704608", "created_at": "2019-09-05T17:25:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246881131", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168121861470859264"}], "text": "@taliriapetrone A esquerda pode soltar assassinos de todos os tipos que ningu\u00e9m fala nada e soltar quem matou bandidos n\u00e3o pode n\u00e9 \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14. Vai se tratar, que seu problema \u00e9 ser muito burrinha mesmo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1169662860953305089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169662729294143489"], "created_at": "2019-09-05T17:25:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "728620824177971200", "text": "Les juro que ya no quiero ver mas gente que se suicida por depresi\u00f3n, ayuden, ayudemosno ente todos!!!", "id": "1169662729294143489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169662641557647360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:24:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138243842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169662641557647360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169662355556511744"], "created_at": "2019-09-05T17:23:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "text": "\u00a1Pero qu\u00e9 gilipollas este t\u00edo, que mete las narices donde no lo llaman! La rea Keiko o el cobarde suicida le habr\u00e1n depositado unos \"pesillos\" por su \"contribuci\u00f3n\" al esti\u00e9rcol, q suelta en redes cada d\u00eda. Venga, vaya a joder a su monarqu\u00eda, microbio de la Madre Patria y ol\u00e9.", "id": "1169662355556511744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169662346928840704"], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/znb4B2Gk7g", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2CatlOhcu5-s3lgxtJSgqHR6mDldqQbBpxvd80/?igshid=2z53ukck8oal", "display_url": "instagram.com/p/B2CatlOhcu5-\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6347, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:23:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372990598", "text": "*setembroamarelo2019*\n```Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por\u2026 https://t.co/znb4B2Gk7g", "id": "1169662346928840704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169662280163831810"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "1masterBall", "id": "1513303812932526085"}]}, "in_reply_to_user_id": "420520590", "created_at": "2019-09-05T17:23:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1592464322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169306887105503232"}], "text": "@1MasterBall Ap\u00f3s ver que a  ompra de 1,00 real foi negada o fraudador caiu em prantos e se enforcou", "id": "1169662280163831810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169662170122117123"], "in_reply_to_user_id": "1161337926514614272", "created_at": "2019-09-05T17:22:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "995972056662642688", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6074, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6474, "type": "Person", "normalized_text": "King"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169640341521215488"}], "text": "@LBDSPodcast Totalmente de acuerdo. Y f\u00edjate que yo fui tonto y el Batman de King lo dej\u00e9 en el n\u00famero 9 o 10 o as\u00ed. En su d\u00eda, no me convenc\u00eda tanto. Ahora quiero pillarme los carton\u00e9. Pero por ejemplo, el carton\u00e9 de Yo Soy Suicida cuesta 7-8\u20ac + que en grapas. MR Milagro igual, 11\u20ac + tambn", "id": "1169662170122117123"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169662120662884352"], "created_at": "2019-09-05T17:22:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "955832616946675717", "text": "Acha que um suicida vai lembrar do que vc falou pra ele em 1 m\u00eas ou nos outros 11?", "id": "1169662120662884352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169662054392684544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PMarcosSpitfire", "id": "994710471268814848"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9657, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.5305, "type": "Person", "normalized_text": "Mao ts\u00e9-tung"}]}, "in_reply_to_user_id": "994710471268814848", "created_at": "2019-09-05T17:22:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160766368695967751", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169573354380103681"}], "text": "@PMarcosSpitfire @BolsonaroSP Ok Google! Dados de que o comunismo \u00e9 ruim!\nSegundo o G1, Mao ts\u00e9-tung matou 9999999 trilh\u00f5es de pessoas!!! Dados muito confi\u00e1veis, pode acreditar gente n\u00e3o tem manipula\u00e7\u00e3o, para agradar liberais! N\u00e3o sei se te falaram Sr. Ac\u00e9falo mas no s\u00e9culo 20 o comunismo matou menos pessoas", "id": "1169662054392684544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169662018435080192"], "in_reply_to_user_id": "4614346889", "created_at": "2019-09-05T17:22:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1066290114580627456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169657772335652864"}], "text": "@Nandin__157 Se n\u00e3o te matou \u00c9 hora de voc\u00ea matar.", "id": "1169662018435080192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169661984339574785"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/e23UHDyiXX", "expanded_url": "https://infodifesa.it/carabiniere-si-suicida-in-caserma-con-la-pistola-dordinanza/", "display_url": "infodifesa.it/carabiniere-si\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:22:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468572162", "text": "L'elenco si allunga \ud83d\ude4f il 2019 l'anno peggiore https://t.co/e23UHDyiXX", "id": "1169661984339574785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169661944137179137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:21:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273086039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169661944137179137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169661866320289795"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:21:34.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767190751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169513174875463680"}], "text": "RT @anmaribg: Nacin na koji se u medijima izvestava o slucajevima suicida bi se u najvecem broju slucajeva moglo opisati kao lesinarenje -\u2026", "id": "1169661866320289795"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169661755179638784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Dansinsuerte", "id": "4734590301"}]}, "in_reply_to_user_id": "4734590301", "created_at": "2019-09-05T17:21:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104511161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169653221020884995"}], "text": "@Dansinsuerte Pens\u00e9 en vos amiga, pero como me quiero morir no quer\u00eda que lo tomes como un pacto suicida.", "id": "1169661755179638784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169661623214194688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:20:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1367818548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169661623214194688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169661449750417408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:19:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926339798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169656895185047552"}], "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329\u2026", "id": "1169661449750417408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169661305688641539"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "created_at": "2019-09-05T17:19:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "246314170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169631215932100608"}], "text": "@RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru @Mauriciomulder Mulder es el perro del suicida cobarde . Jam\u00e1s investigar\u00e1 esa encuestadora", "id": "1169661305688641539"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169661101103099913"], "created_at": "2019-09-05T17:18:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "130222625", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "Gimnasia"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "Plata"}]}, "text": "Por que Gimnasia Esgrima de la Plata se suicida as\u00ed?", "id": "1169661101103099913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169660863206383616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:17:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002233174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169660863206383616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169660777122471937"], "in_reply_to_user_id": "75951869", "created_at": "2019-09-05T17:17:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75951869", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "niilismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169659902194855946"}], "text": "E o pior \u00e9 que nunca saberemos se Nietzsche superou de fato o niilismo, pois ele ficou doido antes de completar a tarefa. O m\u00e1ximo que se sabe \u00e9 que ele n\u00e3o se matou, o que na situa\u00e7\u00e3o dele foi grande uma grande coisa.", "id": "1169660777122471937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169660597702660097"], "created_at": "2019-09-05T17:16:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349649186", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.2745, "type": "Place", "normalized_text": "wallas"}]}, "text": "T\u00f4 sem acreditar que o wallas se matou", "geo": {"place_id": "48ea9d04a98ee162"}, "id": "1169660597702660097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169660466702036994"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/cePoK1CImC", "expanded_url": "https://mvos.lavoz.com.ar/cine/james-gunn-ficha-al-doctor-who-para-su-escuadron-suicida?utm_source=twitter&utm_medium=article&utm_campaign=social-network", "display_url": "mvos.lavoz.com.ar/cine/james-gun\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.2923, "type": "Person", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6557, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:16:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2165548399", "text": "James Gunn ficha al Doctor Who para su \"Escuadr\u00f3n Suicida\" https://t.co/cePoK1CImC", "id": "1169660466702036994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169660206940327942"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gianlucac1", "id": "393307261"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "micheleboldrin", "id": "53672896"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "DeShindig", "id": "294236862"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "ThManfredi", "id": "86936133"}, {"start": 76, "end": 86, "username": "Phastidio", "id": "17028890"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "CodagnoneLuca", "id": "2446726571"}]}, "in_reply_to_user_id": "393307261", "created_at": "2019-09-05T17:14:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3450390075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169519803293470723"}], "text": "@gianlucac1 @udogumpel @lofioramonti @micheleboldrin @DeShindig @ThManfredi @Phastidio @CodagnoneLuca Scusate ma quindi per voi le scuole modello sarebbero quelle cinesi, indiane, coreane, dove chi non passa gli esami si suicida, entra in depressione, si chiude in casa? Voto e competizione nell\u2019istruzione moderna sono sotto studio da anni, e liquidiamo tutto con una battuta?", "id": "1169660206940327942"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169660205019402240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tcmpacheco", "id": "2901050897"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:14:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54581046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169654761685172225"}], "text": "RT @tcmpacheco: Farra de coca\u00edna e sexo grupal que terminou mal. O assassino, doid\u00e3o, se arrependeu e matou o outro participante. Essa hist\u2026", "id": "1169660205019402240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169660177580285952"], "created_at": "2019-09-05T17:14:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3309392921", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.7219, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "text": "*Reboot de Esquadr\u00e3o suicida ganha data de estreia*\n\nEu: aff o primeiro foi uma bosta, nem d\u00e1 \u00e2nimo de ver.\n\n*Peter Capaldi se junta ao elenco*\n\nAlso eu: FILME MARAVILHOSO! MAL POSSO ESPERAR PRA ASSISTIR!", "id": "1169660177580285952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169660080582725634"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/XrY7jqKkgy", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1_18Swhs67/?igshid=1umw8ppumke2z", "display_url": "instagram.com/p/B1_18Swhs67/\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4918, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5032, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:14:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184177680", "text": "*setembroamarelo2019*\n```Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica.\u2026 https://t.co/XrY7jqKkgy", "id": "1169660080582725634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169660023615758336"], "created_at": "2019-09-05T17:14:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "113207557", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "nolan"}, {"start": 104, "end": 123, "probability": 0.5111, "type": "Organization", "normalized_text": "PLLThePerfectionists"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 124, "tag": "PLLThePerfectionists"}]}, "text": "mas que inferno, pra que comecei a assistir isso se chega no final e eu n\u00e3o sei quem matou o nolan pqp #PLLThePerfectionists", "id": "1169660023615758336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169659937598922752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Augusto_nn", "id": "768275314027794432"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:13:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827381488861605888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169500506152194049"}], "text": "RT @Augusto_nn: de q te sirve hablarle de muerte a un suicida", "id": "1169659937598922752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169659875527417859"], "in_reply_to_user_id": "1023667602", "created_at": "2019-09-05T17:13:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023667602", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Bonoro"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 222, "end": 235, "probability": 0.6768, "type": "Person", "normalized_text": "Ern\u00e9sto Ara\u00fajo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169659873635778561"}], "text": "A pol\u00edcia nunca matou tanto, a ONU est\u00e1 falando diretamente com o Bonoro pra ver se ele faz algo a respeito. N\u00e3o surpreendentemente, numa atitude bo\u00e7al, ele diz, \"nada a ver, ONU, eu to certo e tu t\u00e1 errada\"\n\nMeanwhile, o Ern\u00e9sto Ara\u00fajo, primeira vez mencionado EVER, \u00e9 um idiota.", "id": "1169659875527417859"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169659853297586176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:13:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246646218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169656895185047552"}], "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329\u2026", "id": "1169659853297586176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169659705721069568"], "in_reply_to_user_id": "28125004", "created_at": "2019-09-05T17:12:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28125004", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 163, "probability": 0.6911, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo de"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.2262, "type": "Person", "normalized_text": "Neve"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169658921075822594"}], "text": "@ianecarolines Um chute? Acho q essa organiza\u00e7\u00e3o matou os pais deles.. algo pode acontecer para eles descobrirem se eles se juntarem e deve ter a ver com o Globo de Neve.. pode ter algo escondido ali.. sei la", "id": "1169659705721069568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169659308327493634"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "matiasroberto", "id": "32531996"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.3853, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.6761, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "32531996", "created_at": "2019-09-05T17:11:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136047667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169658783846608898"}], "text": "@matiasroberto \u201cSou conhecida por ser bem irritante.\u201d - Arlequina, Esquadr\u00e3o Suicida.", "id": "1169659308327493634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169659021575544833"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nMhlMN3Af8", "expanded_url": "https://infodifesa.it/carabiniere-si-suicida-in-caserma-con-la-pistola-dordinanza/", "display_url": "infodifesa.it/carabiniere-si\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:10:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219137853", "text": "Carabiniere si suicida in caserma con la pistola d'ordinanza - INFODIFESA https://t.co/nMhlMN3Af8", "id": "1169659021575544833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169658852159172608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tcmpacheco", "id": "2901050897"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:09:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651159225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169654761685172225"}], "text": "RT @tcmpacheco: Farra de coca\u00edna e sexo grupal que terminou mal. O assassino, doid\u00e3o, se arrependeu e matou o outro participante. Essa hist\u2026", "id": "1169658852159172608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169658804226678784"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ObFUkFMz98", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1169633786973184000", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:09:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972462380", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169633786973184000"}], "text": "Presidente, presidente, esque\u00e7a a esquerda. Fa\u00e7a um bom governo e ter\u00e1 sua reelei\u00e7\u00e3o. Tem muito tempo pela frente, essa aposta de ressuscitar a esquerda todos os dias p manter o mesmo ambiente eleitoral, o mesmo \"inimigo\" d 2018, pode ser uma estrat\u00e9gia suicida e ser\u00e1 nefasta. https://t.co/ObFUkFMz98", "id": "1169658804226678784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169658784953901056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sheldonpax", "id": "11019482"}]}, "in_reply_to_user_id": "11019482", "created_at": "2019-09-05T17:09:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39053923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169646748651929600"}], "text": "@sheldonpax A parte una vittima di bullismo si suicida, non \u00e8 che aspetta l\u2019eutanasia. Ma penso che il riferito qui sia a quella ragazza olandese vittima di grave depressione e anoressia in seguito a vari stupri.\n&gt;", "id": "1169658784953901056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169658744713744384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:09:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70675236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169656895185047552"}], "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329\u2026", "id": "1169658744713744384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169658682260545536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:08:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924232693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "id": "1169658682260545536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169658651205939202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:08:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856516997768781824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169658651205939202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169658219066773507"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emmevilla", "id": "26143609"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:07:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3194573930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169608313367080966"}], "text": "RT @emmevilla: 5\u20e3 Rivedere il decreto flussi.\n\nChiudere tutto sul piano del lavoro per farsi intasare il canale umanitario \u00e8 una scelta sui\u2026", "id": "1169658219066773507"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169658071972569088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:06:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164494325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169658071972569088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169658045787512833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gui_heringer", "id": "3474006915"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:06:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029052427947962368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169624872168972288"}], "text": "RT @gui_heringer: @Desesquerdizada Algu\u00e9m sabe me dizer se esse bandido de merda que matou ele ainda ta vivo?", "id": "1169658045787512833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169658029308071937"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/1gG7vqg1Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriotaIsmael/status/1169658029308071937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1gG7vqg1Dz", "media_key": "16_1169658004662378497"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8996, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Karl Max"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "in_reply_to_user_id": "1147519281741144064", "created_at": "2019-09-05T17:06:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147519281741144064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169658000556154880"}], "text": "Comunismo tem que ser Considerado CRIME no Brasil!\nA Su\u00e1stica de Hitler,Numa camisa,\u00e9 ''CRIMINOSO'',mas se usa uma camisa de Fidel Castro,de Che Guevara e de Karl Max,n\u00e3o \u00e9 crime,Hitler matou mais de 30 milh\u00f5es,mas os L\u00edderes comunistas,mataram mais de 100 MILH\u00d5ES. https://t.co/1gG7vqg1Dz", "id": "1169658029308071937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169657711639846914"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "abogadoknowmads", "id": "376810851"}]}, "in_reply_to_user_id": "376810851", "created_at": "2019-09-05T17:05:04.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "355523213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169657632631808002"}], "text": "@abogadoknowmads Suicida.", "id": "1169657711639846914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169657631834890241"], "in_reply_to_user_id": "1166533409918857216", "created_at": "2019-09-05T17:04:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3096727526", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6187, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169656481429544960"}], "text": "@laura90bts Espera, \u00e9l no es el actor de Escuadr\u00f3n Suicida o estoy loca?", "id": "1169657631834890241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169657522254491648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:04:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76088090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169657522254491648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169657495821983745"], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/udL5RGLxwG", "expanded_url": "https://conexionsinaloa.mx/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos", "display_url": "conexionsinaloa.mx/atentado-suici\u2026"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Lt7UWnsRDn", "expanded_url": "https://twitter.com/conexioncarlosc/status/1169657495821983745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lt7UWnsRDn", "media_key": "3_1169657494467239938"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.6175, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.395, "type": "Organization", "normalized_text": "afgana"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:04:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061045122152882177", "text": "Los talibanes se atribuyeron la responsabilidad del ataque y afirmaron haber apuntado a un convoy de fuerzas extranjeras que ingresaba a una instalaci\u00f3n de la agencia de Inteligencia afgana https://t.co/udL5RGLxwG https://t.co/Lt7UWnsRDn", "id": "1169657495821983745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169657462598905857"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-05T17:04:04.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008330638586515461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169657329534537734"}], "text": "@suicida_mne \u041a\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0443\u0436\u043d\u0430 \u044d\u0442\u0430 \u0443\u0447\u0435\u0431\u0430? \u041d\u0435 \u043d\u0430\u043c", "id": "1169657462598905857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169657439454662656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:03:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870082371122597889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}], "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "id": "1169657439454662656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169657439056289798"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/BDdOCH25hS", "expanded_url": "https://www.extra.com.pe/actualidad/junin-sujeto-envenena-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "extra.com.pe/actualidad/jun\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:03:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229250490", "text": "Los ni\u00f1os ten\u00edan 7, 3 y 2 a\u00f1os, el menor de todos tambi\u00e9n fue apu\u00f1alado. https://t.co/BDdOCH25hS", "id": "1169657439056289798"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169657375021764608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oser72", "id": "1633216046"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "CeciliaCM23", "id": "1286122314"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "GladysGiraldo61", "id": "873788275525287937"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.425, "type": "Other", "normalized_text": "Chochera"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 251, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 279, "end": 291, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra Mulder"}]}, "in_reply_to_user_id": "1633216046", "created_at": "2019-09-05T17:03:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268625285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169471318984744960"}], "text": "@oser72 @CeciliaCM23 @GladysGiraldo61 Frustraciones d qu\u00e9? D ser Fujiaprista? Nica Chochera.\nTranquilo s\u00e9 q tu coraz\u00f3n \ud83c\udf4a\u2b50\ufe0f se pone sensible cuando hablan del cobarde suicida AG, pero aunque la verdad te duela debes aceptar lo q realmente es tu \u00eddolo AG, ahora si tu \u00eddolo es \ud83d\udc15 d Chacra Mulder, tienes un problema \ud83e\udde0", "id": "1169657375021764608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169657329991802882"], "created_at": "2019-09-05T17:03:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "332350218", "text": "Mano meu gato \u00e9 muito doido kkkkkkkk ele entrou dentro do forno quente e saiu num pulo s\u00f3, bicho suicida", "id": "1169657329991802882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169657215860584448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:03:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105704588559159301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1169657215860584448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169657198022209536"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/YMtl5R1UkG", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VerboSevero", "id": "269613238"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:03:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371932589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169656903934402560"}], "text": "RT @VerboSevero: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/YMtl5R1UkG", "id": "1169657198022209536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169657185229508611"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:02:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125127589775933442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169657185229508611"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169657127964745729"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-05T17:02:45.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008330638586515461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169657009811206146"}], "text": "@suicida_mne \u041c\u043e\u0436\u0435\u043c \u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f \u0425\u043e\u043a\u0430\u0433\u0435", "id": "1169657127964745729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169657106527588361"], "created_at": "2019-09-05T17:02:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935425311801532416", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "mont"}]}, "text": "a s\u00e9rie passou a temporada inteira defendendo o bryce que foi morto pelo alex, e mont que levou a culpa e se suicidou na cadeia E AINDA VAI TER MAIS UMA TEMPORADA DESSA BOSTA", "id": "1169657106527588361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169657084700438528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EzeIsgro", "id": "951642404444131329"}], "annotations": [{"start": 277, "end": 284, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "ayax bue"}]}, "in_reply_to_user_id": "951642404444131329", "created_at": "2019-09-05T17:02:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2968960060", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169655552667979778"}], "text": "@EzeIsgro Si la gente que se suicida lo hace porque su cabeza es la que lo est\u00e1 matando,no un boludito que se pele\u00f3 con la novia y se mata. \"\u00bfActo de libertad o de cobard\u00eda? \u00bfQu\u00e9 dir\u00edas?\nEspera, el que no pidi\u00f3 venir aqu\u00ed puede irse cuando quiera\". Te dejo una frase de mi t\u00edo ayax bue", "id": "1169657084700438528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656903934402560"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/YMtl5R1UkG", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:01:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269613238", "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/YMtl5R1UkG", "id": "1169656903934402560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656895185047552"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/HRYkJ329fU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NTDCJg", "display_url": "bit.ly/2NTDCJg"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/RV2ANNOZlw", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuavisa/status/1169656895185047552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RV2ANNOZlw", "media_key": "3_1169656885814931458"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 73, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:01:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "97513349", "text": "\ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329fU https://t.co/RV2ANNOZlw", "id": "1169656895185047552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656833675538432"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-05T17:01:34.000Z", "lang": "bg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008330638586515461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169656264407867393"}], "text": "@suicida_mne \u0422\u0435\u0445\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0442\u0435\u043d\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u043e\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043e\u0441\u0432\u043e\u0435\u043d\u0430\ud83d\udc4c", "id": "1169656833675538432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656805745729538"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MauMeirelles", "id": "19608629"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 227, "end": 229, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "in_reply_to_user_id": "19608629", "created_at": "2019-09-05T17:01:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37642087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169627286661939201"}], "text": "@MauMeirelles O problema n\u00e3o \u00e9 falar, se meter, sobre outros pa\u00edses e sim esse filho da puta exaltar um ditador que matou o pai da ex-presidente, o torturador de Dilma, fa\u00e7ar que sabe onde est\u00e1 enterrado o pai do presidente da OAB. \u00c9 desumano e alguns aplaudem.", "id": "1169656805745729538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656748803854336"], "created_at": "2019-09-05T17:01:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210948254", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8656, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse Now"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Francis Ford Coppola"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Marlon Brando"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Duvall"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "El Padrino 1"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.9459, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}, {"start": 212, "end": 229, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "Laurence Fishburne"}, {"start": 233, "end": 244, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Sheen"}]}, "text": "Apocalypse Now. 3 horas dirigidas por Francis Ford Coppola y claro que no pod\u00edan faltar Marlon Brando y Robert Duvall despu\u00e9s del \u00e9xito de El Padrino 1. La cruda guerra en Vietnam contada en una misi\u00f3n suicida. \nLaurence Fishburne y Martin Sheen terminan de conformar el elenco\ud83d\udcf9", "id": "1169656748803854336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656688510754820"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "kakau", "id": "6457932"}]}, "in_reply_to_user_id": "6457932", "created_at": "2019-09-05T17:01:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3108204202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169635652125831168"}], "text": "@kakau Ele \u00e9 suicida ent\u00e3o", "id": "1169656688510754820"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656650803949568"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-05T17:00:51.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008330638586515461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169656482415226885"}], "text": "@suicida_mne \u0421\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e \u0438 \u043f\u043b\u0430\u043a\u0430\u0442\u044c \u0445\u043e\u0447\u0435\u0442\u0441\u044f:')", "id": "1169656650803949568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656642104963072"], "created_at": "2019-09-05T17:00:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "977676532700282881", "text": "imagina chegar em casa e ver que o teu filho se matou com a tua arma, q horror", "id": "1169656642104963072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656630864224256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gui_heringer", "id": "3474006915"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:00:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422816379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169624872168972288"}], "text": "RT @gui_heringer: @Desesquerdizada Algu\u00e9m sabe me dizer se esse bandido de merda que matou ele ainda ta vivo?", "id": "1169656630864224256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656347824205827"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-05T16:59:39.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008330638586515461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169656232728322050"}], "text": "@suicida_mne \u042f \u043d\u0435 \u0445\u043e\u0447\u0443 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043f\u0440\u043e\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u0442\u044c:\")", "id": "1169656347824205827"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656168484167684"], "created_at": "2019-09-05T16:58:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408549512", "text": "o instinto suicida que me d\u00e1 na ter\u00e7a-feira \u00e9 diferente sabe mais intenso tipo n\u00e3o s\u00f3 beber um rem\u00e9dio e morrer mas PULAR DE UM PR\u00c9DIO e morrer", "id": "1169656168484167684"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656164298235910"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:58:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189903430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169656164298235910"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656155360112642"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-05T16:58:53.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008330638586515461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169655867454742528"}], "text": "@suicida_mne \u041c\u043d\u0435 \u043d\u0430\u0434\u043e \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0431\u043b\u044f\u0434\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442 \u043f\u043e \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u0432\u0442\u0440\u0430, \u043d\u043e \u043e\u0434\u043d\u043e \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0435 \u043c\u0435\u0448\u0430\u0435\u0442", "id": "1169656155360112642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656114461511683"], "created_at": "2019-09-05T16:58:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793160180934516736", "text": "uma menina daqui se matou e eu s\u00f3 consigo pensar como deve estar a fam\u00edlia e amigos dela... pqp eu n\u00e3o consigo imaginar a dor que deve ser de quem estava sempre com ela", "id": "1169656114461511683"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656106496471041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:58:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195919409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169656106496471041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656010123939840"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-05T16:58:18.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008330638586515461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169655736818917376"}], "text": "@suicida_mne \u041c\u044b \u043a\u043b\u043e\u043d\u044b\u044b\u044b\u044b", "id": "1169656010123939840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169655940800372736"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/fWRvqhQycn", "expanded_url": "https://bit.ly/2lVZZlf", "display_url": "bit.ly/2lVZZlf"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DWfTWb5PAd", "expanded_url": "https://twitter.com/ComentarioUdeC/status/1169655940800372736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfTWb5PAd", "media_key": "3_1169655935062556672"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5404, "type": "Other", "normalized_text": "DelaWeb"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "DelaWeb"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:58:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4282331366", "text": "#DelaWeb\n\nAtentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos\n\nhttps://t.co/fWRvqhQycn https://t.co/DWfTWb5PAd", "id": "1169655940800372736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169655920990838785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:57:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2198064906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}], "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "id": "1169655920990838785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169655744410636289"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/JXlFfJ36ld", "expanded_url": "https://twitter.com/soukokuisreal/status/1169655744410636289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JXlFfJ36ld", "media_key": "3_1169655738119151616"}]}, "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-05T16:57:15.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008330638586515461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169655491615756288"}], "text": "@suicida_mne \u0410\u041b\u041b\u0418\u041b\u0423\u0419\u042f https://t.co/JXlFfJ36ld", "id": "1169655744410636289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169655671719170054"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 225, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-09-05T16:56:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1269952345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Para sinverguenza los aprietas son campeones. No se acuerdan que solo  en el \u00faltimo a\u00f1o del segundo gobierno de su santo patr\u00f3n El suicida Alan Garc\u00eda, la mortandad neonatas super\u00f3 los 15\nMil", "id": "1169655671719170054"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169655576093216769"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-05T16:56:35.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008330638586515461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169655451081986048"}], "text": "@suicida_mne \u0411\u041b\u0418\u041d \u042f \u041a\u0410\u041a-\u0422\u041e \u041d\u0415 \u0417\u0410\u041c\u0415\u0422\u0418\u041b\u0410 \u0414\u0410\u0416\u0415 \u041b\u041c\u0410\u041e\u041e\u041e\u041e\u041e\u041e\u041e\u041e", "id": "1169655576093216769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169655495604473856"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/a7f5t0sTdb", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/09/05/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/09/05/ate\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xJljcU8E0y", "expanded_url": "https://twitter.com/VilloReyes/status/1169655495604473856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xJljcU8E0y", "media_key": "3_1169655493381558272"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:56:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11154402", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42\u00a0heridos https://t.co/a7f5t0sTdb https://t.co/xJljcU8E0y", "id": "1169655495604473856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169655487245225990"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/lhAubUi5eu", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/09/05/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/09/05/ate\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/4FTkq6Hddd", "expanded_url": "https://twitter.com/golfo_pacifico/status/1169655487245225990/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4FTkq6Hddd", "media_key": "3_1169655485617901568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:56:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3018779702", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42\u00a0heridos https://t.co/lhAubUi5eu https://t.co/4FTkq6Hddd", "id": "1169655487245225990"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169655436737470466"], "created_at": "2019-09-05T16:56:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1076824109521223680", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "ancou esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 vcs n tem no\u00e7\u00e3o a quanto tempo eu queria rever", "id": "1169655436737470466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169655221565476866"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-05T16:55:10.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008330638586515461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169655039209725952"}], "text": "@suicida_mne \u041d\u0430\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c\u0441\u044f \u0442\u0435\u0440\u043f\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0436\u0434\u0451\u043c :')", "id": "1169655221565476866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169655150866309124"], "created_at": "2019-09-05T16:54:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "562467451", "text": "Mano, a amiga da minha m\u00e3e se matou", "id": "1169655150866309124"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169655097858678795"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jrodrigues1954", "id": "391606213"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5649, "type": "Other", "normalized_text": "Dodge"}]}, "in_reply_to_user_id": "391606213", "created_at": "2019-09-05T16:54:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1074716240206274560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169551315560738816"}], "text": "@Jrodrigues1954 Ela (Dodge) se matou sozinha\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d", "id": "1169655097858678795"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169655079236001792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JudgeTheZipper", "id": "726083197323321349"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "JorgePay1", "id": "1033531262248644608"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "matthewbennett", "id": "14236470"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 260, "probability": 0.7967, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "in_reply_to_user_id": "726083197323321349", "created_at": "2019-09-05T16:54:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943187797019635713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169624369087295489"}], "text": "@JudgeTheZipper @JorgePay1 @elmundoes @matthewbennett Estimado magistrado, los suicidas suelen pensar q su muerte acaba con el sufrimiento q tienen y conn el q creen provocar.\nEsa foto no va a echar atr\u00e1s a ning\u00fan suicida y no hace visible, que es lo que la OMS dice que debe de hacerse, (y lo de no comer carne) lo que provoca.", "id": "1169655079236001792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169654803435270144"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/oDtrtgyNCU", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/2jqPr0ukhRippoNrW9Nrj3?si=j6kAZd7-QraPNklmH7zS9g", "display_url": "open.spotify.com/track/2jqPr0uk\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:53:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "949413147491946497", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\nhttps://t.co/oDtrtgyNCU", "id": "1169654803435270144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169654761685172225"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0nNCUswTGE", "expanded_url": "https://twitter.com/CBNCuritiba/status/1169653250179719168?s=20", "display_url": "twitter.com/CBNCuritiba/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 168, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:53:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2901050897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169653250179719168"}], "text": "Farra de coca\u00edna e sexo grupal que terminou mal. O assassino, doid\u00e3o, se arrependeu e matou o outro participante. Essa hist\u00f3ria de \"estupro\" \u00e9 mais falsa que o @MBLivre \nhttps://t.co/0nNCUswTGE", "id": "1169654761685172225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169654693783584768"], "in_reply_to_user_id": "2289538607", "created_at": "2019-09-05T16:53:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1254111180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169571721571164161"}], "text": "@luckyuvemax13 Qu\u00e9 absurdo m\u00e1s grande.\nCurva a derechas, con la caravana no ve nada, una maniobra suicida.\nAparte de soplarse la l\u00ednea continua, que est\u00e1 ah\u00ed para molestar, nada m\u00e1s.", "geo": {"place_id": "0df6ac4d361d4e0e"}, "id": "1169654693783584768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169654444461477888"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/VFr24Bd8uP", "expanded_url": "https://rfi.my/4ULu.t", "display_url": "rfi.my/4ULu.t"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/DyG4ZSpROq", "expanded_url": "https://twitter.com/RFI_Pt/status/1169654444461477888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DyG4ZSpROq", "media_key": "3_1169654442808893440"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:52:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1338780170", "text": "Novo atentado-suicida em Cabul causa 10 mortos https://t.co/VFr24Bd8uP https://t.co/DyG4ZSpROq", "id": "1169654444461477888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169654437029322754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:52:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131620437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169654437029322754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169654368011988992"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/HuW5QnR5RY", "expanded_url": "https://solqr.com.mx/2019/09/05/al-menos-10-muertos-y-42-heridos-tras-atentado-suicida-en-afganistan/", "display_url": "solqr.com.mx/2019/09/05/al-\u2026"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/VPam9yaXm5", "expanded_url": "https://twitter.com/SOLQR/status/1169654368011988992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VPam9yaXm5", "media_key": "3_1169654365403176961"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 79, "tag": "atentado"}, {"start": 90, "end": 96, "tag": "bomba"}, {"start": 100, "end": 106, "tag": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:51:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153482560", "text": "Al menos diez personas murieron y otras 42 resultaron heridas tras un #atentado con coche #bomba en #Kabul, la capital de #Afganist\u00e1n, https://t.co/HuW5QnR5RY https://t.co/VPam9yaXm5", "id": "1169654368011988992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169654201418432513"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-05T16:51:07.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008330638586515461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169653882840125440"}], "text": "@suicida_mne \u0422\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u043e\u0445\u043e\u0434\u0443 \u0442\u0430\u043c \u043a\u0430\u043a\u0438\u0435-\u0442\u043e \u0442\u0440\u0430\u0431\u043b\u044b \u0441\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u044a\u0443\u044a", "id": "1169654201418432513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169654199564611585"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/r5DwLRcywm", "expanded_url": "https://foggia.news24.city/2019/09/05/18036/", "display_url": "foggia.news24.city/2019/09/05/180\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "News24City"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "FoggiaNews24"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "Foggia"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:51:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4743251902", "text": "Carabiniere suicida mentre era in caserma a Bovino\nhttps://t.co/r5DwLRcywm\n#News24City #FoggiaNews24 #Foggia", "id": "1169654199564611585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169654026989985792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:50:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751351880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169564621407248384"}], "text": "RT @AP_Noticias: Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul ht\u2026", "id": "1169654026989985792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169653968429096962"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnoticierotc", "id": "214123335"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:50:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215500206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169606274935394304"}], "text": "RT @elnoticierotc: \ud83d\udd34 VIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la\u2026", "id": "1169653968429096962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169653599728783360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.2856, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.4162, "type": "Place", "normalized_text": "Fiscalia"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 116, "tag": "AG"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "Fiscalia"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:48:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169412522438529024"}], "text": "RT @ArgosMozart: \u00a8Magneto\u00a8 pronto estar\u00e1 preso. Ojala NO se meta un balazo, como lo hizo su jefe mafioso suicida #AG, cuando la #Fiscalia v\u2026", "id": "1169653599728783360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169653547446784001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "javiernavia", "id": "31556297"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7401, "type": "Organization", "normalized_text": "UNLP"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Kici"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.5611, "type": "Organization", "normalized_text": "Gelp"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Diegol"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.7115, "type": "Person", "normalized_text": "Detr\u00e5s"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.4495, "type": "Person", "normalized_text": "Tapia"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.6829, "type": "Organization", "normalized_text": "Gelp"}]}, "in_reply_to_user_id": "31556297", "created_at": "2019-09-05T16:48:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295891370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169602702940266496"}], "text": "@javiernavia No se suicida,Cristina esta en \u00e9sto con UNLP y Kici,salvaran al Gelp del descenso,Diegol es el yosapa medi\u00e1tico del Circo,desvia las miradas,los \nan\u00e1lisis y se lleva todos los medios,Detr\u00e5s tejen pol\u00edtica con Tapia y referatos y resto de Dirigentes.Ayudaran al Gelp sin miedos!", "id": "1169653547446784001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169653488575483904"], "created_at": "2019-09-05T16:48:17.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Asuka"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4762, "type": "Person", "normalized_text": "Rezar"}]}, "text": "Asuka shot on Rezar with a tope suicida at backlash", "id": "1169653488575483904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169653450428338176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:48:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169429221254553600"}], "text": "RT @ArgosMozart: el premier @saldelsol se re\u00eda de las peroratas bravuconas del par\u00e1sito de la pol\u00edtica @mauriciomulder, imitando a su jefe\u2026", "id": "1169653450428338176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169653449191022597"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:48:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891603310041497600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}], "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "id": "1169653449191022597"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169652685022388225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zlotomarcelo", "id": "893183421043834880"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 184, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "893183421043834880", "created_at": "2019-09-05T16:45:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "186633599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169639410830327808"}], "text": "@zlotomarcelo El abogado de la peruana reconoci\u00f3 que ella se declar\u00f3 culpable en un juicio abreviado por narcotr\u00e1fico y la dejamos entrar al pa\u00eds a que vuelva a traficar, esta Argentina que vota ladrones y que trae al pa\u00eds narcos no est\u00e1 enferma es suicida.", "id": "1169652685022388225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169652455216472070"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/S1ei8yUxim", "expanded_url": "http://bit.ly/2PUoSfE", "display_url": "bit.ly/2PUoSfE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "5Sep"}, {"start": 8, "end": 14, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:44:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971", "text": "#5Sep | #Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 _' https://t.co/S1ei8yUxim", "id": "1169652455216472070"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169652437197697024"], "created_at": "2019-09-05T16:44:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "812001793026703360", "text": "Cad\u00ea aquele desenho animado triste de uma caixinha que \u00e9 \u00e9 dada para varias pessoad e \u00e9 esquecida, e depois a caixinha se suicida?? Quero muito mostrar ora minha av\u00f3", "id": "1169652437197697024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169652168577757185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:43:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843808884716453888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}], "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "id": "1169652168577757185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169652150852554754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:42:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716969995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026", "id": "1169652150852554754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169652044644458499"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:42:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84725346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169652044644458499"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169652028047536130"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/TL3BdqksHX", "expanded_url": "https://peru21.pe/mundo/china-francotirador-camuflado-entre-piernas-de-companero-dispara-a-secuestrador-suicida-noticia/", "display_url": "peru21.pe/mundo/china-fr\u2026"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 136, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.4724, "type": "Person", "normalized_text": "Francotirador"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:42:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317852848", "text": "Francotirador camuflado en piernas de compa\u00f1ero dispar\u00f3 en la cabeza a secuestrador en China https://t.co/TL3BdqksHX v\u00eda @peru21noticias", "id": "1169652028047536130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169651927585644544"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QkNvqmynSF", "expanded_url": "https://twitter.com/sherloxkholmes/status/1169221342404780034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkNvqmynSF", "media_key": "3_1169221328248946688"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sherloxkholmes", "id": "805116848"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:42:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2768242960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169221342404780034"}], "text": "RT @sherloxkholmes: meu filho eu n\u00e3o ligo se voc\u00ea matou algu\u00e9m pode contar comigo pra tudo https://t.co/QkNvqmynSF", "id": "1169651927585644544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169651919469654017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:42:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122449640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}], "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "id": "1169651919469654017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169651792872951809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:41:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61458181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "id": "1169651792872951809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169651475523481600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:40:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025536808468316161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}], "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "id": "1169651475523481600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169651466946129920"], "in_reply_to_user_id": "1403990030", "created_at": "2019-09-05T16:40:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1403990030", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.609, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.6957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169651094030618624"}], "text": "mano\neu t\u00f4 numa hype pra esse filme, que vcs nem imaginam \ne olha que \u00e9 da DC\nespero que n\u00e3o vire um Esquadr\u00e3o Suicida da vida", "id": "1169651466946129920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169651415620497409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:40:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911249640045105153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169651415620497409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169651403251302400"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/GaeB9QHpke", "expanded_url": "https://hidalgo.lasillarota.com/estudiante-se-suicida-en-huichapan/314979", "display_url": "hidalgo.lasillarota.com/estudiante-se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.3643, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Hidalgo"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139261080868290560", "text": "\ud83d\udd3a En dos meses van cuatro casos de suicidio en el estado, ahora fue estudiante de universidad \ud83d\udd3a\n#suicidio #Hidalgo \n\nhttps://t.co/GaeB9QHpke", "id": "1169651403251302400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169651403226275840"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/znZaKDBJMl", "expanded_url": "https://bit.ly/2k1zudD", "display_url": "bit.ly/2k1zudD"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "INTERNACIONAL"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551074582", "text": "#INTERNACIONAL\n Al menos diez personas murieron y otras 42 resultaron heridas tras un atentado con coche bomba en Kabul, la capital de Afganist\u00e1n.\n\nhttps://t.co/znZaKDBJMl", "id": "1169651403226275840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169651339699376130"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/oKVGlIFijj", "expanded_url": "http://laprensa.mx/notas.asp?id=594387", "display_url": "laprensa.mx/notas.asp?id=5\u2026"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/1pTdOVp48z", "expanded_url": "https://twitter.com/laprensamx/status/1169651339699376130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1pTdOVp48z", "media_key": "3_1169651328794210304"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "Sol\nJovencita"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8884, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo Bravo"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3317, "type": "Place", "normalized_text": "Macabro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EdicionImpresa"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:39:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114796262", "text": "#EdicionImpresa El Sol\nJovencita se suicida en R\u00edo Bravo; Macabro hallazgo fue el que se encontr\u00f3 familiar de una joven que escap\u00f3 por la puerta falsa del suicidio, siendo encontrada con un paliacate asido al cuello y sin signos vitales\nhttps://t.co/oKVGlIFijj https://t.co/1pTdOVp48z", "id": "1169651339699376130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169651133876449281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:38:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276960329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169651133876449281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169650843081216001"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/yWZYIiupKo", "expanded_url": "https://mizebeb.wordpress.com/2017/01/17/confissoes-de-uma-antiga-suicida/", "display_url": "mizebeb.wordpress.com/2017/01/17/con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://mizebeb.wordpress.com/2017/01/17/confissoes-de-uma-antiga-suicida/"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:37:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103117670", "text": "Quando escrevi esse texto, depois de ser salva pelo amor, in\u00fameras pessoas vieram me procurar para confessar os seus fantasmas e medos. \n\u00c9 fundamental que estejamos alertas, nesses tempos de transi\u00e7\u00e3o,... https://t.co/yWZYIiupKo", "id": "1169650843081216001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169650750164819970"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WhiskyBluees", "id": "993894959760789504"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "guillemolinari", "id": "112310934"}]}, "in_reply_to_user_id": "993894959760789504", "created_at": "2019-09-05T16:37:24.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132729006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169649335824453638"}], "text": "@WhiskyBluees @guillemolinari suicida", "id": "1169650750164819970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169650590730862592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:36:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848875807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026", "id": "1169650590730862592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169650540520902657"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/WyPjg03I5Q", "expanded_url": "https://buff.ly/2LqDT3u", "display_url": "buff.ly/2LqDT3u"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/kyoUww4w1U", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1169650540520902657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kyoUww4w1U", "media_key": "3_1169650539027734530"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3076, "type": "Other", "normalized_text": "Huancayo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Huancayo"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:36:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204962679", "text": "#Huancayo Padre envenena a sus tres hijos y luego se mata \u25bahttps://t.co/WyPjg03I5Q https://t.co/kyoUww4w1U", "id": "1169650540520902657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169650394445811712"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NiSf81v7II", "expanded_url": "https://twitter.com/LaiCampeche/status/1169650394445811712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NiSf81v7II", "media_key": "3_1169650390641643522"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.8287, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Vel\u00e1zquez"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.4314, "type": "Other", "normalized_text": "Impacto"}, {"start": 178, "end": 196, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "General de Justicia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Polic\u00eda"}, {"start": 9, "end": 18, "tag": "Campeche"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:35:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1482740335", "text": "#Polic\u00eda #Campeche El joven suicida localizado en un predio situado en Fidel Vel\u00e1zquez podr\u00eda ser v\u00edctima de un homicidio, sumado a esto, personal de Alto Impacto de la Fiscal\u00eda General de Justicia encontr\u00f3 al interior del inmueble diversos art\u00edculos as\u00ed como un kilo de coca\u00edna. https://t.co/NiSf81v7II", "id": "1169650394445811712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169650292604002304"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/cw5ZAP6E1K", "expanded_url": "https://is.gd/gbll8b", "display_url": "is.gd/gbll8b"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Pacheco"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 131, "tag": "generalpacheco"}, {"start": 132, "end": 141, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:35:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613577501", "text": "Encuentran a dos jubilados baleados en su casa de Pacheco: Investigan posible pacto suicida https://t.co/cw5ZAP6E1K #generalpacheco #suicidio", "id": "1169650292604002304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169650282617131008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dominguezcdm", "id": "480135562"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 92, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "Arg"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:35:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61347334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169076894828044289"}], "text": "RT @dominguezcdm: Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con cred\u2026", "id": "1169650282617131008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169650061703294976"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/VVHeTeiwmb", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZA5c5l", "display_url": "ift.tt/2ZA5c5l"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/2dNVzDAeXw", "expanded_url": "https://twitter.com/lanuovasardegna/status/1169650061703294976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2dNVzDAeXw", "media_key": "3_1169650060679925760"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:34:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "121470821", "text": "Carabiniere suicida nel foggiano.\n\nIl militare non ha lasciato bigliettini, ha usato pistola ordinanza https://t.co/VVHeTeiwmb https://t.co/2dNVzDAeXw", "id": "1169650061703294976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169649983882182657"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nYuoOmkoym", "expanded_url": "http://ow.ly/dL0830ptYk3", "display_url": "ow.ly/dL0830ptYk3"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:34:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1968289345", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos\nhttps://t.co/nYuoOmkoym", "id": "1169649983882182657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169649825035407362"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/YurKYQqbyG", "expanded_url": "https://twitter.com/pocket_ice/status/1169649825035407362/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YurKYQqbyG", "media_key": "7_1169649754952699904"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9259, "type": "Other", "normalized_text": "Splatoon2"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Splatoon2"}, {"start": 59, "end": 74, "tag": "NintendoSwitch"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:33:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1130513398058422278", "text": "Mejores momentos con ree. #100\nree. la suicida\n #Splatoon2 #NintendoSwitch https://t.co/YurKYQqbyG", "id": "1169649825035407362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169649786473058304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_davidhdez_", "id": "994930166500659200"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4706911353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169644089886875648"}], "text": "RT @_davidhdez_: Programas basura que, sin haber realizado una autopsia ni confirmar los motivos de una muerte, dan por hecho un suicidio.\u2026", "id": "1169649786473058304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169649662837571584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TutsSantana", "id": "1019365537984516096"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:33:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056485017617133569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169361245155266560"}], "text": "RT @TutsSantana: Nois se matou estudando pra passar num concurso que n existe????? Puts n me avisaram isso qnd eu fiz em 2013 https://t.co/\u2026", "id": "1169649662837571584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169649527361589249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:32:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449890028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169649527361589249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169649434717802496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_davidhdez_", "id": "994930166500659200"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:32:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012286263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169644089886875648"}], "text": "RT @_davidhdez_: Programas basura que, sin haber realizado una autopsia ni confirmar los motivos de una muerte, dan por hecho un suicidio.\u2026", "id": "1169649434717802496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169649347446939648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LaRealnoticia", "id": "2347440187"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "LaRealNoticia"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4167, "type": "Person", "normalized_text": "Captan"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "LaRealNoticia"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:31:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998940993771790336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169641467037532160"}], "text": "RT @LaRealnoticia: #LaRealNoticia  Video: Captan Momento en que un Francotirador Elimina a un Secuestrador Suicida en China   https://t.co/\u2026", "id": "1169649347446939648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169649281315287045"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:31:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182416875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169649281315287045"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169649271597125632"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/PJugwVxJkm", "expanded_url": "https://www.rainews.it/tgr/puglia/articoli/2019/09/pug-Bovino-carabiniere-suicida-caserma-f7b310e8-6994-489a-8863-9faf09235ec0.html?wt_mc=2.www.tw.tgrpuglia_ContentItem-f7b310e8-6994-489a-8863-9faf09235ec0.&wt", "display_url": "rainews.it/tgr/puglia/art\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rainews.it/tgr/puglia/articoli/2019/09/pug-Bovino-carabiniere-suicida-caserma-f7b310e8-6994-489a-8863-9faf09235ec0.html?wt_mc=2.www.tw.tgrpuglia_ContentItem-f7b310e8-6994-489a-8863-9faf09235ec0.&wt"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Bovino"}, {"start": 11, "end": 23, "tag": "carabiniere"}, {"start": 24, "end": 32, "tag": "suicida"}, {"start": 36, "end": 44, "tag": "caserma"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:31:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4850084878", "text": "#Bovino Un #carabiniere #suicida in #caserma senza lasciare spiegazioni - TGR Puglia https://t.co/PJugwVxJkm", "id": "1169649271597125632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169649143570227201"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/9nqXe3WYAa", "expanded_url": "https://elestatal.mx/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos", "display_url": "elestatal.mx/atentado-suici\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/gv1lx587Kd", "expanded_url": "https://twitter.com/ElEstatalMX/status/1169649143570227201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gv1lx587Kd", "media_key": "3_1169649140005056512"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:31:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046463876257255425", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos - https://t.co/9nqXe3WYAa https://t.co/gv1lx587Kd", "id": "1169649143570227201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169649050649579524"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:30:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168571462992695297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169649050649579524"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169649010224898050"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/PoQbFy4xmY", "expanded_url": "https://rpulsopoliticoax.com/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/", "display_url": "rpulsopoliticoax.com/atentado-suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.856, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:30:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4662840476", "text": "\u26ab Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/PoQbFy4xmY  \ud83d\udcdd | Pulso Pol\u00edtico de Oaxaca", "id": "1169649010224898050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169648831795011590"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:29:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162532203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169648831795011590"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169648827449655297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marianosardans", "id": "123346516"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:29:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370810245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169640930611212288"}], "text": "RT @marianosardans: @Hacienda_Arg / @cajadevalores : reenv\u00edo mensaje\n\nSi existen inversores que van a querer \"volver a probar\" de colocar e\u2026", "id": "1169648827449655297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169648707568119809"], "created_at": "2019-09-05T16:29:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "313578664", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 167, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "Hicimos sacrificios durante cuatro a\u00f1os, que se pasaron volando porque ten\u00edamos expectativas, esperanzas y proyectos. Todo eso se tir\u00f3 a la basura por \"castigar a Macri\". Hablame de pueblo suicida.", "id": "1169648707568119809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169648705059921920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:29:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185106328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026", "id": "1169648705059921920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169648678874898433"], "created_at": "2019-09-05T16:29:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104946510133936130", "text": "a tia de uma colega minha da escola se suicidou hoje. \nCaramba eu to muito triste com isso.\ncuide das pessoas mano, depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura! :(", "id": "1169648678874898433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169648634436247554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:29:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958696727908880384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "id": "1169648634436247554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169648610398605316"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.5601, "type": "Person", "normalized_text": "Arrastris"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:28:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987071179453321216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169474488377008128"}], "text": "RT @Salomes32455: @salvajedigital El perro suda, y sus fantasmas le secan el sudor, jajajajaja \nArrastris de x vida, \u00e9ste es el imb\u00e9cil del\u2026", "id": "1169648610398605316"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169648343812907008"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4651, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "in_reply_to_user_id": "84195118", "created_at": "2019-09-05T16:27:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 10, "like_count": 215, "quote_count": 4}, "author_id": "84195118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169648338859376640"}], "text": "Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario es suicida porque hasta nuestros principales aliados han anunciado discretamente que retirar\u00edan el apoyo a nuestro pa\u00eds si se aparece un personaje distinto", "id": "1169648343812907008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169648092750106624"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Z6aYzbhIq9", "expanded_url": "https://lnkd.in/gmY8NAv", "display_url": "lnkd.in/gmY8NAv"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ZJLRdWvShf", "expanded_url": "https://lnkd.in/g4hh5Br", "display_url": "lnkd.in/g4hh5Br"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:26:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310821695", "text": "\u201cNon ci si illuda di essersene liberati\u201d, scrive Giulio Cavalli su Left a proposito di Matteo Salvini.\n\nL\u2019ex ministro dell\u2019Interno \u00e8 reduce da una crisi di governo suicida da lui stesso inaugurata e si trova ora relegato all\u2019opposi\u2026https://t.co/Z6aYzbhIq9 https://t.co/ZJLRdWvShf", "id": "1169648092750106624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169647866979201025"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/pCet7G7q8e", "expanded_url": "https://twitter.com/Dugoski/status/1169647866979201025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCet7G7q8e", "media_key": "3_1169647814579838978"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/pCet7G7q8e", "expanded_url": "https://twitter.com/Dugoski/status/1169647866979201025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCet7G7q8e", "media_key": "3_1169647814579826689"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:25:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "57883590", "text": "Depresi\u00f3n:\nEstaremos ah\u00ed cuando m\u00e1s lo necesites / La campa\u00f1a cuando se suicida. https://t.co/pCet7G7q8e", "id": "1169647866979201025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169647857852399616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:25:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932598521567510530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026", "id": "1169647857852399616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169647855579082753"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8JDDZUOUOh", "expanded_url": "http://www.info7.mx/internacional/raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-hamburguesas/v-2628555#.XXE3Dg3oWfs.twitter", "display_url": "info7.mx/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5752, "type": "Other", "normalized_text": "Rat\u00f3n"}, {"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:25:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210931256", "text": "Rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de hamburguesas https://t.co/8JDDZUOUOh", "id": "1169647855579082753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169647595590959104"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/GGydOcOTs7", "expanded_url": "https://is.gd/Pir5uY", "display_url": "is.gd/Pir5uY"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EykGP1fjQp", "expanded_url": "https://twitter.com/canal7uruapan/status/1169647595590959104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EykGP1fjQp", "media_key": "3_1169647594068484097"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:24:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155645562", "text": "Atentado Suicida en Afganist\u00e1n Deja al Menos 10 Muertos y 42 Heridos - https://t.co/GGydOcOTs7 https://t.co/EykGP1fjQp", "id": "1169647595590959104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169647517543391239"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/k8ktUURzGN", "expanded_url": "https://is.gd/0aoXWA", "display_url": "is.gd/0aoXWA"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/TgBbrrF0t6", "expanded_url": "https://twitter.com/CDN_noticias/status/1169647517543391239/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TgBbrrF0t6", "media_key": "3_1169647515509149696"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:24:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3270455509", "text": "Atentado Suicida en Afganist\u00e1n Deja al Menos 10 Muertos y 42 Heridos - https://t.co/k8ktUURzGN https://t.co/TgBbrrF0t6", "id": "1169647517543391239"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169647487281504256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "in_reply_to_user_id": "354095556", "created_at": "2019-09-05T16:24:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031874923755696135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169258005529075714"}], "text": "@Haddad_Fernando Comunista \u00e9 suicida e n\u00e3o v\u00edtima.", "id": "1169647487281504256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169647439697129473"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/EUbfbifDU6", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 133, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:24:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193910867", "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/EUbfbifDU6 via @ActualidadRT", "id": "1169647439697129473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169647418855608320"], "created_at": "2019-09-05T16:24:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408170886", "text": "Que \u00f3dio saber que esse homem matou a mulher, tentou se suicidar e est\u00e1 aqui super bem", "id": "1169647418855608320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169647366238068737"], "in_reply_to_user_id": "2264076057", "created_at": "2019-09-05T16:23:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994930166500659200", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6738, "type": "Other", "normalized_text": "ibuprofenos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169645948856885249"}], "text": "@Noewillbe \u00bfNo? Yo siempre llevo ibuprofenos. Y, si tengo intenci\u00f3n de comer en la monta\u00f1a, el bocadillo y la bebida (a veces vino, a veces refrescos). Ser\u00e9 un potencial suicida.", "id": "1169647366238068737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169647316774600705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dsegoviaatienza", "id": "255154174"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "kiletifikat", "id": "1087059330799669248"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "Me Gusta"}]}, "in_reply_to_user_id": "255154174", "created_at": "2019-09-05T16:23:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2332883176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169645604387078151"}], "text": "@dsegoviaatienza @kiletifikat Es que el Me Gusta es muy confuso...\n\nNoticia: Un hombre mata a su mujer y a sus hijos y despu\u00e9s se suicida...\nT\u00fa coges y le das a Me Gusta bien por el t\u00edtulo a\u00f1adido por el que pone la noticia. O le das a Me gusta porque el criminal se quita la vida... O la noticia en s\u00ed.", "id": "1169647316774600705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169646921666977792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LaRealnoticia", "id": "2347440187"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "LaRealNoticia"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4167, "type": "Person", "normalized_text": "Captan"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "LaRealNoticia"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:22:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007806364553445376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169641467037532160"}], "text": "RT @LaRealnoticia: #LaRealNoticia  Video: Captan Momento en que un Francotirador Elimina a un Secuestrador Suicida en China   https://t.co/\u2026", "id": "1169646921666977792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169646831397212160"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TMyLKnjoWP", "expanded_url": "https://t.co/TMyLKnjoWP", "display_url": "t.co/TMyLKnjoWP"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:21:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82774531", "text": "Esta mina me conoce hace casi seis a\u00f1os y se sorprende que sea asi de suicida ajsdak https://t.co/TMyLKnjoWP", "id": "1169646831397212160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169646772056154113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LaRealnoticia", "id": "2347440187"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "LaRealNoticia"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4167, "type": "Person", "normalized_text": "Captan"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "LaRealNoticia"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:21:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370292765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169641467037532160"}], "text": "RT @LaRealnoticia: #LaRealNoticia  Video: Captan Momento en que un Francotirador Elimina a un Secuestrador Suicida en China   https://t.co/\u2026", "id": "1169646772056154113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169646764132945920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "florencio_ad", "id": "2915572651"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:21:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156022467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169477773850578944"}], "text": "RT @florencio_ad: La verdad se administra en peque\u00f1as dosis. La franqueza nunca ha sido popular, incluso puede ser suicida. Los c\u00e1lculos po\u2026", "id": "1169646764132945920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169646685401886720"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Y6KfraizUu", "expanded_url": "http://noticiasenn.net/un-francotirador-abate-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia", "display_url": "noticiasenn.net/un-francotirad\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/oie1RrMJ5G", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticiasenn1/status/1169646685401886720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oie1RrMJ5G", "media_key": "3_1169646683761860609"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:21:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049885208353366016", "text": "Un francotirador abate secuestrador suicida disparando entre las piernas de un\u00a0polic\u00eda https://t.co/Y6KfraizUu https://t.co/oie1RrMJ5G", "id": "1169646685401886720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169646433412288518"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuelvenancio", "id": "57695296"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "cec"}, {"start": 209, "end": 219, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rocha"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Deivid"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}]}, "in_reply_to_user_id": "57695296", "created_at": "2019-09-05T16:20:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1424527225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169392841216466949"}], "text": "@samuelvenancio Esquema suicida como laterais do cec apoia muito ataque este esquema acaba virando 7 1 2 sem contar que nosso \u00fanico volante pra contens\u00e3o e o pior do planeta com quase. 40 anos e preciso tirar Pedro Rocha ou Deivid  pra equilibrar com Henrique", "id": "1169646433412288518"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169646432372047874"], "created_at": "2019-09-05T16:20:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95904469", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 188, "probability": 0.6162, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 189, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 190, "end": 201, "tag": "dia24sao25"}]}, "text": "Eu, uma depressiva suicida, fico como? Em um m\u00eas que al\u00e9m de ser o m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, \u00e9 o m\u00eas que eu completo mais um ano de vida. Paradoxal para dizer no m\u00ednimo\n#SetembroAmarelo #dia24sao25", "id": "1169646432372047874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169646259881140224"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ySRKPdNfUS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCXTds", "display_url": "dlvr.it/RCXTds"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/G4dgv3Gj8d", "expanded_url": "https://twitter.com/rfrm_by/status/1169646259881140224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G4dgv3Gj8d", "media_key": "3_1169646258094399488"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 107, "tag": "belarus"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:19:33.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741196002175115264", "text": "\u0413\u0435\u043d\u043f\u0440\u043e\u043a\u0443\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0434\u0438\u043b\u0430 \u0443\u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u043b\u043e \u043f\u043e \u0444\u0430\u043a\u0442\u0443 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u043e\u043b\u0434\u0430\u0442\u0430 \u0433\u043e\u0434 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434 https://t.co/ySRKPdNfUS #belarus https://t.co/G4dgv3Gj8d", "id": "1169646259881140224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169646221616713729"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ly4lfdoq1U", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/09/05/foggia-carabiniere-suicida-caserma_wyQOCTmJUahGR6JfTlqhBO.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:19:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378108580", "text": "Foggia, carabiniere si suicida in caserma https://t.co/ly4lfdoq1U", "id": "1169646221616713729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169646059133558785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:18:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748199972764528642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "id": "1169646059133558785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169645987062800385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:18:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997257919073800192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}], "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "id": "1169645987062800385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169645830787260416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:17:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152609214944153600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}], "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "id": "1169645830787260416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169645738818777088"], "created_at": "2019-09-05T16:17:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "96230247", "text": "Estou com pena da minha m\u00e3e. Ela est\u00e1 abaladona com a not\u00edcia do ex vizinho que se suicidou. Chocante demais! mds \ud83d\ude14", "id": "1169645738818777088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169645675803545600"], "in_reply_to_user_id": "1869843217", "created_at": "2019-09-05T16:17:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1869843217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169645673844793345"}], "text": "Pensando no rapaz que se matou, no filho do rapaz que se matou, no pai do rapaz que se matou, nos amigos do filho do rapaz", "id": "1169645675803545600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169645356105293824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:15:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423875570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "id": "1169645356105293824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169645233304428545"], "created_at": "2019-09-05T16:15:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082390676237664259", "text": "Se sexo \u00e9 vida eu sou suicida .", "id": "1169645233304428545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169645174093488128"], "created_at": "2019-09-05T16:15:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3222789989", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "big mac"}]}, "text": "Ramira falando que eu s\u00f3 sei falar big mac, ai quando ela descobriu que eu tava falando do mercado big se matou de dar risada essa guria e uma viaje\ud83d\ude0dkkkkk", "id": "1169645174093488128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169645003574063104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:14:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2416341698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1169645003574063104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169644901312684032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LGarvas", "id": "94404094"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:14:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495663093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169464048309506048"}], "text": "RT @LGarvas: Voy a decirle a todas las ni\u00f1as y ni\u00f1os del mundo, que han sufrido de abuso sexual, que si su violador se suicida no podremos\u2026", "id": "1169644901312684032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169644838838362112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:13:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820899979350986756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026", "id": "1169644838838362112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169644807712587776"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qiWAJIbC6s", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y2eprz78", "display_url": "tinyurl.com/y2eprz78"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/KJ4jbyp1kP", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1169644807712587776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJ4jbyp1kP", "media_key": "3_1169644801895088134"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Jun\u00edn"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:13:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832686254873468929", "text": "Padre se suicida tras envenenar a sus tres peque\u00f1os hijos de 7, 3 y 2 a\u00f1os en Jun\u00edn [VIDEO]\nhttps://t.co/qiWAJIbC6s https://t.co/KJ4jbyp1kP", "id": "1169644807712587776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169644782538244096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:13:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137028427804946433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "id": "1169644782538244096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169644656394588160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndreaDora3", "id": "2411324736"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:13:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37604291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169616256791699457"}], "text": "RT @AndreaDora3: Estamos convencidos que \u00e9sta elecci\u00f3n no existi\u00f3, dice Mauricio Macri en C\u00f3rdoba. \nSe suicida el psiquiatra.", "id": "1169644656394588160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169644631027568640"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Ue2GsxUUx1", "expanded_url": "https://www.uniradionoticias.com/noticias/hermosillo/575844/se-suicida-estudiante-de-secundaria-en-el-poblado-miguel-aleman.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniradionoticias.com/noticias/hermo\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582934651521232897/CUoPTI4A?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 460}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582934651521232897/CUoPTI4A?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "UniradioInforma.com | Noticias Baja California, Sonora, M\u00e9xico", "description": "Sitio l\u00edder en Noticias de Tijuana, Hermosillo, M\u00e9xico y el mundo. Con informaci\u00f3n sobre deportes, fama, clasificados, videos y m\u00e1s.", "unwound_url": "https://www.uniradioinforma.com/?utm_region=SNA"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7519, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Alem\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "HERMOSILLO"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:13:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193083959", "text": "#HERMOSILLO Se suicida estudiante de secundaria en el poblado Miguel Alem\u00e1n https://t.co/Ue2GsxUUx1", "id": "1169644631027568640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169644556398268417"], "created_at": "2019-09-05T16:12:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "23542226", "text": "Apontam uma arma pra sua cabe\u00e7a\nTe obrigam a atirar\nVoc\u00ea \u00e9 declarado como suicida", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1169644556398268417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169644526782373892"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/We2Sqs1R8A", "expanded_url": "https://olanoticias.com/internacionales/36207-atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos", "display_url": "olanoticias.com/internacionale\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/EPRgkOv0ct", "expanded_url": "https://twitter.com/OlaNoticias/status/1169644526782373892/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPRgkOv0ct", "media_key": "3_1169644525356294146"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:12:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1513647932", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/We2Sqs1R8A https://t.co/EPRgkOv0ct", "id": "1169644526782373892"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169644387799904256"], "created_at": "2019-09-05T16:12:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "948739046402154496", "text": "E a Duda que quase se matou sozinha hj shushashusha to falando q tem q dar a m\u00e3o pra ela atravessar a rua", "id": "1169644387799904256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169644254886580224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "564628730", "created_at": "2019-09-05T16:11:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1133022085331193857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169383537037991936"}], "text": "@umvicente As vezes o meliante t\u00e1 t\u00e3o louco, que se acha o Jared Leto, em Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1169644254886580224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169644193309954053"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnsaPuglia", "id": "1116762632"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 119, "tag": "ANSA"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:11:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088986740059193344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169639118911021060"}], "text": "RT @AnsaPuglia: Carabiniere suicida nel foggiano. Militare non ha lasciato bigliettini,ha usato pistola ordinanza #ANSA https://t.co/j1MEL7\u2026", "id": "1169644193309954053"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169644151035633664"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GGf4FlCilJ", "expanded_url": "http://www.ansa.it/amp/puglia/notizie/2019/09/05/carabiniere-suicida-nel-foggiano_4dbd0126-3bbd-4d1f-9004-422b0d981d04.html?__twitter_impression=true", "display_url": "ansa.it/amp/puglia/not\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/GISZ4ZeDiT", "expanded_url": "https://twitter.com/Nicola9h/status/1169644151035633664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GISZ4ZeDiT", "media_key": "3_1169644148451946498"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:11:11.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088986740059193344", "text": "https://t.co/GGf4FlCilJ https://t.co/GISZ4ZeDiT", "id": "1169644151035633664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169644089886875648"], "created_at": "2019-09-05T16:10:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "994930166500659200", "text": "Programas basura que, sin haber realizado una autopsia ni confirmar los motivos de una muerte, dan por hecho un suicidio. \u00bfLlevar medicamentos en una mochila y una botella de vino te convierte en suicida? Las especulaciones y los juicios televisivos no son #periodismo.", "id": "1169644089886875648", "entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 268, "tag": "periodismo"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169644019909038086"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:10:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79857828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "id": "1169644019909038086"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169643921401667585"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yMatheusziNNN", "id": "1090982333887533057"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090982333887533057", "created_at": "2019-09-05T16:10:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051881316046819328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1131728845646815237"}], "text": "@yMatheusziNNN Fa\u00e7am um tutorial de como durar esses anos todos pq o mais longo que eu tive foi 5 anos e a gente quase se matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1169643921401667585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169643910253035520"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/USa3cKfeAi", "expanded_url": "https://www.grupovx.com/2019/09/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/", "display_url": "grupovx.com/2019/09/atenta\u2026"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303933758", "text": "#Lamentable | Al menos diez personas murieron y otras 42 resultaron heridas tras un atentado con coche bomba en Afganistan\n\nhttps://t.co/USa3cKfeAi", "id": "1169643910253035520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169643748319465472"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 18, "username": "lusqe", "id": "310528675"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Scarlett"}]}, "in_reply_to_user_id": "236864506", "created_at": "2019-09-05T16:09:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801372019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169636981548167168"}], "text": "@pohrraquel @lusqe Por algum acaso voc\u00ea tem alguma prova concreta de algo? Porque se algu\u00e9m tivesse pode ter certeza que a Scarlett n\u00e3o colocaria o dela na reta por ele, voc\u00ea sabia que essa cultura de julgar as pessoas de crimes nas redes sociais j\u00e1 matou inocentes? Linchamento, suic\u00eddio, se liga..", "id": "1169643748319465472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169643690459095040"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wOmPDdWVmj", "expanded_url": "http://www.enfoquesanluis.com.mx/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/", "display_url": "enfoquesanluis.com.mx/atentado-suici\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/XtMvaj4VSk", "expanded_url": "https://twitter.com/enfoquesanluis/status/1169643690459095040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XtMvaj4VSk", "media_key": "3_1169643684784214017"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:09:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878065469650984961", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/wOmPDdWVmj https://t.co/XtMvaj4VSk", "id": "1169643690459095040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169643540886036480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:08:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24781968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}], "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "id": "1169643540886036480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169643288954986498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deFreitasJH", "id": "1021080517"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "Od. C. X"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "Homero2019"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Ulises"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Pen\u00e9lope"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "Homero2019"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:07:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1293033638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169591146252853250"}], "text": "RT @deFreitasJH: Od. C. X, 50-52 #Homero2019.\n\nUlises tiene su primer pensamiento suicida, y no por extra\u00f1ar a Pen\u00e9lope, o a su patria, o p\u2026", "id": "1169643288954986498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169643231161835521"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/VwtmifRyXr", "expanded_url": "https://ift.tt/2zRak5U", "display_url": "ift.tt/2zRak5U"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Foggia"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:07:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438885932", "text": "#Foggia, carabiniere si suicida in caserma\n\u00a0 https://t.co/VwtmifRyXr", "id": "1169643231161835521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169643221196165122"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "prensacom", "id": "27011708"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "in_reply_to_user_id": "27011708", "created_at": "2019-09-05T16:07:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "137840260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169399467323330560"}], "text": "@prensacom Esto es simplemente estupido y suicida. Si estos Diputados quieren un pa\u00eds aislado e ignorado, mejor que se encierren en la jaula de los monos en el Zoo a comer mangos. NO representan los intereses de Panam\u00e1 !", "id": "1169643221196165122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169643184965791744"], "created_at": "2019-09-05T16:07:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "206316561", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.7682, "type": "Other", "normalized_text": "balan\u00e7oGeralRJ"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 74, "tag": "balan\u00e7oGeralRJ"}]}, "text": "Se matou n\u00e3o \u00e9 crian\u00e7a, \u00e9 assassino, n\u00e3o importa a idade.  #balan\u00e7oGeralRJ", "id": "1169643184965791744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169643066573119488"], "in_reply_to_user_id": "2915224209", "created_at": "2019-09-05T16:06:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2915224209", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5655, "type": "Person", "normalized_text": "kimetsu"}, {"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "yaiba"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.5993, "type": "Person", "normalized_text": "tanjiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169481221925220353"}], "text": "kimetsu no yaiba, o anime que desenvolve bem at\u00e9 as habilidades e hist\u00f3rias dos onis e faz voc\u00ea se sentir uma merda depois que eles morrem\n\nvou partir da ideia de que o \u00fanico dem\u00f4nio de verdade ali \u00e9 o que matou a fam\u00edlia do tanjiro, de resto aceito deixar quietinho", "id": "1169643066573119488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169642998151471104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JhwWaite", "id": "436678737"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "lusqe", "id": "310528675"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 216, "probability": 0.896, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "436678737", "created_at": "2019-09-05T16:06:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "801372019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169614910571106305"}], "text": "@JhwWaite @white99mustang @lusqe Acho que todos s\u00e3o inocentes at\u00e9 que se prove o contr\u00e1rio, essa cultura da lacra\u00e7\u00e3o e do cancelamento j\u00e1 matou pessoas, cansado dessa galera que tem diploma de Direito Penal no Twitter", "id": "1169642998151471104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169642963477114880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FandomMx2", "id": "1154410865904508928"}]}, "in_reply_to_user_id": "1154410865904508928", "created_at": "2019-09-05T16:06:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121574129726050305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169642535804907521"}], "text": "@FandomMx2 Ahora si llegara al mill\u00f3n la suicida Jajaja publicidad", "id": "1169642963477114880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169642959882600450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:06:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967526634978009088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142371145930485761"}], "text": "RT @HernnCortes: Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n179\u2026", "id": "1169642959882600450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169642946360172544"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/iwgfyP9L4j", "expanded_url": "https://twitter.com/Moscare4Massimo/status/1169642946360172544/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iwgfyP9L4j", "media_key": "7_1169642800188731392"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:06:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "959430656509009921", "text": "Anch'egli suicida,mentre si raccoglieva la benzina destinata ad alimentare il fuoco,non per questo fu la fine dei dittatori in una radicale democrazia. https://t.co/iwgfyP9L4j", "id": "1169642946360172544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169642811270074369"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/GycKoIB0Pv", "expanded_url": "http://masfm935.com.ar/teaser-de-birds-of-prey-la-pelicula-que-retoma-las-aventuras-de-escuadron-suicida/", "display_url": "masfm935.com.ar/teaser-de-bird\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/FoPJowNFWt", "expanded_url": "https://twitter.com/FMMAS935/status/1169642811270074369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FoPJowNFWt", "media_key": "3_1169642809613266945"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.9739, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:05:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709818306", "text": "Teaser de \u201cBirds of Prey\u201d, la pel\u00edcula que retoma las aventuras de \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d https://t.co/GycKoIB0Pv https://t.co/FoPJowNFWt", "id": "1169642811270074369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169642754575622144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rodriguezgeney", "id": "234233575"}]}, "in_reply_to_user_id": "234233575", "created_at": "2019-09-05T16:05:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "142385397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169630072543694849"}], "text": "@rodriguezgeney Se suicida ese man con lo dependiente que es.", "id": "1169642754575622144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169642735097262080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LGarvas", "id": "94404094"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:05:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033038398729203714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169464048309506048"}], "text": "RT @LGarvas: Voy a decirle a todas las ni\u00f1as y ni\u00f1os del mundo, que han sufrido de abuso sexual, que si su violador se suicida no podremos\u2026", "id": "1169642735097262080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169642667694858240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CesarBuitronQ", "id": "533287040"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:05:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950525047159996416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169607410471854080"}], "text": "RT @CesarBuitronQ: \"Por que No Renuncia\" le dijo un Aprista al Premier, Yo Le Pregunto.. Porqu\u00e9 NO se Suicida como su Amo ?", "id": "1169642667694858240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169642493346013187"], "created_at": "2019-09-05T16:04:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "741576143489339392", "text": "non sale anche voi l\u2019istinto suicida quando dopo DUE ORE avete appena finito di prepararvi e vi arriva un messaggio con \u201cnon posso pi\u00f9 uscire per tot motivo, facciamo la prossima volta\u201d no perch\u00e9 io sto per spaccare il cellulare.", "id": "1169642493346013187"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169642348516642816"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/r44BsLq8fc", "expanded_url": "https://bit.ly/2k51NYM", "display_url": "bit.ly/2k51NYM"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/EiDd2oNsMf", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1169642227099951105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiDd2oNsMf", "media_key": "3_1169642221844516865"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Foggia"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:04:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392650322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169642227099951105"}], "text": "RT @Adnkronos: #Foggia, carabiniere si suicida in caserma https://t.co/r44BsLq8fc https://t.co/EiDd2oNsMf", "id": "1169642348516642816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169642312936435713"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/r44BsLq8fc", "expanded_url": "https://bit.ly/2k51NYM", "display_url": "bit.ly/2k51NYM"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/EiDd2oNsMf", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1169642227099951105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiDd2oNsMf", "media_key": "3_1169642221844516865"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Foggia"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:03:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124836934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169642227099951105"}], "text": "RT @Adnkronos: #Foggia, carabiniere si suicida in caserma https://t.co/r44BsLq8fc https://t.co/EiDd2oNsMf", "id": "1169642312936435713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169642286839455744"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/B5vz7wkVJU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1454802483/posts/10218951603968474/", "display_url": "facebook.com/1454802483/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9163, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7381, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.6142, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6212, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:03:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239143639", "text": "Extra\u00eddo do WhatsApp:\n\nEm 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica.... https://t.co/B5vz7wkVJU", "id": "1169642286839455744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169642227099951105"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/r44BsLq8fc", "expanded_url": "https://bit.ly/2k51NYM", "display_url": "bit.ly/2k51NYM"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/EiDd2oNsMf", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1169642227099951105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiDd2oNsMf", "media_key": "3_1169642221844516865"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Foggia"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:03:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "25676606", "text": "#Foggia, carabiniere si suicida in caserma https://t.co/r44BsLq8fc https://t.co/EiDd2oNsMf", "id": "1169642227099951105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169642177808556033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 113, "probability": 0.6968, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.6222, "type": "Other", "normalized_text": "DatoPreciso"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "DatoPreciso"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:03:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739992806362480640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169631793298825216"}], "text": "RT @AztecaNoticias: Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. Este es el #DatoPreciso\u2026", "id": "1169642177808556033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169642090415951875"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Coruja1666", "id": "1046614430547685376"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "pccuppoloni", "id": "1217410699565158400"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.9714, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1046614430547685376", "created_at": "2019-09-05T16:02:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886030184012492800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169446015012921349"}], "text": "@Coruja1666 @pccuppoloni O problema maior da Dilma era o PT, que obrigava ela a continuar a pol\u00edtica econ\u00f4mica suicida. A toxicidade de Bolsonaro est\u00e1 se acumulando em todos setores do pa\u00eds e na mente das pessoas, transformando boa parte do povo em fan\u00e1ticos alienados.", "id": "1169642090415951875"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169642026687766528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:02:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320430303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "id": "1169642026687766528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169641693550915584"], "created_at": "2019-09-05T16:01:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "938015209540739072", "text": "eu descobri q s\u00f3 escuto 3 tipos de m\u00fasica: de drogado, de suicida e aquelas q tem o tipo de letra como \"me deixe gritando de dor e de prazer\" ou \"estou viciada, me d\u00ea esse amor no meio de minhas pernas\"", "id": "1169641693550915584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169641645362634752"], "created_at": "2019-09-05T16:01:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2200418995", "text": "Ainda n\u00e3o digeri que um primo meu se enforcou...", "id": "1169641645362634752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169641601158778880"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Xo3YJvPzaW", "expanded_url": "https://twitter.com/Guaxi_alada/status/1169641601158778880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xo3YJvPzaW", "media_key": "3_1169641591025348608"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMind"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "KillMyMind"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:01:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856311101172187136", "text": "#KillMyMind literalmente me matou,o povo que se prepare https://t.co/Xo3YJvPzaW", "id": "1169641601158778880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169641490022371338"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NanNFCBoo", "id": "1140110559762931712"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "alefinocchiaro", "id": "576528582"}]}, "in_reply_to_user_id": "1140110559762931712", "created_at": "2019-09-05T16:00:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157070279132274688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169585188646658049"}], "text": "@NanNFCBoo @alefinocchiaro Son los alcaguetes del peronismo son todos vagos y chorros, profesionales ningunos, todos con t\u00edtulos truchos como la jefa. Y esta gente quieren gobernar un pa\u00eds somos todos unos suicida si los dejamos", "id": "1169641490022371338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169641467037532160"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/B6FQBtTc6X", "expanded_url": "http://ow.ly/YdoE30ptUVh", "display_url": "ow.ly/YdoE30ptUVh"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/0cLl3scdxA", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRealnoticia/status/1169641467037532160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0cLl3scdxA", "media_key": "3_1169641465477287936"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "LaRealNoticia"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4965, "type": "Person", "normalized_text": "Captan"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.4586, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaRealNoticia"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:00:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2347440187", "text": "#LaRealNoticia  Video: Captan Momento en que un Francotirador Elimina a un Secuestrador Suicida en China   https://t.co/B6FQBtTc6X https://t.co/0cLl3scdxA", "id": "1169641467037532160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169641438172327947"], "created_at": "2019-09-05T16:00:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "805592377146667008", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6223, "type": "Person", "normalized_text": "Christopher"}]}, "text": "Se o Christopher morrer hj, foi eu quem matou! EU MANDO OS V\u00cdDEOS E MEMES PRA ELE E ELE J\u00c1 VIU TODOS", "id": "1169641438172327947"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169641181845827584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "heisenmuark", "id": "926587666405224448"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:59:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234077886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169616850256310276"}], "text": "RT @cleverricardo10: @heisenmuark El pe\u00f3n del suicida siempre a utilizado su inmunidad convertido en impunidad para atacar (ladrar) a sus a\u2026", "id": "1169641181845827584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169641176804331522"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:59:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47720944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}], "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "id": "1169641176804331522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169641050392207360"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/I5TtkSWYfE", "expanded_url": "https://twitter.com/COL_EJERCITO/status/1169050492426694656", "display_url": "twitter.com/COL_EJERCITO/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maromero86", "id": "220179116"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:58:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911728452339978246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169574179122884608"}], "text": "RT @maromero86: \u00bfQuien asesin\u00f3 a los soldados?\n\u00bfEl clan del golfo?\nO \u00bfQuien los env\u00edo a una misi\u00f3n suicida? https://t.co/I5TtkSWYfE", "id": "1169641050392207360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169640930611212288"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/myIMCgdWsG", "expanded_url": "https://twitter.com/marianosardans/status/1169267629770596352", "display_url": "twitter.com/marianosardans\u2026"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "cajadevalores", "id": "738717333867356160"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.5236, "type": "Organization", "normalized_text": "LETES"}]}, "in_reply_to_user_id": "700402159687503877", "created_at": "2019-09-05T15:58:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "123346516", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169267629770596352"}], "text": "@Hacienda_Arg / @cajadevalores : reenv\u00edo mensaje\n\nSi existen inversores que van a querer \"volver a probar\" de colocar en LETES son los de afuera, que son los que tienen m\u00e1s espalda y pueden asignar una peque\u00f1a parte de sus carteras a estos t\u00edtulos.\n\nDiscriminarlos es suicida !!!! https://t.co/myIMCgdWsG", "id": "1169640930611212288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169640891415433216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JudgeTheZipper", "id": "726083197323321349"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 159, "probability": 0.6234, "type": "Organization", "normalized_text": "Vanguardia"}]}, "in_reply_to_user_id": "726083197323321349", "created_at": "2019-09-05T15:58:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1138464923053416454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169615464928075777"}], "text": "@JudgeTheZipper @elmundoes La gente se suicida y se suicidar\u00e1 hagan lo que hagan y digan lo que digan, es algo que va con nosotros. Lo del Mundo y la Vanguardia me parece asqueroso y los funcionarios policiales y judiciales m\u00e1s callar que es escandaloso.", "id": "1169640891415433216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169640774788628480"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/9eFAxcljDQ", "expanded_url": "https://curiouscat.me/HudsonAs/post/977019208?t=1567699066", "display_url": "curiouscat.me/HudsonAs/post/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:57:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "881568658509746176", "text": "Mano para de ficar com aquela menina, garota \u00e9 suicida \u00e9 bom que voc\u00ea j\u00e1 da um motivo para ela morrer kkkkk \u2014 coe amigo,brota na dm pra gente trocar uma ideia e para de se esconder no anon https://t.co/9eFAxcljDQ", "id": "1169640774788628480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169640767251525632"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/tB52rqw7Lv", "expanded_url": "https://twitter.com/venecasagrande/status/1169634874069852161", "display_url": "twitter.com/venecasagrande\u2026"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 46, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.8191, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9241, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1arol"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.9217, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 168, "end": 181, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:57:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711378737334493184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169634874069852161"}], "text": "VAI TOMA NO CU SEUS VERME DO CARALHO @CONMEBOL \ne a torcida do Internacional que quebrou cadeiras no Maracan\u00e3? e a torcida do Pe\u00f1arol que matou torcedor do Flamengo no Rio de Janeiro? \nN\u00e3o vi ningu\u00e9m se manifestar contra eles \nVOC\u00caS S\u00c3O UNS LIXO https://t.co/tB52rqw7Lv", "id": "1169640767251525632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169640697131077632"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/EMPX5mYzJy", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y3rsnbds", "display_url": "tinyurl.com/y3rsnbds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.5273, "type": "Person", "normalized_text": "Francotirador"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:57:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3097206075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169637437863268352"}], "text": "RT @peru21noticias: Francotirador camuflado en piernas de compa\u00f1ero dispar\u00f3 en la cabeza a secuestrador en China\nhttps://t.co/EMPX5mYzJy ht\u2026", "id": "1169640697131077632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169640570882613248"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsvq52Dy2a", "expanded_url": "https://twitter.com/mvicca/status/1169619913289469953", "display_url": "twitter.com/mvicca/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:56:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180961199", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169619913289469953"}], "text": "Foi ai, que aquele comedor de pizza se enforcou! https://t.co/xsvq52Dy2a", "id": "1169640570882613248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169640394570817536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}]}, "in_reply_to_user_id": "334921284", "created_at": "2019-09-05T15:56:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2650899813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169273493894107136"}], "text": "@fdbedout Cada cual se suicida con lo que quiere; o acaso van a prohibir las balas? Y los edificios altos? El que se quiera matar con coca o marihuana que lo haga, pero que no nos maten a todos a punta de glifosato. Creo que es as\u00ed de simple.", "id": "1169640394570817536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169640361536495616"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AGg2jW9c4S", "expanded_url": "https://ift.tt/2HNAMSh", "display_url": "ift.tt/2HNAMSh", "status": 403, "unwound_url": "https://bitly.ift.tt/2HNAMSh"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.842, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6052, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7192, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:56:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777871572057133056", "text": "De 'Doctor Who' al DCEU: Peter Capaldi estar\u00e1 en la nueva 'Escuadr\u00f3n suicida' de James Gunn https://t.co/AGg2jW9c4S", "id": "1169640361536495616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169640297036505088"], "created_at": "2019-09-05T15:55:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404774031", "text": "Sonhei que eu tinha um peixe suicida", "id": "1169640297036505088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169640182875860993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diangelo_bi", "id": "1418737398415077384"}]}, "in_reply_to_user_id": "949325804592402433", "created_at": "2019-09-05T15:55:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060598330215096320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169618508721852416"}], "text": "@diangelo_bi stupido? suicida?", "id": "1169640182875860993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169640178266333184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fullsunet", "id": "1244074778778112002"}]}, "in_reply_to_user_id": "2881637320", "created_at": "2019-09-05T15:55:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "879437404330917888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169639373828177921"}], "text": "@fullsunet cara e a minha escola que sempre cagou pra gente e s\u00f3 prq um colega meu do col\u00e9gio se suicidou ano passado a escola fica agora de gracinha passando palestra de supera\u00e7\u00e3o e tal", "id": "1169640178266333184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169640172650209281"], "created_at": "2019-09-05T15:55:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076894047", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6824, "type": "Other", "normalized_text": "Zorrito"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Lady"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "lady"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7202, "type": "Other", "normalized_text": "kenia"}]}, "text": "Trato de meterme en lo m\u00e1s m\u00ednimo en las peleas de Zorrito y Lady pero me jode mucho cuando lady dice que kenia hizo intentos de suicidio para llamar la atenci\u00f3n, con algo as\u00ed no se jode, que alguien le diga que nadie se suicida para llamar la atenci\u00f3n. \ud83d\ude44", "id": "1169640172650209281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169639852389916672"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/rSH1zLQ9Al", "expanded_url": "https://twitter.com/ZarCasmo2/status/1169634671728181249", "display_url": "twitter.com/ZarCasmo2/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5974, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:54:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212289435", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169634671728181249"}], "text": "Yo creo Mike se suicida...lo que es estar en el lado oscuro de la luna. https://t.co/rSH1zLQ9Al", "id": "1169639852389916672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169639813395505152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndreaDora3", "id": "2411324736"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:53:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953615537107537921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169616256791699457"}], "text": "RT @AndreaDora3: Estamos convencidos que \u00e9sta elecci\u00f3n no existi\u00f3, dice Mauricio Macri en C\u00f3rdoba. \nSe suicida el psiquiatra.", "id": "1169639813395505152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169639753383366656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Camilegui6", "id": "1015289219911208961"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "MiluSaladino", "id": "1836019424"}]}, "in_reply_to_user_id": "1015289219911208961", "created_at": "2019-09-05T15:53:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979358994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169633716957786112"}], "text": "@Camilegui6 @MiluSaladino Que es este grupo de atenci\u00f3n al suicida? Cierren la cola y venganme a ver", "id": "1169639753383366656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169639717983399936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tctelevision", "id": "57333011"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:53:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950641555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169606206484287488"}], "text": "RT @tctelevision: \ud83d\udd34 VIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la\u2026", "id": "1169639717983399936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169639673226059776"], "in_reply_to_user_id": "1154135776030011393", "created_at": "2019-09-05T15:53:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154135776030011393", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.5366, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169639670352961536"}], "text": "\"Em\u00a01994, um jovem americano de apenas 17 anos, chamado Mike Emme, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo. Seus amigos e familiares distribu\u00edram no funeral cart\u00f5es com fitas amarelas e mensagens de apoio para pessoas que estivessem enfrentando o mesmo desespero de Mike", "id": "1169639673226059776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169639521790648321"], "created_at": "2019-09-05T15:52:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060952557848272896", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 125, "probability": 0.6717, "type": "Other", "normalized_text": "DigaNaoABalaofobia"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 126, "tag": "DigaNaoABalaofobia"}]}, "text": "Segundo minhas pesquisas, mais de 1 bal\u00e3o se suicida a cada segundo \ud83d\ude14.\nN\u00e3o podemos deixar isso continuar \n #DigaNaoABalaofobia\n\nN\u00e3o podem fazer isso s\u00f3 pq eles s\u00e3o diferentes.", "id": "1169639521790648321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169639506640871425"], "created_at": "2019-09-05T15:52:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "255033361", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.3907, "type": "Other", "normalized_text": "DEPBlancanievesPdV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "DEPBlancanievesPdV"}, {"start": 20, "end": 35, "tag": "Orgullosuicida"}]}, "text": "#DEPBlancanievesPdV #Orgullosuicida El suicidio no es una verg\u00fcenza ni para el suicida ni para su familia\n Basta ya de tab\u00faes. Orgullosa de mi hermano que se suicid\u00f3.  Va por ti hermano", "id": "1169639506640871425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169639246266863617"], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/SQBZICas9j", "expanded_url": "https://bit.ly/2k1xja5", "display_url": "bit.ly/2k1xja5"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/pjuOKOvnXI", "expanded_url": "https://twitter.com/nradioavanzado/status/1169639246266863617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pjuOKOvnXI", "media_key": "3_1169638303513157640"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 131, "end": 140, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:51:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3233932080", "text": "#Ent\u00e9rate | Al menos diez personas murieron y otras 42 resultaron heridas tras un atentado con coche bomba en Kabul, la capital de Afganist\u00e1n. https://t.co/SQBZICas9j https://t.co/pjuOKOvnXI", "id": "1169639246266863617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169639118911021060"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/j1MEL7Z6R6", "expanded_url": "http://bit.ly/2PY52Ay", "display_url": "bit.ly/2PY52Ay"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 103, "tag": "ANSA"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:51:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116762632", "text": "Carabiniere suicida nel foggiano. Militare non ha lasciato bigliettini,ha usato pistola ordinanza #ANSA https://t.co/j1MEL7Z6R6", "id": "1169639118911021060"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169638839129989123"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/EaZB6iJQUk", "expanded_url": "http://ow.ly/nM2B30ptWkJ", "display_url": "ow.ly/nM2B30ptWkJ"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/NFrC3hm2lv", "expanded_url": "https://twitter.com/tromepe/status/1169638839129989123/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NFrC3hm2lv", "media_key": "3_1169638837498384384"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:50:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "125737181", "text": "Mujer denuncia a su pareja por violencia: Para vengarse, \u00e9l envenena a sus hijos de 7, 4 y 1 a\u00f1o y luego se suicida \u25ba https://t.co/EaZB6iJQUk https://t.co/NFrC3hm2lv", "id": "1169638839129989123"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169638626168360961"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/gAQp1VdtV9", "expanded_url": "https://rotativo.com.mx/2019/09/05/noticias/internacionales/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos-792455/", "display_url": "rotativo.com.mx/2019/09/05/not\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.8197, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:49:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40017948", "text": "(Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos) - Rotativo de Quer\u00e9taro - https://t.co/gAQp1VdtV9", "id": "1169638626168360961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169638606962606082"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/9dKdr3dCKT", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0iuFn", "display_url": "bit.ly/2m0iuFn"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0Ho6SryESZ", "expanded_url": "https://twitter.com/IGNLatam/status/1169422903290605570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Ho6SryESZ", "media_key": "3_1169422836945104897"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "IGNLatam", "id": "2713291279"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Cyclops"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:49:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095802423162089473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169422903290605570"}], "text": "RT @IGNLatam: X-Men: As\u00ed es como termina la misi\u00f3n suicida de Cyclops\n\nhttps://t.co/9dKdr3dCKT https://t.co/0Ho6SryESZ", "id": "1169638606962606082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169638474082922496"], "created_at": "2019-09-05T15:48:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3714950733", "text": "Esto de cuadrar horarios es muy estresante, voy a seguir matriculando m\u00e1s materias porque suicida 100pre", "id": "1169638474082922496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169638444584316928"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/mRo5deM7TB", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/davirocha/quem-e-voce-em-bacurau?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123244328_369112441#123244328&rid=369112441", "display_url": "buzzfeed.com/br/davirocha/q\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Bacurau"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:48:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "61087229", "text": "Voc\u00ea tirou: Bacurau\n\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo\n\n https://t.co/mRo5deM7TB", "id": "1169638444584316928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169638361528700935"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JFDonato3", "id": "1001601385295687688"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Rodrigo_SEP1914", "id": "38290476"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.788, "type": "Person", "normalized_text": "Mattos"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:48:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304954475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169592742365880320"}], "text": "RT @JFDonato3: @Rodrigo_SEP1914 Acho que ningu\u00e9m est\u00e1 defendo o Mattos,n\u00e3o cara !\nNingu\u00e9m suporta mais \u00e9 essa \"torcida organizada\".\nSe acus\u2026", "id": "1169638361528700935"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169638357225345025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:48:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20372050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}], "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "id": "1169638357225345025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169638122990297088"], "in_reply_to_user_id": "999768247", "created_at": "2019-09-05T15:47:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595377393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169598197834145793"}], "text": "@arcticmonkeyxz N\u00c3O SE DESMERECE Q VC MATOU V\u00c1RIOS", "id": "1169638122990297088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169638102702469121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:47:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804843234904207361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}], "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "id": "1169638102702469121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169638066606104576"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:47:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280525152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168865741292101632"}], "text": "RT @VaneOblitas1: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Q puedes decir d los millones dni\u00f1os q murier\u2026", "id": "1169638066606104576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169638040765173760"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/PO4QbzxFyy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001331719335/posts/2355250211196013/", "display_url": "facebook.com/10000133171933\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:46:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001496420", "text": "N\u00e3o importa se voc\u00ea acha que na sua \u00e9poca as pessoas n\u00e3o tinham depress\u00e3o. Hoje elas t\u00eam, e os n\u00fameros de pessoas com tend\u00eancia suicida s\u00f3 aumenta. \n\nEstima-se que depois do ano que vem (2020) este n\u00famero vai... https://t.co/PO4QbzxFyy", "id": "1169638040765173760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169637976504188929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:46:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305534160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "id": "1169637976504188929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169637895948447744"], "in_reply_to_user_id": "1129717529763614720", "created_at": "2019-09-05T15:46:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56786080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169180737024733185"}], "text": "@ingridalvfig @ryamille N\u00e3o, ela s\u00f3 matou uma planta a toa porque \u00e9 imbecil. Se algu\u00e9m tivesse alguma no\u00e7\u00e3o, saberia qeu isso ia acontecer", "id": "1169637895948447744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169637682693193729"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/9bCQv9uFC6", "expanded_url": "https://www.sabado.pt/portugal/detalhe/a-amnesia-geral-do-autarca-paulo-cafofo", "display_url": "sabado.pt/portugal/detal\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mscgouveia", "id": "19566621"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "paulo_cafofo", "id": "2796601847"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "Funchal"}]}, "in_reply_to_user_id": "19566621", "created_at": "2019-09-05T15:45:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1096277084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169635492842954752"}], "text": "@mscgouveia @paulo_cafofo https://t.co/9bCQv9uFC6\n\n\"Ouvido no inqu\u00e9rito \u00e0 queda da \u00e1rvore que matou 13 pessoas em 2017, o autarca do Funchal n\u00e3o sabia de nada nem se lembrava de muita coisa. Nem conhecia os chefes de divis\u00e3o da sua pr\u00f3pria autarquia, os nomes dos parques ou se s\u00e3o da c\u00e2mara a que preside\"", "id": "1169637682693193729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169637682596765700"], "created_at": "2019-09-05T15:45:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1141386586338332674", "text": "au dove i super m contraggono la toxoplasmosi e taemin \u00e8 il parassita responsabile delle alterazioni celebrali che modificano il comportamento naturale dei soggetti affetti portandoli inevitabilmente a sviluppare una leggera inclinazione suicida no taemin fermo che fai non farlo", "id": "1169637682596765700"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169637437863268352"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/EMPX5mYzJy", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y3rsnbds", "display_url": "tinyurl.com/y3rsnbds"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yzkSXQI8EU", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1169637437863268352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzkSXQI8EU", "media_key": "3_1169637423820824576"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5111, "type": "Person", "normalized_text": "Francotirador"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:44:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "832686254873468929", "text": "Francotirador camuflado en piernas de compa\u00f1ero dispar\u00f3 en la cabeza a secuestrador en China\nhttps://t.co/EMPX5mYzJy https://t.co/yzkSXQI8EU", "id": "1169637437863268352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169637425003540480"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9478, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:44:27.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971", "text": "#DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn ,, https://t.co/5U004Ge2kn", "id": "1169637425003540480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169637407790120961"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ThiagoOurives", "id": "68026940"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "ThiagoOurives", "id": "68026940"}, {"start": 136, "end": 147, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 108, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "68026940", "created_at": "2019-09-05T15:44:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53282527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169633992611643392"}], "text": "@ThiagoOurives RT @ThiagoOurives me senti muito mais confort\u00e1vel, por exemplo, em gostar de Esquadr\u00e3o Suicida depois que descobri que o @vuintrieri \u00e9 f\u00e3", "id": "1169637407790120961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169637265762598913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Crishner"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Bachele"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-09-05T15:43:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141067158874656768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169228495207243776"}], "text": "@jairbolsonaro Em compensa\u00e7\u00e3o faz caras e bocas com Dilma e Cristina Crishner que est\u00e3o envolvidas em diversos tipos de corrup\u00e7\u00e3o,  crimes e sabe - se mais o que .\nE sem dizer que esta tal Bachele al\u00e9m de se vender,  vendeu tb at\u00e9 o luto pelo pai ficando ao lado de quem os Matou .", "id": "1169637265762598913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169637062443769857"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/G0LISAH3BW", "expanded_url": "https://twitter.com/freakall/status/1169325850233376769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0LISAH3BW", "media_key": "7_1169325769950158856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Liiiiivya", "id": "38262510"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:43:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177743307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169636489115791361"}], "text": "RT @Liiiiivya: se eu morrer hoje, fiquem sabendo que foi esse v\u00eddeo q matou\n\nhttps://t.co/G0LISAH3BW", "id": "1169637062443769857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169636896026386432"], "created_at": "2019-09-05T15:42:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "151280010", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6835, "type": "Person", "normalized_text": "Homi"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4812, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}]}, "text": "Homi \u00e9 uma ra\u00e7a t\u00e3o ruim e desgra\u00e7ada que um filho da puta aqui em BH matou a ex e em seguida tentou se matar. O cara se deu 2 tiros na cabe\u00e7a (?) E N\u00c3O MORREU!!!!!\n\n(Sim, tbm achei estranho 2 tiros na cabe\u00e7a mas o jornal que disse)", "id": "1169636896026386432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169636683094134789"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/d8EB3tC3Ww", "expanded_url": "https://twitter.com/mas_oaxaca/status/1169636683094134789/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8EB3tC3Ww", "media_key": "3_1169636679969361920"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 151, "probability": 0.5099, "type": "Organization", "normalized_text": "Direcci\u00f3n Nacional de Seguridad"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.9173, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.552, "type": "Organization", "normalized_text": "Notimex"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:41:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071256976846397440", "text": "#Mundo \ud83c\udf0d| Despu\u00e9s de que un terrorista suicida con coche bomba deton\u00f3 los explosivos cerca de un puesto de control de la Direcci\u00f3n Nacional de Seguridad (DNS) en el \u00e1rea fortificada del centro de Kabul, dej\u00f3 al menos 10 muertos y 42 heridos. \n\nNotimex https://t.co/d8EB3tC3Ww", "id": "1169636683094134789"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169636565833965569"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/pcbIXat6AP", "expanded_url": "https://twitter.com/barbagattox/status/1169636565833965569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pcbIXat6AP", "media_key": "16_1169636558418452481"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}]}, "in_reply_to_user_id": "13514762", "created_at": "2019-09-05T15:41:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129998006789595136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169623315973136389"}], "text": "@LegaSalvini Altra medaglia della strategia suicida di Salvini. Lonpoteva decidere la lega ma chi lo andava a spiegare poi agli italiani che non c\u2019erano i soldi per coprire le caxxate che gli avete raccontato? https://t.co/pcbIXat6AP", "id": "1169636565833965569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169636489115791361"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/G0LISAH3BW", "expanded_url": "https://twitter.com/freakall/status/1169325850233376769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0LISAH3BW", "media_key": "7_1169325769950158856"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:40:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "38262510", "text": "se eu morrer hoje, fiquem sabendo que foi esse v\u00eddeo q matou\n\nhttps://t.co/G0LISAH3BW", "id": "1169636489115791361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169636094624915457"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Clifjanguer", "id": "1164598400295284736"}]}, "in_reply_to_user_id": "1164598400295284736", "created_at": "2019-09-05T15:39:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433529003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169634494061645824"}], "text": "@Clifjanguer El escuadr\u00f3n suicida en realidad est\u00e1 formado por los oyentes comi\u00e9ndose una hamburguesa encima de un gofre o un donnut.", "id": "1169636094624915457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169636049838059521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Agustin_Martin", "id": "63685718"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:38:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87071936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169512896679821312"}], "text": "RT @Agustin_Martin: Imaginad que ten\u00e9is una deuda muy importante que no reduc\u00eds.\nEmpez\u00e1is a dudar sobre vuestro empleo porque palp\u00e1is la ra\u2026", "id": "1169636049838059521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169635906443259905"], "created_at": "2019-09-05T15:38:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3664812735", "text": "PERONISMO\nALPINISMO EN ACORDADA \n\nEL PRIMERO ES SUICIDA......", "id": "1169635906443259905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169635887954702336"], "in_reply_to_user_id": "831245424", "created_at": "2019-09-05T15:38:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831245424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169635599311081473"}], "text": "a mina se matou e o cara pelo mundo vai toma no cuuuu", "id": "1169635887954702336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169635468138504192"], "created_at": "2019-09-05T15:36:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44103038", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "Taliban"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Otan"}, {"start": 207, "end": 217, "probability": 0.3777, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}, {"start": 238, "end": 240, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "text": "Uma explos\u00e3o suicida do Taliban no centro de Cabul matou pelo menos 10 civis e dois soldados da Otan nesta quinta-feira, destruindo carros e lojas em uma \u00e1rea perto da sede da for\u00e7a militar internacional do Afeganist\u00e3o e da embaixada dos EUA.", "geo": {"place_id": "05959d7d3c4d4c27"}, "id": "1169635468138504192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169635443165552642"], "created_at": "2019-09-05T15:36:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067511033491791873", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "shawn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169633166015049728"}], "text": "RT @fridaskhaIo: camila dizendo que nunca se apaixonou antes do shawn e matou as fanfiqueiras amo?", "id": "1169635443165552642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169635208771059712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VacanciaY", "id": "1156197553869922304"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "1156197553869922304", "created_at": "2019-09-05T15:35:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223363219", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169622824702697472"}], "text": "@VacanciaY @LordJimjr En los 80\" haciendola colas por alimentos por el hdp cobarde suicida Alan y los 90\" con el otro cobarde ladr\u00f3n que se fug\u00f3 y renunci\u00f3 x fax shock,privatizaciones,services,desfalco,militares enriquecidos,corrupci\u00f3n,escuchaste algo de eso o solo te escondes bajo un \"vacancia ya\"?", "id": "1169635208771059712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169635193759703040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Notimex", "id": "19889168"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3419, "type": "Other", "normalized_text": "Nacio"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:35:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41525069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169633856556797952"}], "text": "RT @Notimex: Despu\u00e9s de que un terrorista suicida con coche bomba deton\u00f3 los explosivos cerca de un puesto de control de la Direcci\u00f3n Nacio\u2026", "id": "1169635193759703040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169635168015081472"], "created_at": "2019-09-05T15:35:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164575048990150656", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.941, "type": "Place", "normalized_text": "Ub\u00e1"}]}, "text": "Se o motorista de Ub\u00e1 n\u00e3o me matou, nada me mata.", "id": "1169635168015081472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169634913810862081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Inesmujica", "id": "226754521"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "lucena_chimi", "id": "882360742502174721"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "in_reply_to_user_id": "226754521", "created_at": "2019-09-05T15:34:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054380991404564481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169501694486622208"}], "text": "@Inesmujica @yogun52 @lucena_chimi @alferdez Vos dec\u00eds que lo mata? Para mi que lo suicida como hizo con Nisman o no?\nAflojale a las pelis de ciencia ficci\u00f3n hermana.", "id": "1169634913810862081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169634882919784449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DollarHumble", "id": "1062065081322819588"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.988, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitman"}]}, "in_reply_to_user_id": "1062065081322819588", "created_at": "2019-09-05T15:34:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1027862644282335232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169415752815955969"}], "text": "@DollarHumble \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nFaltou perguntarem se foi ela que matou a Odete Roitman. Pensando bem, a turma nem deve saber.", "geo": {"place_id": "c023acc638c5fc22"}, "id": "1169634882919784449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169634876645105666"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.4954, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "65549291", "created_at": "2019-09-05T15:34:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806159539255046144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169633322458320897"}], "text": "@noticiAmerica No se pacta con delincuentes como t\u00fa pactaste con el suicida ladr\u00f3n de AG", "id": "1169634876645105666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169634800661123073"], "in_reply_to_user_id": "1483406738", "created_at": "2019-09-05T15:34:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1483406738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169634160996245504"}], "text": "Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira, ansiedade n\u00e3o \u00e9 frescura, pensamento suicida n\u00e3o tem gra\u00e7a.  Como a diretora disse n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 em setembro que devemos cuidar das vidas mas o ano inteiro.", "id": "1169634800661123073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169634623187542021"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/hKvlqqNnbU", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/videoun-francotirador-abate-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/videoun-franco\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:33:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538", "text": "VIDEO:Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda \u2013 \u00a0 https://t.co/hKvlqqNnbU", "id": "1169634623187542021"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169634618255040513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "in_reply_to_user_id": "127324067", "created_at": "2019-09-05T15:33:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093220006421319680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168183943155396608"}], "text": "@CARLOSMESIA Ya ahora siga llorando por el suicida y cobarde", "id": "1169634618255040513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169634532020097029"], "created_at": "2019-09-05T15:32:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991234893983244288", "text": "Le pasara a mas gente asi como que ve un auto y piensa que a la velocidad que viene si te tiras te mata hoy me paso con un camion sere suicida?", "id": "1169634532020097029"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169634410360123393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 113, "probability": 0.6968, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.6222, "type": "Other", "normalized_text": "DatoPreciso"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "DatoPreciso"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129462585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169631793298825216"}], "text": "RT @AztecaNoticias: Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. Este es el #DatoPreciso\u2026", "id": "1169634410360123393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169634269582548995"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:31:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90729793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169632398507741185"}], "text": "RT @CaraotaDigital: #Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 https://t.co/S1\u2026", "id": "1169634269582548995"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169634225286500352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:31:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855561237635223553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026", "id": "1169634225286500352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169634133636722689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jadytvd", "id": "825099617553506305"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "21swanqueen", "id": "1284465016096337921"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "stefan"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "damon"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "damon"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.617, "type": "Person", "normalized_text": "STEFAN"}]}, "in_reply_to_user_id": "825099617553506305", "created_at": "2019-09-05T15:31:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "794300108124946432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169583433229701120"}], "text": "@jadytvd @rockgreys @21swanqueen stefan deu a pele pra salvar o damon e o damon adiante tb indo em uma miss\u00e3o suicida PELO STEFAN!", "id": "1169634133636722689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633856556797952"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/2aPQHyljBd", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimex/status/1169633856556797952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aPQHyljBd", "media_key": "3_1169633855051108353"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 141, "probability": 0.5668, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional de Seguridad"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.539, "type": "Place", "normalized_text": "Notimex"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 244, "tag": "Notimex"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:30:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "19889168", "text": "Despu\u00e9s de que un terrorista suicida con coche bomba deton\u00f3 los explosivos cerca de un puesto de control de la Direcci\u00f3n Nacional de Seguridad (DNS) en el \u00e1rea fortificada del centro de Kabul, dej\u00f3 al menos 10 muertos y 42 heridos. \n\n\u2022 #Notimex https://t.co/2aPQHyljBd", "id": "1169633856556797952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633833974730753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:30:11.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500150941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169629852879785984"}], "text": "RT @anmaribg: 10. septembra obelezava se Svetski dan prevencije suicida, a 10. oktobra Svetski dan mentalnog zdravlja. Srbija Nacionalnu st\u2026", "id": "1169633833974730753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633719440859136"], "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 124, "username": "latizarebelde", "id": "1489626534"}, {"start": 139, "end": 152, "username": "adrianmurano", "id": "147647383"}, {"start": 153, "end": 160, "username": "embonh", "id": "554625847"}, {"start": 161, "end": 177, "username": "AlejandrooSalce", "id": "1334678712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:29:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15940685", "text": "\"La elecci\u00f3n no sucedi\u00f3\" (Mauricio Macri 05.09.19) Insiste el presidente con su discurso suicida e incre\u00edble. @latizarebelde @IdentidadSur @adrianmurano @embonh @AlejandrooSalce", "id": "1169633719440859136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633675161419776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 113, "probability": 0.6968, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.6222, "type": "Other", "normalized_text": "DatoPreciso"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "DatoPreciso"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:29:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391604780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169631793298825216"}], "text": "RT @AztecaNoticias: Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. Este es el #DatoPreciso\u2026", "id": "1169633675161419776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633555477147649"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/rwtrhtzXdr", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 140, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-05T15:29:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200136754", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/rwtrhtzXdr via @ActualidadRT", "id": "1169633555477147649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633494072537088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:28:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568892082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169603524617015296"}], "text": "RT @OPSOMS_Honduras: El suicida est\u00e1 decidido a morir. \n\nFALSO. Por el contrario, los suicidas suelen ser ambivalentes acerca de la vida o\u2026", "id": "1169633494072537088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633450883780608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 113, "probability": 0.6968, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.6222, "type": "Other", "normalized_text": "DatoPreciso"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "DatoPreciso"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:28:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933492722819915776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169631793298825216"}], "text": "RT @AztecaNoticias: Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. Este es el #DatoPreciso\u2026", "id": "1169633450883780608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633287234625536"], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/1nwM82eqpE", "expanded_url": "https://twitter.com/SextanteD/status/1169633287234625536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1nwM82eqpE", "media_key": "3_1169633261594775552"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 96, "probability": 0.4874, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente Antioque\u00f1o"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "SextanteDigital"}, {"start": 118, "end": 142, "tag": "PeriodismoUniversitario"}, {"start": 144, "end": 163, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:28:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "986795840143548416", "text": "A esta hora, el \"Foro Regional en  Prevenci\u00f3n del Comportamiento suicida en el Oriente Antioque\u00f1o\".\n\n#SextanteDigital #PeriodismoUniversitario \n#Prevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/1nwM82eqpE", "id": "1169633287234625536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633216380227586"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ApenasFlamengo1", "id": "1110555222554955776"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110555222554955776", "created_at": "2019-09-05T15:27:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479239442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169607945774084097"}], "text": "@ApenasFlamengo1 @TempoDeJogo1 @Flamengo O cara se matou no concurso p\u00fablico, merece", "id": "1169633216380227586"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633193840037888"], "in_reply_to_user_id": "835907215", "created_at": "2019-09-05T15:27:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711710102", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.532, "type": "Place", "normalized_text": "Bacurau"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169629996811522049"}], "text": "@sabakunogio Voc\u00ea tirou: Bacurau\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo.", "id": "1169633193840037888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633166015049728"], "created_at": "2019-09-05T15:27:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1876170558", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "shawn"}]}, "text": "camila dizendo que nunca se apaixonou antes do shawn e matou as fanfiqueiras amo?", "id": "1169633166015049728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633164765093889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SilMercado", "id": "49153460"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "psirven", "id": "141317156"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "telerinonline", "id": "19291684"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "49153460", "created_at": "2019-09-05T15:27:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947863107145273346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169617135146086400"}], "text": "@SilMercado @psirven @telerinonline Si hay una vocaci\u00f3n que sobra en la Argentina es la vocaci\u00f3n suicida", "id": "1169633164765093889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169632804780429312"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zJdgaSuKUt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCXHdV", "display_url": "dlvr.it/RCXHdV"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/vK7IEtg92G", "expanded_url": "https://twitter.com/ParranderiSimaa/status/1169632804780429312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vK7IEtg92G", "media_key": "3_1169632803102740480"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:26:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190485551", "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/zJdgaSuKUt https://t.co/vK7IEtg92G", "id": "1169632804780429312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169632652594417664"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-05T15:25:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162840660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026", "id": "1169632652594417664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169632398507741185"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/S1ei8yUxim", "expanded_url": "http://bit.ly/2PUoSfE", "display_url": "bit.ly/2PUoSfE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:24:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971", "text": "#Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 https://t.co/S1ei8yUxim", "id": "1169632398507741185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169632261005856768"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:23:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4743731423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "id": "1169632261005856768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169632197399252992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:23:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524591166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}], "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "id": "1169632197399252992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169632154386653184"], "created_at": "2019-09-05T15:23:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141411528580784128", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "angelus"}]}, "text": "iae suicida j\u00e1 fez o seu plano funer\u00e1rio na angelus prever???", "id": "1169632154386653184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169632062971809792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deFreitasJH", "id": "1021080517"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "Od. C. X"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "Homero2019"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Ulises"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Pen\u00e9lope"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "Homero2019"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:23:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985241106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169591146252853250"}], "text": "RT @deFreitasJH: Od. C. X, 50-52 #Homero2019.\n\nUlises tiene su primer pensamiento suicida, y no por extra\u00f1ar a Pen\u00e9lope, o a su patria, o p\u2026", "id": "1169632062971809792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169631839868334081"], "created_at": "2019-09-05T15:22:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2804706488", "text": "Comi uma sopa q era s\u00f3 caldo e n sei se matou a minha fome ou matou a minha sede kkkkkkk", "id": "1169631839868334081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169631809790984193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:22:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575227947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "id": "1169631809790984193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169631793298825216"], "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/rDRS2Z2LKj", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1169631793298825216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDRS2Z2LKj", "media_key": "13_1169631679046017024"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 138, "username": "judithgradilla", "id": "391604780"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 93, "probability": 0.7313, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.5201, "type": "Other", "normalized_text": "DatoPreciso"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 119, "tag": "DatoPreciso"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:22:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "23377748", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. Este es el #DatoPreciso de @JudithGradilla https://t.co/rDRS2Z2LKj", "id": "1169631793298825216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169631567842631681"], "created_at": "2019-09-05T15:21:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "21001482", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Mattos"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Eduardo"}, {"start": 170, "end": 181, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Mano Menezes"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.3289, "type": "Other", "normalized_text": "ForaMano"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 276, "tag": "ForaMano"}]}, "text": "Alexandre Mattos colocou uma corda no pr\u00f3prio pesco\u00e7o ao trazer o Carlos Eduardo pelo valor absurdo quando TODOS falaram pra na trazer, mas se enforcou mesmo ao trazer o Mano Menezes novamente contra a vontade da torcida. N\u00e3o ouvir a paix\u00e3o do torcedor tem seu pre\u00e7o #ForaMano", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1169631567842631681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169631538243407873"], "created_at": "2019-09-05T15:21:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1529151601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169631433306050565"}], "text": "RT @MiDulcePasion__: Quedarte donde no eres feliz es una acto suicida a tu ser. Es quedarte en la adicci\u00f3n de creer que necesitas de algo o\u2026", "id": "1169631538243407873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169631538042068994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:21:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62209127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "id": "1169631538042068994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169631505234182144"], "created_at": "2019-09-05T15:20:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2556522212", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 151, "probability": 0.2248, "type": "Person", "normalized_text": "Morreu"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 199, "tag": "crime"}, {"start": 200, "end": 204, "tag": "nao"}, {"start": 205, "end": 214, "tag": "compensa"}]}, "text": "O crime virou profiss\u00e3o, a precis\u00e3o se fez lan\u00e7ar\nPediu perd\u00e3o pra sua m\u00e3e, mesmo sem ela perdoar\nMatou no peito a responsa de ser o homem do lar\nMorreu trocando e prometendo fome n\u00e3o passar \ud83c\udfb6 #crime #nao #compensa", "id": "1169631505234182144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169631433306050565"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/jgygsaLyBC", "expanded_url": "https://twitter.com/MiDulcePasion__/status/1169631433306050565/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgygsaLyBC", "media_key": "3_1169631427580911618"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:20:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1529151601", "text": "Quedarte donde no eres feliz es una acto suicida a tu ser. Es quedarte en la adicci\u00f3n de creer que necesitas de algo o de alguien para estar bien, aunque en el fondo sepas que est\u00e1s perdiendo el tiempo.\n\n   \ud83e\udd8b\ud83c\udf37\ud83e\udd8b\ud83c\udf37\ud83e\udd8b https://t.co/jgygsaLyBC", "id": "1169631433306050565"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169631396148785160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "recisneros", "id": "284350852"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Carlosu67", "id": "127638116"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "284350852", "created_at": "2019-09-05T15:20:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169630108296077312"}], "text": "@recisneros @Mauriciomulder @Carlosu67 @Mauriciomulder era castrista y ahora despotrica de los izquierdistas,despu\u00e9s de conocer al suicida AG cambio de ideolog\u00eda,la plata pudo m\u00e1s que su convicci\u00f3n,este tipo es t\u00f3xico y lobista.", "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "id": "1169631396148785160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169631372815798272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "beto_aguisa", "id": "184952412"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "laishawilkins", "id": "74025673"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5799, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:20:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621214180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169444604447346688"}], "text": "RT @beto_aguisa: @laishawilkins Creo este pobre individuo no se enter\u00f3 que el Muro de Berl\u00edn cay\u00f3 hace 30 a\u00f1os, demostrando que esa patra\u00f1a\u2026", "id": "1169631372815798272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169631270545920000"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/wzIDe6krEY", "expanded_url": "http://bit.ly/30W3BDu", "display_url": "bit.ly/30W3BDu"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/HUlF8XSxZN", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1169631270545920000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HUlF8XSxZN", "media_key": "3_1169621814592659456"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1301271666", "text": "#Mundo | \ud83d\udea8 Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja 10 muertos y m\u00e1s de 40 heridos \ud83d\udc49 https://t.co/wzIDe6krEY https://t.co/HUlF8XSxZN", "id": "1169631270545920000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169630982791663616"], "created_at": "2019-09-05T15:18:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362765382", "text": "Muy suicida terminar tomando whiskey un mi\u00e9rcoles \u26b0\ufe0f\ud83d\udc80", "id": "1169630982791663616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169630710933708801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:17:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373117000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}], "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "id": "1169630710933708801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169630615521628161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cheirinhols", "id": "1384720322"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:17:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023585301560737799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169427680703332352"}], "text": "RT @cheirinhols: Eu n\u00e3o sei se voc\u00ea sabe mas eu ainda olho suas fotos toda noite antes de dormir\n\nEu entro no seu perfil e fico at\u00e9 de madr\u2026", "id": "1169630615521628161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169630340132102146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:16:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807762342733824005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}], "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "id": "1169630340132102146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169630157453348864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "anasjuh", "id": "1382046726"}]}, "in_reply_to_user_id": "749086131837235200", "created_at": "2019-09-05T15:15:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149708247424753665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169629988271874048"}], "text": "@AnaSjuh Anjo suicida ,n\u00e3o esquece", "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "id": "1169630157453348864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169630102222725120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:15:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146479973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "id": "1169630102222725120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169630025223684096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8634, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:15:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98258177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169589762702938113"}], "text": "RT @psiquiatriacom: Toledo acoger\u00e1 los d\u00edas 18 y 19 de septiembre un curso sobre prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co\u2026", "id": "1169630025223684096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169630001601437696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 248, "end": 254, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.4086, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.414, "type": "Other", "normalized_text": "Instit"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5846, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "in_reply_to_user_id": "2880932962", "created_at": "2019-09-05T15:14:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031326699282227201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169606568729620487"}], "text": "@o_antagonista @jairbolsonaro Me poupem! A OAB e o Instit. tb denunciar\u00e3o os esquerdas q queriam implantar o Comunismo no BR? Sistema assassino q MATOU MILH\u00d5ES e q MOTIVOU o regime de exce\u00e7\u00e3o no BRASIL?Se perguntaram pq houve o per\u00edodo de exce\u00e7\u00e3o? @CFOAB Hip\u00f3critas,DEFENSORES da esquerda criminosa!", "id": "1169630001601437696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169629902041227264"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "tinojunior", "id": "16096053"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 175, "probability": 0.6416, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeralRJ"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 176, "tag": "Balan\u00e7oGeralRJ"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:14:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1536576601", "text": "Eu concordo com vc @tinojunior n\u00e3o importa se tem 16,14 ou 12 se matou ou cometeu ala outro crime tem que pagar pelo crime cometido dentro da lei como ala outro.#Balan\u00e7oGeralRJ", "id": "1169629902041227264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169629852879785984"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/51sZPxWEKa", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1169629852879785984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/51sZPxWEKa", "media_key": "3_1169629847775326208"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 215, "username": "anabrnabic", "id": "3148152633"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:14:22.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "text": "10. septembra obelezava se Svetski dan prevencije suicida, a 10. oktobra Svetski dan mentalnog zdravlja. Srbija Nacionalnu strategiju za mentalno zdravlje jos uvek nema. Mogu li nadlezni, pa i premijerka @anabrnabic odgovoriti zasto? https://t.co/51sZPxWEKa", "id": "1169629852879785984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169629838220697602"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "mattkoonmusic", "id": "3447741557"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5008, "type": "Person", "normalized_text": "JR"}]}, "in_reply_to_user_id": "823553289635692547", "created_at": "2019-09-05T15:14:18.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43522099", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169290930966487040"}], "text": "@michaelobi2017 @mattkoonmusic I love that JR is getting paid an absolute fortune and doesn't even attempt to hide his derision at this stupid stuff - what else was it? 'We've seen a tope suicida in every match!' Lol.", "id": "1169629838220697602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169629821305049088"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/3S7gBZ1DW5", "expanded_url": "http://bit.ly/34pf5Se", "display_url": "bit.ly/34pf5Se"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xeunoticias", "id": "70538650"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 115, "tag": "News"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:14:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309237959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169581912475734017"}], "text": "RT @xeunoticias: Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/3S7gBZ1DW5 #News", "id": "1169629821305049088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169629520321830912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:13:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1557195530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}], "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "id": "1169629520321830912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169629283641413632"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ShkeVbuSuo", "expanded_url": "http://j.mp/2ZAd8U2", "display_url": "j.mp/2ZAd8U2", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/04/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-eeuu-video/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:12:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367458666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169615166578839554"}], "text": "RT @la_patilla: Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201d en un restaurante de comida r\u00e1pida de EEUU (Video) https://t.co/ShkeVbuSuo                      .", "id": "1169629283641413632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169629122857000960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rubensmenin", "id": "131030635"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8826, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.453, "type": "Organization", "normalized_text": "OAS"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "131030635", "created_at": "2019-09-05T15:11:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845921818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164233862257532933"}], "text": "@rubensmenin @mrvengenharia Como explicar o mergulho suicida de empresas como Odebrecht, OAS,  nos planos corruptos de poder do PT?", "id": "1169629122857000960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169628737081610240"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/UWVxaBekzq", "expanded_url": "http://bit.ly/2LrKjPV", "display_url": "bit.ly/2LrKjPV"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/p0yT92jXIP", "expanded_url": "https://twitter.com/MiamiMundo/status/1169628737081610240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p0yT92jXIP", "media_key": "3_1169628735391313922"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:09:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150180809854390272", "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/UWVxaBekzq https://t.co/p0yT92jXIP", "id": "1169628737081610240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169628648816746496"], "in_reply_to_user_id": "4770662733", "created_at": "2019-09-05T15:09:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1590045896", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4285, "type": "Other", "normalized_text": "PCTES"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169617702115262464"}], "text": "@panchilula Y si el pcte tenia una crisis existencial/suicida ACASO NADIE PIENSA EN LOS PCTES MENTALES?", "id": "1169628648816746496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169628578654433281"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SusanaGautreau", "id": "473451074"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "GONELLRD", "id": "1362115154"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "felixtena", "id": "105598764"}]}, "in_reply_to_user_id": "473451074", "created_at": "2019-09-05T15:09:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1037603990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169339699397369862"}], "text": "@SusanaGautreau @GONELLRD @felixtena @veloz_sandova Adem\u00e1s, acepto esa definici\u00f3n cuando usted me explique c\u00f3mo se llama el homicidio, (que no es m\u00e1s que eso, un homicidio, ya que ning\u00fan hombre ha salido a matar a una mujer por ser mujer), cuando se suicida el matador. Necesito esa respuesta.", "id": "1169628578654433281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169628317466681347"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:08:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133578816553652230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "id": "1169628317466681347"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169628295870197761"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Z0jt95onQd", "expanded_url": "https://t.co/Z0jt95onQd", "display_url": "t.co/Z0jt95onQd"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:08:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875301057328545792", "text": "as exatas que chupem uma pila foda se quem aguenta esse curso quase me matou https://t.co/Z0jt95onQd", "id": "1169628295870197761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169628279919271938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:08:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235383316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}], "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "id": "1169628279919271938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169628173119754241"], "created_at": "2019-09-05T15:07:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1146966215652466690", "text": "\u00e9 mta falta de responsabilidade uma professora chegar na sala e falar que quem se suicida \u00e9 pq quer", "id": "1169628173119754241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169627969540804614"], "created_at": "2019-09-05T15:06:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797076232722665473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169349484964397058"}], "text": "RT @Stuuck_on_you: Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cue\u2026", "id": "1169627969540804614"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169627944932859910"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:06:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720716479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}], "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "id": "1169627944932859910"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169627875810656264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GaelDiputada", "id": "2749212142"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 205, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Gral Pinochet"}, {"start": 284, "end": 292, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "2749212142", "created_at": "2019-09-05T15:06:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470878293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169301751004114944"}], "text": "@GaelDiputada @mbachelet @sebastianpinera Se nota que no vivistes el gobierno del borracho,cobarde y suicida,ah\u00ed s\u00ed sufrimos millones d\u00eda a dia,en cambio para el tiempo del valiente soldado,el Gral Pinochet,fue un pu\u00f1ado que supuestamente sufri\u00f3 y los otros arrancaron como ratas, si Bolsonaro se informa hazlo t\u00fa tambi\u00e9n", "id": "1169627875810656264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169627781581479936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:06:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33426597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "id": "1169627781581479936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169627575465009153"], "created_at": "2019-09-05T15:05:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007628890", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 190, "probability": 0.6494, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}, {"start": 211, "end": 224, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice Mulder"}]}, "text": "Los m\u00e1s peligrosos en pol\u00edtica,son los matones con poder.\nLas consecuencias,las estamos mirando con seudas investigaciones a empresas encuestadoras,de parte de los m\u00e1s ladrones en el Congreso: H\u00e9ctor Becerril y Maurice Mulder.\nA \u00e9ste,el suicida,no le daba ning\u00fana Cartera.", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "id": "1169627575465009153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169627276218118144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:04:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088609046654078978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}], "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "id": "1169627276218118144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169627082441338880"], "created_at": "2019-09-05T15:03:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "187782231", "text": "Tive um colega de curso que se matou,setembro amarelo significa muito p mim, a melhor sa\u00edda \u00e9 sempre se manter vivo jamais desista por mais forte q seja.", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1169627082441338880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169627021670068225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlejoCorra4", "id": "802900794525753344"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:03:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377909009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169359723973545988"}], "text": "RT @AlejoCorra4: La gente que se suicida en el tren pregunta a que hora me lo tomo yo? Porque es incre\u00edble que siempre todos los muertos lo\u2026", "id": "1169627021670068225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169627008713789440"], "created_at": "2019-09-05T15:03:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121146945", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "pinochet"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169602843084500994"}], "text": "RT @X_ZeroX_X: Chile es tan limitado intelectualmente q tu opini\u00f3n es mas o menos valida si eliges a pinochet y allende, osea dbes elegir e\u2026", "id": "1169627008713789440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169626877096529920"], "created_at": "2019-09-05T15:02:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148679342106583041", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3307, "type": "Other", "normalized_text": "Matosas"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir"}]}, "text": "Matosas se suicida.\n\"Vivir es muy aburrido\"\n-Se lee en su carta p\u00f3stuma.", "id": "1169626877096529920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169626764601167873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:02:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107575225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "id": "1169626764601167873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169626732678303744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:01:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279238988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617718972231681"}], "text": "RT @harrehmercury: mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse s\u2026", "id": "1169626732678303744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169626700851924993"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/IPWBD0OvBc", "expanded_url": "https://twitter.com/CarpoMitsuki/status/1169626700851924993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IPWBD0OvBc", "media_key": "3_1169626694803738624"}]}, "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-05T15:01:50.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1100033735930626048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169103633776033792"}], "text": "@suicida_mne \u041a\u0430\u043a\u0443\u044e \u0440\u043e\u043b\u044c \u0438\u0433\u0440\u0430\u0435\u0442 \u044d\u0442\u043e \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435 ? https://t.co/IPWBD0OvBc", "id": "1169626700851924993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169626647148060675"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.6026, "type": "Person", "normalized_text": "Vandal Savage"}, {"start": 91, "end": 109, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "in_reply_to_user_id": "2516715640", "created_at": "2019-09-05T15:01:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "362423690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169622385324109825"}], "text": "@Cisco_jose1 @terraverso Tenho a impress\u00e3o que Vandal Savage vai aparecer de algum modo em Esquadr\u00e3o Suicida 2.", "id": "1169626647148060675"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169626585139503105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gui_heringer", "id": "3474006915"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:01:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963948513972375552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169624872168972288"}], "text": "RT @gui_heringer: @Desesquerdizada Algu\u00e9m sabe me dizer se esse bandido de merda que matou ele ainda ta vivo?", "id": "1169626585139503105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169626515916697606"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RealPedrin", "id": "1621947116"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9423, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}]}, "in_reply_to_user_id": "1621947116", "created_at": "2019-09-05T15:01:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801900125316595712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169430730499383297"}], "text": "@RealPedrin Esquema suicida com este grupo envelhecido ,beque n\u00e3o da chut\u00e3o no primeiro minuto j\u00e1 demos o gol por inter .bom que o cara errou", "id": "1169626515916697606"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169626467975729153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juanmagrini1", "id": "2218482385"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:00:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977673910006185984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169582815836553216"}], "text": "RT @juanmagrini1: Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al\u2026", "id": "1169626467975729153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169626340024365056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eastcl", "id": "118405537"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MonitoDeTrapo", "id": "1062931564785479680"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:00:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956390911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169208330583257088"}], "text": "RT @eastcl: @MonitoDeTrapo En semana en que se suicida un criancero, desesperado porque sus animalitos mueren de hambre y sed. Bien poco fe\u2026", "id": "1169626340024365056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169626274945490945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tomatitocherry7", "id": "1308032325817528321"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:00:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145447012789342210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169583596228796416"}], "text": "RT @tomatitocherry7: Se suicida un pibe y a vos te jode el lenguaje inclusivo? un pedazo de mierda es lo que sos", "id": "1169626274945490945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169626124810428423"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:59:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43641554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169564621407248384"}], "text": "RT @AP_Noticias: Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul ht\u2026", "id": "1169626124810428423"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169626104300220418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:59:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17555957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}], "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "id": "1169626104300220418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169626062957043714"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/n1cbeuFhmD", "expanded_url": "https://ift.tt/2HNAMSh", "display_url": "ift.tt/2HNAMSh"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/vqKsjqxpp4", "expanded_url": "https://twitter.com/cavensos/status/1169626062957043714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vqKsjqxpp4", "media_key": "3_1169626061853876225"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5953, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7365, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:59:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4514867961", "text": "De 'Doctor Who' al DCEU: Peter Capaldi estar\u00e1 en la nueva 'Escuadr\u00f3n suicida' de James Gunn https://t.co/n1cbeuFhmD https://t.co/vqKsjqxpp4", "id": "1169626062957043714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169626029016649728"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/n6zI2DJOgR", "expanded_url": "https://twitter.com/godoy_saulo/status/1169623436714491906", "display_url": "twitter.com/godoy_saulo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:59:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153127259429060613", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169623436714491906"}], "text": "\u00c9 a satisfa\u00e7\u00e3o do suicida achar que os outros ir\u00e3o sofrer com sua perda.\n\nTem pouco adulto pra muita crian\u00e7a grande. https://t.co/n6zI2DJOgR", "id": "1169626029016649728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169625737218928641"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/D2zHr7XjNK", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/seguridad/terrorismo/atentado-terrorista-taliban-ee-uu-kabul/", "display_url": "israelnoticias.com/seguridad/terr\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4468, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE. UU."}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:58:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267506942", "text": "Atentado terrorista suicida talib\u00e1n deja diez muertos cerca de la embajada de EE. UU. en Kabul | Noticias de Israel https://t.co/D2zHr7XjNK", "id": "1169625737218928641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169625611008139264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:57:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85228830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "id": "1169625611008139264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169625591362068481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:57:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19620812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}], "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "id": "1169625591362068481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169625578334543872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndreaDora3", "id": "2411324736"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:57:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239894537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169616256791699457"}], "text": "RT @AndreaDora3: Estamos convencidos que \u00e9sta elecci\u00f3n no existi\u00f3, dice Mauricio Macri en C\u00f3rdoba. \nSe suicida el psiquiatra.", "id": "1169625578334543872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169625508780347394"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/pD3QtDIJdR", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 140, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-05T14:57:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14188581", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/pD3QtDIJdR via @ActualidadRT", "id": "1169625508780347394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169625484382081025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "created_at": "2019-09-05T14:57:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54632757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169413694343847936"}], "text": "@PCaterianoB @TC_Peru Es apristas, que m\u00e1s se puede esperar. Parte de las maniobras fujiapristas de denunciar a sus adversarios. Seguro que tambi\u00e9n anda metido en el paquete de leyes de el suicida promulg\u00f3 entre gallos y media noche.", "id": "1169625484382081025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169625247018078208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:56:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187025003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169564621407248384"}], "text": "RT @AP_Noticias: Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul ht\u2026", "id": "1169625247018078208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169624979031433219"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/cO5914R3nC", "expanded_url": "https://www.informantesenred.com/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/", "display_url": "informantesenred.com/atentado-suici\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ukrratLNEb", "expanded_url": "https://twitter.com/informanteenred/status/1169624979031433219/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ukrratLNEb", "media_key": "3_1169624977559212034"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:55:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268591710", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42\u00a0heridos https://t.co/cO5914R3nC https://t.co/ukrratLNEb", "id": "1169624979031433219"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169624936434032640"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/hSdPYHIqsR", "expanded_url": "https://curiouscat.me/medluaa/post/976421254?t=1567695289", "display_url": "curiouscat.me/medluaa/post/9\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.7148, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:54:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998966522545672192", "text": "Me diz um filme? \u2014 esquadrao suicida pq carrego cmg kkk literalmente https://t.co/hSdPYHIqsR", "id": "1169624936434032640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169624884030377986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:54:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735733453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1169624884030377986"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169624872168972288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "in_reply_to_user_id": "758519817578086400", "created_at": "2019-09-05T14:54:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "author_id": "3474006915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169623135651581952"}], "text": "@Desesquerdizada Algu\u00e9m sabe me dizer se esse bandido de merda que matou ele ainda ta vivo?", "id": "1169624872168972288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169624763758731264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:54:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212548623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}], "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "id": "1169624763758731264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169624734700572672"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/adz5aLODSK", "expanded_url": "http://ow.ly/YfJg50vXVMw", "display_url": "ow.ly/YfJg50vXVMw"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/SI7gPddyxJ", "expanded_url": "https://twitter.com/informe56rd/status/1169624734700572672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SI7gPddyxJ", "media_key": "3_1169624733652045827"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 205, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "Informe56com"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 138, "tag": "Noticias"}, {"start": 139, "end": 153, "tag": "francotirador"}, {"start": 154, "end": 167, "tag": "secuestrador"}, {"start": 168, "end": 176, "tag": "suicida"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "polic\u00eda"}, {"start": 186, "end": 192, "tag": "abate"}, {"start": 193, "end": 206, "tag": "Informe56com"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:54:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092895593494650882", "text": "VIDEO:Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda. Info:https://t.co/adz5aLODSK\n\n#Noticias #francotirador #secuestrador #suicida #polic\u00eda #abate #Informe56com https://t.co/SI7gPddyxJ", "id": "1169624734700572672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169624664810958848"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/dk9tuQJQxT", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/davirocha/quem-e-voce-em-bacurau?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter", "display_url": "buzzfeed.com/br/davirocha/q\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.493, "type": "Place", "normalized_text": "Bacurau"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:53:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "728628307298820097", "text": "Voc\u00ea tirou: Bacurau\n\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo.\n\n https://t.co/dk9tuQJQxT", "id": "1169624664810958848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169624255576924160"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/7xF6L25W6N", "expanded_url": "https://www.msn.com/en-us/news/world/taliban-suicide-bombing-kills-10-near-us-embassy-in-kabul/ar-AAGQ2yE?ocid=spartanntp", "display_url": "msn.com/en-us/news/wor\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/heIp96UBpi", "expanded_url": "https://twitter.com/RucksDelBo/status/1169624255576924160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/heIp96UBpi", "media_key": "3_1169624249042132993"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:52:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2308575102", "text": "Estallan bomba suicida talibanes en las cercan\u00edas de la embajada USA en Kabul, Afganist\u00e1n. 10 muertos. https://t.co/7xF6L25W6N https://t.co/heIp96UBpi", "id": "1169624255576924160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169624120780349443"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ISg5RLeT8r", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCX7lW", "display_url": "dlvr.it/RCX7lW"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Pz6aguOZIH", "expanded_url": "https://twitter.com/scenariossg/status/1169624120780349443/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pz6aguOZIH", "media_key": "3_1169624114258202624"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 128, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:51:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2674549769", "text": "Un francotirador abate secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/ISg5RLeT8r \n\nv\u00eda @nuriapiera https://t.co/Pz6aguOZIH", "id": "1169624120780349443"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169624064685760512"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rV5nUNNrhm", "expanded_url": "https://www.espinof.com/p/207856", "display_url": "espinof.com/p/207856"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/OlYSdmA2sh", "expanded_url": "https://twitter.com/espinof_com/status/1169624064685760512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlYSdmA2sh", "media_key": "3_1169624062982787072"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.8246, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.417, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:51:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "18144514", "text": "De 'Doctor Who' al DCEU: Peter Capaldi se une a la nueva 'The Suicide Squad' de James Gunn https://t.co/rV5nUNNrhm https://t.co/OlYSdmA2sh", "id": "1169624064685760512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169624008016519168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tctelevision", "id": "57333011"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:51:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127927319086157825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169606206484287488"}], "text": "RT @tctelevision: \ud83d\udd34 VIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la\u2026", "id": "1169624008016519168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169623947228434433"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Herberthviana", "id": "4840264792"}]}, "in_reply_to_user_id": "4840264792", "created_at": "2019-09-05T14:50:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107585853533114368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169197359731023872"}], "text": "@Herberthviana Exatamente, mas eu vejo pessoas que acham que a pessoa se suicidou S\u00d3 por causa de uma coisa que aconteceu, mas como vc disse tbm, \u00e9 uma coisa que vai desenrolando com o passar do tempo e n\u00e3o do nada", "id": "1169623947228434433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169623575038504960"], "created_at": "2019-09-05T14:49:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40247820", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.7641, "type": "Person", "normalized_text": "Allen"}]}, "text": "E tem o Allen suicida tamb\u00e9m que eu acho o mais legal", "id": "1169623575038504960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169623404841975809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AtacamaEnMarcha", "id": "2798029371"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7808, "type": "Person", "normalized_text": "Aquello"}]}, "in_reply_to_user_id": "2798029371", "created_at": "2019-09-05T14:48:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115200470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169313304818475008"}], "text": "@AtacamaEnMarcha Un Borracho y Cobarde Suicida de Aquello !!!  @alvaroelizalde    \n\nAlvarito y de quien o para quien era el $1.000.000.- que te robaron del auto??", "id": "1169623404841975809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169623128001187840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "021mallu", "id": "1490456754177642502"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Pelintra"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:47:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469562687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169458576382943232"}], "text": "RT @021mallu: Z\u00e9 Pelintra me contou que j\u00e1 amou uma mulher, que jogava capoeira, que tinha samba no p\u00e9, e ela era faceira demais meu povo,\u2026", "id": "1169623128001187840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169623116080918528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:47:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855645128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169564621407248384"}], "text": "RT @AP_Noticias: Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul ht\u2026", "id": "1169623116080918528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169622817924616192"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/8SZ8DnmQ3v", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCX7lW", "display_url": "dlvr.it/RCX7lW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "NDigital"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:46:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132024093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169621347225370624"}], "text": "RT @nuriapiera: Un francotirador abate secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/8SZ8DnmQ3v #NDigital ht\u2026", "id": "1169622817924616192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169622632385396737"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Gom9IRjkrl", "expanded_url": "https://www.elinformadorchile.com/2019/09/impactante-video-muestra-raton-en-la.html", "display_url": "elinformadorchile.com/2019/09/impact\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:45:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2214291686", "text": "Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida  https://t.co/Gom9IRjkrl", "id": "1169622632385396737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169622563590463488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "No_Tengo_gracia", "id": "1037875920"}]}, "in_reply_to_user_id": "1037875920", "created_at": "2019-09-05T14:45:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158330131624136704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169620960980455425"}], "text": "@No_Tengo_gracia @BritaBay Pero \"a lo mejor\", \"quiz\u00e1s\", \"puede\" que esa botella y ese litio fueran de otro suicida....\n\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1169622563590463488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169622446611320833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NochesdeNeon", "id": "333498683"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.954, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:44:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1712156617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169137034721734656"}], "text": "RT @NochesdeNeon: Han anunciado que Peter Capaldi va a salir en la siguiente peli de Escuadr\u00f3n Suicida.....\u00a1Es que puede hacer de una pu\u00f1et\u2026", "id": "1169622446611320833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169622149801357314"], "created_at": "2019-09-05T14:43:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349605003", "text": "Ontem foi um dia horr\u00edvel, voc\u00ea pensar na pessoa e depois receber a not\u00edcia de que ele se matou", "id": "1169622149801357314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169621856200134658"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maurocity", "id": "134968344"}]}, "in_reply_to_user_id": "134968344", "created_at": "2019-09-05T14:42:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355105887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169331790584176640"}], "text": "@maurocity @john_dresc \u00bfEl de la moto un suicida ?, \u00bfsos pendejo?", "id": "1169621856200134658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169621839141900288"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/8SZ8DnmQ3v", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCX7lW", "display_url": "dlvr.it/RCX7lW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "NDigital"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:42:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103730503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169621347225370624"}], "text": "RT @nuriapiera: Un francotirador abate secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/8SZ8DnmQ3v #NDigital ht\u2026", "id": "1169621839141900288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169621617737109504"], "created_at": "2019-09-05T14:41:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "937201718", "text": "Que pel\u00edculon escuadr\u00f3n suicida", "id": "1169621617737109504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169621573571158019"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/aCI7LwNZbN", "expanded_url": "http://agenciadenoticiasmexico.com/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/", "display_url": "agenciadenoticiasmexico.com/atentado-suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:41:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145183708", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/aCI7LwNZbN", "id": "1169621573571158019"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169621506697125889"], "created_at": "2019-09-05T14:41:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3890834607", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bianco"}]}, "text": "no conozco nadie tan suicida como Jos\u00e9 Bianco", "id": "1169621506697125889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169621467157422085"], "created_at": "2019-09-05T14:41:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1470254888", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8183, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Eu acho injusto da parte de Deus da uma doen\u00e7a sem cura, p uma pessoa de bem, que nunca matou se quer um mosquito", "id": "1169621467157422085"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169621347225370624"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/8SZ8DnmQ3v", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCX7lW", "display_url": "dlvr.it/RCX7lW"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/i7GeJLcB5s", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1169621347225370624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i7GeJLcB5s", "media_key": "3_1169621345514057728"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.4352, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "NDigital"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:40:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "34935938", "text": "Un francotirador abate secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/8SZ8DnmQ3v #NDigital https://t.co/i7GeJLcB5s", "id": "1169621347225370624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169621217537601536"], "created_at": "2019-09-05T14:40:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "925226590589603840", "text": "meu amigo se suicidou eu to muito triste mano, nem pude sequer me despedir.. to no chao", "id": "1169621217537601536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169621144661573637"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:39:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213265028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}], "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "id": "1169621144661573637"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169621079079436288"], "in_reply_to_user_id": "895996734425505792", "created_at": "2019-09-05T14:39:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895996734425505792", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4611, "type": "Place", "normalized_text": "Bacurau"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169620968584753153"}], "text": "Voc\u00ea tirou: Bacurau\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo.", "id": "1169621079079436288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169621045151768577"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/bIboUpKnci", "expanded_url": "https://twitter.com/RiveraUgarte/status/1169605337101590528", "display_url": "twitter.com/RiveraUgarte/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:39:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280527618", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169605337101590528"}], "text": "Si , nos est\u00e1 retando el lameQlo del cobarde suicida, en ridiculo quedar\u00e1 \u00e9l https://t.co/bIboUpKnci", "id": "1169621045151768577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169621018819928064"], "created_at": "2019-09-05T14:39:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349605003", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.5563, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}]}, "text": "E o L\u00e9o que se matou e n\u00e3o respondeu minha mensagem", "id": "1169621018819928064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169620977187266560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cami_FloresO", "id": "846044575"}]}, "in_reply_to_user_id": "846044575", "created_at": "2019-09-05T14:39:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089247504972038146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169300119583449088"}], "text": "@Cami_FloresO Viejo vendido. S\u00f3lo sus ancias de poder y ser presidente, porque lo ven\u00eda buscando mucho antes, vendi\u00f3 el pa\u00eds a la izquierda y no fue capaz de enfrentar sus actos. El muy cobarde se suicida.", "id": "1169620977187266560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169620860262596614"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "pedrosaavedrac", "id": "265639629"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "2427957338", "created_at": "2019-09-05T14:38:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889347416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169410780166524935"}], "text": "@wilbermedinab @pedrosaavedrac @Mauriciomulder Ud no defiende a nada solo defend\u00eda al cobarde suicida", "id": "1169620860262596614"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169620835939889152"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/R2HZ0M3tR0", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 140, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-05T14:38:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2382937196", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/R2HZ0M3tR0 via @ActualidadRT", "id": "1169620835939889152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169620769355309056"], "created_at": "2019-09-05T14:38:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2290613432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169264788054171648"}], "text": "RT @VittoViviani: Culpar a un suicida por no pensar en los dem\u00e1s al matarse es como culpar a un ni\u00f1o con s\u00edndrome de down por sus ataques d\u2026", "id": "1169620769355309056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169620718541299712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pablalva", "id": "1008018242894475264"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:38:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9020052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169611631485169664"}], "text": "RT @pablalva: Desayuno de trabajo para periodistas: \u201cC\u00f3mo abordar las noticias con contenido suicida\u201d. Organiza Tel\u00e9fono de la Esperanza de\u2026", "id": "1169620718541299712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169620690414292992"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/fyXanbvr5I", "expanded_url": "https://twitter.com/UroborosQueen/status/1169620690414292992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyXanbvr5I", "media_key": "16_1169620679664308224"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:37:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2903033446", "text": "Esta tarde me estoy acordando much\u00edsimo de @RebecaCid_ y nuestra forma suicida de corregir. \n\nS\u00f3lo quer\u00eda mandarte esto: https://t.co/fyXanbvr5I", "id": "1169620690414292992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169620626635657216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emmevilla", "id": "26143609"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:37:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1341462944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169608313367080966"}], "text": "RT @emmevilla: 5\u20e3 Rivedere il decreto flussi.\n\nChiudere tutto sul piano del lavoro per farsi intasare il canale umanitario \u00e8 una scelta sui\u2026", "id": "1169620626635657216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169620472230793217"], "created_at": "2019-09-05T14:37:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729141649989894144", "text": "Tudo passa menos a vontade que eu tenho de me suicida..", "id": "1169620472230793217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169620449761906689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alvarose31", "id": "879045877716877312"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "BoxInThisLap", "id": "3086879649"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Vettel"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:37:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770649964162740224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169617238250459137"}], "text": "RT @alvarose31: @BoxInThisLap Joder, la defensa de Vettel es suicida", "id": "1169620449761906689"}], "includes": {"users": [{"name": "A Daniel le\u00ed nada.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7264, "following_count": 458, "tweet_count": 63184, "listed_count": 27}, "id": "609313061", "username": "Deberia_poder"}, {"name": "Robertico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20090, "following_count": 2155, "tweet_count": 687875, "listed_count": 149}, "id": "148152933", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "MarioRobertoP"}, {"name": "Xiomara Mejia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 148, "tweet_count": 347097, "listed_count": 4}, "id": "2149033905", "username": "mejia0462"}, {"name": "Ib\u00e9yise Pacheco", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2112682, "following_count": 1944, "tweet_count": 89474, "listed_count": 5011}, "id": "84195118", "location": "Miami, FL", "username": "ibepacheco"}, {"name": "ENTRENADORESDEVIDA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 357, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}, "id": "362510628", "username": "suicidologiaarg"}, {"name": "Kali Uchis pojucana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 351, "tweet_count": 11914, "listed_count": 1}, "id": "1040808119151067137", "location": "Salvador, Brasil", "username": "rochelecatatau"}, {"name": "Felipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 539, "tweet_count": 1189, "listed_count": 2}, "id": "764056123", "username": "fverjano70"}, {"name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 681, "tweet_count": 9233, "listed_count": 69}, "id": "4898287630", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "username": "ASCostadelSol"}, {"name": "Cronache della Campania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 355, "tweet_count": 122076, "listed_count": 63}, "id": "4807713257", "location": "Napoli, Campania", "username": "cronachecampane"}, {"name": "Elton Tavares (God\u00e3o)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 1262, "tweet_count": 160916, "listed_count": 26}, "id": "134860047", "location": "Macap\u00e1", "username": "eltonvtavares"}, {"name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Amap\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12569, "following_count": 148, "tweet_count": 10853, "listed_count": 73}, "id": "57638009", "location": "Macap\u00e1-AP", "username": "MP_AP"}, {"name": "\u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 2800, "tweet_count": 22542, "listed_count": 0}, "id": "954562030576513024", "location": "Roca Casterly \ud83e\udd81", "username": "RosaIVeraS"}, {"name": "Jaime de Althaus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498852, "following_count": 404, "tweet_count": 11535, "listed_count": 496}, "id": "97446514", "username": "jdealthaus"}, {"name": "_simplicity\ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 382, "tweet_count": 79412, "listed_count": 3}, "id": "1058503093", "location": "Portugal", "username": "carolina_vaness"}, {"name": "jessica stella photography", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 360, "tweet_count": 2106, "listed_count": 4}, "id": "780720852274786305", "location": "Angola", "username": "JS__PHOTOS"}, {"name": "mimi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1113, "tweet_count": 46264, "listed_count": 2}, "id": "2292758308", "location": "7 or never. 7 or nothing.", "username": "gotsvx"}, {"name": "suicide natan | \u2283\u222a\u2229\u2abd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 633, "tweet_count": 4500, "listed_count": 3}, "id": "1158442087542661121", "location": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "username": "natanxarrow"}, {"name": "BCharts", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 431752, "following_count": 1687, "tweet_count": 58196, "listed_count": 969}, "id": "788794760764985344", "location": "Brasil", "username": "bchartsnet"}, {"name": "Bela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1070, "tweet_count": 628277, "listed_count": 80}, "id": "1892284352", "username": "belalowell"}, {"name": "Super Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4105, "following_count": 929, "tweet_count": 43604, "listed_count": 11}, "id": "456389064", "location": "Luper\u00f3n, Dominican Republic", "username": "SuperNoticias33"}, {"name": "Diana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 230, "tweet_count": 267376, "listed_count": 1}, "id": "2532581604", "username": "dianamdo55"}, {"name": "Ecuavisa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2897229, "following_count": 944, "tweet_count": 301289, "listed_count": 4150}, "id": "97513349", "location": "Ecuador", "username": "ecuavisa"}, {"name": "TN23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499591, "following_count": 814, "tweet_count": 242706, "listed_count": 532}, "id": "228171408", "location": "Guatemala", "username": "TN23NOTICIAS"}, {"name": "nick \ud83d\udc06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 282, "tweet_count": 1081, "listed_count": 0}, "id": "819268780438196224", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "_nickker"}, {"name": "Mi\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 338, "tweet_count": 15020, "listed_count": 0}, "id": "1007991631113543681", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "mirandami08"}, {"name": "DeMora506", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 997, "tweet_count": 28215, "listed_count": 6}, "id": "2727858161", "location": "Costa Rica", "username": "dmora506"}, {"name": "Ivan Barrantes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7645, "following_count": 3199, "tweet_count": 38928, "listed_count": 32}, "id": "2723128728", "username": "i_barrantes"}, {"name": "Americo Aquije", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "id": "240915178", "location": "peru", "username": "NOTIELMOMENTO"}, {"name": "Gabriela !!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76108, "following_count": 81643, "tweet_count": 93200, "listed_count": 320}, "id": "162954213", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "username": "equijadar"}, {"name": "gorestoses", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1970, "tweet_count": 127470, "listed_count": 1}, "id": "2826832722", "location": "Manaus, Brasil", "username": "psicopomp"}, {"name": "samucreu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 1594, "tweet_count": 25357, "listed_count": 0}, "id": "1001605197767020545", "location": "Brasil", "username": "creusamu"}, {"name": "indkarinne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1438, "tweet_count": 322307, "listed_count": 1}, "id": "718077558", "location": "Denver,Co,USA", "username": "indkarinne"}, {"name": "Menssum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 49, "tweet_count": 16437, "listed_count": 0}, "id": "718204261503496195", "username": "menssum"}, {"name": "Juan Cla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14786, "following_count": 2618, "tweet_count": 48106, "listed_count": 203}, "id": "1331726551", "location": "Espa\u00f1a", "username": "JuanCladeRamon"}, {"name": "Karen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 108, "tweet_count": 44240, "listed_count": 0}, "id": "3349371771", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "karenramosx"}, {"name": "Justin Bieber", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113898337, "following_count": 282269, "tweet_count": 31351, "listed_count": 536142}, "id": "27260086", "location": "The 6", "username": "justinbieber"}, {"name": "fake melania 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 565, "tweet_count": 97676, "listed_count": 15}, "id": "179486721", "location": "Recife/Serra Talhada", "username": "cafezinhobom"}, {"name": "camis - Lula de novo com a for\u00e7a do povo - 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 494, "tweet_count": 6241, "listed_count": 0}, "id": "3413269228", "location": "Recife, Brasil", "username": "camilla_evas"}, {"name": "Jed Cordero-P.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 894, "tweet_count": 44755, "listed_count": 12}, "id": "563254308", "username": "jedcorderop"}, {"name": "\u041c\u0432\u043e\u043b\u044f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 60, "tweet_count": 14966, "listed_count": 6}, "id": "1120011570678042625", "location": "\u043d\u0430\u0432\u0430", "username": "mvolia_emerald"}, {"name": "AL Franco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 2007, "tweet_count": 31475, "listed_count": 3}, "id": "1164554541414670336", "location": "Rosario", "username": "AHFranco2"}, {"name": "Saman Lopes \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 180, "tweet_count": 41951, "listed_count": 4}, "id": "796936244", "location": "Coimbra, Portugal", "username": "PortadorDeVMT"}, {"name": "Vicen Cornejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4966, "following_count": 5014, "tweet_count": 39594, "listed_count": 3}, "id": "1119914495307145216", "username": "VicenCornejo"}, {"name": "Juan Carlos Girauta", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 363292, "following_count": 2209, "tweet_count": 10387, "listed_count": 1607}, "id": "2223841798", "location": "Ogigia", "username": "GirautaOficial"}, {"name": "Tgr Rai", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76530, "following_count": 379, "tweet_count": 285967, "listed_count": 752}, "id": "804354408", "location": "Italia", "username": "TgrRai"}, {"name": "Tgr Rai Puglia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8995, "following_count": 296, "tweet_count": 26089, "listed_count": 127}, "id": "4850084878", "location": "Puglia, Italia", "username": "TgrRaiPuglia"}, {"name": "\u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0430 \u0426\u0438\u043c\u0431\u0430\u043b\u0430 \u0417\u0430\u043d\u0434\u0435\u0440\u0441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 5004, "tweet_count": 70950, "listed_count": 8}, "id": "112227577", "location": "San Felipe, Venezuela", "username": "nikita_cimbalas"}, {"name": "@LetraRoja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7788, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "id": "1106590544489267202", "location": "Mexico", "username": "LetraRoja2"}, {"name": "Jos\u00e9 Artu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 90, "tweet_count": 685, "listed_count": 1}, "id": "1162222023709302784", "location": "Ecuador", "username": "marioguz20"}, {"name": "IPL71", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 291, "tweet_count": 24564, "listed_count": 5}, "id": "291759967", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ipl71"}, {"name": "Gato espacio trastornado \ud83d\udc9c\u270a\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4043, "following_count": 4572, "tweet_count": 64965, "listed_count": 9}, "id": "840011486", "username": "guiller42gl"}, {"name": "Sebasti\u00e1n Liriano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 1613, "tweet_count": 141557, "listed_count": 7}, "id": "2626222514", "location": "SDE", "username": "SebastianLiri"}, {"name": "Tony P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1634, "tweet_count": 6522, "listed_count": 2}, "id": "155436688", "location": "Santo Domingo", "username": "TonyPedernales"}, {"name": "Adulfo S\u00e1nchez Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 350, "tweet_count": 18963, "listed_count": 0}, "id": "1024976878464065537", "username": "TorresAdulfo"}, {"name": "Maria Luisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 177, "tweet_count": 850, "listed_count": 3}, "id": "1122976546535419904", "location": "Quito, Ecuador", "username": "Maluisaz1"}, {"name": "Victoria M\u00e1rquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 279, "tweet_count": 19626, "listed_count": 0}, "id": "1140002863348953089", "location": "Ecuador", "username": "Marq2vic"}, {"name": "TC Televisi\u00f3n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1642868, "following_count": 1118, "tweet_count": 200075, "listed_count": 1812}, "id": "57333011", "location": "Ecuador", "username": "tctelevision"}, {"name": "Caraota Digital", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1995795, "following_count": 342, "tweet_count": 7207917, "listed_count": 3457}, "id": "171299971", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "CaraotaDigital"}, {"name": "Maria Correia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 118, "tweet_count": 668, "listed_count": 2}, "id": "1159661356099997696", "location": "Ecuador", "username": "MariaJoseCorre"}, {"name": "Renan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 438, "tweet_count": 9551, "listed_count": 0}, "id": "4209405651", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "username": "RenanCerqueira9"}, {"name": "Juana Morelba Vivas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 153, "tweet_count": 13097, "listed_count": 0}, "id": "911285890210779136", "username": "JuanaMorelba"}, {"name": "Enzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 12, "tweet_count": 3461, "listed_count": 0}, "id": "1146361582223540224", "username": "Enzo24197229"}, {"name": "Cesar Gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 444, "tweet_count": 44555, "listed_count": 0}, "id": "1157794466738180096", "username": "CesarGo37235155"}, {"name": "La Tercera Video", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28071, "following_count": 5360, "tweet_count": 32864, "listed_count": 284}, "id": "31808468", "location": "Chile", "username": "LaTerceraTV"}, {"name": "Pedro Marques", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 449, "tweet_count": 18783, "listed_count": 4}, "id": "3608919376", "username": "PMMarques"}, {"name": "Roque S. C. RECHAZO cambio Constituci\u00f3n.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16932, "following_count": 16423, "tweet_count": 532997, "listed_count": 59}, "id": "2731953789", "username": "RoqueSagrado"}, {"name": "Alvaro Elizalde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71654, "following_count": 2021, "tweet_count": 4733, "listed_count": 370}, "id": "107993838", "username": "alvaroelizalde"}, {"name": "Bruno Mosconi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 305, "tweet_count": 24605, "listed_count": 8}, "id": "159909386", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "brunomosconi"}, {"name": "Nintendo of America", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12438129, "following_count": 234, "tweet_count": 23788, "listed_count": 16376}, "id": "5162861", "username": "NintendoAmerica"}, {"name": "Orden Espont\u00e1neo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 337, "tweet_count": 21209, "listed_count": 1}, "id": "1155799177630244864", "location": "En mi casa", "username": "YAnarquia"}, {"name": "Hern\u00e1n Cort\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25990, "following_count": 2364, "tweet_count": 116799, "listed_count": 163}, "id": "871419567419142145", "location": "Tenochtitlan", "username": "HernnCortes"}, {"name": "F\u00e1tima Fern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 95, "tweet_count": 678, "listed_count": 1}, "id": "1138211175345397760", "location": "Ecuador", "username": "fatimafer281"}, {"name": "Borderline24.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 495, "tweet_count": 60619, "listed_count": 33}, "id": "4162065130", "location": "Bari, Apulia", "username": "Borderline_24"}, {"name": "Lulista Safado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 933, "tweet_count": 72280, "listed_count": 2}, "id": "51827058", "location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia", "username": "bruxowayne"}, {"name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10838, "listed_count": 0}, "id": "991259857", "username": "zunigaaliaga"}, {"name": "Richard Montoya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3524, "tweet_count": 178009, "listed_count": 10}, "id": "732405489384992772", "location": "San Isidro Lima , Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "RichardMontoyaR"}, {"name": "RR Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29966, "following_count": 1074, "tweet_count": 182122, "listed_count": 212}, "id": "328762425", "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "username": "RRNoticiasqro"}, {"name": "Roberto galvao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 842, "tweet_count": 3002, "listed_count": 0}, "id": "972866773770035201", "location": "Santos, Brasil", "username": "Galvao12Roberto"}, {"name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 496700, "following_count": 595, "tweet_count": 13261, "listed_count": 1004}, "id": "256730310", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "joaoamoedonovo"}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Neill Noriega \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 40, "tweet_count": 1164725, "listed_count": 61}, "id": "2773313818", "location": "Pereira Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "nenoriega5"}, {"name": "Elizabeth Sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 602, "tweet_count": 54114, "listed_count": 0}, "id": "1227890448", "location": "Zulia, Venezuela", "username": "mercauramcbo"}, {"name": "Ana Ferreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 329, "tweet_count": 76249, "listed_count": 3}, "id": "2246260752", "username": "anaferreiraasdf"}, {"name": "Diario El Mercurio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14640, "following_count": 792, "tweet_count": 84481, "listed_count": 80}, "id": "293192553", "location": "Manta- Manab\u00ed", "username": "elmercuriomanta"}, {"name": "Marilsa Prescinoti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7916, "following_count": 2306, "tweet_count": 111602, "listed_count": 34}, "id": "972462380", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "MPrescinoti"}, {"name": "Jalisco Rojo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30734, "following_count": 1043, "tweet_count": 11478, "listed_count": 89}, "id": "4754309304", "username": "Jalisco_Rojo"}, {"name": "Garrapataman \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1038, "tweet_count": 34007, "listed_count": 2}, "id": "870551537977892864", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "salagartija"}, {"name": "Azahara Palomeque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21973, "following_count": 885, "tweet_count": 7711, "listed_count": 205}, "id": "635582603", "location": "El Sur", "username": "Zahr_Bloom"}, {"name": "Cocorobochindo \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 651, "tweet_count": 22174, "listed_count": 1}, "id": "802298711992832000", "username": "beatoVIII"}, {"name": "Kalopsia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 236, "tweet_count": 8766, "listed_count": 2}, "id": "715533127955963904", "location": "Zaragoza ", "username": "and_inchains"}, {"name": "mirella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5367, "following_count": 3631, "tweet_count": 259936, "listed_count": 21}, "id": "535881981", "location": "magic shop ", "username": "jinkigold"}, {"name": "ChristyIglesias_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1501, "tweet_count": 14396, "listed_count": 16}, "id": "134923558", "location": "M\u00e9xico.", "username": "ChrisIglesias_"}, {"name": "Diario de Tabasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44340, "following_count": 808, "tweet_count": 173443, "listed_count": 210}, "id": "531234470", "username": "DiarioDeTabasco"}, {"name": "Eugenio \u24df \u24df \ud83d\udc37\ud83d\udc37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 814, "tweet_count": 29915, "listed_count": 1}, "id": "246881131", "username": "gelancsa"}, {"name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 307607, "following_count": 1473, "tweet_count": 21316, "listed_count": 891}, "id": "103704608", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "taliriapetrone"}, {"name": "Antonella\ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 488, "tweet_count": 8382, "listed_count": 0}, "id": "728620824177971200", "username": "alazardanto"}, {"name": "ARQ.IALR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 2628, "tweet_count": 90925, "listed_count": 0}, "id": "138243842", "username": "LOBORIA"}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}, "id": "282155394", "username": "Cluzcar"}, {"name": "Clarice Cerqueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 57, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}, "id": "372990598", "location": "Rio Janeiro", "username": "claric1"}, {"name": "Led Tasso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 864, "tweet_count": 27116, "listed_count": 5}, "id": "1592464322", "location": "Fortaleza", "username": "IsacMoura_"}, {"name": "Alex DC #BlackAdam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14813, "following_count": 763, "tweet_count": 21500, "listed_count": 63}, "id": "995972056662642688", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "AlexAtlantisDC"}, {"name": "Laurinha \ud83e\udd2a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 106, "tweet_count": 8258, "listed_count": 0}, "id": "955832616946675717", "username": "ops_Laurinhaa"}, {"name": "Partido Antiv\u00edrus Das Intelig\u00eancias Artificiais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 10, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "id": "1160766368695967751", "location": "Quitandinha Do Norte, Alfajor,", "username": "DasPartido"}, {"name": "Paulo Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 473, "tweet_count": 10541, "listed_count": 3}, "id": "994710471268814848", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PMarcosSpitfire"}, {"name": "Ligando p nada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 487, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}, "id": "1066290114580627456", "location": "Casa do caralho", "username": "17Lc_"}, {"name": "2N", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 590, "tweet_count": 44595, "listed_count": 0}, "id": "4614346889", "location": "Serra, Brasil", "username": "Santos__762"}, {"name": "Mauro Fagiolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 633, "tweet_count": 5107, "listed_count": 0}, "id": "468572162", "location": "Cagliari, Sardegna", "username": "fagiolo_mauro"}, {"name": "Carmen Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1028, "tweet_count": 131641, "listed_count": 1}, "id": "273086039", "username": "carmengarcia2"}, {"name": "Centar Srce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 272, "tweet_count": 806, "listed_count": 1}, "id": "767190751", "location": "Novi Sad", "username": "CentarSrce"}, {"name": "Anne Marie Curcic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "id": "1125681787", "location": "Belgrade, Serbia", "username": "anmaribg"}, {"name": "Puali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12875, "following_count": 494, "tweet_count": 102922, "listed_count": 98}, "id": "104511161", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "PauliPrz"}, {"name": "Dan Rivetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11066, "following_count": 418, "tweet_count": 67195, "listed_count": 12}, "id": "4734590301", "username": "Dansinsuerte"}, {"name": "junior gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 56, "tweet_count": 267957, "listed_count": 1}, "id": "1367818548", "username": "junior04082012"}, {"name": "franklin centeno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 214, "tweet_count": 10786, "listed_count": 0}, "id": "926339798", "location": "Ecuador", "username": "frankorye"}, {"name": "carbecmen\ud83d\udeab #FujimoriNuncaM\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 215, "tweet_count": 8342, "listed_count": 1}, "id": "246314170", "location": "Lima, Peru", "username": "carbecmen"}, {"name": "Vanesa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3456, "following_count": 3399, "tweet_count": 139993, "listed_count": 22}, "id": "130222625", "username": "larcanaXII"}, {"name": "ADONAY DUQUE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 3449, "tweet_count": 243583, "listed_count": 7}, "id": "1002233174", "username": "ADONAYDUQUE"}, {"name": "Hadrian \u03df \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 584, "tweet_count": 64029, "listed_count": 13}, "id": "75951869", "location": "Earth", "username": "StrangerWasp"}, {"name": "Yure", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 209, "tweet_count": 22126, "listed_count": 1}, "id": "349649186", "location": "Itaituba, Brasil", "username": "yuremoraes"}, {"name": "Adelina Negri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 2550, "tweet_count": 33554, "listed_count": 6}, "id": "2165548399", "location": "Gonzales Chaves Argentina", "username": "Mastaaaa2013"}, {"name": "Livio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 673, "tweet_count": 592, "listed_count": 2}, "id": "3450390075", "username": "liviopuglisi"}, {"name": "gianluca c \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea #MaskUp #noGBD #Truce Alfiere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17995, "following_count": 5130, "tweet_count": 93716, "listed_count": 228}, "id": "393307261", "location": "milan", "username": "gianlucac1"}, {"name": "Samuquinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 854, "tweet_count": 100796, "listed_count": 22}, "id": "54581046", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, S\u00e3o Paulo - BR", "username": "samuca_87"}, {"name": "Thiago Pacheco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4807, "following_count": 1309, "tweet_count": 81834, "listed_count": 0}, "id": "2901050897", "location": "Curitiba-PR", "username": "tcmpacheco"}, {"name": "Rah Romaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 235, "tweet_count": 1827, "listed_count": 0}, "id": "3309392921", "location": "Valley of Imladris ", "username": "Psicho_Lover"}, {"name": "Luciene Gava Franco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 98, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}, "id": "184177680", "location": "Limeira", "username": "psilucienegava"}, {"name": "r", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3973, "following_count": 1105, "tweet_count": 175890, "listed_count": 49}, "id": "113207557", "username": "dyIanobrsn"}, {"name": "alexis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 186, "tweet_count": 2575, "listed_count": 0}, "id": "827381488861605888", "location": "viale, entre rios", "username": "alexis_ludi1"}, {"name": "augustt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 390, "tweet_count": 13183, "listed_count": 0}, "id": "768275314027794432", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "Augusto_nn"}, {"name": "Drew das planilhas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 971, "tweet_count": 21835, "listed_count": 1}, "id": "1023667602", "username": "onedrewtogo"}, {"name": "C\u00e9sar Toledo C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 79, "tweet_count": 24125, "listed_count": 0}, "id": "246646218", "location": "Ecuador", "username": "Cetoledo"}, {"name": "\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc89 \u2661 \u1da0\u02e1\u1d43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4576, "following_count": 4428, "tweet_count": 151232, "listed_count": 19}, "id": "28125004", "location": "\u2765 O\u0274\u1d05\u1d07 \u1d0f A\u1d0d\u1d0f\u0280 F\u029f\u1d0f\u0280\u1d07s\u1d04\u1d07 \u2740 ", "username": "Luciana_Miranda"}, {"name": "Thiago Magalh\u00e3es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 865, "tweet_count": 14465, "listed_count": 23}, "id": "136047667", "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "ThiiagoNasc"}, {"name": "matias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 995, "tweet_count": 32233, "listed_count": 4}, "id": "32531996", "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "matiasroberto"}, {"name": "Stefano Bianchetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 363, "tweet_count": 9038, "listed_count": 3}, "id": "1219137853", "location": "Rieti, Lazio", "username": "DalaiFlyer"}, {"name": "Alexandre T", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 311, "tweet_count": 90703, "listed_count": 9}, "id": "2651159225", "username": "ratrovarelli"}, {"name": "UOL Not\u00edcias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4673178, "following_count": 151, "tweet_count": 566068, "listed_count": 7112}, "id": "14594698", "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias"}, {"name": "\ud83d\ude80 Silvio Sosio \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 2150, "tweet_count": 25474, "listed_count": 32}, "id": "39053923", "location": "Milano, Italy.", "username": "esseasterisco"}, {"name": "sheldonpax", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 181, "tweet_count": 15734, "listed_count": 8}, "id": "11019482", "username": "sheldonpax"}, {"name": "\ud83c\udf10Vinicio Ram\u00edrez Periodista Independiente \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3419, "following_count": 3196, "tweet_count": 25783, "listed_count": 0}, "id": "70675236", "location": "Guatemala", "username": "vinicioramirez"}, {"name": "Mariale \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2121, "tweet_count": 54382, "listed_count": 4}, "id": "924232693", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MaAlejandraDR"}, {"name": "Marcela Castillo C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "id": "758899591211122688", "username": "Marcela45231150"}, {"name": "Alba #VenezuelaNoSeRinde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 642, "tweet_count": 227820, "listed_count": 3}, "id": "856516997768781824", "location": "San Antonio de Los Altos", "username": "AlbaFerrero5"}, {"name": "Pier V. Sassone #facciamorete #FBPE #HaveDemocracy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5203, "following_count": 5310, "tweet_count": 254398, "listed_count": 41}, "id": "3194573930", "location": "Diano Marina, Liguria", "username": "pvsassone"}, {"name": "Matteo Villa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51343, "following_count": 694, "tweet_count": 29805, "listed_count": 496}, "id": "26143609", "location": "Milano, Lombardia", "username": "emmevilla"}, {"name": "Marianela Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 353, "tweet_count": 3337, "listed_count": 0}, "id": "164494325", "location": "Miami-Florida", "username": "mirandamarian"}, {"name": "Tereza Cristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 144, "tweet_count": 165979, "listed_count": 2}, "id": "1029052427947962368", "username": "TerezaCris59"}, {"name": "Guilherme Heringer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 407, "tweet_count": 1844, "listed_count": 0}, "id": "3474006915", "location": "Porto, Portugal", "username": "gui_heringer"}, {"name": "P@t\u03c0\u2206ot2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2334, "tweet_count": 10289, "listed_count": 0}, "id": "1147519281741144064", "location": "Brasil", "username": "PatriotaIsmael"}, {"name": "Ra\u00fal Herrera Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31601, "following_count": 639, "tweet_count": 54579, "listed_count": 168}, "id": "355523213", "location": "Madrid", "username": "raul230280"}, {"name": "Tom\u00e1s Prieto #RC\u221e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5145, "following_count": 4158, "tweet_count": 81160, "listed_count": 177}, "id": "376810851", "location": "Descentralized", "username": "abogadoknowmads"}, {"name": "Pao \ud83d\udc9c\u2618\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 598, "tweet_count": 73770, "listed_count": 1}, "id": "3096727526", "location": "Colombia", "username": "paolacisf98"}, {"name": "William A. Campos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1265, "tweet_count": 336135, "listed_count": 0}, "id": "76088090", "location": "Para todo hay que estudiar", "username": "warnaldo958"}, {"name": "Conexi\u00f3n Carlos Cota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 315, "tweet_count": 35246, "listed_count": 1}, "id": "1061045122152882177", "location": "Mexico", "username": "conexioncarlosc"}, {"name": "\u0445\u0430\u0434\u0436\u0438\u043c\u0435 \u043c\u0430\u043a\u043e\u0442\u043e\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 184, "tweet_count": 31607, "listed_count": 16}, "id": "1008330638586515461", "location": "she/her", "username": "qingxiinn"}, {"name": "Lu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 602, "tweet_count": 27465, "listed_count": 0}, "id": "870082371122597889", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "LucreeMontoya"}, {"name": "JM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 282, "tweet_count": 20951, "listed_count": 2}, "id": "2218482385", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "juanmagrini1"}, {"name": "Diario Extra - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 591, "tweet_count": 39308, "listed_count": 31}, "id": "229250490", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "EXTRA_Peru"}, {"name": "Danielillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 415, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}, "id": "268625285", "location": "Peru", "username": "Danielito_0902"}, {"name": "Oscar Castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 3852, "tweet_count": 24182, "listed_count": 9}, "id": "1633216046", "username": "oser72"}, {"name": "Gui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 1567, "tweet_count": 142883, "listed_count": 5}, "id": "332350218", "location": "Campinas, Brasil", "username": "gventuryni"}, {"name": "GuilleJC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 343, "tweet_count": 3717, "listed_count": 1}, "id": "1105704588559159301", "username": "GuilleJofreC"}, {"name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"name": "#EllaGan\u00f3. Con TOD\ud83c\udf1eS \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8097, "following_count": 8891, "tweet_count": 201805, "listed_count": 24}, "id": "371932589", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "lulybarreiro61"}, {"name": "Verbo Severo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 4994, "tweet_count": 23980, "listed_count": 2}, "id": "269613238", "location": "Quito, Ecuador", "username": "VerboSevero"}, {"name": "abrilmay85", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 220, "tweet_count": 20638, "listed_count": 0}, "id": "1125127589775933442", "username": "abrilmay85"}, {"name": "L\u00f4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2850, "following_count": 2120, "tweet_count": 26884, "listed_count": 2}, "id": "935425311801532416", "location": "Franca, Brasil", "username": "itsIolo"}, {"name": "\u00c1lvarO \ud83c\udf43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 324, "tweet_count": 21700, "listed_count": 2}, "id": "2968960060", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "Alvaro_fontt"}, {"name": "Eze", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 285, "tweet_count": 6212, "listed_count": 0}, "id": "951642404444131329", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "EzeIsgro"}, {"name": "Andr\u00e9 Ramalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 640, "tweet_count": 45495, "listed_count": 3}, "id": "37642087", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB - Brasil", "username": "Andre_Ramalho"}, {"name": "Mauricio Meirelles", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1307415, "following_count": 1266, "tweet_count": 71462, "listed_count": 1888}, "id": "19608629", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "MauMeirelles"}, {"name": "\u222b\u00c1lvaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 102, "tweet_count": 14929, "listed_count": 5}, "id": "210948254", "location": "Everywhere", "username": "alvaroscj"}, {"name": "professora helena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 479, "tweet_count": 13644, "listed_count": 0}, "id": "3108204202", "location": "Caruaru, Brasil", "username": "mdemagoa"}, {"name": "clarita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13135, "following_count": 2657, "tweet_count": 325205, "listed_count": 74}, "id": "6457932", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "username": "kakau"}, {"name": "Ana caroline\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 1548, "tweet_count": 46560, "listed_count": 0}, "id": "977676532700282881", "location": "Beira-Rio", "username": "AnaMallmann07"}, {"name": "Ragnarok Pires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 2091, "tweet_count": 59889, "listed_count": 6}, "id": "422816379", "location": "Arax\u00e1 - MG", "username": "jeanpires5"}, {"name": "\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc1f\ud835\udc1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 2378, "tweet_count": 167457, "listed_count": 52}, "id": "408549512", "location": "221B Baker Street", "username": "khaleesiar"}, {"name": "Alex Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 37, "tweet_count": 153715, "listed_count": 8}, "id": "189903430", "username": "alexgarcia3000"}, {"name": "heloise", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 2478, "tweet_count": 30893, "listed_count": 13}, "id": "793160180934516736", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "heloisetriste"}, {"name": "Luis\u30c4 \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 412, "tweet_count": 1180131, "listed_count": 203}, "id": "195919409", "location": "Maracay, Venezuela", "username": "Quintero_Funes"}, {"name": "El Comentario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 73, "tweet_count": 105399, "listed_count": 64}, "id": "4282331366", "username": "ComentarioUdeC"}, {"name": "Candeli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 238, "tweet_count": 50258, "listed_count": 0}, "id": "2198064906", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "Candelisereno"}, {"name": "ernesto angeles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 211, "tweet_count": 804, "listed_count": 0}, "id": "1269952345", "location": "Lima", "username": "rernestoangeles"}, {"name": "Jorge del Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "username": "JorgeDCG"}, {"name": "Villo Reyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1888, "tweet_count": 78271, "listed_count": 21}, "id": "11154402", "location": "Acayucan, Veracruz, M\u00e9xico", "username": "VilloReyes"}, {"name": "Golfo Pac\u00edfico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 14, "tweet_count": 67416, "listed_count": 10}, "id": "3018779702", "location": "Acayucan, Veracruz", "username": "golfo_pacifico"}, {"name": "marianna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 263, "tweet_count": 3514, "listed_count": 0}, "id": "1076824109521223680", "username": "marilernerr"}, {"name": "Carolzinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 361, "tweet_count": 56321, "listed_count": 1}, "id": "562467451", "username": "anacastrosl_"}, {"name": "Geni da Silva #BolsonaroTRUMP2020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12835, "following_count": 12305, "tweet_count": 35575, "listed_count": 0}, "id": "1074716240206274560", "username": "Geni66352834"}, {"name": "Jos\u00e9 Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40902, "following_count": 26213, "tweet_count": 488898, "listed_count": 34}, "id": "391606213", "location": "Curititiba/PR", "username": "Jrodrigues1954"}, {"name": "JollsLegal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 124, "tweet_count": 1484, "listed_count": 0}, "id": "943187797019635713", "location": "A Corunha, Galiza", "username": "Jolls_D_Legal"}, {"name": "Judge the Zipper \ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86109, "following_count": 370, "tweet_count": 25036, "listed_count": 586}, "id": "726083197323321349", "username": "JudgeTheZipper"}, {"name": "n\u00edcholas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 898, "tweet_count": 20151, "listed_count": 1}, "id": "949413147491946497", "location": "hell de janeiro", "username": "nvnb_"}, {"name": "CBN Curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200900, "following_count": 7, "tweet_count": 77909, "listed_count": 445}, "id": "38413341", "location": "Curitiba - PR", "username": "CBNCuritiba"}, {"name": "Convertidordepar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 818, "tweet_count": 11517, "listed_count": 14}, "id": "1254111180", "location": "El Escorial, Madrid, Spain", "username": "Convrtidordepar"}, {"name": "RFI Portugu\u00eas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 39, "tweet_count": 28347, "listed_count": 67}, "id": "1338780170", "location": "Paris", "username": "RFI_Pt"}, {"name": "Carola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 1036, "tweet_count": 403674, "listed_count": 29}, "id": "131620437", "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "username": "Carola_66"}, {"name": "Sol Quintana Roo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 565, "tweet_count": 109316, "listed_count": 31}, "id": "153482560", "location": "Quintana Roo", "username": "SOLQR"}, {"name": "News24City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 49, "tweet_count": 76621, "listed_count": 8}, "id": "4743251902", "username": "news24_city"}, {"name": "magdalena santagadea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 347, "tweet_count": 57244, "listed_count": 0}, "id": "2751351880", "location": "Caracas", "username": "magdasantagadea"}, {"name": "AP Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 385675, "following_count": 4961, "tweet_count": 171354, "listed_count": 4353}, "id": "373490841", "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "AP_Noticias"}, {"name": "Jessenia Quelal A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 161, "tweet_count": 5646, "listed_count": 2}, "id": "215500206", "location": "Manta", "username": "jessen30"}, {"name": "El Noticiero", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 353471, "following_count": 715, "tweet_count": 196169, "listed_count": 653}, "id": "214123335", "location": "Ecuador", "username": "elnoticierotc"}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "username": "ArgosMozart"}, {"name": "Sandokan Robinete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 523, "tweet_count": 101181, "listed_count": 5}, "id": "3295891370", "username": "catredeprocusto"}, {"name": "Javier Navia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 77325, "following_count": 7131, "tweet_count": 66688, "listed_count": 570}, "id": "31556297", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "javiernavia"}, {"name": "Storyline Bot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "username": "StorylineBot"}, {"name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4220, "following_count": 4998, "tweet_count": 792619, "listed_count": 5}, "id": "891603310041497600", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "ViniciusN1kolod"}, {"name": "Guarabyra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50675, "following_count": 1600, "tweet_count": 25079, "listed_count": 49}, "id": "462652602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Gutbyra"}, {"name": "ariel sticca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 532, "tweet_count": 14632, "listed_count": 0}, "id": "186633599", "username": "arielsticca"}, {"name": "Marcelo Zlotogwiazda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56487, "following_count": 282, "tweet_count": 5019, "listed_count": 209}, "id": "893183421043834880", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "zlotomarcelo"}, {"name": "bibi \u1d4f\u1d56 vegaspete au \ud83d\udccc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7407, "following_count": 6157, "tweet_count": 76807, "listed_count": 35}, "id": "812001793026703360", "location": "army | moa | engene | stay", "username": "talayrainbow"}, {"name": "mar\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 718, "tweet_count": 27040, "listed_count": 1}, "id": "843808884716453888", "location": "rio cuarto, c\u00f3rdoba", "username": "maria_li3ndo"}, {"name": "Rafaela Pombares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 137, "tweet_count": 106425, "listed_count": 17}, "id": "2716969995", "location": "Angola \u2022 Cascais, Portugal", "username": "RPombares"}, {"name": "Leopoldo Castillo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2900238, "following_count": 1957, "tweet_count": 44093, "listed_count": 6714}, "id": "84725346", "location": "Miami, FL", "username": "elcitizen"}, {"name": "Orla Bardales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 15, "tweet_count": 4828, "listed_count": 0}, "id": "317852848", "location": "Peru", "username": "orlaines"}, {"name": "milla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5249, "following_count": 3387, "tweet_count": 162174, "listed_count": 11}, "id": "2768242960", "username": "flaexilie"}, {"name": "n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13803, "following_count": 4229, "tweet_count": 182002, "listed_count": 98}, "id": "805116848", "location": "sofia \u2661", "username": "sherloxkholmes"}, {"name": "Rosangela Bolze", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28622, "following_count": 4842, "tweet_count": 539540, "listed_count": 78}, "id": "122449640", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "rosangela_bolze"}, {"name": "Patt Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1198, "tweet_count": 101101, "listed_count": 12}, "id": "61458181", "username": "pattRodriguez"}, {"name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7165, "following_count": 1990, "tweet_count": 12478, "listed_count": 113}, "id": "52168441", "location": "Bras\u00edlia, DF", "username": "claudioangelo"}, {"name": "\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc82 \u27ed\u27ec\u2718\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1142, "tweet_count": 271929, "listed_count": 8}, "id": "1025536808468316161", "location": "Princess Park \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "woo_giggle"}, {"name": "Bruna. \ud83c\udfe0 VAI VER O HARRY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8408, "following_count": 4426, "tweet_count": 21910, "listed_count": 55}, "id": "2216699897", "location": "Manaus, Brasil", "username": "harrehmercury"}, {"name": "L\u00e9o Marco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 371, "tweet_count": 15203, "listed_count": 1}, "id": "1403990030", "location": "Araraquara (SP)", "username": "oleomarco_"}, {"name": "Edgar Morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 3413, "tweet_count": 70018, "listed_count": 0}, "id": "911249640045105153", "location": "Venezuela", "username": "Edgar_MoralesGo"}, {"name": "LSR Hidalgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 137, "tweet_count": 80116, "listed_count": 38}, "id": "1139261080868290560", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "username": "LsrHidalgo"}, {"name": "Enfoque Monterrey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6029, "following_count": 167, "tweet_count": 50485, "listed_count": 0}, "id": "1551074582", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "EnfoqueMty"}, {"name": "La Prensa.mx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 28, "tweet_count": 57009, "listed_count": 17}, "id": "114796262", "location": "Reynosa, Tamaulipas", "username": "laprensamx"}, {"name": "Marianella G\u00f3mez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 495, "tweet_count": 73376, "listed_count": 2}, "id": "276960329", "location": "Caracas", "username": "lelasbrownies"}, {"name": "Mariana Portela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1009, "tweet_count": 5516, "listed_count": 18}, "id": "103117670", "location": "S\u00e3o Paulo - Lisboa", "username": "Mizebeb"}, {"name": "Lau \ud83d\ude3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 1305, "tweet_count": 532621, "listed_count": 80}, "id": "132729006", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "LaCaaautiva"}, {"name": "ianny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 928, "tweet_count": 169540, "listed_count": 4}, "id": "2848875807", "location": "Angola", "username": "iannydala"}, {"name": "El Popular", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109191, "following_count": 967, "tweet_count": 317339, "listed_count": 378}, "id": "204962679", "location": "Per\u00fa", "username": "elpopular_pe"}, {"name": "La i Campeche", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 90, "tweet_count": 29899, "listed_count": 34}, "id": "1482740335", "location": "San Francisco de Campeche", "username": "LaiCampeche"}, {"name": "Que Pasa Web - Noticias Zona Norte y Oeste de GBA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6985, "following_count": 4886, "tweet_count": 73560, "listed_count": 74}, "id": "613577501", "location": "Gran Buenos Aires", "username": "QuePasaWeb"}, {"name": "maychis \u26f5\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 656, "tweet_count": 174941, "listed_count": 0}, "id": "61347334", "location": "New York, NY", "username": "maychiss"}, {"name": "Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 4829, "tweet_count": 1277, "listed_count": 2}, "id": "480135562", "location": "Buenos Aires", "username": "dominguezcdm"}, {"name": "La Nuova Sardegna", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 37249, "following_count": 81, "tweet_count": 88494, "listed_count": 343}, "id": "121470821", "location": "Sassari, Italy", "username": "lanuovasardegna"}, {"name": "Enteratede", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 338, "tweet_count": 52637, "listed_count": 0}, "id": "1968289345", "location": "M\u00e9xico", "username": "enteratd"}, {"name": "Ice Pocket", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 82, "tweet_count": 2295, "listed_count": 1}, "id": "1130513398058422278", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "pocket_ice"}, {"name": "lerinow Wings", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1063, "tweet_count": 206113, "listed_count": 21}, "id": "4706911353", "location": "Cheboksary, Russia", "username": "ionwing363"}, {"name": "David Hern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 961, "tweet_count": 13301, "listed_count": 10}, "id": "994930166500659200", "location": "Durango, Bizkaia \u26f0", "username": "_davidhdez_"}, {"name": "Chuu Thatcher", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2583, "tweet_count": 81371, "listed_count": 4}, "id": "1056485017617133569", "location": "Taip\u00e9i, Taiw\u00e1n", "username": "ChuuBurra"}, {"name": "sad arthurito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 354, "tweet_count": 22102, "listed_count": 0}, "id": "1019365537984516096", "location": "Brasil", "username": "TutsSantana"}, {"name": "Enrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 884, "tweet_count": 16043, "listed_count": 9}, "id": "449890028", "username": "BlondellDaniel"}, {"name": "Juan Antonio Resa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1245, "tweet_count": 40105, "listed_count": 10}, "id": "1012286263", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "juanantonioresa"}, {"name": "#PalabrasAndantes \u270d\ufe0f\ud83d\udc63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 2280, "tweet_count": 12746, "listed_count": 1}, "id": "998940993771790336", "username": "Patrici57792936"}, {"name": "La Real Noticia Online", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15523, "following_count": 4660, "tweet_count": 62325, "listed_count": 28}, "id": "2347440187", "location": "Hermosillo,Sonora", "username": "LaRealnoticia"}, {"name": "Edgar Ram\u00edrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 468, "tweet_count": 87583, "listed_count": 12}, "id": "182416875", "location": "Venezuela", "username": "EdgarRamirez3D"}, {"name": "El Estatal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 243, "tweet_count": 20756, "listed_count": 2}, "id": "1046463876257255425", "username": "ElEstatalMX"}, {"name": "Rolando Perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 692, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "id": "1168571462992695297", "username": "Rolando75351828"}, {"name": "Pulso Pol\u00edtico de Oaxaca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10305, "following_count": 270, "tweet_count": 77935, "listed_count": 37}, "id": "4662840476", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "pulsopoliticoax"}, {"name": "Maximiliano Vera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 4158, "tweet_count": 70641, "listed_count": 1}, "id": "162532203", "username": "maximvera"}, {"name": "Jos\u00e9 As", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 569, "tweet_count": 32816, "listed_count": 2}, "id": "370810245", "username": "jol1000"}, {"name": "MARIANO SARDANS - \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27405, "following_count": 1857, "tweet_count": 7387, "listed_count": 110}, "id": "123346516", "location": "LATAM & USA ", "username": "marianosardans"}, {"name": "Marisa100%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 1114, "tweet_count": 140119, "listed_count": 7}, "id": "313578664", "location": "Donde no haya kirchneristas", "username": "cianuroespumoso"}, {"name": "Bruno Ricardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 191, "tweet_count": 30831, "listed_count": 2}, "id": "185106328", "username": "BrunoRicardoBS"}, {"name": "Carla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 53, "tweet_count": 683, "listed_count": 0}, "id": "1104946510133936130", "username": "carladollynha"}, {"name": "MaryGuevara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 4876, "tweet_count": 114017, "listed_count": 0}, "id": "958696727908880384", "location": "Caracas", "username": "MaryGuevara1967"}, {"name": "edgar ordo\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}, "id": "987071179453321216", "username": "acrlordperu"}, {"name": "Salome S\u00e1nchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41880, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "username": "Salomes32455"}, {"name": "Francesca Caon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 75, "tweet_count": 5474, "listed_count": 6}, "id": "310821695", "location": "Milano, Lombardia", "username": "CaonFrancesca"}, {"name": "Carlos J. R. Jayo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 898, "tweet_count": 51899, "listed_count": 20}, "id": "57883590", "username": "Dugoski"}, {"name": "M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 407, "tweet_count": 94878, "listed_count": 0}, "id": "932598521567510530", "username": "ale_medina19"}, {"name": "Lobo plateado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1390, "tweet_count": 6139, "listed_count": 5}, "id": "210931256", "location": "Monterrey, Nuevo Leon, Mexico", "username": "loboferozz1"}, {"name": "Multimedios Televisi\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 21, "tweet_count": 17909, "listed_count": 14}, "id": "155645562", "location": "Uruapan Michoacan Mexico", "username": "multimediosmich"}, {"name": "CDNoticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 1399, "tweet_count": 30237, "listed_count": 13}, "id": "3270455509", "username": "CDN_noticias"}, {"name": "Bruno - Deus, liberdade, fam\u00edlia, p\u00e1tria, armas!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 3937, "tweet_count": 83110, "listed_count": 0}, "id": "1031874923755696135", "username": "Bruno44765318"}, {"name": "Fernando Haddad", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2543163, "following_count": 615, "tweet_count": 7388, "listed_count": 2619}, "id": "354095556", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Haddad_Fernando"}, {"name": "\u2693 John Of God  \u2608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 578, "tweet_count": 46287, "listed_count": 11}, "id": "193910867", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "username": "kalisto2"}, {"name": "Larissa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 283, "tweet_count": 18526, "listed_count": 1}, "id": "408170886", "location": "BH", "username": "Lariissa__Lima"}, {"name": "Noew", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 71, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "id": "2264076057", "location": "la buhardilla", "username": "Noewluz"}, {"name": "Emy Viejo \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4133, "following_count": 4765, "tweet_count": 54029, "listed_count": 17}, "id": "2332883176", "location": "El Cabezo Bartolo", "username": "EmyViejo"}, {"name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b\ud835\ude3f\ud835\ude3c\ud835\ude51\ud835\ude44\ud835\ude3f \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude51\ud835\ude44\ud835\ude3c\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34256, "following_count": 31955, "tweet_count": 181670, "listed_count": 69}, "id": "255154174", "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "username": "dsegoviaatienza"}, {"name": "Juntos en la Lucha Diaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1126, "tweet_count": 9148, "listed_count": 0}, "id": "1007806364553445376", "location": "Abu Dhabi", "username": "CharlyTheBest2"}, {"name": "chamu \ud83e\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1510, "tweet_count": 67073, "listed_count": 22}, "id": "82774531", "location": "Trench", "username": "_Girlisagun"}, {"name": "Disfruto #VientosPol\u00edticos \ud83d\ude0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 4968, "tweet_count": 88971, "listed_count": 8}, "id": "370292765", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "PatriciaLaraG"}, {"name": "ErikaSalinasValadez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 745, "tweet_count": 933, "listed_count": 3}, "id": "156022467", "username": "QuikaSalinas"}, {"name": "Florencio Salazar Ad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5172, "following_count": 1881, "tweet_count": 8910, "listed_count": 10}, "id": "2915572651", "username": "florencio_ad"}, {"name": "InfoENN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 181, "tweet_count": 30733, "listed_count": 1}, "id": "1049885208353366016", "location": "Dominican Republic", "username": "Noticiasenn1"}, {"name": "China", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 939, "tweet_count": 12222, "listed_count": 5}, "id": "1424527225", "username": "FabinhoChi"}, {"name": "s\u1d00\u1d0d\u1d1c\u1d07\u029f \u1d20\u1d07\u0274\u1d00\u0302\u0274\u1d04\u026ao \u2122", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 430604, "following_count": 1944, "tweet_count": 141183, "listed_count": 552}, "id": "57695296", "location": "Ara\u00e7a\u00ed/BH-MG", "username": "samuelvenancio"}, {"name": "Koamy Leung", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 114, "tweet_count": 1196, "listed_count": 1}, "id": "95904469", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "KoamyLeung"}, {"name": "Reform.by", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 120, "tweet_count": 68133, "listed_count": 18}, "id": "741196002175115264", "location": "Minsk, Belarus", "username": "reform_by"}, {"name": "Mauro Mattei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 182, "tweet_count": 23563, "listed_count": 2}, "id": "378108580", "location": "Italy", "username": "marblemattei"}, {"name": "Cecilia Gontijo Leal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 339, "tweet_count": 992, "listed_count": 7}, "id": "748199972764528642", "location": "Lancaster, UK", "username": "cg_leal"}, {"name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\udea3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 306, "tweet_count": 15337, "listed_count": 0}, "id": "997257919073800192", "username": "AgonilLuz"}, {"name": "ChicoRindo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 387, "tweet_count": 7543, "listed_count": 0}, "id": "1152609214944153600", "username": "ChicoRindo"}, {"name": "Bia Moraes \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 0, "tweet_count": 15913, "listed_count": 0}, "id": "96230247", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bianca_moraes"}, {"name": "helo vota 13 \ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 773, "tweet_count": 32214, "listed_count": 0}, "id": "1869843217", "location": "Atibaia, Brasil", "username": "helogrib"}, {"name": "Karlos, o sensitivo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 750, "tweet_count": 33599, "listed_count": 2}, "id": "423875570", "location": "brasilia, s\u00e3o jos\u00e9 dos campos", "username": "gauchevivido"}, {"name": "ded\u00e9 press\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 254, "tweet_count": 5924, "listed_count": 0}, "id": "1082390676237664259", "location": "Hell", "username": "drezinmendes"}, {"name": "Willi\ud83c\udd70\ufe0fn Silv\ud83c\udd70\ufe0f_\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 119, "tweet_count": 3969, "listed_count": 0}, "id": "3222789989", "location": "Rio Grande do Sul", "username": "williansilalm"}, {"name": "Lula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 784, "tweet_count": 27137, "listed_count": 11}, "id": "2416341698", "location": "Uruguay", "username": "intothenycnight"}, {"name": "Itza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 286, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}, "id": "495663093", "location": "M\u00e9xico. Lat. 20.9667 Long. 89.", "username": "MorillonDiana"}, {"name": "Garvas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1362, "tweet_count": 25939, "listed_count": 12}, "id": "94404094", "username": "LGarvas"}, {"name": "Um rom\u00e2ntico em \ud83c\udfe0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 169, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}, "id": "820899979350986756", "location": "Terra do Nunca ", "username": "AricelmoD3Jesus"}, {"name": "Diario Per\u00fa21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726952, "following_count": 378, "tweet_count": 384255, "listed_count": 961}, "id": "832686254873468929", "username": "peru21noticias"}, {"name": "YOMAR RODRIGUEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 1831, "tweet_count": 2097, "listed_count": 0}, "id": "1137028427804946433", "username": "RodrigurezYomar"}, {"name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}, "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "username": "21_06_78"}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Qarla Lucero\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 707, "tweet_count": 214760, "listed_count": 0}, "id": "37604291", "location": "PROVINCIA PRESIDENTE PER\u00d3N", "username": "La_Kantatriche"}, {"name": "LA SEULE V\u00c9RIT\u00c9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4242, "following_count": 4990, "tweet_count": 189850, "listed_count": 36}, "id": "2411324736", "location": "Lot - France", "username": "AndreaDora3"}, {"name": "UniradioNoticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27744, "following_count": 2222, "tweet_count": 293515, "listed_count": 198}, "id": "193083959", "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "uniradionoticia"}, {"name": "paldean cazeh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1073, "tweet_count": 61484, "listed_count": 22}, "id": "23542226", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cazemaneh"}, {"name": "Ola Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 997, "tweet_count": 143178, "listed_count": 18}, "id": "1513647932", "location": "transmision diaria 6:00pm.", "username": "OlaNoticias"}, {"name": "Glauco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 364, "tweet_count": 2213, "listed_count": 0}, "id": "948739046402154496", "location": "Amambai, Brasil", "username": "Glauco_Vilhalba"}, {"name": "hmmmm, bolo de murango", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 812, "tweet_count": 16771, "listed_count": 5}, "id": "1133022085331193857", "location": "Hogwarts ", "username": "europeancookie"}, {"name": "vicente van gogh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90871, "following_count": 1117, "tweet_count": 210987, "listed_count": 207}, "id": "564628730", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "umvicente"}, {"name": "Nicola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 235, "tweet_count": 567, "listed_count": 0}, "id": "1088986740059193344", "username": "Nicola9h"}, {"name": "Ansa Puglia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10580, "following_count": 8, "tweet_count": 40020, "listed_count": 102}, "id": "1116762632", "location": "Bari", "username": "AnsaPuglia"}, {"name": "Roberto Causo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18659, "following_count": 1270, "tweet_count": 45025, "listed_count": 74}, "id": "79857828", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "RSCauso"}, {"name": "HACKEADA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 362, "tweet_count": 15607, "listed_count": 1}, "id": "1051881316046819328", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "perdeufdp111"}, {"name": "MATHEUS WILLIAM \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 70, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}, "id": "1090982333887533057", "username": "yMatheusziNNN"}, {"name": "XHVX- XEVX | Grupo VX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16292, "following_count": 433, "tweet_count": 126063, "listed_count": 98}, "id": "303933758", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "username": "XHVXTabasco"}, {"name": "Wahreith", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 604, "tweet_count": 7931, "listed_count": 0}, "id": "801372019", "location": "Brasil", "username": "Wahreith"}, {"name": "Enfoque San Luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 99, "tweet_count": 31655, "listed_count": 5}, "id": "878065469650984961", "username": "enfoquesanluis"}, {"name": "Zaga Silos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5483, "following_count": 6015, "tweet_count": 297310, "listed_count": 48}, "id": "24781968", "location": "Sao Paulo / Brasil", "username": "Zaga_Silos"}, {"name": "Sara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 106, "tweet_count": 830, "listed_count": 0}, "id": "1293033638", "username": "psic_sara"}, {"name": "Juan Horacio de Freitas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10070, "following_count": 106, "tweet_count": 44368, "listed_count": 99}, "id": "1021080517", "location": "Funchal", "username": "deFreitasJH"}, {"name": "News 24 Italy\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 31, "tweet_count": 282511, "listed_count": 393}, "id": "438885932", "location": "Italia", "username": "News24Italy"}, {"name": "Momo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 902, "tweet_count": 23492, "listed_count": 0}, "id": "137840260", "location": "Planeta Tierra", "username": "Yonomelocalo"}, {"name": "La Prensa Panam\u00e1", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 618016, "following_count": 724, "tweet_count": 421605, "listed_count": 1878}, "id": "27011708", "location": "Panam\u00e1", "username": "prensacom"}, {"name": "vaneia alonso moreir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 114, "tweet_count": 11444, "listed_count": 0}, "id": "206316561", "location": "Brasil", "username": "vaneiaal"}, {"name": "mika; one piece: wano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 635, "tweet_count": 40431, "listed_count": 14}, "id": "2915224209", "location": "#0 yamaguchi; shoto; zoro stan", "username": "yatohiyomi"}, {"name": "Juan Waite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 808, "tweet_count": 28914, "listed_count": 0}, "id": "436678737", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "JhwWaite"}, {"name": "M\u03b1\u027e\u03b9\u03b1\u2601\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 513, "tweet_count": 11077, "listed_count": 0}, "id": "1121574129726050305", "username": "MariaPL46070561"}, {"name": "Gladis Avila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 48, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "id": "1154410865904508928", "username": "FandomMx2"}, {"name": "Bernal D\u00edaz del Castillo\u271d\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\u274c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 1657, "tweet_count": 26292, "listed_count": 21}, "id": "967526634978009088", "username": "BernalDCastillo"}, {"name": "Massimo Moscarelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11661, "following_count": 10733, "tweet_count": 9990, "listed_count": 5}, "id": "959430656509009921", "location": "Italia", "username": "Moscare4Massimo"}, {"name": "RadioMas935", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 3149, "tweet_count": 155197, "listed_count": 14}, "id": "709818306", "location": "La Rioja", "username": "RadioMas935"}, {"name": "\ud83d\udda4\u2728M\u03b1jo \u2728\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 243, "tweet_count": 10277, "listed_count": 0}, "id": "142385397", "username": "Majo___S"}, {"name": "Julio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 763, "tweet_count": 25788, "listed_count": 2}, "id": "234233575", "location": "Monter\u00eda, Colombia", "username": "rodriguezgeney"}, {"name": "Escr\u00f3fula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 46, "tweet_count": 260, "listed_count": 2}, "id": "1033038398729203714", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "EscrofulaRe"}, {"name": "Luis Mellet Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 3580, "tweet_count": 58426, "listed_count": 0}, "id": "950525047159996416", "location": "La Punta- Callao.  Peru", "username": "luis_mellet"}, {"name": "C\u00e9sar Buitr\u00f3n Q.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 759, "tweet_count": 13290, "listed_count": 0}, "id": "533287040", "username": "CesarBuitronQ"}, {"name": "K", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 650, "tweet_count": 26602, "listed_count": 5}, "id": "741576143489339392", "username": "krystianville"}, {"name": "Andrea_98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1666, "tweet_count": 25890, "listed_count": 5}, "id": "392650322", "location": "Foggia (IT)", "username": "Andreamoffa"}, {"name": "Adnkronos", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 601237, "following_count": 142, "tweet_count": 348433, "listed_count": 4227}, "id": "25676606", "location": "It\u00e1lia", "username": "Adnkronos"}, {"name": "Alberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 4750, "tweet_count": 117621, "listed_count": 47}, "id": "124836934", "location": "Lecce, Apulia", "username": "albertomarti"}, {"name": "S\u00c9RGIO RODRIGUES - URS\u00c3O BOLSONARO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1166, "tweet_count": 21883, "listed_count": 5}, "id": "239143639", "location": "Estados Unidos", "username": "sergio_ursao"}, {"name": "Marco Castelan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 108, "tweet_count": 5909, "listed_count": 0}, "id": "739992806362480640", "username": "marcocastelan86"}, {"name": "Azteca Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 806007, "following_count": 909, "tweet_count": 394960, "listed_count": 3003}, "id": "23377748", "location": "M\u00e9xico", "username": "AztecaNoticias"}, {"name": "Eduardo Boff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 49, "tweet_count": 5474, "listed_count": 1}, "id": "886030184012492800", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "EduuhCOD"}, {"name": "Coruja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 982, "tweet_count": 9787, "listed_count": 2}, "id": "1046614430547685376", "location": "Beijing", "username": "Coruja1666"}, {"name": "Dani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 5000, "tweet_count": 267176, "listed_count": 82}, "id": "320430303", "location": "Brazil", "username": "daniambiental"}, {"name": "V\u22c6dia\u232b\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4355, "following_count": 3517, "tweet_count": 31315, "listed_count": 1}, "id": "938015209540739072", "location": "505", "username": "charcassol13"}, {"name": "pam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 66, "tweet_count": 2374, "listed_count": 0}, "id": "2200418995", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "malucaebrava"}, {"name": "camz\u00b2\u2078 \ud83c\udfe0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 949, "tweet_count": 9288, "listed_count": 8}, "id": "856311101172187136", "username": "houislt94"}, {"name": "carmentoledo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1312, "tweet_count": 290722, "listed_count": 0}, "id": "1157070279132274688", "username": "carment88627401"}, {"name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8336, "following_count": 857, "tweet_count": 40604, "listed_count": 5}, "id": "805592377146667008", "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "username": "letdomingues_"}, {"name": "teveperuana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 333, "tweet_count": 18753, "listed_count": 2}, "id": "234077886", "location": "Peru", "username": "teveperuanainfo"}, {"name": "CLEVER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}, "id": "759448928731398144", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "cleverricardo10"}, {"name": "INSTANT REPLAY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 379, "tweet_count": 53467, "listed_count": 0}, "id": "47720944", "username": "Instant_Replay7"}, {"name": "Nancy Pinto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 182, "tweet_count": 69155, "listed_count": 0}, "id": "911728452339978246", "username": "NancyPi16008342"}, {"name": "MarOmerOH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20714, "following_count": 6036, "tweet_count": 63637, "listed_count": 22}, "id": "220179116", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "maromero86"}, {"name": "Ministerio de Econom\u00eda de la Naci\u00f3n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 83457, "following_count": 140, "tweet_count": 3960, "listed_count": 541}, "id": "700402159687503877", "location": "Argentina", "username": "Economia_Ar"}, {"name": "Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 137, "tweet_count": 27869, "listed_count": 2}, "id": "1138464923053416454", "username": "Carlos66180735"}, {"name": "\ud83d\udc7e\ud83c\udd3e \ud83c\udd32\ud83c\udd30\ud83c\udd3d\ud83c\udd37\ud83c\udd3e\ud83c\udd43\ud83c\udd3e\ud83d\udc7e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 404, "tweet_count": 10216, "listed_count": 0}, "id": "881568658509746176", "location": "Porto Canoa,Serra/ES", "username": "hud_As"}, {"name": "eduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 464, "tweet_count": 35370, "listed_count": 0}, "id": "711378737334493184", "location": "Coronel Vivida, Paran\u00e1", "username": "_Eduvasconcello"}, {"name": "Ven\u00ea Casagrande", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 737712, "following_count": 1391, "tweet_count": 39506, "listed_count": 1027}, "id": "466976176", "location": "Niter\u00f3i", "username": "venecasagrande"}, {"name": "Carlos Viguria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 2465, "tweet_count": 174892, "listed_count": 59}, "id": "3097206075", "location": "Cybertron", "username": "cviguria"}, {"name": "Vanderson Mendes 0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 630, "tweet_count": 13960, "listed_count": 0}, "id": "180961199", "location": "Estados Unidos", "username": "Vanderson_SEP"}, {"name": "Marcelo Santa Vicca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47426, "following_count": 300, "tweet_count": 102696, "listed_count": 167}, "id": "419582551", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "mvicca"}, {"name": "Gonzalo Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 43, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}, "id": "2650899813", "username": "gonzalochalo771"}, {"name": "F\u00e9lix de Bedout", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2663386, "following_count": 873, "tweet_count": 45058, "listed_count": 3308}, "id": "334921284", "location": "Miami, FL", "username": "fdbedout"}, {"name": "Cinelandia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57096, "listed_count": 4}, "id": "777871572057133056", "username": "cinelandiaweb"}, {"name": "briele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1375, "tweet_count": 35880, "listed_count": 1}, "id": "404774031", "username": "Demisbreasts"}, {"name": "connor, \u00bd of stoll brothers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 106, "tweet_count": 6739, "listed_count": 1}, "id": "1060598330215096320", "location": "20 y/o, stoll 2", "username": "PR4ANKSTER"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1813, "tweet_count": 14954, "listed_count": 1}, "id": "879437404330917888", "username": "spiderhoslland"}, {"name": "isabela \ud83d\udcd6: a garota do lago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13263, "following_count": 12246, "tweet_count": 50613, "listed_count": 14}, "id": "2881637320", "username": "gellercosmic"}, {"name": "gen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9423, "following_count": 1204, "tweet_count": 175884, "listed_count": 12}, "id": "1076894047", "location": "ecuador", "username": "keniatrendy"}, {"name": "Liliana Hasta la Victoria Secret", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 1694, "tweet_count": 78890, "listed_count": 14}, "id": "212289435", "location": "Patagonia Argentina", "username": "LilianaHebe"}, {"name": "Zar Casmo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30606, "following_count": 8434, "tweet_count": 27873, "listed_count": 78}, "id": "794467656", "location": "Argentina", "username": "ZarCasmo2"}, {"name": "RafaSanzio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4801, "following_count": 5284, "tweet_count": 412251, "listed_count": 2}, "id": "953615537107537921", "username": "sanzio_rafa"}, {"name": "Negro \ud83d\udd77\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 166, "tweet_count": 43593, "listed_count": 1}, "id": "979358994", "location": "Osc", "username": "made9998"}, {"name": "Cami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 196, "tweet_count": 2864, "listed_count": 0}, "id": "1015289219911208961", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Camilegui6"}, {"name": "Oriana Echeverr\u00eda L.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 4966, "tweet_count": 87270, "listed_count": 0}, "id": "950641555", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "echeverr3"}, {"name": "Ultilidadexx_tdhs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 9, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "id": "1154135776030011393", "username": "UltilidadexxT"}, {"name": "\u22c6 headlees oni spider", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 184, "tweet_count": 590, "listed_count": 0}, "id": "1060952557848272896", "location": "Tangu\u00e1, Brasil", "username": "GabDmsss"}, {"name": "Inma Ruiz de Juli\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 6, "tweet_count": 34146, "listed_count": 3}, "id": "255033361", "location": "C\u00f3rdoba", "username": "Inmadejulian"}, {"name": "iNoticiasmx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 325, "tweet_count": 39031, "listed_count": 4}, "id": "3233932080", "location": "Tamaulipas, Texas", "username": "inoticias_mx"}, {"name": "Diario Trome", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758332, "following_count": 2020, "tweet_count": 441718, "listed_count": 1601}, "id": "125737181", "location": "Lima", "username": "tromepe"}, {"name": "Rotativo de Quer\u00e9taro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23423, "following_count": 2509, "tweet_count": 494314, "listed_count": 365}, "id": "40017948", "location": "20.39049,-99.961456", "username": "DiarioRotativo"}, {"name": "Luisjavier856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 2265, "tweet_count": 122520, "listed_count": 1}, "id": "1095802423162089473", "username": "Luisjav42573133"}, {"name": "IGN Latinoam\u00e9rica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 43874, "following_count": 249, "tweet_count": 89033, "listed_count": 361}, "id": "2713291279", "username": "IGNLatam"}, {"name": "JULL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 39, "tweet_count": 2407, "listed_count": 0}, "id": "3714950733", "username": "Julls__13"}, {"name": "aquela da coquinha gelada.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 279, "tweet_count": 15035, "listed_count": 2}, "id": "61087229", "location": "Brasil", "username": "mariacprimo"}, {"name": "samuelsmoura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 857, "tweet_count": 2696, "listed_count": 0}, "id": "304954475", "location": "Teresina, Piau\u00ed.", "username": "samuelsmoura"}, {"name": "J.F Donato SEP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2182, "tweet_count": 1589, "listed_count": 0}, "id": "1001601385295687688", "username": "JFDonato3"}, {"name": "Lob\u00e3o", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 533144, "following_count": 8386, "tweet_count": 641588, "listed_count": 2102}, "id": "20372050", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "lobaoeletrico"}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1374, "tweet_count": 17022, "listed_count": 2}, "id": "2595377393", "location": "lessfear on tumblr.     \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "waithalsey"}, {"name": "\u2ca5\u2726\u2cfd\u2c99\u2c93\u2ca5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 283, "tweet_count": 13940, "listed_count": 0}, "id": "999768247", "username": "cabmth"}, {"name": "Marinho Lana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 213, "tweet_count": 15754, "listed_count": 0}, "id": "804843234904207361", "username": "JMarinhoLana"}, {"name": "Lala Sarmiento Yanac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 743, "tweet_count": 17291, "listed_count": 0}, "id": "280525152", "location": "Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5. \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Lalabril"}, {"name": "Vane \ud83c\udf4e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17328, "listed_count": 2}, "id": "1080262798104502272", "location": "Arequipa, Peru", "username": "MorochaAmoroxa"}, {"name": "Psicanalista Wagner Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 304, "tweet_count": 45978, "listed_count": 18}, "id": "3001496420", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Carlinhos721"}, {"name": "Chavista leitor de Kropotkin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 257, "tweet_count": 122282, "listed_count": 4}, "id": "305534160", "location": "Araraquara, Brasil", "username": "profetadorancor"}, {"name": "Maykon Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 402, "tweet_count": 9143, "listed_count": 2}, "id": "56786080", "location": "Manaus, Brasil", "username": "mkonalves"}, {"name": "V. Nuno Martins \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 973, "tweet_count": 34380, "listed_count": 25}, "id": "1096277084", "location": "Wilmington, DE", "username": "vnmartins82"}, {"name": "Miguel Silva Gouveia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1016, "tweet_count": 4794, "listed_count": 14}, "id": "19566621", "location": "Funchal, Portugal", "username": "mscgouveia"}, {"name": ":/", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 95, "tweet_count": 1368, "listed_count": 0}, "id": "1141386586338332674", "username": "fIu6rescnt"}, {"name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4255, "following_count": 952, "tweet_count": 426005, "listed_count": 74}, "id": "53282527", "location": "Brasil", "username": "vuintrieri"}, {"name": "Thiago Ourives", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1080, "tweet_count": 89484, "listed_count": 8}, "id": "68026940", "location": "Brasil", "username": "ThiagoOurives"}, {"name": "Paula OLIVEIRA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 512, "tweet_count": 1835, "listed_count": 1}, "id": "1141067158874656768", "username": "PaulaOL95482000"}, {"name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9440292, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro"}, {"name": "GABES \ud83d\udcbe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 239, "tweet_count": 20076, "listed_count": 10}, "id": "177743307", "location": "Suzano - S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gabelegal"}, {"name": "Legalivs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 976, "tweet_count": 22641, "listed_count": 5}, "id": "38262510", "location": "Jap\u00e3o", "username": "Liiiiivya"}, {"name": "Rapha Ella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 339, "tweet_count": 34687, "listed_count": 24}, "id": "151280010", "location": "Belo Horizonte/MG", "username": "pretapreteenha"}, {"name": "Oaxaca Es M\u00e1s Noticia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 927, "tweet_count": 4743, "listed_count": 5}, "id": "1071256976846397440", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "username": "mas_oaxaca"}, {"name": "Il Bagatto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 62, "tweet_count": 6293, "listed_count": 0}, "id": "1129998006789595136", "username": "barbagattox"}, {"name": "Lega - Salvini Premier", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 218036, "following_count": 514, "tweet_count": 242648, "listed_count": 809}, "id": "13514762", "location": "Italia", "username": "LegaSalvini"}, {"name": "\u3164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 380, "tweet_count": 35149, "listed_count": 20}, "id": "433529003", "username": "DK_1521"}, {"name": "\ud83d\ude37 Cliff & Hanger \ud83d\ude37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 32, "tweet_count": 3344, "listed_count": 7}, "id": "1164598400295284736", "location": "Malaga, Spain", "username": "Clifjanguer"}, {"name": "Enmanuel Ramirez De La Fuente\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 750, "tweet_count": 175759, "listed_count": 100}, "id": "87071936", "location": "Madrid ~ Espa\u00f1a ", "username": "Enmanuel_RF"}, {"name": "Agust\u00edn Mart\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 1134, "tweet_count": 25619, "listed_count": 88}, "id": "63685718", "location": "#Alcobendas", "username": "Agustin_Martin"}, {"name": "Juan leonardo Alborn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1278, "tweet_count": 120920, "listed_count": 1}, "id": "3664812735", "username": "AlbornJuan"}, {"name": "Caro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 714, "tweet_count": 9843, "listed_count": 0}, "id": "831245424", "location": "\u2640 instagram: _carolina.leite", "username": "carogl_x"}, {"name": "Douglas Magalh\u00e3es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9987, "following_count": 3725, "tweet_count": 99531, "listed_count": 81}, "id": "44103038", "location": "Aracaju Capital de  Sergipe", "username": "FalaSergipe"}, {"name": "iz\u00e3o \ud83c\udf42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1041, "tweet_count": 17061, "listed_count": 13}, "id": "1067511033491791873", "location": "bookstan; ", "username": "ghstofnico"}, {"name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14533, "following_count": 1473, "tweet_count": 204040, "listed_count": 123}, "id": "1876170558", "location": "harry styles.", "username": "housesfreak"}, {"name": "Carlos Reyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1296, "tweet_count": 4817, "listed_count": 2}, "id": "223363219", "location": "Lima-Peru", "username": "CarreyMountain"}, {"name": "VACANCIA YA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1338, "tweet_count": 1183, "listed_count": 0}, "id": "1156197553869922304", "username": "VacanciaY"}, {"name": "Eugenia Velez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 678, "tweet_count": 19207, "listed_count": 6}, "id": "41525069", "username": "eugeve"}, {"name": "Notimex", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 816682, "following_count": 0, "tweet_count": 399032, "listed_count": 5502}, "id": "19889168", "username": "Notimex"}, {"name": "Giulia do PCB vai votar 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1226, "tweet_count": 14035, "listed_count": 3}, "id": "1164575048990150656", "location": "ela/dela", "username": "bi_de_festa"}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd6d\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1447, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}, "id": "1054380991404564481", "location": "La Rioja, Argentina", "username": "_camilabusto"}, {"name": "Maru M.\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 711, "tweet_count": 4364, "listed_count": 0}, "id": "226754521", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Inesmujica"}, {"name": "Andr\u00e9 K", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1002, "tweet_count": 21239, "listed_count": 2}, "id": "1027862644282335232", "location": "Santana de Parna\u00edba, Brasil", "username": "Andre_L_K"}, {"name": "Humble Dollar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12983, "following_count": 475, "tweet_count": 7396, "listed_count": 260}, "id": "1062065081322819588", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "DollarHumble"}, {"name": "El castigador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10857, "listed_count": 0}, "id": "806159539255046144", "location": "Lima, Peru", "username": "Carloslaztra"}, {"name": "Am\u00e9rica Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3233143, "following_count": 1240, "tweet_count": 295957, "listed_count": 3519}, "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "noticiAmerica"}, {"name": "Raposinha \ud83e\udd8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 20, "tweet_count": 1551, "listed_count": 0}, "id": "1483406738", "username": "raposinhaa__"}, {"name": "Enlace Nacional RD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "id": "824438812646465538", "location": "Dominican Republic", "username": "Enlace_Nacional"}, {"name": "Pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 311, "tweet_count": 10535, "listed_count": 0}, "id": "1093220006421319680", "username": "Pedro07316240"}, {"name": "CARLOS MESIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}, "id": "127324067", "location": "Lima, Peru", "username": "CARLOSMESIA"}, {"name": "Sel\ud83c\udd70\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 186, "tweet_count": 12649, "listed_count": 0}, "id": "991234893983244288", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "username": "camiselani"}, {"name": "Manchado Oltehua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1117, "tweet_count": 82779, "listed_count": 0}, "id": "129462585", "location": "En el mundo", "username": "Trolltehua"}, {"name": "marisabel rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 95, "tweet_count": 1252, "listed_count": 2}, "id": "90729793", "location": "barquisimeto", "username": "babatuto"}, {"name": "isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 780, "tweet_count": 49674, "listed_count": 0}, "id": "855561237635223553", "username": "witchromanoff"}, {"name": "bele alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 7, "tweet_count": 3057, "listed_count": 0}, "id": "794300108124946432", "username": "Kellysalvatore4"}, {"name": "Mi\u0107koni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 168, "tweet_count": 1113, "listed_count": 0}, "id": "500150941", "username": "ckomim"}, {"name": "Adrian Maglieri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1190, "tweet_count": 5345, "listed_count": 29}, "id": "15940685", "location": "GBA-Argentina", "username": "antimedio"}, {"name": "Judith Gradilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24119, "following_count": 1536, "tweet_count": 10252, "listed_count": 37}, "id": "391604780", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "judithgradilla"}, {"name": "Tradus\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 122, "tweet_count": 41018, "listed_count": 1}, "id": "200136754", "location": "Rosario, Argentina", "username": "Tradus"}, {"name": "dajenu\u2600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 188, "tweet_count": 15348, "listed_count": 18}, "id": "568892082", "location": "LCA", "username": "dajenu"}, {"name": "@OPSOMS_Honduras", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 21416, "following_count": 1011, "tweet_count": 28950, "listed_count": 154}, "id": "208719753", "username": "OPSOMS_Honduras"}, {"name": "Manuel Cortazar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 2633, "tweet_count": 216744, "listed_count": 0}, "id": "933492722819915776", "username": "ManuelCortazar7"}, {"name": "Sextante Digital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 167, "tweet_count": 545, "listed_count": 3}, "id": "986795840143548416", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "SextanteD"}, {"name": "Efig\u00eanio1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83e\udd91\u2692\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1138, "tweet_count": 48710, "listed_count": 7}, "id": "2479239442", "username": "EfiCarvalho7"}, {"name": "thai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 588, "tweet_count": 95375, "listed_count": 9}, "id": "711710102", "username": "thaianera"}, {"name": "0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 357, "tweet_count": 94138, "listed_count": 5}, "id": "835907215", "username": "nn202077950476"}, {"name": "Mr Time", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 991, "tweet_count": 5849, "listed_count": 0}, "id": "947863107145273346", "username": "Oscar_Cohn_Ozco"}, {"name": "Silvia Mercado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70332, "following_count": 1370, "tweet_count": 76033, "listed_count": 380}, "id": "49153460", "location": "Buenos Aires/Argentina", "username": "SilMercado"}, {"name": "Parrander\u00edSima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1563, "tweet_count": 58512, "listed_count": 8}, "id": "190485551", "location": "M\u00e9rida Venezuela ", "username": "ParranderiSimaa"}, {"name": "Fernando L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 347, "tweet_count": 14734, "listed_count": 0}, "id": "162840660", "location": "EL SALVADOR", "username": "jfbl20042000"}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT"}, {"name": "ohmonima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 876, "tweet_count": 50041, "listed_count": 1}, "id": "4743731423", "username": "ohmonima"}, {"name": "ka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4686, "following_count": 3881, "tweet_count": 41692, "listed_count": 1}, "id": "524591166", "username": "lwtmedicin"}, {"name": "Mike \ud83d\udead", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 86, "tweet_count": 4962, "listed_count": 0}, "id": "1141411528580784128", "location": "069 ", "username": "Wesleyjr02"}, {"name": "Carlos Alberto Heredia G.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 675, "tweet_count": 22806, "listed_count": 11}, "id": "985241106", "username": "tallerdeloido"}, {"name": "louren\u00e7o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 418, "tweet_count": 14236, "listed_count": 1}, "id": "2804706488", "location": "047", "username": "lourenncojr"}, {"name": "Yarus Lula 1\u20e33\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15140, "following_count": 14505, "tweet_count": 204265, "listed_count": 54}, "id": "575227947", "location": "Brasil", "username": "Yarus13"}, {"name": "Blog do Miro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86385, "following_count": 38845, "tweet_count": 117354, "listed_count": 804}, "id": "26932840", "location": "Brasil", "username": "BlogdoMiro"}, {"name": "Dex Fran\u00e7a \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 2630, "tweet_count": 122796, "listed_count": 36}, "id": "21001482", "location": "Pallet - Kanto", "username": "dexfranca"}, {"name": "\ud83c\udf38\ud80c\udc82\ud80c\udff2\ua564\u0fd0\ud81a\udc7cS\u2090\u1d63\u2090H\u1d62 \u2661*.\u2727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311592, "following_count": 146275, "tweet_count": 356609, "listed_count": 605}, "id": "1529151601", "username": "SarahiArQui"}, {"name": "thiago mota cardoso #LevantePelaVida \ud83c\udf43\ud83c\udf31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1162, "tweet_count": 42589, "listed_count": 45}, "id": "62209127", "location": "Brazil", "username": "thiagotxai"}, {"name": "\u2764\ufe0f\u2744\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 811, "tweet_count": 7795, "listed_count": 0}, "id": "2556522212", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "username": "thaytealmeida"}, {"name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77569, "listed_count": 2}, "id": "1327528638", "location": "Peru", "username": "cosotec"}, {"name": "Renato Cisneros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530012, "following_count": 1762, "tweet_count": 80576, "listed_count": 962}, "id": "284350852", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "recisneros"}, {"name": "Jess RL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1016, "tweet_count": 79470, "listed_count": 9}, "id": "621214180", "username": "Jesskkoketa"}, {"name": "Humberto Aguilar S\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 2040, "tweet_count": 124216, "listed_count": 38}, "id": "184952412", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "beto_aguisa"}, {"name": "Noticias En La Mira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321550, "following_count": 1522, "tweet_count": 246828, "listed_count": 407}, "id": "1301271666", "location": "M\u00e9xico", "username": "OficialEnLaMira"}, {"name": "Candelaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 250, "tweet_count": 67931, "listed_count": 3}, "id": "362765382", "location": "Miami, FL", "username": "Candemenendezz"}, {"name": "ga mundinho mcfly br", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 2263, "tweet_count": 171198, "listed_count": 8}, "id": "373117000", "location": "\n\ud835\uddfa\ud835\ude06\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u060c\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \ud835\uddce\ud835\uddc7\ud835\uddc2\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddcc\ud835\uddbe.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u2b52\u00a0\u00a0 \ud83e\ude90\u00a0\u00a0 \u2b52\u00a0\u00a0 \ud835\uddf6\ud835\ude00\u00a0\u00a0\u00a0 .\u00a0\u00a0\u00a0 \u2605\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\ud81a\udd7b \u2661\ufe0e : h\u1972\u03b9k\u10e7\u1959\u1959!! \u2800.\u00a0 ", "username": "kageyamafavs"}, {"name": "VIViAne\u096a\u03df\u238a || abracei 18/05 \u2764\ufe0f \u20dd\ud83d\udd4a\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 996, "tweet_count": 62195, "listed_count": 0}, "id": "1023585301560737799", "username": "ls_vivixxx"}, {"name": "gi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 4072, "tweet_count": 46675, "listed_count": 6}, "id": "1384720322", "username": "cheirinhols"}, {"name": "ruivinha do vinci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 282, "tweet_count": 25704, "listed_count": 0}, "id": "807762342733824005", "location": "Princess Park", "username": "andwithdoublez"}, {"name": "Ray anne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 292, "tweet_count": 1660, "listed_count": 0}, "id": "1149708247424753665", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "Raydutrah"}, {"name": "Jose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 361, "tweet_count": 111882, "listed_count": 0}, "id": "146479973", "location": "Campinas, SP", "username": "onesior"}, {"name": "Nina Quiroz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 620, "tweet_count": 1700, "listed_count": 3}, "id": "98258177", "username": "NinaQuiroz137"}, {"name": "Psiquiatria.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47485, "following_count": 5522, "tweet_count": 26580, "listed_count": 572}, "id": "117036494", "location": "Espa\u00f1a", "username": "psiquiatriacom"}, {"name": "VeraTFMoretti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1139, "tweet_count": 12274, "listed_count": 1}, "id": "1031326699282227201", "location": "Brasil", "username": "MorettiTf"}, {"name": "O Antagonista", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1538617, "following_count": 1294, "tweet_count": 224362, "listed_count": 3395}, "id": "2880932962", "username": "o_antagonista"}, {"name": "Marcinha Gueler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 145, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}, "id": "1536576601", "username": "MarcinhaGueler"}, {"name": "The Rooster", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 108, "tweet_count": 18757, "listed_count": 1}, "id": "43522099", "username": "ZeeRoosta"}, {"name": "2022Mike", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 662, "tweet_count": 1937, "listed_count": 2}, "id": "823553289635692547", "location": "Rochester, Ny", "username": "mikeymike2022"}, {"name": "Fe\u00ae \u26bd\ufe0f Nando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 412, "tweet_count": 90118, "listed_count": 3}, "id": "309237959", "location": "Teocelo \u26fa\ufe0f", "username": "nandoriga"}, {"name": "xeu noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247367, "following_count": 664, "tweet_count": 620022, "listed_count": 767}, "id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "username": "xeunoticias"}, {"name": "Belen \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 693, "tweet_count": 14833, "listed_count": 0}, "id": "1557195530", "location": "Rio Cuarto", "username": "belensordii"}, {"name": "JK'", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 365, "tweet_count": 15062, "listed_count": 0}, "id": "367458666", "username": "jkike2011"}, {"name": "La Patilla", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539548, "following_count": 200, "tweet_count": 6316249, "listed_count": 15370}, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "username": "la_patilla"}, {"name": "Arthur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 938, "tweet_count": 52916, "listed_count": 0}, "id": "2845921818", "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "arthlps"}, {"name": "Rubens Menin", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 469937, "following_count": 1095, "tweet_count": 17872, "listed_count": 230}, "id": "131030635", "location": "Belo Horizonte - MG - Brasil", "username": "rubensmenin"}, {"name": "SA MEDIA GROUP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5830, "following_count": 6221, "tweet_count": 39107, "listed_count": 9}, "id": "1150180809854390272", "location": "Florida, USA", "username": "samediag"}, {"name": "Maria del Cielo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 926, "tweet_count": 85561, "listed_count": 7}, "id": "1590045896", "location": "San Juan - Argentina", "username": "ccaidadelCielo"}, {"name": "Papo Fern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 264, "tweet_count": 6503, "listed_count": 3}, "id": "1037603990", "username": "ranfer63"}, {"name": "Susana Gautreau de Windt \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85061, "following_count": 21194, "tweet_count": 128434, "listed_count": 81}, "id": "473451074", "location": "Santo Domingo", "username": "SusanaGautreau"}, {"name": "Juan Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 491, "tweet_count": 7644, "listed_count": 0}, "id": "1133578816553652230", "username": "JuanCar51518216"}, {"name": "carol is listening to the car", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3607, "following_count": 1865, "tweet_count": 71139, "listed_count": 63}, "id": "875301057328545792", "location": "she/her, 20, blm", "username": "artisttaemin"}, {"name": "Dziga Vertov", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1019, "tweet_count": 124217, "listed_count": 2}, "id": "235383316", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Pedro_ottoni"}, {"name": "luiz inacio lu.i vota 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 418, "tweet_count": 25495, "listed_count": 2}, "id": "1146966215652466690", "location": "Ipatinga - MG", "username": "diewithlui"}, {"name": "PAZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 631, "tweet_count": 11975, "listed_count": 0}, "id": "797076232722665473", "username": "BambuEnInvierno"}, {"name": "\ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 107, "tweet_count": 4512, "listed_count": 0}, "id": "1064235024504037376", "username": "clouudynight"}, {"name": "Irish Unicorn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 133, "tweet_count": 2098, "listed_count": 1}, "id": "2720716479", "username": "IrishUnicorn_13"}, {"name": "Jorand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1526, "tweet_count": 31828, "listed_count": 0}, "id": "1470878293", "location": "chile", "username": "perr913"}, {"name": "Gael Yeomans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90647, "following_count": 1806, "tweet_count": 12150, "listed_count": 204}, "id": "2749212142", "username": "GaelDiputada"}, {"name": "Claudio Carvalhaes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1973, "tweet_count": 5053, "listed_count": 62}, "id": "33426597", "location": "New York, NY", "username": "ccarvalhaes"}, {"name": "fernando chirinos ar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193202, "listed_count": 88}, "id": "1007628890", "location": "Lima,Peru.", "username": "miracomome"}, {"name": "luci.saloio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 2400, "tweet_count": 15393, "listed_count": 0}, "id": "1088609046654078978", "location": "Valinhos, Brasil", "username": "SaloioLuci"}, {"name": "Malice \ud83d\udc9e Hel\u00f4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6600, "following_count": 5448, "tweet_count": 52880, "listed_count": 1}, "id": "187782231", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "brito_ariani"}, {"name": "\u0280\u1d0f\u1d0f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 441, "tweet_count": 13367, "listed_count": 0}, "id": "2377909009", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "roojaime99"}, {"name": "Jejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 485, "tweet_count": 13327, "listed_count": 0}, "id": "802900794525753344", "username": "AlejoCorra4"}, {"name": "QF PAMELA MELIPILLAN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 73, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "id": "121146945", "username": "pamelishm"}, {"name": "Just Dani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 257, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}, "id": "101625707", "username": "Dani_MorganQ"}, {"name": "Carlos Cazador.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 924, "tweet_count": 19480, "listed_count": 0}, "id": "1148679342106583041", "location": "Gran Nube de Magallanes.", "username": "karloscazador"}, {"name": "Tat0 ribEiRo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1645, "tweet_count": 51449, "listed_count": 6}, "id": "107575225", "location": "Brasil", "username": "tatoribeiroinc"}, {"name": "Mindrid\u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 609, "tweet_count": 25746, "listed_count": 15}, "id": "279238988", "username": "SweetBlueBunny"}, {"name": "Son of the Serpent and the Moon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 42, "tweet_count": 10250, "listed_count": 0}, "id": "1100033735930626048", "location": "\u0413\u0430\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d", "username": "CarpoMitsuki"}, {"name": "MAURO DE KHRISZAOR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1365, "tweet_count": 37871, "listed_count": 0}, "id": "362423690", "location": "Palmares - Pernambuco - Brazil", "username": "MauroLemosFilho"}, {"name": "Cisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 78, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}, "id": "2516715640", "username": "cisco_js1"}, {"name": "Paul Ada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1538, "tweet_count": 184644, "listed_count": 0}, "id": "963948513972375552", "username": "PaulAda34726563"}, {"name": "Edilson Andrade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 483, "tweet_count": 2294, "listed_count": 1}, "id": "801900125316595712", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Edilson81755200"}, {"name": "Cruzeirense com LULA 2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4866, "following_count": 685, "tweet_count": 29997, "listed_count": 6}, "id": "1621947116", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "RealPedrin"}, {"name": "karen.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 539, "tweet_count": 49738, "listed_count": 0}, "id": "977673910006185984", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "karengonzalezz0"}, {"name": "Carmen Vega Lizana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 5074, "tweet_count": 338726, "listed_count": 50}, "id": "956390911", "location": "providencia", "username": "carmenelecaro"}, {"name": "east", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 4537, "tweet_count": 96295, "listed_count": 0}, "id": "118405537", "location": "Santiago, Chile", "username": "eastcl"}, {"name": "\ud835\udd27\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 575, "tweet_count": 35140, "listed_count": 2}, "id": "1145447012789342210", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "JorrBon"}, {"name": "ventanita \ud83c\udf26\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 312, "tweet_count": 43665, "listed_count": 2}, "id": "766471737781395456", "location": "Argentina", "username": "bywhocares_two"}, {"name": "HSRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 570, "tweet_count": 268284, "listed_count": 17}, "id": "43641554", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Taikun2000"}, {"name": "Guerreirinho do Renan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 161, "tweet_count": 117813, "listed_count": 29}, "id": "17555957", "location": "Belo Horizonte", "username": "buiux"}, {"name": "Vamos a morir todos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 3500, "tweet_count": 43841, "listed_count": 20}, "id": "4514867961", "username": "cavensos"}, {"name": "Fortes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 220, "tweet_count": 7305, "listed_count": 32}, "id": "1153127259429060613", "username": "filipe4ts"}, {"name": "Saulo Godoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27968, "following_count": 566, "tweet_count": 16456, "listed_count": 398}, "id": "3139182329", "location": "Recife, Brasil", "username": "godoy_saulo"}, {"name": "Mar\u00eda del Carmen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10273, "following_count": 7681, "tweet_count": 51701, "listed_count": 20}, "id": "1267506942", "location": "Gu\u00e1piles, Costa Rica", "username": "liriosbellos5"}, {"name": "Comunadeusaaaaaaaaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4669, "following_count": 2166, "tweet_count": 307084, "listed_count": 164}, "id": "85228830", "location": "Cozinha, Inferno.", "username": "NiDeOliveira71"}, {"name": "social media do apocalipse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 2591, "tweet_count": 245126, "listed_count": 15}, "id": "19620812", "username": "gpiazentin"}, {"name": "marcela rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 2297, "tweet_count": 80890, "listed_count": 13}, "id": "239894537", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "username": "marodontl"}, {"name": "Sin Estridencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5031, "following_count": 4473, "tweet_count": 27195, "listed_count": 31}, "id": "14188581", "username": "lagardera"}, {"name": "Carlos Salvatierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 850, "tweet_count": 47440, "listed_count": 21}, "id": "54632757", "location": "Peru", "username": "cslucano"}, {"name": "Pedro Cateriano B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179767, "following_count": 421, "tweet_count": 45212, "listed_count": 304}, "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "PCaterianoB"}, {"name": "yajanne palencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6542, "following_count": 4645, "tweet_count": 286029, "listed_count": 31}, "id": "187025003", "location": "Zulia, Venezuela.", "username": "yapalma"}, {"name": "Informantes en Red", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 901, "tweet_count": 35459, "listed_count": 4}, "id": "268591710", "location": "Veracruz, M\u00e9xico.", "username": "informanteenred"}, {"name": "Medeiros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 1832, "tweet_count": 17747, "listed_count": 1}, "id": "998966522545672192", "username": "medluaa"}, {"name": "Micaela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 100, "tweet_count": 3245, "listed_count": 0}, "id": "735733453", "location": "San Luis, Argentina", "username": "smicaelat"}, {"name": "Caneta | DerrotarLula.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292938, "following_count": 24, "tweet_count": 15235, "listed_count": 375}, "id": "758519817578086400", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Desesquerdizada"}, {"name": "Andr\u00e9 SEP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 2068, "tweet_count": 79019, "listed_count": 7}, "id": "212548623", "location": "S\u00e3o Carlos", "username": "CoelhoLoibel"}, {"name": "informe56rd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 81, "tweet_count": 22746, "listed_count": 1}, "id": "1092895593494650882", "username": "informe56rd"}, {"name": "Bruno Sofistinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 322, "tweet_count": 25344, "listed_count": 2}, "id": "728628307298820097", "username": "brunosofistinha"}, {"name": "Daniel Rucks", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57393, "following_count": 1293, "tweet_count": 76028, "listed_count": 56}, "id": "2308575102", "location": "El Salvador", "username": "RucksDelBo"}, {"name": "Scenarios Security Group", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4417, "following_count": 382, "tweet_count": 32044, "listed_count": 26}, "id": "2674549769", "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "scenariossg"}, {"name": "Espinof", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 969973, "following_count": 20, "tweet_count": 85500, "listed_count": 3562}, "id": "18144514", "username": "espinof_com"}, {"name": "Carlos a Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 549, "tweet_count": 7002, "listed_count": 2}, "id": "1127927319086157825", "location": "Venezuela", "username": "RodriCsrlos"}, {"name": "S the fanny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 138, "tweet_count": 2279, "listed_count": 0}, "id": "1107585853533114368", "location": "Lisboa, Portugal", "username": "Sther_hyuga"}, {"name": "Hv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 167, "tweet_count": 1153, "listed_count": 0}, "id": "4840264792", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "Herberthviana"}, {"name": "Allen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 178, "tweet_count": 50648, "listed_count": 10}, "id": "40247820", "location": "Bel\u00e9m", "username": "allencomdoisl"}, {"name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 413, "tweet_count": 44922, "listed_count": 3}, "id": "1115200470", "username": "TerceraDerivada"}, {"name": "Atacama en Marcha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1256, "tweet_count": 9979, "listed_count": 0}, "id": "2798029371", "username": "AtacamaEnMarcha"}, {"name": "ariana\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 2320, "tweet_count": 62520, "listed_count": 2}, "id": "469562687", "location": "Rio de Janeiro", "username": "mssmihcrzy"}, {"name": "mallu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 1464, "tweet_count": 142570, "listed_count": 4}, "id": "715533385343610881", "location": "Niter\u00f3i RJ ", "username": "_crfmallu"}, {"name": "nayle mendoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10982, "following_count": 10429, "tweet_count": 717562, "listed_count": 91}, "id": "855645128", "location": "la gran caracas", "username": "NayleMendoza"}, {"name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Sandra Acta 00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 303, "tweet_count": 120064, "listed_count": 20}, "id": "1132024093", "username": "Sandra_Acta"}, {"name": "N Digital", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1459647, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}, "id": "34935938", "username": "nuriapiera"}, {"name": "antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1477, "tweet_count": 21566, "listed_count": 18}, "id": "2214291686", "location": "En Santiago ...por ahi", "username": "AntoniNei"}, {"name": "Meh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 355, "tweet_count": 5047, "listed_count": 4}, "id": "1158330131624136704", "location": "Reusel-De Mierden, Nederland", "username": "MierdoloGordo"}, {"name": "\u1d0d\u2071\u1d4d\u1d49\u02e1_\u02e2\u2071\u207f_\u1d1c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 810, "tweet_count": 25337, "listed_count": 9}, "id": "1037875920", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "username": "No_Tengo_gracia"}, {"name": "Tans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 86, "tweet_count": 3166, "listed_count": 0}, "id": "1712156617", "username": "xStudentOfTime"}, {"name": "\u2500\u2500\u00b7\u00b7\u2022\ud83d\udf0f S\u0138\u03b1recrow \u03b9\u0274 \u0442\u043de \u0493l\u03c5\u0445 \u200b\ud83d\udf0f\u2022\u00b7\u00b7\u2500\u2500", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 276, "tweet_count": 7465, "listed_count": 7}, "id": "333498683", "location": "\u1d30\u1d49\u02e2\u1da4\u1d4d\u1db0\u1d49\u1d48 \u1d52\u1db0 \u1d39\u1d43\u02b3\u02e2 \u1d47\u02b8 \u02e2\u1d4f\u1d43\u02b3\u1d49\u1d9c\u02b3\u1d52\u02b7\u1d61", "username": "NochesdeNeon"}, {"name": "BemBolada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 125, "tweet_count": 9738, "listed_count": 0}, "id": "3349605003", "username": "KBemBolada"}, {"name": "Lorena \ud83c\udf83.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 727, "tweet_count": 11150, "listed_count": 0}, "id": "355105887", "location": "Wakanda ", "username": "AkinuShin"}, {"name": "leeloop", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 2288, "tweet_count": 14033, "listed_count": 1}, "id": "134968344", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "maurocity"}, {"name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Sandra Acta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 244, "tweet_count": 114345, "listed_count": 24}, "id": "103730503", "username": "SandraActa"}, {"name": "Bolita#53", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 832, "tweet_count": 71641, "listed_count": 1}, "id": "937201718", "location": "Carmelo, Colonia , \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe.", "username": "bolita53"}, {"name": "Noticias de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17073, "following_count": 891, "tweet_count": 82041, "listed_count": 125}, "id": "145183708", "location": "Chilpancingo, Gro.", "username": "ANoticiasMexico"}, {"name": "Natalia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 608, "tweet_count": 32670, "listed_count": 0}, "id": "3890834607", "username": "naataliaviera"}, {"name": "amanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 148, "tweet_count": 6945, "listed_count": 0}, "id": "1470254888", "username": "_maandaliima"}, {"name": "Nah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 490, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}, "id": "925226590589603840", "username": "flowerssouls"}, {"name": "Eduardo Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 442, "tweet_count": 8117, "listed_count": 0}, "id": "213265028", "location": "Brasil", "username": "edu_1584"}, {"name": "Victor Rosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 303, "tweet_count": 8502, "listed_count": 0}, "id": "895996734425505792", "location": "Salvador, Brazil", "username": "victorluizrosa"}, {"name": "FREDDA MERCEDES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "id": "280527618", "location": "PERU/LIMA/Callao ", "username": "ANANKA63"}, {"name": "Shey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 771, "tweet_count": 3953, "listed_count": 0}, "id": "628091567", "location": "Miraflores, Peru", "username": "RiveraUgarte"}, {"name": "Crist\u00f3bal East", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 1839, "tweet_count": 42909, "listed_count": 0}, "id": "1089247504972038146", "location": "Santiago, Chile", "username": "EastCristobal"}, {"name": "Camila Flores Oporto \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108592, "following_count": 2127, "tweet_count": 17343, "listed_count": 182}, "id": "846044575", "username": "Cami_FloresO"}, {"name": "roro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "id": "889347416", "username": "ROMELCIN"}, {"name": "WILBER MEDINA B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4855, "following_count": 2396, "tweet_count": 1624, "listed_count": 11}, "id": "2427957338", "username": "wilbermedinab"}, {"name": "Dr. M. Amilachwari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 56, "tweet_count": 4887, "listed_count": 4}, "id": "2382937196", "username": "Infopediatric"}, {"name": "Caramel\u2740", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 186, "tweet_count": 7000, "listed_count": 1}, "id": "2290613432", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "SollCass"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 339, "tweet_count": 6440, "listed_count": 2}, "id": "1549412730", "username": "___takeanap"}, {"name": "Luz Naredo Camino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1970, "tweet_count": 16299, "listed_count": 23}, "id": "9020052", "location": "Espa\u00f1a, Asturias, Oviedo", "username": "ovetus"}, {"name": "Pablo \u00c1lvarez \u00c1lvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 895, "tweet_count": 11705, "listed_count": 13}, "id": "1008018242894475264", "location": "Ast\u00farias", "username": "pablalva"}, {"name": "\u2765 M\u0251\u027e P\u03c3l\u0257\u0251\u027e\u0199\u2b52#ProyectoSeasons3\ud83c\udf38\ud83d\udd8a\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1053, "tweet_count": 66325, "listed_count": 30}, "id": "2903033446", "location": "Tras alg\u00fan nuevo libro \ud83d\udcda", "username": "UroborosQueen"}, {"name": "paolo ignazio marong", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96353, "following_count": 95882, "tweet_count": 2118375, "listed_count": 6690}, "id": "1341462944", "username": "paoloigna1"}, {"name": "Luana \u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 650, "tweet_count": 18782, "listed_count": 1}, "id": "729141649989894144", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Luana__Oliveir"}, {"name": "Kevin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 4199, "tweet_count": 139065, "listed_count": 0}, "id": "770649964162740224", "username": "kevinpez1493"}, {"name": "\u00c0lvaro F2 || HOMSTEAD WEEK//Playoffs Mode", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 752, "tweet_count": 51013, "listed_count": 6}, "id": "879045877716877312", "location": "Aiguafreda ", "username": "alvarose31"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1169670737176748033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Deberia_poder", "id": "609313061"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "camicardonam", "id": "264451561"}]}, "in_reply_to_user_id": "609313061", "created_at": "2019-09-05T17:56:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "148152933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169669787418542080"}], "text": "@Deberia_poder @camicardonam S\u00ed. \u00bfPor qu\u00e9 no se pone ella? Jajajajajajaja", "id": "1169670737176748033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169648343812907008"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4651, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "in_reply_to_user_id": "84195118", "created_at": "2019-09-05T16:27:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 10, "like_count": 215, "quote_count": 4}, "author_id": "84195118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169648338859376640"}], "text": "Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario es suicida porque hasta nuestros principales aliados han anunciado discretamente que retirar\u00edan el apoyo a nuestro pa\u00eds si se aparece un personaje distinto", "id": "1169648343812907008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169600922617569280"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/WXvdl0tSuJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2lWwwaU", "display_url": "bit.ly/2lWwwaU"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/VXbSkhVI6R", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1169600922617569280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXbSkhVI6R", "media_key": "3_1169600915281723392"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 146, "probability": 0.8777, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.5966, "type": "Place", "normalized_text": "CostadelSol"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 122, "tag": "SaludMental"}, {"start": 138, "end": 147, "tag": "Marbella"}, {"start": 164, "end": 176, "tag": "CostadelSol"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:19:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4898287630", "text": "Disponible \ud83d\udcf0 | Repercusi\u00f3n en medios de la nota de prensa sobre la puesta en marcha por parte de la unidad de #SaludMental Comunitaria de #Marbella y el \ud83c\udfe5 Hospital #CostadelSol de un procedimiento de prevenci\u00f3n y abordaje de la conducta suicida. \n\n\u2139 \u27a1 https://t.co/WXvdl0tSuJ https://t.co/VXbSkhVI6R", "id": "1169600922617569280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169598760307101696"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/YJxL2DC56I", "expanded_url": "https://twitter.com/MP_AP/status/1169598760307101696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YJxL2DC56I", "media_key": "3_1169598745991946240"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:10:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "57638009", "text": "O evento, que encerra nesta sexta-feira (6), por objetivo fomentar discuss\u00f5es acerca da tem\u00e1tica \u201cComportamento suicida \u2013 conhecer, sentir e prevenir\u201d, propiciando capacita\u00e7\u00e3o e discuss\u00e3o referente ao campo do comportamento suicida aos participantes. https://t.co/YJxL2DC56I", "id": "1169598760307101696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169598196047405057"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/6GAI2abeGm", "expanded_url": "https://twitter.com/MP_AP/status/1169598196047405057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6GAI2abeGm", "media_key": "3_1169598186807267328"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3255, "type": "Other", "normalized_text": "Microrrede"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5527, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4344, "type": "Organization", "normalized_text": "Unifap"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.4057, "type": "Other", "normalized_text": "AMBACS"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "pela"}, {"start": 263, "end": 270, "probability": 0.68, "type": "Organization", "normalized_text": "da Sa\u00fade"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:08:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "57638009", "text": "Iniciado o 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida, realizado no anfiteatro da Unifap. O evento \u00e9 promovido pelo Ambulat\u00f3rio de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida (AMBACS), com o apoio do  projeto \u201cAtua\u00e7\u00e3o pela Vida\u201d do MP-AP, por meio da Promotoria de Justi\u00e7a da Sa\u00fade. https://t.co/6GAI2abeGm", "id": "1169598196047405057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169650097833029633"], "created_at": "2019-09-05T16:34:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 972, "like_count": 1678, "quote_count": 272}, "author_id": "97446514", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.5044, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}]}, "text": "Es asombrosa la irracionalidad del ala dura de fuerza Popular. Todas estas iniciativas de investigaci\u00f3n a Vizcarra, a las encuestadoras, etc. le est\u00e1n dando la raz\u00f3n al pedido de adelanto de elecciones. Y est\u00e1n destruyendo el di\u00e1logo de Olaechea. Tienen que dar marcha atr\u00e1s.", "id": "1169650097833029633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["910211232224940032"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/YBPdmc95OC", "expanded_url": "https://twitter.com/JS__PHOTOS/status/910211232224940032/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YBPdmc95OC", "media_key": "7_910210365757288448"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 135, "tag": "SalvemVidas"}]}, "created_at": "2017-09-19T18:37:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 3, "like_count": 1041, "quote_count": 32}, "author_id": "780720852274786305", "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida. \n#SalvemVidas\ud83c\udf97 https://t.co/YBPdmc95OC", "id": "910211232224940032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169327021576654849"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/kK8jugemtw", "expanded_url": "https://twitter.com/Precyse/status/1169263880712916994/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kK8jugemtw", "media_key": "7_1169263844843241472"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9605, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "Canario Negro"}]}, "created_at": "2019-09-04T19:11:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 675, "reply_count": 148, "like_count": 3274, "quote_count": 435}, "author_id": "788794760764985344", "text": "SAIU! Confira o primeiro teaser de \"Birds Of Prey\", filme solo da Arlequina que ainda ter\u00e1 Canario Negro e outras hero\u00ednas. Gostaram?\nhttps://t.co/kK8jugemtw", "id": "1169327021576654849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656895185047552"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/HRYkJ329fU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NTDCJg", "display_url": "bit.ly/2NTDCJg"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/RV2ANNOZlw", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuavisa/status/1169656895185047552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RV2ANNOZlw", "media_key": "3_1169656885814931458"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 73, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:01:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "97513349", "text": "\ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329fU https://t.co/RV2ANNOZlw", "id": "1169656895185047552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169368932064669696"], "created_at": "2019-09-04T21:57:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1007991631113543681", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8207, "type": "Place", "normalized_text": "Bruna"}]}, "text": "Toda vez q eu sei de algu\u00e9m que se suicidou eu volto pra 2016, de quando o meu mundo caiu, quando eu soube q a Bruna tinha se enforcado, foi a\u00ed que eu entrei no fundo do po\u00e7o e s\u00f3 consegui sair com muita ajuda dos meus amigos e de mim mesma, com essa doen\u00e7a n\u00e3o se brinca...", "id": "1169368932064669696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169641804158951429"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/00BDYv8jy4", "expanded_url": "https://twitter.com/oscarfreer/status/1169573535041429505", "display_url": "twitter.com/oscarfreer/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 157, "username": "PedroMunoz_cr", "id": "847728014"}, {"start": 172, "end": 185, "username": "SocialUnidad", "id": "1090371633766903809"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 252, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "Piza"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:01:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "2723128728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169573535041429505"}], "text": "Desde el martes mi tesis ha sido que el gran ganador de este tema de la ley de huelgas a nivel de imagen y posicionamiento en el imaginario es @PedroMunoz_cr y por ende el @SocialUnidad .Creo que se est\u00e1 construyendo un nuevo liderazgo . \n\nQuien es Piza? https://t.co/00BDYv8jy4", "id": "1169641804158951429"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169253895257899008"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ZNCUXNESij", "expanded_url": "https://twitter.com/DJBNMARTINS/status/1167291117454290944", "display_url": "twitter.com/DJBNMARTINS/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8721, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-09-04T14:20:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 2, "like_count": 199, "quote_count": 3}, "author_id": "1001605197767020545", "text": "gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espirituais em ilhas e tal... tenho medo do Jared Leto https://t.co/ZNCUXNESij", "id": "1169253895257899008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169586305283559424"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/cGwMTGtxaK", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/09/05/5d70d668fc6c83d0328b4670.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/09\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.7322, "type": "Other", "normalized_text": "Reyes Cat\u00f3licos"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:21:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 7, "like_count": 176, "quote_count": 12}, "author_id": "1331726551", "text": "Los editores: \"Catalu\u00f1a presiona para que no hablemos de los Reyes Cat\u00f3licos en los libros de texto\". Y el resto de comunidades no se quedan mancas. Una educaci\u00f3n al servicio de la disgregaci\u00f3n.\nhttps://t.co/cGwMTGtxaK", "id": "1169586305283559424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169660172383375360"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Dggb1d5HVM", "expanded_url": "http://schmidts.com/here-now-deodorant-justin-bieber", "display_url": "schmidts.com/here-now-deodo\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://shop.schmidts.com/products/here-and-now-sensitive-skin-deodorant-stick"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/5uEO8XRprp", "expanded_url": "https://twitter.com/justinbieber/status/1169660172383375360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5uEO8XRprp", "media_key": "3_1169660167681650690"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 46, "username": "SchmidtsNatural", "id": "430290242"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:14:50.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 12664, "reply_count": 3157, "like_count": 71376, "quote_count": 1535}, "author_id": "27260086", "text": "try my here + now collab with @schmidtsnatural before it hits stores https://t.co/Dggb1d5HVM https://t.co/5uEO8XRprp", "id": "1169660172383375360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169585607976345600"], "in_reply_to_user_id": "3413269228", "created_at": "2019-09-05T12:18:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3413269228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169585411003473920"}], "text": "@whosnatis n\u00e3o que a constitucionalidade esteja na moda por esses tempos", "id": "1169585607976345600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169596619018375168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PedroBriegerOk", "id": "2537953394"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "luis_giame", "id": "4841771693"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}]}, "in_reply_to_user_id": "2537953394", "created_at": "2019-09-05T13:02:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164554541414670336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169347469584601088"}], "text": "@PedroBriegerOk @luis_giame @InfoNodal Estan formateados con el odio, el desprecio, el ninguneo y la insensibilidad por el pueblo y la gente rasa.\nNadie los va a poder hacer cambiar, nunca.\nPor eso no hay que darle poder a la derecha.\nSe ceban, destruyen, devastan y propelen su mensaje suicida.", "id": "1169596619018375168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169649271597125632"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/PJugwVxJkm", "expanded_url": "https://www.rainews.it/tgr/puglia/articoli/2019/09/pug-Bovino-carabiniere-suicida-caserma-f7b310e8-6994-489a-8863-9faf09235ec0.html?wt_mc=2.www.tw.tgrpuglia_ContentItem-f7b310e8-6994-489a-8863-9faf09235ec0.&wt", "display_url": "rainews.it/tgr/puglia/art\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rainews.it/tgr/puglia/articoli/2019/09/pug-Bovino-carabiniere-suicida-caserma-f7b310e8-6994-489a-8863-9faf09235ec0.html?wt_mc=2.www.tw.tgrpuglia_ContentItem-f7b310e8-6994-489a-8863-9faf09235ec0.&wt"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Bovino"}, {"start": 11, "end": 23, "tag": "carabiniere"}, {"start": 24, "end": 32, "tag": "suicida"}, {"start": 36, "end": 44, "tag": "caserma"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:31:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4850084878", "text": "#Bovino Un #carabiniere #suicida in #caserma senza lasciare spiegazioni - TGR Puglia https://t.co/PJugwVxJkm", "id": "1169649271597125632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169652737337937920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ipl71", "id": "291759967"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "rafael_indi", "id": "703939383523729408"}]}, "in_reply_to_user_id": "840011486", "created_at": "2019-09-05T16:45:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840011486", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169652483456716801"}], "text": "@ipl71 @rafael_indi Una persona ego\u00edsta jam\u00e1s se quitar\u00eda la vida, por definici\u00f3n extricta del t\u00e9rmino.", "id": "1169652737337937920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169591106792841216"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 209, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:40:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "155436688", "text": "No creo que el @PLDenlinea tenga vocaci\u00f3n suicida. No se decantar\u00eda por un representante de la oligarqu\u00eda empresarial. Las empresas son para los empresarios, la pol\u00edtica para los pol\u00edticos. El perfil de Gonzalo es, como \u00e9l mismo ha dicho, de un empresario exitoso. Ah\u00ed s\u00ed.", "id": "1169591106792841216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169606206484287488"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/J4P0m4Z2f1", "expanded_url": "https://bit.ly/34j94X4", "display_url": "bit.ly/34j94X4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tctelevision.com/noticias/video-un-francotirador-mata-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:40:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "57333011", "text": "\ud83d\udd34 VIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida.\n-\nMira el momento en que fue liberada la joven, IM\u00c1GENES SENSIBLES \u2b07 https://t.co/J4P0m4Z2f1", "id": "1169606206484287488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169362720476553216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "goonielor", "id": "380945404"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8109, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Loco"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 137, "end": 169, "probability": 0.8064, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida de Renacimiento"}]}, "in_reply_to_user_id": "380945404", "created_at": "2019-09-04T21:32:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157794466738180096", "text": "@goonielor Lorao que comics de Harley Quinn  consideras imprescindibles ? Me he le\u00eddo Amor Loco , la etapa de Harley Quinn y la etapa de Escuadron Suicida de Renacimiento y 4 cosillas mas", "id": "1169362720476553216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169274379286581248"], "created_at": "2019-09-04T15:41:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 623, "reply_count": 990, "like_count": 1963, "quote_count": 138}, "author_id": "107993838", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Bachelet"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.8544, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Las descalificaciones de Bolsonaro contra Michelle Bachelet son expresiones propias de un fan\u00e1tico, mis\u00f3gino y primitivo que una vez m\u00e1s justifica las violaciones a los derechos humanos. Presidente Pi\u00f1era debe realizar una protesta formal ante el Gobierno de Brasil.", "id": "1169274379286581248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169374098897526784"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/lUntbo45Vj", "expanded_url": "https://twitter.com/NintendoAmerica/status/1169374098897526784/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lUntbo45Vj", "media_key": "7_1169372660830068736"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 23, "probability": 0.6324, "type": "Other", "normalized_text": "The Legendary Wolf"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9303, "type": "Other", "normalized_text": "Fatal Fury"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Terry Bogard"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.7695, "type": "Other", "normalized_text": "SmashBrosUltimate"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.4419, "type": "Other", "normalized_text": "DLC"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 119, "tag": "SmashBrosUltimate"}]}, "created_at": "2019-09-04T22:18:05.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 7969, "reply_count": 838, "like_count": 23756, "quote_count": 1370}, "author_id": "5162861", "text": "Okay! The Legendary Wolf himself from the Fatal Fury series, Terry Bogard, will be joining the Super #SmashBrosUltimate roster as DLC fighter 4. Look forward to his release this November. https://t.co/lUntbo45Vj", "id": "1169374098897526784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1142371145930485761"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Z1CnCD97Oj", "expanded_url": "https://twitter.com/HernnCortes/status/1142371145930485761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z1CnCD97Oj", "media_key": "3_1142371128616374272"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8258, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1diz"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8067, "type": "Place", "normalized_text": "Boulogne"}]}, "in_reply_to_user_id": "871419567419142145", "created_at": "2019-06-22T09:58:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 1, "like_count": 175, "quote_count": 4}, "author_id": "871419567419142145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1116091794339635200"}], "text": "Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n1796, Cartagena\n1797, C\u00e1diz\n1797, Tenerife\n1799, Boulogne https://t.co/Z1CnCD97Oj", "id": "1142371145930485761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169635364329443328"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/AyAdYg2zOh", "expanded_url": "https://twitter.com/RichardMontoyaR/status/1169635364329443328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AyAdYg2zOh", "media_key": "3_1169635355072634880"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.2601, "type": "Other", "normalized_text": "Caviar"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.4745, "type": "Person", "normalized_text": "Dura"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 54, "tag": "QuieroQueSeVayanPorque"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:36:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 41, "like_count": 91, "quote_count": 5}, "author_id": "732405489384992772", "text": "La Porqueria  saca este tags \ud83d\udc49 #QuieroQueSeVayanPorque claro estoy de acuerdo que se destierre a a toda la Putrefacta Izquierda Caviar y Dura https://t.co/AyAdYg2zOh", "geo": {"place_id": "011455904ec2ab81"}, "id": "1169635364329443328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169623913468497926"], "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 187, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.9144, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:50:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1068, "reply_count": 2506, "like_count": 9431, "quote_count": 271}, "author_id": "256730310", "text": "As rela\u00e7\u00f5es internacionais devem ser baseadas em respeito\nO presidente @jairbolsonaro segue o contr\u00e1rio ao por exemplo\n\n-Exaltar a ditadura chilena e paraguaia\n-Humilhar a esposa de Macron\n-Postar v\u00eddeos falsos sobre a Noruega \n\nVamos resolver os nossos problemas e n\u00e3o criar mais", "id": "1169623913468497926"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169658804226678784"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ObFUkFMz98", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1169633786973184000", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:09:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972462380", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169633786973184000"}], "text": "Presidente, presidente, esque\u00e7a a esquerda. Fa\u00e7a um bom governo e ter\u00e1 sua reelei\u00e7\u00e3o. Tem muito tempo pela frente, essa aposta de ressuscitar a esquerda todos os dias p manter o mesmo ambiente eleitoral, o mesmo \"inimigo\" d 2018, pode ser uma estrat\u00e9gia suicida e ser\u00e1 nefasta. https://t.co/ObFUkFMz98", "id": "1169658804226678784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169491815172644866"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 13, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T06:05:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "author_id": "635582603", "text": "Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "id": "1169491815172644866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169658056071950342"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "beatoVIII", "id": "802298711992832000"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.7063, "type": "Other", "normalized_text": "Necromansy"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Bathory"}]}, "in_reply_to_user_id": "802298711992832000", "created_at": "2019-09-05T17:06:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715533127955963904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169656333433544705"}], "text": "@beatoVIII Pues es que Necromansy de Bathory no me hace mucha gracia tampoco. Bueno, todo el primer \u00e1lbum pa que enga\u00f1arnos. Sorry not sorry.", "id": "1169658056071950342"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169380870828056577"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/xgEskiZ7BZ", "expanded_url": "http://bit.ly/32xGVdl", "display_url": "bit.ly/32xGVdl"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/oicWJbZWZm", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDeTabasco/status/1169380870828056577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oicWJbZWZm", "media_key": "3_1169300339343777792"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-09-04T22:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531234470", "text": "#Mundo | VIDEO: Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xgEskiZ7BZ https://t.co/oicWJbZWZm", "id": "1169380870828056577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168121861470859264"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/R86SyA0x4J", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-planeja-indulto-policiais-de-eldorado-dos-carajas-carandiru-onibus-174-23919496", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/bolsona\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-planeja-indulto-policiais-de-eldorado-dos-carajas-carandiru-onibus-174-23919496"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "natalino"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "Caraj\u00e1s"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.4667, "type": "Person", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "created_at": "2019-09-01T11:22:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 108, "like_count": 1033, "quote_count": 21}, "author_id": "103704608", "text": "O indulto natalino \u00e9 prerrogativa do presidente e pode servir para reconciliar criminosos com a sociedade. Bolsonaro foca o indulto em agentes de massacres como o de Caraj\u00e1s e o do Carandiru. Um sinal verde para a barb\u00e1rie e n\u00e3o para a ressocializa\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/R86SyA0x4J", "id": "1168121861470859264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169573354380103681"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/UD3m7RWIEl", "expanded_url": "https://youtu.be/Ot0UjQUhr9g", "display_url": "youtu.be/Ot0UjQUhr9g"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 133, "end": 146, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "created_at": "2019-09-05T11:29:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994710471268814848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169572615360536576"}], "text": "@BolsonaroSP Era Isso daqui que iria ocorrer em qualquer pa\u00eds que sucumbisse, como como Cuba, as revolu\u00e7\u00f5es comunistas promovidas na Am\u00e9rica Latina durante o per\u00edodo da Guerra Fria. O resto \u00e9 papo furado!!!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/UD3m7RWIEl", "id": "1169573354380103681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169513174875463680"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/m4dD99tS1k", "expanded_url": "https://twitter.com/CentarSrce/status/1169333658257375234", "display_url": "twitter.com/CentarSrce/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "VAZNOJE"}]}, "created_at": "2019-09-05T07:30:44.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169333658257375234"}], "text": "Nacin na koji se u medijima izvestava o slucajevima suicida bi se u najvecem broju slucajeva moglo opisati kao lesinarenje - #VAZNOJE da se konacno tome stane na put. Informisite se, edukujte se, posledice neodgovornog i neprofesionalnog izvestavanja mogu biti strasne. https://t.co/m4dD99tS1k", "id": "1169513174875463680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169653221020884995"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Pvl3SeQuw5", "expanded_url": "https://t.co/Pvl3SeQuw5", "display_url": "t.co/Pvl3SeQuw5"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9069, "type": "Organization", "normalized_text": "Adidas"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:47:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "4734590301", "text": "As\u00ed con el pantal\u00f3n Adidas me van a enterrar https://t.co/Pvl3SeQuw5", "id": "1169653221020884995"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169659902194855946"], "in_reply_to_user_id": "75951869", "created_at": "2019-09-05T17:13:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75951869", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Deleuze"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169658487871332353"}], "text": "Nietzsche era o que Deleuze (este outro um bobo da corte) chamou de niilista ativo, o que \"nega a pr\u00f3pria nega\u00e7\u00e3o\". Ou seja, ele desprezava tudo e todos. At\u00e9 n\u00e3o restar mais nada al\u00e9m do v\u00e1cuo existencial, q seria superado depois. Ou seja, voc\u00ea que gosta dele tamb\u00e9m \u00e9 um verme.", "id": "1169659902194855946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169519803293470723"], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/9vupVhSONJ", "expanded_url": "https://twitter.com/gianlucac1/status/1169519803293470723/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9vupVhSONJ", "media_key": "3_1169519800168660994"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "micheleboldrin", "id": "53672896"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "DeShindig", "id": "294236862"}, {"start": 137, "end": 148, "username": "ThManfredi", "id": "86936133"}, {"start": 149, "end": 159, "username": "Phastidio", "id": "17028890"}, {"start": 160, "end": 174, "username": "CodagnoneLuca", "id": "2446726571"}]}, "in_reply_to_user_id": "839373926", "created_at": "2019-09-05T07:57:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 31, "like_count": 143, "quote_count": 6}, "author_id": "393307261", "text": "@lofioramonti e' uno scherzo vero questa sua dichiarazione virgolettata? Ha capito male il giornalista vero?\n\n@micheleboldrin @DeShindig @ThManfredi @Phastidio @CodagnoneLuca https://t.co/9vupVhSONJ", "id": "1169519803293470723"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169654761685172225"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0nNCUswTGE", "expanded_url": "https://twitter.com/CBNCuritiba/status/1169653250179719168?s=20", "display_url": "twitter.com/CBNCuritiba/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 168, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:53:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2901050897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169653250179719168"}], "text": "Farra de coca\u00edna e sexo grupal que terminou mal. O assassino, doid\u00e3o, se arrependeu e matou o outro participante. Essa hist\u00f3ria de \"estupro\" \u00e9 mais falsa que o @MBLivre \nhttps://t.co/0nNCUswTGE", "id": "1169654761685172225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169500506152194049"], "created_at": "2019-09-05T06:40:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "768275314027794432", "text": "de q te sirve hablarle de muerte a un suicida", "id": "1169500506152194049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169659873635778561"], "entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 154, "username": "canalmeio", "id": "4290083788"}]}, "in_reply_to_user_id": "1023667602", "created_at": "2019-09-05T17:13:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023667602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169659871739953153"}], "text": "\"Neste momento, a diplomacia brasileira luta por um assento no Conselho de Direitos Humanos da entidade. Precisa de um m\u00ednimo de 97 votos.\" via @canalmeio", "id": "1169659873635778561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169658921075822594"], "in_reply_to_user_id": "773390537122611200", "created_at": "2019-09-05T17:09:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28125004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169658618574266369"}], "text": "@ianecarolines Eu quero entender pq ele falou q eles n\u00e3o podem saber nunca um do outro", "id": "1169658921075822594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169658783846608898"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ThiiagoNasc", "id": "136047667"}]}, "in_reply_to_user_id": "136047667", "created_at": "2019-09-05T17:09:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32531996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169658264067424256"}], "text": "@ThiiagoNasc Tu irrita todo mundo mesmo", "id": "1169658783846608898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633786973184000"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/LrgdiNkHDr", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1169633786973184000/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LrgdiNkHDr", "media_key": "13_1169622936690614273"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 389, "like_count": 401, "quote_count": 65}, "author_id": "14594698", "text": "\ud83c\udfa5 Bolsonaro ataca esquerda durante evento de educa\u00e7\u00e3o: \"Me apontem um lugar que deu certo que eu come\u00e7o a gritar 'LL' por a\u00ed\" https://t.co/LrgdiNkHDr", "id": "1169633786973184000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169646748651929600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "esseasterisco", "id": "39053923"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 66, "tag": "boh"}]}, "in_reply_to_user_id": "39053923", "created_at": "2019-09-05T16:21:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11019482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169642910587002882"}], "text": "@esseasterisco Sto cercando un senso logico a quanto leggo... #boh", "id": "1169646748651929600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169468527830601728"], "created_at": "2019-09-05T04:33:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "author_id": "758899591211122688", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7722, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "text": "\u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE LLEGAR\u00c1N \u00c9STOS S\u00c1TRAPAS EN SU CARRERA SUICIDA POR DETENER LAS ELECCIONES Y EL CIERRE DEL CONGRESO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE Y CU\u00c1NTO PODREMOS SOPORTARLOS?", "id": "1169468527830601728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169608313367080966"], "in_reply_to_user_id": "26143609", "created_at": "2019-09-05T13:48:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "26143609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169608311869779968"}], "text": "5\u20e3 Rivedere il decreto flussi.\n\nChiudere tutto sul piano del lavoro per farsi intasare il canale umanitario \u00e8 una scelta suicida.\n\nParlare di numeri non significa volere l'invasione: significa pianificare.\n\nLucidamente, razionalmente, pensando al futuro.\n\n(6/6)", "id": "1169608313367080966"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169624872168972288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "in_reply_to_user_id": "758519817578086400", "created_at": "2019-09-05T14:54:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "author_id": "3474006915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169623135651581952"}], "text": "@Desesquerdizada Algu\u00e9m sabe me dizer se esse bandido de merda que matou ele ainda ta vivo?", "id": "1169624872168972288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169658000556154880"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/u5vevFK46X", "expanded_url": "https://portalconservador.com/paises-onde-o-simbolo-do-comunismo-e-proibido/", "display_url": "portalconservador.com/paises-onde-o-\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.3729, "type": "Other", "normalized_text": "Comunismo"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:06:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147519281741144064", "text": "Pa\u00edses onde o s\u00edmbolo do Comunismo \u00e9 proibido https://t.co/u5vevFK46X", "id": "1169658000556154880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169657632631808002"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "raul230280", "id": "355523213"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Mercantilista"}, {"start": 37, "end": 62, "probability": 0.7562, "type": "Other", "normalized_text": "Contencioso Administrativo"}]}, "in_reply_to_user_id": "355523213", "created_at": "2019-09-05T17:04:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "376810851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169657340603375616"}], "text": "@raul230280 Y un Mercantilista en un Contencioso Administrativo?", "geo": {"place_id": "97bd47ee2a153a97"}, "id": "1169657632631808002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169582815836553216"], "created_at": "2019-09-05T12:07:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "2218482385", "text": "Ustedes tambi\u00e9n cronometrean todo para dormir m\u00e1s? onda \"bueno si me cambio en 2 minutos, desayuno en 15 minutos y voy al ba\u00f1o en 5 minutos puedo dormir 30 minutos m\u00e1s\", o soy el \u00fanico suicida?", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "id": "1169582815836553216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169471318984744960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Danielito_0902", "id": "268625285"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "CeciliaCM23", "id": "1286122314"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "GladysGiraldo61", "id": "873788275525287937"}]}, "in_reply_to_user_id": "268625285", "created_at": "2019-09-05T04:44:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1633216046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169449980106551296"}], "text": "@Danielito_0902 @CeciliaCM23 @GladysGiraldo61 No tengo la culpa de tus frustraciones menos a\u00fan de tu cobard\u00eda... No hay forma, cuando no hay argumentos para debatir siempre se termina en eso en lo m\u00e1s bajo... CONSEJO DE PATAS!!! ESTUDIA!!!!", "id": "1169471318984744960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "id": "1167173466694586368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169656903934402560"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/YMtl5R1UkG", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt"}]}, "created_at": "2019-09-05T17:01:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269613238", "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/YMtl5R1UkG", "id": "1169656903934402560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169655552667979778"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Alvaro_fontt", "id": "2968960060"}]}, "in_reply_to_user_id": "2968960060", "created_at": "2019-09-05T16:56:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "951642404444131329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169653967346896896"}], "text": "@Alvaro_fontt Si te queres morir no sos libre amigo; serias libre si dejas de lado lo que te mata la cabeza y decidis cambiar tu vida, no terminarla", "id": "1169655552667979778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169627286661939201"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/gekUdXfYpS", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1169445288295174150", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:04:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 21, "like_count": 947, "quote_count": 1}, "author_id": "19608629", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169445288295174150"}], "text": "Acho as vezes que ele n\u00e3o tem q se meter nem na historia do proprio pa\u00eds. https://t.co/gekUdXfYpS", "id": "1169627286661939201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169635652125831168"], "created_at": "2019-09-05T15:37:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "6457932", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "werther"}]}, "text": "- amiga ele mto rom\u00e2ntico\n- ele manda flores?\n- n\u00e3o, ele \u00e9 igual o jovem werther", "id": "1169635652125831168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168714605847355398"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/L6aE7wJ1tc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/", "display_url": "facebook.com/canalnoficial/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "created_at": "2019-09-03T02:37:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 1227, "like_count": 1443, "quote_count": 136}, "author_id": "111815940", "text": "Presidente @MartinVizcarraC no tiene nada que ver su gobierno con los 30 beb\u00e9s muertos en Chiclayo, 37 de Trujillo, 63 en Arequipa?\n@SuSaludPeru pintada?\nNo hay peor violencia contra la mujer que ver morir a su hijo!\n@FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru \nhttps://t.co/L6aE7wJ1tc", "id": "1168714605847355398"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169551315560738816"], "created_at": "2019-09-05T10:02:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 289, "reply_count": 74, "like_count": 965, "quote_count": 35}, "author_id": "391606213", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7089, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.4993, "type": "Person", "normalized_text": "D Raquel"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.5725, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.7562, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O Presidente foi pressionad\u00edssimo pelo Toffoli para que reconduzisse a D Raquel na PGR. Esperou, esperou, esperou, at\u00e9 que ela \"engoliu a isca\". \nPronto: agora ele pode indicar o novo Procurador Geral da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \nE ainda dizem que ele \u00e9 'bobo'.\nPois \u00e9.", "id": "1169551315560738816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169624369087295489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JorgePay1", "id": "1033531262248644608"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "matthewbennett", "id": "14236470"}], "annotations": [{"start": 290, "end": 292, "probability": 0.8529, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "in_reply_to_user_id": "1033531262248644608", "created_at": "2019-09-05T14:52:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "726083197323321349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169617346044014592"}], "text": "@JorgePay1 @elmundoes @matthewbennett Realmente no discrepo. Estoy convencido de que el medio no busca eso, sino vender por puro morbo. Apunto otra manera de ver el asunto y de c\u00f3mo, en el caso de un suicidio, el tratamiento que le den los medios es muy importante, seg\u00fan tiene recogido la OMS, entre otros.", "id": "1169624369087295489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169653250179719168"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/yAj1emaPST", "expanded_url": "https://cbncuritiba.com/cristiana-brittes-acusa-jogador-e-diz-que-queria-que-ele-estivesse-vivo/", "display_url": "cbncuritiba.com/cristiana-brit\u2026", "unwound_url": "https://cbncuritibadotcom.wordpress.com/cristiana-brittes-acusa-jogador-e-diz-que-queria-que-ele-estivesse-vivo/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Edison"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiana Brittes"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:47:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "38413341", "text": "Edison fica em sil\u00eancio enquanto Cristiana Brittes acusa jogador e diz que queria que ele estivesse vivo\nhttps://t.co/yAj1emaPST", "id": "1169653250179719168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169564621407248384"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/lT05Vu45dZ", "expanded_url": "http://apne.ws/FD2OBZ5", "display_url": "apne.ws/FD2OBZ5", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/fbfda760a57d4d7cabef7c69adc2bc04?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-09-05T10:55:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "373490841", "text": "Un atentado suicida talib\u00e1n causa al menos 10 muertos y 42 heridos en las inmediaciones de la zona diplom\u00e1tica de Kabul https://t.co/lT05Vu45dZ", "id": "1169564621407248384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169606274935394304"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/XRx9uVBee6", "expanded_url": "https://bit.ly/34j94X4", "display_url": "bit.ly/34j94X4"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:40:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "author_id": "214123335", "text": "\ud83d\udd34 VIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida.\n-\nMira el momento en que fue liberada la joven, IM\u00c1GENES SENSIBLES \u2b07 https://t.co/XRx9uVBee6", "id": "1169606274935394304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169412522438529024"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/I1SyXeliNF", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1168620073168375809", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.3066, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.4599, "type": "Place", "normalized_text": "Fiscalia"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 99, "tag": "AG"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "Fiscalia"}]}, "created_at": "2019-09-05T00:50:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168620073168375809"}], "text": "\u00a8Magneto\u00a8 pronto estar\u00e1 preso. Ojala NO se meta un balazo, como lo hizo su jefe mafioso suicida #AG, cuando la #Fiscalia vaya a capturarlo. https://t.co/I1SyXeliNF", "id": "1169412522438529024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169602702940266496"], "created_at": "2019-09-05T13:26:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 60, "like_count": 1096, "quote_count": 17}, "author_id": "31556297", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.5161, "type": "Place", "normalized_text": "Gimnasia"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "Me sorprende la decisi\u00f3n de Gimnasia de suicidarse por miedo a morir. Solo es comparable con la que est\u00e1 tomando la Argentina", "id": "1169602702940266496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169429221254553600"], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/5hVCcWcK0E", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1169407637823401984", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 140, "probability": 0.3545, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 141, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-09-05T01:57:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169407637823401984"}], "text": "el premier @saldelsol se re\u00eda de las peroratas bravuconas del par\u00e1sito de la pol\u00edtica @mauriciomulder, imitando a su jefe mafioso suicida #AG. https://t.co/5hVCcWcK0E", "id": "1169429221254553600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169575814469423104"], "created_at": "2019-09-05T11:39:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 39, "like_count": 150, "quote_count": 2}, "author_id": "462652602", "text": "Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir seu pa\u00eds. E ainda se gaba disso.", "id": "1169575814469423104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169639410830327808"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/97s0nt5YYA", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/09/05/miguel-angel-pichetto-critico-a-los-piqueteros-y-el-regreso-de-una-peruana-deportada-por-narcotrafico-la-argentina-esta-enferma/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/09/05/miguel-angel-pichetto-critico-a-los-piqueteros-y-el-regreso-de-una-peruana-deportada-por-narcotrafico-la-argentina-esta-enferma/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "PIichetto"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 25, "end": 45, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel Pichetto"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:52:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 106, "like_count": 177, "quote_count": 12}, "author_id": "893183421043834880", "text": "Es PIichetto o Bolsonaro\nMiguel \u00c1ngel Pichetto critic\u00f3 a los piqueteros y el regreso de una peruana deportada por narcotr\u00e1fico: \"La Argentina est\u00e1 enferma\" https://t.co/97s0nt5YYA", "id": "1169639410830327808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169221342404780034"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QkNvqmynSF", "expanded_url": "https://twitter.com/sherloxkholmes/status/1169221342404780034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkNvqmynSF", "media_key": "3_1169221328248946688"}]}, "created_at": "2019-09-04T12:11:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "805116848", "text": "meu filho eu n\u00e3o ligo se voc\u00ea matou algu\u00e9m pode contar comigo pra tudo https://t.co/QkNvqmynSF", "id": "1169221342404780034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169407801346658304"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/tvMuSYN0Im", "expanded_url": "https://www.socioambiental.org/pt-br/noticias-socioambientais/governo-bolsonaro-e-ruralistas-tentam-implodir-codigo-florestal-enquanto-amazonia-pega-fogo", "display_url": "socioambiental.org/pt-br/noticias\u2026"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 46, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 186, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo Florestal"}]}, "created_at": "2019-09-05T00:32:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "52168441", "text": "N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para concluir a obra de mam\u00e3e e implodir o que sobrou do C\u00f3digo Florestal.\nhttps://t.co/tvMuSYN0Im", "id": "1169407801346658304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169617718972231681"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/agzbqoRwoq", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1169617718972231681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/agzbqoRwoq", "media_key": "3_1169617699141558272"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/agzbqoRwoq", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1169617718972231681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/agzbqoRwoq", "media_key": "3_1169617709702799365"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMind"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 212, "tag": "KillMyMind"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:26:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "2216699897", "text": "mano essa m\u00fasica t\u00e1 perfeita em todos os n\u00edveis, o louis \u00e9 o caralho de um puta compositor e cantor vai se lascar esse single me matou e a sonoridade combinou tanto com ele que desgra\u00e7a  eu n\u00e3o t\u00f4 bem #KillMyMind https://t.co/agzbqoRwoq", "id": "1169617718972231681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169651094030618624"], "created_at": "2019-09-05T16:38:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1403990030", "text": "\"Durante toda a minha vida...\neu nem sabia se eu realmente existia.\nMas eu existo, sim!\nE as pessoas est\u00e3o come\u00e7ando a perceber.\"", "id": "1169651094030618624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169076894828044289"], "created_at": "2019-09-04T02:37:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "480135562", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 74, "probability": 0.6975, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.7319, "type": "Organization", "normalized_text": "Arg"}, {"start": 265, "end": 279, "probability": 0.6157, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 280, "tag": "AnimalesSueltos"}]}, "text": "Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con credibilidad ante los pa\u00edses desarrollados y en crecimiento.\nNegociar con delincuentes es suicida y el Pa\u00eds nunca tendr\u00e1 una democracia verdadera.\n#AnimalesSueltos", "id": "1169076894828044289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169644089886875648"], "created_at": "2019-09-05T16:10:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "994930166500659200", "text": "Programas basura que, sin haber realizado una autopsia ni confirmar los motivos de una muerte, dan por hecho un suicidio. \u00bfLlevar medicamentos en una mochila y una botella de vino te convierte en suicida? Las especulaciones y los juicios televisivos no son #periodismo.", "id": "1169644089886875648", "entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 268, "tag": "periodismo"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169361245155266560"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/o6XhfO3JAU", "expanded_url": "https://twitter.com/_agokibag/status/1169269098683011076", "display_url": "twitter.com/_agokibag/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T21:27:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1019365537984516096", "text": "Nois se matou estudando pra passar num concurso que n existe????? Puts n me avisaram isso qnd eu fiz em 2013 https://t.co/o6XhfO3JAU", "id": "1169361245155266560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169641467037532160"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/B6FQBtTc6X", "expanded_url": "http://ow.ly/YdoE30ptUVh", "display_url": "ow.ly/YdoE30ptUVh"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/0cLl3scdxA", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRealnoticia/status/1169641467037532160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0cLl3scdxA", "media_key": "3_1169641465477287936"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "LaRealNoticia"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4965, "type": "Person", "normalized_text": "Captan"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.4586, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaRealNoticia"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:00:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2347440187", "text": "#LaRealNoticia  Video: Captan Momento en que un Francotirador Elimina a un Secuestrador Suicida en China   https://t.co/B6FQBtTc6X https://t.co/0cLl3scdxA", "id": "1169641467037532160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169640930611212288"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/myIMCgdWsG", "expanded_url": "https://twitter.com/marianosardans/status/1169267629770596352", "display_url": "twitter.com/marianosardans\u2026"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "cajadevalores", "id": "738717333867356160"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.5236, "type": "Organization", "normalized_text": "LETES"}]}, "in_reply_to_user_id": "700402159687503877", "created_at": "2019-09-05T15:58:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "123346516", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169267629770596352"}], "text": "@Hacienda_Arg / @cajadevalores : reenv\u00edo mensaje\n\nSi existen inversores que van a querer \"volver a probar\" de colocar en LETES son los de afuera, que son los que tienen m\u00e1s espalda y pueden asignar una peque\u00f1a parte de sus carteras a estos t\u00edtulos.\n\nDiscriminarlos es suicida !!!! https://t.co/myIMCgdWsG", "id": "1169640930611212288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169474488377008128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Arrastris"}]}, "in_reply_to_user_id": "68638146", "created_at": "2019-09-05T04:57:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169407637823401984"}], "text": "@salvajedigital El perro suda, y sus fantasmas le secan el sudor, jajajajaja \nArrastris de x vida, \u00e9ste es el imb\u00e9cil del suicida", "id": "1169474488377008128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169648338859376640"], "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 96, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 121, "probability": 0.3686, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 238, "end": 247, "probability": 0.7488, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "in_reply_to_user_id": "84195118", "created_at": "2019-09-05T16:27:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 13, "like_count": 194, "quote_count": 5}, "author_id": "84195118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169648325592780801"}], "text": "El r\u00e9gimen lo sabe y por eso ajusta sus fichas y sus recursos para tratar de evitar que @jguaido siga a la cabeza de la AN para el pr\u00f3ximo a\u00f1o. Se trata de un tema que hay que discutir sin complejos. Si llegamos al 2020 con Maduro a\u00fan en Miraflores, hay que continuar la pelea.", "id": "1169648338859376640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169258005529075714"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Y823LzLmBf", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/09/bolsonaro-ataca-pai-de-bachelet-que-foi-torturado-e-morto-pela-ditadura-pinochet.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/09/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581295092660404224/1kvB1vTR?format=jpg&name=orig", "width": 2400, "height": 1600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581295092660404224/1kvB1vTR?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bolsonaro ataca pai de Bachelet, morto sob Pinochet, e defende golpe no Chile - 04/09/2019 - Mundo - Folha", "description": "Comiss\u00e1ria da ONU apontou aumento de mortes devido a a\u00e7\u00f5es policiais no Brasil", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/09/bolsonaro-ataca-pai-de-bachelet-que-foi-torturado-e-morto-pela-ditadura-pinochet.shtml"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-04T14:36:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1388, "reply_count": 658, "like_count": 7118, "quote_count": 200}, "author_id": "354095556", "text": "Afronta ao Chile: Bolsonaro ataca pai de Bachelet, morto sob Pinochet, e defende golpe no Chile https://t.co/Y823LzLmBf", "id": "1169258005529075714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169645948856885249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_davidhdez_", "id": "994930166500659200"}]}, "in_reply_to_user_id": "994930166500659200", "created_at": "2019-09-05T16:18:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2264076057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169644089886875648"}], "text": "@_davidhdez_ Normalmente no es lo que llevas en una excursi\u00f3n al campo....", "id": "1169645948856885249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169645604387078151"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kiletifikat", "id": "1087059330799669248"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "EmyViejo", "id": "2332883176"}]}, "in_reply_to_user_id": "1087059330799669248", "created_at": "2019-09-05T16:16:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "255154174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169644644419944448"}], "text": "@kiletifikat @EmyViejo Yo tambi\u00e9n me hab\u00eda liado ley\u00e9ndote \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "1169645604387078151"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169477773850578944"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/brnk2ZskAI", "expanded_url": "https://twitter.com/florencio_ad/status/1169477773850578944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/brnk2ZskAI", "media_key": "3_1169477626169217024"}]}, "created_at": "2019-09-05T05:10:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "2915572651", "text": "La verdad se administra en peque\u00f1as dosis. La franqueza nunca ha sido popular, incluso puede ser suicida. Los c\u00e1lculos pol\u00edticos deben basarse en la pertinencia, por eso la palabra deber ser oportuna. El riesgo es el silencio servil. https://t.co/brnk2ZskAI", "id": "1169477773850578944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169392841216466949"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/k72IVRuVPm", "expanded_url": "https://twitter.com/samuelvenancio/status/1169392841216466949/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k72IVRuVPm", "media_key": "3_1169392834190987264"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.7525, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.706, "type": "Person", "normalized_text": "Jadson"}]}, "created_at": "2019-09-04T23:32:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 164, "like_count": 703, "quote_count": 101}, "author_id": "57695296", "text": "Cruzeiro escalado para enfrentar o Internacional. Jadson vai na direita. Dod\u00f4 na esquerda. https://t.co/k72IVRuVPm", "id": "1169392841216466949"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169645673844793345"], "created_at": "2019-09-05T16:17:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1869843217", "text": "Falou pra eu pensar n\u00e9 a\u00ed vamos pensar\nEu pensando:", "id": "1169645673844793345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169464048309506048"], "entities": {"mentions": [{"start": 175, "end": 182, "username": "JASRA1", "id": "99715863"}, {"start": 202, "end": 215, "username": "patipenaloza", "id": "81711979"}]}, "created_at": "2019-09-05T04:15:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "94404094", "text": "Voy a decirle a todas las ni\u00f1as y ni\u00f1os del mundo, que han sufrido de abuso sexual, que si su violador se suicida no podremos hablar mal de \u00e9l porque el secretario de cultura @JASRA1 y la subsecretaria @patipenaloza dicen que si no hubo pruebas no se vale desprestigiarlos.", "id": "1169464048309506048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169225148429492227"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/WTNeAA6h5q", "expanded_url": "https://twitter.com/21_06_78/status/1169225148429492227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WTNeAA6h5q", "media_key": "3_1169225135427112960"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 95, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3981, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "created_at": "2019-09-04T12:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "author_id": "608253492", "text": "en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi les tuvo bien ocupaditos gozando lo q robaba al pais... https://t.co/WTNeAA6h5q", "id": "1169225148429492227"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169616256791699457"], "created_at": "2019-09-05T14:20:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "2411324736", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "text": "Estamos convencidos que \u00e9sta elecci\u00f3n no existi\u00f3, dice Mauricio Macri en C\u00f3rdoba. \nSe suicida el psiquiatra.", "id": "1169616256791699457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169383537037991936"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/kJ2ec7NHGb", "expanded_url": "https://twitter.com/ringspearl/status/1169043260821725184", "display_url": "twitter.com/ringspearl/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8282, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-09-04T22:55:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4717, "reply_count": 96, "like_count": 13520, "quote_count": 127}, "author_id": "564628730", "text": "pelo amor de deus vai arruma um emprego https://t.co/kJ2ec7NHGb", "id": "1169383537037991936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169639118911021060"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/j1MEL7Z6R6", "expanded_url": "http://bit.ly/2PY52Ay", "display_url": "bit.ly/2PY52Ay"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 103, "tag": "ANSA"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:51:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116762632", "text": "Carabiniere suicida nel foggiano. Militare non ha lasciato bigliettini,ha usato pistola ordinanza #ANSA https://t.co/j1MEL7Z6R6", "id": "1169639118911021060"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1131728845646815237"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Ykx6eRsqlj", "expanded_url": "https://twitter.com/yMatheusziNNN/status/1131728845646815237/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ykx6eRsqlj", "media_key": "3_1131728838365523968"}]}, "created_at": "2019-05-24T01:09:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 646, "reply_count": 96, "like_count": 8376, "quote_count": 3224}, "author_id": "1090982333887533057", "text": "11 anos juntos \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b Muito Muiitooo Muuuuito amor \ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/Ykx6eRsqlj", "id": "1131728845646815237"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169591146252853250"], "created_at": "2019-09-05T12:40:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "author_id": "1021080517", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Homero2019"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Ulises"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Pen\u00e9lope"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "Calipso"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Polifemo"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Homero2019"}]}, "text": "Od. C. X, 50-52 #Homero2019.\n\nUlises tiene su primer pensamiento suicida, y no por extra\u00f1ar a Pen\u00e9lope, o a su patria, o porque lo tiene secuestrado Calipso, o porque Polifemo se lo va a comer crudo. No, piensa en suicidarse para no aguantar a los compa\u00f1eros de trabajo.", "id": "1169591146252853250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169399467323330560"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/saB6seTttv", "expanded_url": "https://www.prensa.com/_14135053f", "display_url": "prensa.com/_14135053f", "status": 200, "unwound_url": "https://www.prensa.com/_14135053f/"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Apatel"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5029, "type": "Place", "normalized_text": "Tocumen"}]}, "created_at": "2019-09-04T23:58:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 11, "like_count": 55, "quote_count": 4}, "author_id": "27011708", "text": "'Es funesto y destructivo', dice Apatel sobre el impuesto a los pasajeros que van por Tocumen https://t.co/saB6seTttv", "id": "1169399467323330560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169481221925220353"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/XzswehgHFg", "expanded_url": "https://twitter.com/yatohiyomi/status/1169481221925220353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XzswehgHFg", "media_key": "3_1169481201306001410"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/XzswehgHFg", "expanded_url": "https://twitter.com/yatohiyomi/status/1169481221925220353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XzswehgHFg", "media_key": "3_1169481211875680256"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "tanjiro"}]}, "in_reply_to_user_id": "2915224209", "created_at": "2019-09-05T05:23:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2915224209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169480916001009664"}], "text": "desculpa tanjiro, mas eu amei o poder dessa maluco ai https://t.co/XzswehgHFg", "id": "1169481221925220353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169614910571106305"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 22, "username": "lusqe", "id": "310528675"}]}, "in_reply_to_user_id": "1106137287446933504", "created_at": "2019-09-05T14:14:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "436678737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169613734471487488"}], "text": "@white99mustang @lusqe Tudo bem por mim, j\u00e1 eu prefiro esperar defini\u00e7\u00e3o do caso antes de tacar pedra em algu\u00e9m sem nem saber  do que se trata.", "id": "1169614910571106305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169630072543694849"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Qcsh60wcu8", "expanded_url": "https://t.co/Qcsh60wcu8", "display_url": "t.co/Qcsh60wcu8"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:15:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "author_id": "234233575", "text": "El d\u00eda que terminen (que lo har\u00e1n) voy a dar una fiesta y los voy a invitar a todos los colombianos https://t.co/Qcsh60wcu8", "id": "1169630072543694849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169607410471854080"], "created_at": "2019-09-05T13:45:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "533287040", "text": "\"Por que No Renuncia\" le dijo un Aprista al Premier, Yo Le Pregunto.. Porqu\u00e9 NO se Suicida como su Amo ?", "id": "1169607410471854080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169642227099951105"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/r44BsLq8fc", "expanded_url": "https://bit.ly/2k51NYM", "display_url": "bit.ly/2k51NYM"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/EiDd2oNsMf", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1169642227099951105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiDd2oNsMf", "media_key": "3_1169642221844516865"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Foggia"}]}, "created_at": "2019-09-05T16:03:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "25676606", "text": "#Foggia, carabiniere si suicida in caserma https://t.co/r44BsLq8fc https://t.co/EiDd2oNsMf", "id": "1169642227099951105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169631793298825216"], "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/rDRS2Z2LKj", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1169631793298825216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDRS2Z2LKj", "media_key": "13_1169631679046017024"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 138, "username": "judithgradilla", "id": "391604780"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 93, "probability": 0.7313, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.5201, "type": "Other", "normalized_text": "DatoPreciso"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 119, "tag": "DatoPreciso"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:22:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "23377748", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. Este es el #DatoPreciso de @JudithGradilla https://t.co/rDRS2Z2LKj", "id": "1169631793298825216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169446015012921349"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ND86H0R5eX", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1169229137288081409", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "created_at": "2019-09-05T03:03:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "1046614430547685376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169229137288081409"}], "text": "Bolsonaro \u00e9 infinitamente pior que a Dilma. A ex-presidenta era incompetente e tonta, o embuste incompetente e t\u00f3xico. https://t.co/ND86H0R5eX", "id": "1169446015012921349"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169616850256310276"], "entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/yZl2DkUKQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/cleverricardo10/status/1169616850256310276/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yZl2DkUKQ0", "media_key": "3_1169616808380420096"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "heisenmuark", "id": "926587666405224448"}]}, "in_reply_to_user_id": "926587666405224448", "created_at": "2019-09-05T14:22:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "759448928731398144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169405852870201345"}], "text": "@heisenmuark El pe\u00f3n del suicida siempre a utilizado su inmunidad convertido en impunidad para atacar (ladrar) a sus adversarios pol\u00edticos, ahora lo hace m\u00e1s q nunca por la desesperaci\u00f3n, por haberse quedado viuda, y porque sabe q se va y para siempre. Un vago y par\u00e1sito menos en la pol\u00edtica. https://t.co/yZl2DkUKQ0", "id": "1169616850256310276"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169574179122884608"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/I5TtkSWYfE", "expanded_url": "https://twitter.com/COL_EJERCITO/status/1169050492426694656", "display_url": "twitter.com/COL_EJERCITO/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T11:33:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "220179116", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169050492426694656"}], "text": "\u00bfQuien asesin\u00f3 a los soldados?\n\u00bfEl clan del golfo?\nO \u00bfQuien los env\u00edo a una misi\u00f3n suicida? https://t.co/I5TtkSWYfE", "id": "1169574179122884608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169267629770596352"], "entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 183, "username": "cajadevalores", "id": "738717333867356160"}]}, "created_at": "2019-09-04T15:15:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "123346516", "text": "A las PERSONAS HUMANAS con LETES custodiadas en entidades financieras del exterior las trataron como PERSONAS JURIDICAS, \"las reperfilaron\".\n\nMuchachos (@Hacienda_Arg / @cajadevalores ), cumplan lo que escriben: son PERSONAS HUMANAS !!!!!!.", "id": "1169267629770596352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169615464928075777"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HVAyAC0Lno", "expanded_url": "https://twitter.com/matthewbennett/status/1169544981905903616", "display_url": "twitter.com/matthewbennett\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 44, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 277, "end": 279, "probability": 0.8046, "type": "Organization", "normalized_text": "DEP"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:17:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 30, "like_count": 139, "quote_count": 0}, "author_id": "726083197323321349", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169544981905903616"}], "text": "Seguro que no es el loable fin de @elmundoes, pero si definitivamente se trata de un suicidio, esa es precisamente una buena forma de que los medios lo traten para evitar el efecto contagio: mostrar el destrozo que causa, y menos mensajes mitificadores. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same. DEP https://t.co/HVAyAC0Lno", "id": "1169615464928075777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169634874069852161"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/g9fOmeSWNi", "expanded_url": "https://43minutos.com.br/futebol/flamengo-e-denunciado-pela-conmebol-e-jesus-corre-risco-de-nao-poder-ficar-na-beira-do-campo-diante-do-gremio/", "display_url": "43minutos.com.br/futebol/flamen\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7925, "type": "Organization", "normalized_text": "Conmebol"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:34:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 639, "reply_count": 1452, "like_count": 6345, "quote_count": 3700}, "author_id": "466976176", "text": "Flamengo \u00e9 denunciado pela Conmebol, e Jesus corre risco de n\u00e3o poder ficar na beira do campo diante do Gr\u00eamio. Segundo a entidade, o treinador quebrou protocolo ao ficar na sa\u00edda do vesti\u00e1rio cumprimentando os jogadores ap\u00f3s a classifica\u00e7\u00e3o \u00e0 semifinal.\nhttps://t.co/g9fOmeSWNi", "id": "1169634874069852161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169637437863268352"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/EMPX5mYzJy", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y3rsnbds", "display_url": "tinyurl.com/y3rsnbds"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yzkSXQI8EU", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1169637437863268352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzkSXQI8EU", "media_key": "3_1169637423820824576"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5111, "type": "Person", "normalized_text": "Francotirador"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:44:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "832686254873468929", "text": "Francotirador camuflado en piernas de compa\u00f1ero dispar\u00f3 en la cabeza a secuestrador en China\nhttps://t.co/EMPX5mYzJy https://t.co/yzkSXQI8EU", "id": "1169637437863268352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169619913289469953"], "created_at": "2019-09-05T14:34:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 48, "like_count": 869, "quote_count": 7}, "author_id": "419582551", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7371, "type": "Person", "normalized_text": "Mattos"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Eduardo"}]}, "text": "Incr\u00edvel como o Mattos conseguiu criar um questionanento enorme a partir de uma \u00fanica contrata\u00e7\u00e3o (Carlos Eduardo). Ningu\u00e9m, absolutamente NINGU\u00c9M, conseguiu aceitar e entender R$23 milhoes num reserva no Egito. Isso levantou suspeitas em todo mundo, com raz\u00e3o.", "id": "1169619913289469953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169273493894107136"], "created_at": "2019-09-04T15:38:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5977, "reply_count": 1041, "like_count": 12568, "quote_count": 295}, "author_id": "334921284", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.8733, "type": "Organization", "normalized_text": "Bayer"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "text": "Alemania prohibir\u00e1 el uso de glifosato a partir de 2023, y se promover\u00e1 su eliminaci\u00f3n gradual hasta la fecha. El glifosato de la compa\u00f1\u00eda \u00a1alemana! Bayer. El glifosato que llover\u00e1 de nuevo en Colombia.", "id": "1169273493894107136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169634671728181249"], "created_at": "2019-09-05T15:33:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1312, "reply_count": 66, "like_count": 3442, "quote_count": 43}, "author_id": "794467656", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "Pichetto: \u201cArgentina est\u00e1 enferma: ahora va a volver una peruana condenada por narcotr\u00e1fico por una cuesti\u00f3n de integraci\u00f3n familiar cuando vend\u00eda droga que desintegraba a las familias. Estamos enfermos, es una patolog\u00eda y todo el mundo es solidario con la peruana, es incre\u00edble\"", "id": "1169634671728181249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633716957786112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MiluSaladino", "id": "1836019424"}]}, "in_reply_to_user_id": "1836019424", "created_at": "2019-09-05T15:29:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1015289219911208961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169585538397065216"}], "text": "@MiluSaladino Incre\u00edble lo que extra\u00f1o verte todos los d\u00edas amiga, te amoooo", "id": "1169633716957786112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169639670352961536"], "in_reply_to_user_id": "1154135776030011393", "created_at": "2019-09-05T15:53:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154135776030011393", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 114, "probability": 0.6327, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169639667664400385"}], "text": "o tema alertando a popula\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia de sua discuss\u00e3o.\n\nSegundo a Associa\u00e7\u00e3o\u00a0Catarinense\u00a0de Psiquiatria, a cor da campanha foi adotada por causa da hist\u00f3ria que a inspirou:", "id": "1169639670352961536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169422903290605570"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9dKdr3dCKT", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0iuFn", "display_url": "bit.ly/2m0iuFn"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/0Ho6SryESZ", "expanded_url": "https://twitter.com/IGNLatam/status/1169422903290605570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Ho6SryESZ", "media_key": "3_1169422836945104897"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7418, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Cyclops"}]}, "created_at": "2019-09-05T01:32:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "2713291279", "text": "X-Men: As\u00ed es como termina la misi\u00f3n suicida de Cyclops\n\nhttps://t.co/9dKdr3dCKT https://t.co/0Ho6SryESZ", "id": "1169422903290605570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169592742365880320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rodrigo_SEP1914", "id": "38290476"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Mattos"}]}, "in_reply_to_user_id": "38290476", "created_at": "2019-09-05T12:46:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1001601385295687688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169401335680315397"}], "text": "@Rodrigo_SEP1914 Acho que ningu\u00e9m est\u00e1 defendo o Mattos,n\u00e3o cara !\nNingu\u00e9m suporta mais \u00e9 essa \"torcida organizada\".\nSe acusa de ladr\u00e3o,ou de isso e aquilo,tem que provar,n\u00e3o \u00e9 isso ?\nUma \"torcida\" que,j\u00e1 bateu em jogador,matou,amea\u00e7ou t\u00e9cnico e depredou o clube,que moral tem de acusar algu\u00e9m ?", "id": "1169592742365880320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168865741292101632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 237, "end": 240, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-09-03T12:38:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1080262798104502272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Q puedes decir d los millones dni\u00f1os q murieron x carencias y desnutrici\u00f3n bajo el gobierno aprista d los 80, alimentaci\u00f3n paup\u00e9rrima, salud precaria, un animal Alan y su mascota Jorgito n el gobierno. A\u00f1os despu\u00e9s el cobarde se suicida. Agh! Deber\u00edas guardar silencio permanente", "id": "1168865741292101632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169635492842954752"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/BTgaoSRZoi", "expanded_url": "https://www.rtp.pt/play/direto/antena1madeira", "display_url": "rtp.pt/play/direto/an\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paulo_cafofo", "id": "2796601847"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 122, "tag": "Caf\u00f4foBem"}]}, "in_reply_to_user_id": "2796601847", "created_at": "2019-09-05T15:36:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19566621", "text": "@paulo_cafofo a dar uma li\u00e7\u00e3o de humildade, com eleg\u00e2ncia e mostrando compet\u00eancia e conhecimento dos dossiers.\n\n#Caf\u00f4foBem\n\nhttps://t.co/BTgaoSRZoi", "geo": {"place_id": "573123fa5c2633ca"}, "id": "1169635492842954752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633992611643392"], "created_at": "2019-09-05T15:30:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "68026940", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Twitter \u00e9 o lugar onde escolha pessoal tem que ser validada por outros sen\u00e3o vc esta errado. Rs \n\n(obvio que n\u00e3o t\u00f4 falando sobre preconceito e afins)", "id": "1169633992611643392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169228495207243776"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0WT7vxgN9R", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1169228495207243776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0WT7vxgN9R", "media_key": "3_1169228487162585089"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Bachelet"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-04T12:39:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5370, "reply_count": 6434, "like_count": 28308, "quote_count": 1425}, "author_id": "128372940", "text": "- Michelle Bachelet, Comiss\u00e1ria dos Direitos Humanos da ONU, seguindo a linha do Macron em se intrometer nos assuntos internos e na soberania brasileira, investe contra o Brasil na agenda de direitos humanos (de bandidos), atacando nossos valorosos policiais civis e militares. https://t.co/0WT7vxgN9R", "id": "1169228495207243776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169636489115791361"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/G0LISAH3BW", "expanded_url": "https://twitter.com/freakall/status/1169325850233376769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0LISAH3BW", "media_key": "7_1169325769950158856"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:40:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "38262510", "text": "se eu morrer hoje, fiquem sabendo que foi esse v\u00eddeo q matou\n\nhttps://t.co/G0LISAH3BW", "id": "1169636489115791361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169623315973136389"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/EMBRNqsaM7", "expanded_url": "http://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2019/09/05/colletti-gentiloni-in-ue-primo-errore_879b8569-44f0-4afb-9f24-6d6e2677d451.html", "display_url": "ansa.it/abruzzo/notizi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/abruzzo/notizie/2019/09/05/colletti-gentiloni-in-ue-primo-errore_879b8569-44f0-4afb-9f24-6d6e2677d451.html"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:48:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 8, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "author_id": "13514762", "text": "++ COLLETTI (M5S): NOMINA DI GENTILONI IN UE PRIMO ERRORE  ++\nhttps://t.co/EMBRNqsaM7", "id": "1169623315973136389"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169634494061645824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DK_1521", "id": "433529003"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "Cuaquero", "id": "67320117"}]}, "in_reply_to_user_id": "433529003", "created_at": "2019-09-05T15:32:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164598400295284736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169632123722117125"}], "text": "@DK_1521 @Cuaquero para nosotros no hay h\u00e9roes, solo villanos.", "id": "1169634494061645824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169512896679821312"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Qy5pKA3xiv", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/09/05/5d70015b21efa076648b4657.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/09\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T07:29:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "63685718", "text": "Imaginad que ten\u00e9is una deuda muy importante que no reduc\u00eds.\nEmpez\u00e1is a dudar sobre vuestro empleo porque palp\u00e1is la ralentizaci\u00f3n.\n\n\u00bfAumentar\u00edais vuestro nivel de gastos? Suicida, \u00bfverdad?\n\nEl Estado, con el dinero, \"que no es de nadie\", si que puede. \n\nhttps://t.co/Qy5pKA3xiv", "id": "1169512896679821312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169635599311081473"], "created_at": "2019-09-05T15:37:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "831245424", "text": "nacem em berco de ouro, engravidam as mina e vao embora se achando pq tem din din, para q ta feioo nojo de homem assim", "id": "1169635599311081473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633166015049728"], "created_at": "2019-09-05T15:27:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1876170558", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "shawn"}]}, "text": "camila dizendo que nunca se apaixonou antes do shawn e matou as fanfiqueiras amo?", "id": "1169633166015049728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169622824702697472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarreyMountain", "id": "223363219"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "in_reply_to_user_id": "223363219", "created_at": "2019-09-05T14:46:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156197553869922304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169617672948146179"}], "text": "@CarreyMountain @LordJimjr No haz vivido en la decada de los 90 ..\nNo sabes nada borrego", "id": "1169622824702697472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633856556797952"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/2aPQHyljBd", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimex/status/1169633856556797952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aPQHyljBd", "media_key": "3_1169633855051108353"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 141, "probability": 0.5668, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional de Seguridad"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.539, "type": "Place", "normalized_text": "Notimex"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 244, "tag": "Notimex"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:30:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "19889168", "text": "Despu\u00e9s de que un terrorista suicida con coche bomba deton\u00f3 los explosivos cerca de un puesto de control de la Direcci\u00f3n Nacional de Seguridad (DNS) en el \u00e1rea fortificada del centro de Kabul, dej\u00f3 al menos 10 muertos y 42 heridos. \n\n\u2022 #Notimex https://t.co/2aPQHyljBd", "id": "1169633856556797952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169501694486622208"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "lucena_chimi", "id": "882360742502174721"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 152, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}]}, "in_reply_to_user_id": "4460064508", "created_at": "2019-09-05T06:45:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "226754521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169300501705482242"}], "text": "@yogun52 @lucena_chimi @alferdez Una cosa es q me diga y otra q le crea . Mas x lo q decis con criticas no llegamos a nada . Este es monigote de cristina . , cuanto les apuesto  q si gana a los 6 meses si no es antes se retira y la deja a la turra de cristina", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1169501694486622208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169415752815955969"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DFhJ5QkiYR", "expanded_url": "https://twitter.com/DollarHumble/status/1169415752815955969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DFhJ5QkiYR", "media_key": "16_1169415744842555394"}]}, "in_reply_to_user_id": "1062065081322819588", "created_at": "2019-09-05T01:03:36.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "1062065081322819588", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169415737150255105"}], "text": "https://t.co/DFhJ5QkiYR", "id": "1169415752815955969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169633322458320897"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/6YWLrM5tuu", "expanded_url": "http://ow.ly/Cpgf30ptW7Z", "display_url": "ow.ly/Cpgf30ptW7Z"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:28:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "65549291", "text": "La vicepresidente insisti\u00f3 con la propuesta de un \"pacto por la gobernabilidad\" https://t.co/6YWLrM5tuu", "id": "1169633322458320897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169634160996245504"], "created_at": "2019-09-05T15:31:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1483406738", "text": "Em um momento da conversa ela perguntou quem tinha um ou alguns dos sintomas e mandou levantar a m\u00e3o, todos os alunos se olharam com vergonha, fui e levantei o meu, e v\u00e1rios alunos fizeram o mesmo.", "id": "1169634160996245504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168183943155396608"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/bxIpBlOdh6", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1168183943155396608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bxIpBlOdh6", "media_key": "3_1168183933026152450"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-09-01T15:28:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "127324067", "text": "Mi opini\u00f3n aqu\u00ed sobre lo que puede pasar si Presidente Vizcarra pide cuesti\u00f3n de confianza \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/bxIpBlOdh6", "id": "1168183943155396608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169632398507741185"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/S1ei8yUxim", "expanded_url": "http://bit.ly/2PUoSfE", "display_url": "bit.ly/2PUoSfE"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:24:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971", "text": "#Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 https://t.co/S1ei8yUxim", "id": "1169632398507741185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169629852879785984"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/51sZPxWEKa", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1169629852879785984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/51sZPxWEKa", "media_key": "3_1169629847775326208"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 215, "username": "anabrnabic", "id": "3148152633"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:14:22.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "text": "10. septembra obelezava se Svetski dan prevencije suicida, a 10. oktobra Svetski dan mentalnog zdravlja. Srbija Nacionalnu strategiju za mentalno zdravlje jos uvek nema. Mogu li nadlezni, pa i premijerka @anabrnabic odgovoriti zasto? https://t.co/51sZPxWEKa", "id": "1169629852879785984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169603524617015296"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/cI3BW8ZzVk", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Honduras/status/1169603524617015296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cI3BW8ZzVk", "media_key": "3_1169603517671256064"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "FALSO"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 138, "tag": "Hablemos"}, {"start": 140, "end": 162, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:29:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "208719753", "text": "El suicida est\u00e1 decidido a morir. \n\nFALSO. Por el contrario, los suicidas suelen ser ambivalentes acerca de la vida o la muerte. #Hablemos \n#PrevencionDelSuicidio https://t.co/cI3BW8ZzVk", "id": "1169603524617015296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169617135146086400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "psirven", "id": "141317156"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "telerinonline", "id": "19291684"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 153, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "141317156", "created_at": "2019-09-05T14:23:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "49153460", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169594315133337600"}], "text": "@psirven @telerinonline Tambi\u00e9n el gremio de los canillitas atac\u00f3 por a\u00f1os a los principales diarios en papel. Hay una vocaci\u00f3n de algunos en la Argentina de transformar a las soluciones en problemas.", "id": "1169617135146086400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169253554684645376"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/rGXAirMNx6", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169253554684645376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGXAirMNx6", "media_key": "13_1169235490261876737"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-04T14:19:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 20, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "author_id": "100731315", "text": "Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn las im\u00e1genes grabadas puede ver al roedor pasearse por el \u00e1rea donde se preparan la hamburguesas, mientras los clientes lamentan la situaci\u00f3n https://t.co/rGXAirMNx6", "id": "1169253554684645376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169375292005240832"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xoSnMRl0JM", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1169341006959063041", "display_url": "twitter.com/CNNChile/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 19, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.924, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 201, "end": 214, "probability": 0.9261, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 268, "end": 279, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}]}, "created_at": "2019-09-04T22:22:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "26932840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169341006959063041"}], "text": "At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que torturou e matou o pai de Bachelet. Bolsonaro se isola no mundo todo, da Europa e Am\u00e9rica Latina. S\u00f3 tem o apoio moment\u00e2neo e interesseiro do falc\u00e3o Donald Trump https://t.co/xoSnMRl0JM", "id": "1169375292005240832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169631433306050565"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/jgygsaLyBC", "expanded_url": "https://twitter.com/MiDulcePasion__/status/1169631433306050565/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgygsaLyBC", "media_key": "3_1169631427580911618"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:20:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1529151601", "text": "Quedarte donde no eres feliz es una acto suicida a tu ser. Es quedarte en la adicci\u00f3n de creer que necesitas de algo o de alguien para estar bien, aunque en el fondo sepas que est\u00e1s perdiendo el tiempo.\n\n   \ud83e\udd8b\ud83c\udf37\ud83e\udd8b\ud83c\udf37\ud83e\udd8b https://t.co/jgygsaLyBC", "id": "1169631433306050565"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169630108296077312"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JhxJQNNTIU", "expanded_url": "https://twitter.com/recisneros/status/1169630108296077312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JhxJQNNTIU", "media_key": "3_1169630101358678018"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "Carlosu67", "id": "127638116"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:15:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 20, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "author_id": "284350852", "text": "M\u00e1s que al @Mauriciomulder de los 70, el de la foto parece el @Carlosu67 de los 90. https://t.co/JhxJQNNTIU", "id": "1169630108296077312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169444604447346688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laishawilkins", "id": "74025673"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5986, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.4805, "type": "Organization", "normalized_text": "4T"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.9905, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 176, "tag": "4T"}]}, "in_reply_to_user_id": "74025673", "created_at": "2019-09-05T02:58:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "184952412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169437048513716230"}], "text": "@laishawilkins Creo este pobre individuo no se enter\u00f3 que el Muro de Berl\u00edn cay\u00f3 hace 30 a\u00f1os, demostrando que esa patra\u00f1a no sirvi\u00f3, no sirve, ni servir\u00e1.\n\nEs claro que la #4T no solo es anacr\u00f3nica, tiene una cr\u00f3nica tendencia suicida y de obstaculizar el desarrollo de M\u00e9xico.", "geo": {"place_id": "0c1cbd1c55db4a3e"}, "id": "1169444604447346688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169427680703332352"], "created_at": "2019-09-05T01:51:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1384720322", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 184, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "LUAN"}]}, "text": "Eu n\u00e3o sei se voc\u00ea sabe mas eu ainda olho suas fotos toda noite antes de dormir\n\nEu entro no seu perfil e fico at\u00e9 de madrugada...\n\nEm outras palavras, eu te stalkeio o tempo todo\n\nLUAN PQ ME MATOU COM ESSA VOZ LINDA MDS", "id": "1169427680703332352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169589762702938113"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/C50naHMSou", "expanded_url": "http://ow.ly/JyDc30pteZQ", "display_url": "ow.ly/JyDc30pteZQ"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/dLmLuURanm", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1169589762702938113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dLmLuURanm", "media_key": "3_1169589761016811520"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8505, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:35:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "117036494", "text": "Toledo acoger\u00e1 los d\u00edas 18 y 19 de septiembre un curso sobre prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/C50naHMSou https://t.co/dLmLuURanm", "id": "1169589762702938113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169606568729620487"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/pt3QxVVOas", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/oab-e-instituto-vladimir-herzog-vao-a-onu-contra-bolsonaro/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/oab-e-i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/oab-e-instituto-vladimir-herzog-vao-a-onu-contra-bolsonaro/"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 75, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.438, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.9124, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-05T13:41:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 586, "like_count": 377, "quote_count": 51}, "author_id": "2880932962", "text": "A OAB e o Instituto Vladimir Herzog denunciar\u00e3o o governo de @jairbolsonaro \u00e0 ONU por suposta apologia \u00e0 ditadura. https://t.co/pt3QxVVOas", "id": "1169606568729620487"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169581912475734017"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/3S7gBZ1DW5", "expanded_url": "http://bit.ly/34pf5Se", "display_url": "bit.ly/34pf5Se"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 98, "tag": "News"}]}, "created_at": "2019-09-05T12:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70538650", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/3S7gBZ1DW5 #News", "id": "1169581912475734017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169615166578839554"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ShkeVbuSuo", "expanded_url": "http://j.mp/2ZAd8U2", "display_url": "j.mp/2ZAd8U2", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/04/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-eeuu-video/"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:16:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "text": "Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201d en un restaurante de comida r\u00e1pida de EEUU (Video) https://t.co/ShkeVbuSuo                      .", "id": "1169615166578839554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164233862257532933"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/hpYTQvWF1a", "expanded_url": "https://twitter.com/rubensmenin/status/1164233862257532933/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpYTQvWF1a", "media_key": "3_1164196957314789378"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:52:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 19, "like_count": 592, "quote_count": 4}, "author_id": "131030635", "text": "Dentre as 200 maiores empresas de constru\u00e7\u00e3o do mundo, apenas 2 s\u00e3o brasileiras (a @mrvengenharia se orgulha de ser uma delas). Mas este n\u00famero \u00e9 muito pequeno em rela\u00e7\u00e3o ao tamanho do nosso pa\u00eds, nossa economia e principalmente em fun\u00e7\u00e3o do d\u00e9ficit habitacional brasileiro. https://t.co/hpYTQvWF1a", "id": "1164233862257532933"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169339699397369862"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ranfer63", "id": "1037603990"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "GONELLRD", "id": "1362115154"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "felixtena", "id": "105598764"}]}, "in_reply_to_user_id": "1037603990", "created_at": "2019-09-04T20:01:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "473451074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169334956419624966"}], "text": "@ranfer63 @GONELLRD @felixtena @veloz_sandova Estimado esto es feminicidio:Definici\u00f3n de feminicidio - \u00abDiccionario de la lengua espa\u00f1ola\u00bb - Edici\u00f3n del Tricentenario. Del lat. fem\u012dna 'mujer' y -cidio; cf. ... Asesinato de una mujer a manos de un hombre por machismo o misoginia", "id": "1169339699397369862"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169349484964397058"], "created_at": "2019-09-04T20:40:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "author_id": "1064235024504037376", "text": "Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cuerpo? O acaso los dem\u00e1s iban a hacerse cargo de ella? Antiderechozzzzzzzz, respeten su libertad, no era as\u00ed?", "id": "1169349484964397058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169301751004114944"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nq2yPIZEOX", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1169246415962267648", "display_url": "twitter.com/CNNChile/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}, {"start": 186, "end": 202, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.3201, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdta"}]}, "created_at": "2019-09-04T17:30:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 685, "reply_count": 504, "like_count": 1806, "quote_count": 87}, "author_id": "2749212142", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169246415962267648"}], "text": "\u00bfQui\u00e9n se cree Bolsonaro para meterse en nuestra historia,faltarle el respeto a los millones que sufrieron con la dictadura,e insultar a la ex Pdta @mbachelet  y a su familia?Si el Pdte @sebastianpinera cree que nuestro pa\u00eds merece un m\u00ednimo de dignidad y respeto, debe condenarlo https://t.co/nq2yPIZEOX", "id": "1169301751004114944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169359723973545988"], "created_at": "2019-09-04T21:20:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "802900794525753344", "text": "La gente que se suicida en el tren pregunta a que hora me lo tomo yo? Porque es incre\u00edble que siempre todos los muertos los termine agarrando yo", "id": "1169359723973545988"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169602843084500994"], "created_at": "2019-09-05T13:27:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "101625707", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "pinochet"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}]}, "text": "Chile es tan limitado intelectualmente q tu opini\u00f3n es mas o menos valida si eliges a pinochet y allende, osea dbes elegir entre un suicida cobarde q dividi\u00f3 al pueblo cn hambre o un dictador genocida q robo mucho.", "id": "1169602843084500994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169622385324109825"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/JHQhI6PGCC", "expanded_url": "https://twitter.com/Cisco_jose1/status/1169622385324109825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JHQhI6PGCC", "media_key": "3_1169622373219414017"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Dem\u00f4nio"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "Era Arthuriana"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.4606, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 183, "end": 184, "probability": 0.6527, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "Etrigan"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Xanadu"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "Vandal Savage"}]}, "in_reply_to_user_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-09-05T14:44:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2516715640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169401948359016452"}], "text": "@terraverso Com esses 200 milh\u00f5es dava pra produzir um filme fant\u00e1stico ds Cavaleiros do Dem\u00f4nio se passando na Era Arthuriana. \nDa\u00ed j\u00e1 introduzia no DCEU os imortais mais famosos da DC: Etrigan, Madame Xanadu e Vandal Savage https://t.co/JHQhI6PGCC", "id": "1169622385324109825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169208330583257088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MonitoDeTrapo", "id": "1062931564785479680"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Walker"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 211, "tag": "saqueada"}]}, "in_reply_to_user_id": "1062931564785479680", "created_at": "2019-09-04T11:19:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "118405537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168988300650123265"}], "text": "@MonitoDeTrapo En semana en que se suicida un criancero, desesperado porque sus animalitos mueren de hambre y sed. Bien poco feliz el anuncio del se\u00f1or Walker. Porque esas paltas se regaron con el agua #saqueada a las comunidades. Im-pre-sen-ta-ble", "id": "1169208330583257088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169583596228796416"], "created_at": "2019-09-05T12:10:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "766471737781395456", "text": "Se suicida un pibe y a vos te jode el lenguaje inclusivo? un pedazo de mierda es lo que sos", "id": "1169583596228796416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169623436714491906"], "created_at": "2019-09-05T14:48:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "author_id": "3139182329", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8278, "type": "Other", "normalized_text": "FinTwit"}]}, "text": "FinTwit \u00faltimas 24h: Nego chorando treta alheia e amea\u00e7as de sair da rede.\n\n\u00c9 s\u00f3 deletar, n\u00e3o precisa avisar.", "id": "1169623436714491906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169413694343847936"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/xwFggKZHrL", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1169413694343847936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xwFggKZHrL", "media_key": "3_1169413676736159746"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/xwFggKZHrL", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1169413694343847936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xwFggKZHrL", "media_key": "3_1169413676731969536"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 96, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Erick Iriarte"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-09-05T00:55:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 297, "like_count": 2382, "quote_count": 81}, "author_id": "1975354388", "text": "El aprista Erick Iriarte me demand\u00f3 por bloquearlo en mi cuenta personal de Twitter. El @TC_Peru ha declarado infundada su acci\u00f3n de amparo.\nNo viol\u00e9 ning\u00fan precepto constitucional.\nOtra victoria ante el acoso pol\u00edtico de los fujiapristas. https://t.co/xwFggKZHrL", "id": "1169413694343847936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169623135651581952"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xIa4ubZ9yJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1169623135651581952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xIa4ubZ9yJ", "media_key": "7_1169622744419450882"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 49, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Erasmo Rodrigues de Lima"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:47:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9568, "reply_count": 779, "like_count": 30517, "quote_count": 1122}, "author_id": "758519817578086400", "text": "H\u00e1 quatro anos, Francisco Erasmo Rodrigues de Lima dava a vida para salvar a ref\u00e9m de um criminoso.\nFrancisco n\u00e3o virou nome de rua e n\u00e3o ganhou homenagens. Foi enterrado rapidamente na presen\u00e7a de 11 familiares, sem vel\u00f3rio. E esquecido.\nHoje n\u00f3s lembramos este verdadeiro her\u00f3i. https://t.co/xIa4ubZ9yJ", "id": "1169623135651581952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169197359731023872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "StherSousa7", "id": "1253530409687810049"}]}, "in_reply_to_user_id": "1107585853533114368", "created_at": "2019-09-04T10:35:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4840264792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169183415788347392"}], "text": "@StherSousa7 \u00c0s vezes mana essa \u00e9 a \u00faltima gota para pessoa, ningu\u00e9m pensa no suic\u00eddio do nada, \u00e9 uma coisa que leva tempo", "id": "1169197359731023872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169313304818475008"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/LPnjt4birE", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaroelizalde/status/1169272787632119808", "display_url": "twitter.com/alvaroelizalde\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-04T18:16:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2798029371", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169272787632119808"}], "text": "El presidente y gobierno m\u00e1s nefasto de la historia de Chile https://t.co/LPnjt4birE", "id": "1169313304818475008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169458576382943232"], "created_at": "2019-09-05T03:53:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "715533385343610881", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Pelintra"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "Navalha"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.4863, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9"}]}, "text": "Z\u00e9 Pelintra me contou que j\u00e1 amou uma mulher, que jogava capoeira, que tinha samba no p\u00e9, e ela era faceira demais meu povo, mais malandra que Navalha nem se voc\u00ea nascer de novo, \u00e9 navalha \u00e9 navalha \u00e9 navalha \u00e9, foi Navalha que matou o Z\u00e9 \ud83c\udfb6\ud83c\udf7b\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\udfb2", "id": "1169458576382943232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169621347225370624"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/8SZ8DnmQ3v", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCX7lW", "display_url": "dlvr.it/RCX7lW"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/i7GeJLcB5s", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1169621347225370624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i7GeJLcB5s", "media_key": "3_1169621345514057728"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.4352, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "NDigital"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:40:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "34935938", "text": "Un francotirador abate secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/8SZ8DnmQ3v #NDigital https://t.co/i7GeJLcB5s", "id": "1169621347225370624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169620960980455425"], "in_reply_to_user_id": "1696514148", "created_at": "2019-09-05T14:39:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1037875920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169616958347796480"}], "text": "@BritaBay A ver. Yo lo que entiendo, es que lo califican de suicidio.\n\u00bfO se me est\u00e1 yendo la pinza a lo grande?", "id": "1169620960980455425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169137034721734656"], "created_at": "2019-09-04T06:36:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "333498683", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Han anunciado que Peter Capaldi va a salir en la siguiente peli de Escuadr\u00f3n Suicida.....\u00a1Es que puede hacer de una pu\u00f1etera caca con purpurina que va a ser perfecto! \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95", "id": "1169137034721734656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169331790584176640"], "in_reply_to_user_id": "710904938", "created_at": "2019-09-04T19:29:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "134968344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169277750617747457"}], "text": "@john_dresc El del cami\u00f3n es un homicida y el de la moto un suicida. A mi me paso una, vez hice lo mismo que el de la moto contra una camioneta. La verdad fue muy loco como dice el del cami\u00f3n.. Nos rompemos.", "id": "1169331790584176640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169620968584753153"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/uZJTPg3vPU", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/davirocha/quem-e-voce-em-bacurau?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123244328_369112441#123244328&rid=369112441", "display_url": "buzzfeed.com/br/davirocha/q\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:39:04.000Z", "lang": "cy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "895996734425505792", "text": "Tirei Bacurau! https://t.co/uZJTPg3vPU", "id": "1169620968584753153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169605337101590528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}]}, "in_reply_to_user_id": "840548023", "created_at": "2019-09-05T13:36:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "628091567", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169600844804870145"}], "text": "@TatianaAstengoB Acabo de escuchar a Del Castillo: Nadie ir\u00e1 a esa marcha rid\u00edcula...con m\u00e1s ganas nos vemos hoy!", "id": "1169605337101590528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169300119583449088"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/IsOICsqSMp", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaroelizalde/status/1169272787632119808", "display_url": "twitter.com/alvaroelizalde\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "created_at": "2019-09-04T17:24:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 505, "reply_count": 339, "like_count": 1290, "quote_count": 65}, "author_id": "846044575", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169272787632119808"}], "text": "Y espero que nunca m\u00e1s se vuelva a repetir la historia eligiendo al peor presidente de Chile, que propici\u00f3 el enfrentamiento entre chilenos y transformar a nuestro pa\u00eds en una 2.\u00aa Cuba \nNunca m\u00e1s! https://t.co/IsOICsqSMp", "id": "1169300119583449088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169264788054171648"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/t7FQlFXl0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/r_manzetti/status/1169081967108902912", "display_url": "twitter.com/r_manzetti/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-04T15:03:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "1549412730", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169081967108902912"}], "text": "Culpar a un suicida por no pensar en los dem\u00e1s al matarse es como culpar a un ni\u00f1o con s\u00edndrome de down por sus ataques de ira, o al que tiene trastornos de ansiedad por sus ataques de p\u00e1nico. El suicida no piensa en los dem\u00e1s no porque no quiera sino porque no puede https://t.co/t7FQlFXl0Q", "id": "1169264788054171648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169611631485169664"], "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 172, "username": "APrensaOviedo", "id": "1472074639"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.3512, "type": "Other", "normalized_text": "de Asturias"}, {"start": 246, "end": 254, "probability": 0.4772, "type": "Other", "normalized_text": "Pavo Real"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7588, "type": "Place", "normalized_text": "Campo San Francisco"}]}, "created_at": "2019-09-05T14:01:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1008018242894475264", "text": "Desayuno de trabajo para periodistas: \u201cC\u00f3mo abordar las noticias con contenido suicida\u201d. Organiza Tel\u00e9fono de la Esperanza de Asturias con la colaboraci\u00f3n de @APrensaOviedo. Ma\u00f1ana viernes, d\u00eda 6, de 11:00 a 12:00 horas, en las instalaciones del Pavo Real (Campo San Francisco).", "id": "1169611631485169664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1169617238250459137"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BoxInThisLap", "id": "3086879649"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Vettel"}]}, "in_reply_to_user_id": "3086879649", "created_at": "2019-09-05T14:24:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "879045877716877312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169614506286338051"}], "text": "@BoxInThisLap Joder, la defensa de Vettel es suicida", "id": "1169617238250459137"}], "places": [{"full_name": "Itaituba, Brasil", "id": "48ea9d04a98ee162"}, {"full_name": "Vigo, Espa\u00f1a", "id": "0df6ac4d361d4e0e"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Texas City, TX", "id": "05959d7d3c4d4c27"}, {"full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil", "id": "c023acc638c5fc22"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Lurigancho, Peru", "id": "002ccbb5032c77fc"}, {"full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "4ebe32c7ad1032ae"}, {"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}]}, "errors": [{"value": "1143849422989791232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1143849422989791232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143849422989791232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168942029524615169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168942029524615169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168942029524615169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169665311206981634", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169665311206981634].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169665311206981634", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1035469726170918912", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1035469726170918912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1035469726170918912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169659133106237440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169659133106237440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169659133106237440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2745596422", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2745596422].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2745596422", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169640619985297413", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169640619985297413].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169640619985297413", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "420520590", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [420520590].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "420520590", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169306887105503232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169306887105503232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169306887105503232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161337926514614272", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161337926514614272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161337926514614272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169640341521215488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169640341521215488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169640341521215488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169657772335652864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169657772335652864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169657772335652864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169631215932100608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169631215932100608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169631215932100608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166533409918857216", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166533409918857216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166533409918857216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169656481429544960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169656481429544960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169656481429544960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169657329534537734", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169657329534537734", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169657329534537734].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169657009811206146", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169657009811206146", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169657009811206146].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169656264407867393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169656264407867393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169656264407867393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169656482415226885", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169656482415226885", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169656482415226885].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169656232728322050", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169656232728322050", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169656232728322050].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169655867454742528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169655867454742528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169655867454742528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169655736818917376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169655736818917376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169655736818917376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169655491615756288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169655491615756288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169655491615756288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169655451081986048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169655451081986048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169655451081986048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169655039209725952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169655039209725952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169655039209725952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2289538607", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2289538607].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2289538607", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169571721571164161", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169571721571164161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169571721571164161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169653882840125440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169653882840125440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169653882840125440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993894959760789504", "value": "993894959760789504", "detail": "User has been suspended: [993894959760789504].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169649335824453638", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169649335824453638", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169649335824453638].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "236864506", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [236864506].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "236864506", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169636981548167168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169636981548167168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169636981548167168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169642535804907521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169642535804907521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169642535804907521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140110559762931712", "value": "1140110559762931712", "detail": "User has been suspended: [1140110559762931712].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169585188646658049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169585188646658049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169585188646658049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "949325804592402433", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [949325804592402433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "949325804592402433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169618508721852416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169618508721852416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169618508721852416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169639373828177921", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169639373828177921", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169639373828177921].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169598197834145793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169598197834145793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169598197834145793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1129717529763614720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1129717529763614720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129717529763614720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169180737024733185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169180737024733185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169180737024733185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "825099617553506305", "value": "825099617553506305", "detail": "User has been suspended: [825099617553506305].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169583433229701120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169583433229701120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169583433229701120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110555222554955776", "value": "1110555222554955776", "detail": "User has been suspended: [1110555222554955776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169607945774084097", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169607945774084097", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169607945774084097].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169629996811522049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169629996811522049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169629996811522049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "749086131837235200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [749086131837235200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "749086131837235200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169629988271874048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169629988271874048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169629988271874048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169290930966487040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169290930966487040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169290930966487040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4770662733", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4770662733].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4770662733", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169617702115262464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169617702115262464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169617702115262464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169103633776033792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169103633776033792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169103633776033792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169430730499383297", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169430730499383297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169430730499383297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169410780166524935", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169410780166524935].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169410780166524935", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1169671375268798464", "oldest_id": "1169620449761906689", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm32djpc3qrs6b1fk7v5g26kyo3gd"}}